<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม รอ  ^  ติลกะ อายาตุล กิตาบิล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อะกานะ ลินนาสิ อฺะญะบัน อัน เอาฮัยนา อิลา เราะญุลิม มินฮุม อัน อันซิริน นาสะ วะบัชชิริล ละซีนะ อามะนู อันนะ ละฮุม เกฺาะดะมะ ศิดกฺิน อฺินดะ ร็อบบิฮิม  ^  กฺอลัล กาฟิรูนะ อินนะ ฮาซา ละสาฮิรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนะ ร็อบบะกุมุล ลอฮุล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ ฟี สิตตะติ อัยยามิน ษุมมัส ตะวา อฺะลัล อฺัรช์  ^  ยุดับบิรุล อัมร์  ^  มา มิน ชะฟีอฺิน อิลลา มิม บะอฺ์ดิ อิซนิฮ์  ^  ซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบุกุม ฟะอฺ์บุดูฮ์  ^  อะฟะลา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อิลัยฮิ มัรญิอฺุกุม ญะมีอฺา  ^  วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺอ  ^  อินนะฮู ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮู ลิยัจญ์ซิยัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ บิลกฺิสฏ์  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู ละฮุม ชะรอบุม มิน ฮะมีมิว วะอฺะซาบุน อะลีมุม บิมา กานู ยักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ญะอฺะลัช ชัมสะ ฎิยาเอา วัลเกฺาะมะเราะ นูเรอ์า วะกฺ็อดดะเราะฮู มะนาซิละ ลิตะอฺ์ละมู อฺะดะดัส สินีนะ วัลฮิสาบ  ^  มา เคาะละกฺ็อล ลอฮุ ซาลิกะ อิลลา บิลฮักฺกฺ์  ^  ยุฟัศศิลุล อายาติ ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อินนะ ฟิค ติลาฟิล ลัยลิ วันนะฮาริ วะมา เคาะละกฺ็อล ลอฮุ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ลา ยัรญูนะ ลิกฺออะนา วะเราะฎู บิลฮะยาติด ดุนยา วัฏมะอันนู บิฮา วัลละซีนะ ฮุม อฺัน อายาตินา ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อุลาอิกะ มะอ์วาฮุมุน นารุ บิมา กานู ยักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ยะฮ์ดีฮิม ร็อบบุฮุม บิอีมานิฮิม  ^  ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮิมุล อันฮารุ ฟี ญันนาติน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ดะอฺ์วาฮุม ฟีฮา สุบฮานะกัล ลอฮุมมะ วะตะฮีย์ยะตุฮุม ฟีฮา สะลาม  ^  วะอาคิรุ ดะอฺ์วาฮุม อะนิล ฮัมดุ ลิลลาฮิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะเลา ยุอฺัจญ์ญิลุล ลอฮุ ลินนาสิช ชัรร็อส ติอฺ์ญาละฮุม บิลค็อยริ ละกฺุฎิยะ อิลัยฮิม อะญะลุฮุม  ^  ฟะนะซะรุล ละซีนะ ลา ยัรญูนะ ลิกฺออะนา ฟี ฏุฆยานิฮิม ยะอฺ์มะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะอิซา มัสสัล อินสานัฎ ฎุรรุ ดะอฺานา ลิญัมบิฮี เอา กฺออฺิดัน เอา กฺออิมัน ฟะลัมมา กะชัฟนา อฺันฮุ ฎุรเราะฮู มัรเราะ กะอัล ลัม ยัดอฺุนา อิลา ฎุรริม มัสสะฮ์  ^  กะซาลิกะ ซุยยินะ ลิลมุสริฟีนะ มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะละกฺ็อด อะฮ์ลักนัล กฺุรูนะ มิน กฺ็อบลิกุม ลัมมา เซฺาะละมู วะญาอัตฮุม รุสุลุฮุม บิลบัยยินาติ วะมา กานู ลิยุอ์มินู  ^  กะซาลิกะ นัจญ์ซิล เกฺอ์ามัล มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ษุมมะ ญะอฺัลนากุม เคาะลาอิฟะ ฟิล อัรฎิ มิม บะอฺ์ดิฮิม ลินันซฺุเราะ กัยฟะ ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิม อายาตุนา บัยยินาติน กฺอลัล ละซีนะ ลา ยัรญูนะ ลิกฺออะนะอ์ ติ บิกฺุรอานิน ฆ็อยริ ฮาซา เอา บัดดิลฮ์  ^  กฺุล มา ยะกูนุ ลี อัน อุบัดดิละฮู มิน ติลกฺออิ นัฟสี  ^  อิน อัตตะบิอฺุ อิลลา มา ยูฮา อิลัยย์  ^  อินนี อะคอฟุ อิน อฺะศ็อยตุ ร็อบบี อฺะซาบะ เยามิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>กฺุล เลา ชาอัล ลอฮุ มา ตะเลาตุฮู อฺะลัยกุม วะลา อัดรอกุม บิฮ์  ^  ฟะกฺ็อด ละบิษตุ ฟีกุม อฺุมุร็อม มิน กฺ็อบลิฮ์  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ฟะมัน อัซฺละมุ มิมมะนิฟ ตะรอ อฺะลัล ลอฮิ กะซิบัน เอา กัซซะบะ บิอายาติฮ์  ^  อินนะฮู ลา ยุฟลิฮุล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะยะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยะฎุรรุฮุม วะลา ยันฟะอฺุฮุม วะยะกฺูลูนะ ฮาอุลาอิ ชุฟะอฺาอุนา อฺินดัล ลอฮ์  ^  กฺุล อะตุนับบิอูนัล ลอฮะ บิมา ลา ยะอฺ์ละมุ ฟิส สะมาวาติ วะลา ฟิล อัรฎ์  ^  สุบฮานะฮู วะตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะมา กานัน นาสุ อิลลา อุมมะเตา วาฮิดะตัน ฟัคตะละฟู  ^  วะเลาลา กะลิมะตุน สะบะกฺ็อต มิร ร็อบบิกะ ละกฺุฎิยะ บัยนะฮุม ฟีมา ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ เลาลา อุนซิละ อฺะลัยฮิ อายะตุม มิร ร็อบบิฮ์  ^  ฟะกฺุล อินนะมัล ฆ็อยบุ ลิลลาฮิ ฟันตะซฺิรู อินนี มะอฺะกุม มินัล มุนตะซฺิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะอิซา อะซักฺนัน นาสะ เราะห์มะตัม มิม บะอฺ์ดิ ฎ็อรรออะ มัสสัตฮุม อิซา ละฮุม มักรุน ฟี อายาตินา  ^  กฺุลิล ลาฮุ อัสเราะอฺุ มักรอ  ^  อินนะ รุสุละนา ยักตุบูนะ มา ตัมกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ยุสัยยิรุกุม ฟิล บัรริ วัลบะห์ร์  ^  ฮัตตา อิซา กุนตุม ฟิล ฟุลกิ วะญะร็อยนะ บิฮิม บิรีฮิน ฏ็อยยิบะติว วะฟะริฮู บิฮา ญาอัตฮา รีฮุน อฺาศิฟู วะญาอะฮุมุล เมาญุ มิน กุลลิ มะกานิว วะซฺ็อนนู อันนะฮุม อุฮีเฏาะ บิฮิม ดะอฺะวุล ลอฮะ มุคลิศีนะ ละฮุด ดีนะ ละอิน อันญัยตะนา มิน ฮาซิฮี ละนะกูนันนะ มินัช ชากิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฟะลัมมา อันญาฮุม อิซา ฮุม ยับฆูนะ ฟิล อัรฎิ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺ์  ^  ยาอัยยุฮัน นาสุ อินนะมา บัฆยุกุม อฺะลา อันฟุสิกุม  ^  มะตาอฺัล ฮะยาติด ดุนยา  ^  ษุมมะ อิลัยนา มัรญิอฺุกุม ฟะนุนับบิอุกุม บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อินนะมา มะษะลุล ฮะยาติด ดุนยา กะมาอิน อันซัลนาฮุ มินัส สะมาอิ ฟัคตะละเฏาะ บิฮี นะบาตุล อัรฎิ มิมมา ยะอ์กุลุน นาสุ วัลอันอฺามุ ฮัตตา อิซา อะเคาะซะติล อัรฎุ ซุครุฟะฮา วัซซัยยะนัต วะซฺ็อนนะ อะฮ์ลุฮา อันนะฮุม กฺอดิรูนะ อฺะลัยฮา อะตาฮา อัมรุนา ลัยลัน เอา นะฮาร็อน ฟะญะอฺัลนาฮา ฮะศีดัน กะอัล ลัม ตัฆนะ บิลอัมส์  ^  กะซาลิกะ นุฟัศศิลุล อายาติ ลิเกฺอ์ามี ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วัลลอฮุ ยัดอฺู อิลา ดาริส สะลามิ วะยะฮ์ดี มัย ยะชาอุ อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ลิลละซีนะ อะห์สะนุล ฮุสนา วะซิยาดะฮ์  ^  วะลา ยัรฮะกฺุ วุญูฮะฮุม เกฺาะตะรุนวะลา ซิลละฮ์  ^  อุลาอิกะ อัศฮาบุล ญันนะฮ์  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วัลละซีนะ กะสะบุส สัยยิอาติ ญะซาอุ สัยยิอะติม บิมิษลิฮา วะตัรฮะกฺุฮุม ซิลละฮ์  ^  มา ละฮุม มินัล ลอฮิ มิน อฺาศิม  ^  กะอันนะมา อุฆชิยัต วุญูฮุฮุม กฺิเฏาะอฺัม มินัล ลัยลิ มุซฺลิมา  ^  อุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะเยามะ นะห์ชุรุฮุม ญะมีอฺัน ษุมมะ นะกฺูลุ ลิลละซีนะ อัชเราะกู มะกานะกุม อันตุม วะชุเราะกาอุกุม  ^  ฟะซัยยัลนา บัยนะฮุม  ^  วะกฺอละ ชุเราะกาอุฮุม มา กุนตุม อีย์ยานา ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะกะฟา บิลลาฮิ ชะฮีดัม บัยนะนา วะบัยนะกุม อิน กุนนา อฺัน อฺิบาดะติกุม ละฆอฟิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฮุนาลิกะ ตับลู กุลลุ นัฟสิม มา อัสละฟัต  ^  วะรุดดู อิลัล ลอฮิ เมาลาฮุมุล ฮักฺกฺ์  ^  วะฎ็อลละ อฺันฮุม มา กานู ยัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>กฺุล มัย ยัรซุกฺุกุม มินัส สะมาอิ วัลอัรฎิ อัมมัย ยัมลิกุส สัมอฺะ วัลอับศอเราะ วะมัย ยุคริญุล ฮัยยะ มินัล มัยยิติ วะยุคริญุล มัยยิตะ มินัล ฮัยยิ วะมัย ยุดับบิรุล อัมร์  ^  ฟะสะยะกฺูลูนัล ลอฮ์  ^  ฟะกฺุล อะฟะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฟะซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบุกุมุล ฮักฺกฺ์  ^  ฟะมาซา บะอฺ์ดัล ฮักฺกฺิ อิลลัฎ เฎาะลาล  ^  ฟะอันนา ตุศเราะฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กะซาลิกะ ฮักฺกฺ็อต กะลิมะตุ ร็อบบิกะ อฺะลัล ละซีนะ ฟะสะกฺู อันนะฮุม ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>กฺุล ฮัล มิน ชุเราะกาอิกุม มัย ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮ์  ^  กฺุลิล ลาฮุ ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮ์  ^  ฟะอันนา ตุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>กฺุล ฮัล มิน ชุเราะกาอิกุม มัย ยะฮ์ดี อิลัล ฮักฺกฺ์  ^  กฺุลิล ลาฮุ ยะฮ์ดี ลิลฮักฺกฺ์  ^  อะฟะมัย ยะฮ์ดี อิลัล ฮักฺกฺิ อะฮักฺกฺุ อัย ยุตตะบะอฺะ อัมมัล ลา ยะฮิดดี อิลลา อัย ยุฮ์ดา  ^  ฟะมา ละกุม กัยฟะ ตะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะมา ยัตตะบิอฺุ อักษะรุฮุม อิลลา ซฺ็อนนา  ^  อินนัซฺ ซฺ็อนนะ ลา ยุฆนี มินัล ฮักฺกฺิ ชัยอา  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุม บิมา ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะมา กานะ ฮาซัล กฺุรอานุ อัย ยุฟตะรอ มิน ดูนิล ลาฮิ วะลากิน ตัศดีกฺ็อล ละซี บัยนะ ยะดัยฮิ วะตัฟศีลัล กิตาบิ ลา ร็อยบะ ฟีฮิ มิร ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนัฟ ตะรอฮ์  ^  กฺุล ฟะอ์ตู บิสูเราะติม มิษลิฮี วัดอฺู มะนิส ตะเฏาะอฺ์ตุม มิน ดูนิล ลาฮิ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>บัล กัซซะบู บิมา ลัม ยุฮีฏู บิอฺิลมิฮี วะลัมมา ยะอ์ติฮิม ตะอ์วีลุฮ์  ^  กะซาลิกะ กัซซะบัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะมินฮุม มัย ยุอ์มินุ บิฮี วะมินฮุม มัล ลา ยุอ์มินุ บิฮ์  ^  วะร็อบบุกะ อะอฺ์ละมุ บิลมุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะอิน กัซซะบูกะ ฟะกฺุล ลี อฺะมะลี วะละกุม อฺะมะลุกุม  ^  อันตุม บะรีอูนะ มิมมา อะอฺ์มะลุ วะอะนะ บะรีอุม มิมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะมินฮุม มัย ยัสตะมิอฺูนะ อิลัยก์  ^  อะฟะอันตะ ตุสมิอฺุศ ศุมมะ วะเลา กานู ลา ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะมินฮุม มัย ยันซฺุรุ อิลัยก์  ^  อะฟะอันตะ ตะฮ์ดิล อฺุมยะ วะเลา กานู ลา ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ลา ยัซฺลิมุน นาสะ ชัยเอา วะลากินนัน นาสะ อันฟุสะฮุม ยัซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะเยามะ ยะห์ชุรุฮุม กะอัล ลัม ยัลบะษู อิลลา สาอฺะตัม มินัน นะฮาริ ยะตะอฺาเราะฟูนะ บัยนะฮุม  ^  กฺ็อด เคาะสิร็อล ละซีนะ กัซซะบู บิลิกฺออิล ลาฮิ วะมา กานู มุฮ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะอิมมา นุริยันนะกะ บะอฺ์ฎ็อล ละซี นะอฺิดุฮุม เอา นะตะวัฟฟะยันนะกะ ฟะอิลัยนา มัรญิอฺุฮุม ษุมมัล ลอฮุ ชะฮีดุน อฺะลา มา ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะลิกุลลิ อุมมะติร เราะสูล  ^  ฟะอิซา ญาอะ เราะสูลุฮุม กฺุฎิยะ บัยนะฮุม บิลกฺิสฏิ วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺุล ลา อัมลิกุ ลินัฟสี ฎ็อรเรอ์า วะลา นัฟอฺัน อิลลา มา ชาอัล ลอฮ์  ^  ลิกุลลิ อุมมะติน อะญัล  ^  อิซา ญาอะ อะญะลุฮุม ฟะลา ยัสตะอ์คิรูนะ สาอฺะเตา วะลา ยัสตักฺดิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน อะตากุม อฺะซาบุฮู บะยาตัน เอา นะฮาร็อม มาซา ยัสตะอฺ์ญิลุ มินฮุล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>อะษุมมะ อิซา มา วะเกฺาะอฺะ อามันตุม บิฮ์  ^  อา-ลอานะ วะกฺ็อด กุนตุม บิฮี ตัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ษุมมะ กฺีละ ลิลละซีนะ เซฺาะละมู ซูกฺู อฺะซาบัล คุลดิ ฮัล ตุจญ์เซานะ อิลลา บิมา กุนตุม ตักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะยัสตัมบิอูนะกะ อะฮักฺกฺุน ฮู  ^  กฺุล อี วะร็อบบี อินนะฮู ละฮักฺกฺ์  ^  วะมา อันตุม บิมุอฺ์ญิซีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะเลา อันนะ ลิกุลลิ นัฟสิน เซฺาะละมัต มา ฟิล อัรฎิ ลัฟตะดัต บิฮ์  ^  วะอะสัรรุน นะดามะตะ ลัมมา เราะอะวุล อฺะซาบ  ^  วะกฺุฎิยะ บัยนะฮุม บิลกฺิสฏิ วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>อะลา อินนะ ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  อะลา อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺู วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ฮุวะ ยุห์ยี วะยุมีตุ วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ กฺ็อด ญาอัตกุม เมาอฺิเซฺาะตุม มิร ร็อบบิกุม วะชิฟาอุล ลิมา ฟิศ ศุดูริ วะฮุเดา วะเราะห์มะตุล ลิลมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>กฺุล บิฟัฎลิล ลาฮิ วะบิเราะห์มะติฮี ฟะบิซาลิกะ ฟัลยัฟเราะฮู ฮุวะ ค็อยรุม มิมมา ยัจญ์มะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม มา อันซะลัล ลอฮุ ละกุม มิร ริซกฺิน ฟะญะอฺัลตุม มินฮุ ฮะรอเมา วะฮะลาลัน กฺุล อา-ลละฮุ อะซินะ ละกุม  ^  อัม อฺะลัล ลอฮิ ตัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะมา ซฺ็อนนุล ละซีนะ ยัฟตะรูนะ อฺะลัล ลอฮิล กะซิบะ เยามัล กฺิยามะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละซู ฟัฎลิน อฺะลัน นาสิ วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะมา ตะกูนุ ฟี ชะอ์นิว วะมา ตัตลู มินฮุ มิน กฺุรอานิว วะลา ตะอฺ์มะลูนะ มิน อฺะมะลิน อิลลา กุนนา อฺะลัยกุม ชุฮูดัน อิซ ตุฟีฎูนะ ฟีฮ์  ^  วะมา ยะอฺ์ซุบุ อฺัร ร็อบบิกะ มิม มิษกฺอลิ ซัรเราะติน ฟิล อัรฎิ วะลา ฟิส สะมาอิ วะลา อัศเฆาะเราะ มิน ซาลิกะ วะลา อักบะเราะ อิลลา ฟี กิตาบิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>อะลา อินนะ เอาลิยาอัล ลอฮิ ลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อัลละซีนะ อามะนู วะกานู ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>ละฮุมุล บุชรอ ฟิล ฮะยาติด ดุนยา วะฟิล อาคิเราะฮ์  ^  ลา ตับดีละ ลิกะลิมาติล ลาฮ์  ^  ซาลิกะ ฮุวัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วะลา ยะห์ซุนกะ เกฺอ์าลุฮุม  ^  อินนัล อฺิซซะตะ ลิลลาฮิ ญะมีอฺา  ^  ฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>อะลา อินนะ ลิลลาฮิ มัน ฟิส สะมาวาติ วะมัน ฟิล อัรฎ์  ^  วะมา ยัตตะบิอฺุล ละซีนะ ยัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ชุเราะกาอ์  ^  อี ยัตตะบิอฺูนะ อิลลัซฺ ซฺ็อนนะ วะอิน ฮุม อิลลา ยัครุศูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล ลัยละ ลิตัสกุนู ฟีฮิ วันนะฮาเราะ มุบศิรอ  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>กฺอลุต ตะเคาะซัล ลอฮุ วะละดา  ^  สุบฮานะฮ์  ^  ฮุวัล เฆาะนีย์ย์  ^  ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  อิน อฺินดะกุม มิน สุลฏอนิม บิฮาซา  ^  อะตะกฺูลูนะ อฺะลัล ลอฮิ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>กฺุล อินนัล ละซีนะ ยัฟตะรูนะ อฺะลัล ลอฮิล กะซิบะ ลา ยุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>มะตาอฺุน ฟิด ดุนยา ษุมมะ อิลัยนา มัรญิอฺุฮุม ษุมมะ นุซีกฺุฮุมุล อฺะซาบัช ชะดีดะ บิมา กานู ยักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วัตลุ อฺะลัยฮิม นะบะอะ นูฮิน อิซ กฺอละ ลิเกฺอ์ามิฮี ยาเกฺอ์ามิ อิน กานะ กะบุเราะ อฺะลัยกุม มะกฺอมี วะตัซกีรี บิอายาติล ลาฮิ ฟะอฺะลัล ลอฮิ ตะวักกัลตุ ฟะอัจญ์มิอฺู อัมเราะกุม วะชุเราะกาอะกุม ษุมมะ ลา ยะกุน อัมรุกุม อฺะลัยกุม ฆุมมะตัน ษุมมักฺ ฎู อิลัยยะ วะลา ตุนซฺิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>ฟะอิน ตะวัลลัยตุม ฟะมา สะอัลตุกุม มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะอุมิรตุ อัน อะกูนะ มินัล มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ฟะกัซซะบูฮุ ฟะนัจญ์ญัยนาฮุ วะมัม มะอฺะฮู ฟิล ฟุลกิ วะญะอฺัลนาฮุม เคาะลาอิฟะ วะอัฆร็อกฺนัล ละซีนะ กัซซะบู บิอายาตินา  ^  ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุนซะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>ษุมมะ บะอฺัษนา มิม บะอฺ์ดิฮี รุสุลัน อิลา เกฺอ์ามิฮิม ฟะญาอูฮุม บิลบัยยินาติ ฟะมา กานู ลิยุอ์มินู บิมา กัซซะบู บิฮี มิน กฺ็อบล์  ^  กะซาลิกะ นัฏบะอฺุ อฺะลา กฺุลูบิล มุอฺ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>ษุมมะ บะอฺัษนา มิม บะอฺ์ดิฮิม มูสา วะฮารูนะ อิลา ฟิรเอฺานะ วะมะละอิฮี บิอายาตินา ฟัสตักบะรู วะกานู เกฺอ์ามัม มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮุมุล ฮักฺกฺุ มิน อฺินดินา กฺอลู อินนะ ฮาซา ละสิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>กฺอละ มูสา อะตะกฺูลูนะ ลิลฮักฺกฺิ ลัมมา ญาอะกุม  ^  อะสิห์รุน ฮาซา วะลา ยุฟลิฮุส สาฮิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>กฺอลู อะญิอ์ตะนา ลิตัลฟิตะนา อฺัมมา วะญัดนา อฺะลัยฮิ อาบาอะนา วะตะกูนะ ละกุมัล กิบริยาอุ ฟิล อัรฎิ วะมา นะห์นุ ละกุมา บิมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>วะกฺอละ ฟิรเอฺานุอ์ ตูนี บิกุลลิ สาฮิริน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอัส สะฮะเราะตุ กฺอละ ละฮุม มูสา อัลกฺู มา อันตุม มุลกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>ฟะลัมมา อัลเกฺอ์า กฺอละ มูสา มา ญิอ์ตุม บิฮิส สิห์ร์  ^  อินนัล ลอฮะ สะยุบฏิลุฮู อินนัล ลอฮะ ลา ยุศลิฮุ อฺะมะลัล มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะยุฮิกฺกฺุล ลอฮุล ฮักฺเกฺาะ บิกะลิมาติฮี วะเลา กะริฮัล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ฟะมา อามะนะ ลิมูสา อิลลา ซุรรีย์ยะตุม มิน เกฺอ์ามิฮี อฺะลา เคอ์าฟิม มิน ฟิรเอฺานะ วะมะละอิฮิม อัย ยัฟตินะฮุม  ^  วะอินนะ ฟิรเอฺานะ ละอฺาลิน ฟิล อัรฎิ วะอินนะฮู ละมินัล มุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วะกฺอละ มูสา ยาเกฺอ์ามิ อิน กุนตุม อามันตุม บิลลาฮิ ฟะอฺะลัยฮิ ตะวักกะลู อิน กุนตุม มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>ฟะกฺอลู อฺะลัล ลอฮิ ตะวักกัลนา ร็อบบะนา ลา ตัจญ์อฺัลนา ฟิตนะตัล ลิลเกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะนัจญ์ญินา บิเราะห์มะติกะ มินัล เกฺอ์ามิล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะเอาฮัยนา อิลา มูสา วะอะคีฮิ อัน ตะเบาวะอา ลิเกฺอ์ามิกุมา บิมิศเราะ บุยูเตา วัจญ์อฺะลู บุยูตะกุม กฺิบละเตา วะอะกฺีมุศ เศาะลาฮ์  ^  วะบัชชิริล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะกฺอละ มูสา ร็อบบะนา อินนะกะ อาตัยตะ ฟิรเอฺานะ วะมะละอะฮู ซีนะเตา วะอัมวาลัน ฟิล ฮะยาติด ดุนยา ร็อบบะนา ลิยุฎิลลู อฺัน สะบีลิก  ^  ร็อบบะนัฏ มิส อฺะลา อัมวาลิฮิม วัชดุด อฺะลา กฺุลูบิฮิม ฟะลา ยุอ์มินู ฮัตตา ยะเราะวุล อฺะซาบัล อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>กฺอละ กฺ็อด อุญีบัด ดะอฺ์วะตุกุมา ฟัสตะกฺีมา วะลา ตัตตะบิอฺา-นนิ สะบีลัล ละซีนะ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>วะญาวัซนา บิบะนี อิสรออีลัล บะห์เราะ ฟะอัตบะอฺะฮุม ฟิรเอฺานุ วะญุนูดุฮู บัฆเยา วะอฺัดวา  ^  ฮัตตา อิซา อัดเราะกะฮุล เฆาะเราะกฺุ กฺอละ อามันตุ อันนะฮู ลา อิลาฮะ อิลลัล ละซี อามะนัต บิฮี บะนู อิสรออีละ วะอะนะ มินัล มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>อา-ลอานะ วะกฺ็อด อฺะศ็อยตะ กฺ็อบลุ วะกุนตะ มินัล มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>ฟัลเยามะ นุนัจญ์ญีกะ บิบะดะนิกะ ลิตะกูนะ ลิมัน ค็อลฟะกะ อายะฮ์  ^  วะอินนะ กะษีร็อม มินัน นาสิ อฺัน อายาตินา ละฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะละกฺ็อด เบาวะอ์นา บะนี อิสรออีละ มุเบาวะอะ ศิดกฺิว วะเราะซักฺนาฮุม มินัฏ ฏ็อยยิบาติ ฟะมัค ตะละฟู ฮัตตา ญาอะฮุมุล อฺิลม์  ^  อินนะ ร็อบบะกะ ยักฺฎี บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กานู ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ฟะอิน กุนตะ ฟี ชักกิม มิมมา อันซัลนา อิลัยกะ ฟัสอะลิล ละซีนะ ยักฺเราะอูนัล กิตาบะ มิน กฺ็อบลิก  ^  ละกฺ็อด ญาอะกัล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกะ ฟะลา ตะกูนันนะ มินัล มุมตะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะลา ตะกูนันนะ มินัล ละซีนะ กัซซะบู บิอายาติล ลาฮิ ฟะตะกูนะ มินัล คอสิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ฮักฺกฺ็อต อฺะลัยฮิม กะลิมะตุ ร็อบบิกะ ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>วะเลา ญาอัตฮุม กุลลุ อายะติน ฮัตตา ยะเราะวุล อฺะซาบัล อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>ฟะเลาลา กานัต กฺ็อรยะตุน อามะนัต ฟะนะฟะอฺะฮา อีมานุฮา อิลลา เกฺอ์ามะ ยูนุสะ ลัมมา อามะนู กะชัฟนา อฺันฮุม อฺะซาบัล คิซยิ ฟิล ฮะยาติด ดุนยา วะมัตตะอฺ์นาฮุม อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>วะเลา ชาอะ ร็อบบุกะ ละอามะนะ มัน ฟิล อัรฎิ กุลลุฮุม ญะมีอฺา  ^  อะฟะอันตะ ตุกริฮุน นาสะ ฮัตตา ยะกูนู มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>วะมา กานะ ลินัฟสิน อัน ตุอ์มินะ อิลลา บิอิซนิล ลาฮ์  ^  วะยัจญ์อฺะลุร ริจญ์สะ อฺะลัล ละซีนะ ลา ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>กฺุลิน ซฺุรู มาซา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะมา ตุฆนิล อายาตุ วันนุซุรุ อฺัน เกฺอ์ามิล ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ฟะฮัล ยันตะซฺิรูนะ อิลลา มิษละ อัยยามิล ละซีนะ เคาะเลา มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  กฺุล ฟันตะซฺิรู อินนี มะอฺะกุม มินัล มุนตะซฺิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>ษุมมะ นุนัจญ์ญี รุสุละนา วัลละซีนะ อามะนู  ^  กะซาลิกะ ฮักฺกฺ็อน อฺะลัยนา นุนญิล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>กฺุล ยาอัยยุฮัน นาสุ อิน กุนตุม ฟี ชักกิม มิน ดีนี ฟะลา อะอฺ์บุดุล ละซีนะ ตะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ วะลากิน อะอฺ์บุดุล ลอฮัล ละซี ยะตะวัฟฟากุม  ^  วะอุมิรตุ อัน อะกูนะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>วะอัน อะกฺิม วัจญ์ฮะกะ ลิดดีนิ ฮะนีเฟา วะลา ตะกูนันนะ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>วะลา ตัดอฺุ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยันฟะอฺุกะ วะลา ยะฎุรรุก  ^  ฟะอิน ฟะอฺัลตะ ฟะอินนะกะ อิซัม มินัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>วะอี ยัมสัสกัล ลอฮุ บิฎุรริน ฟะลา กาชิฟะ ละฮู อิลลา ฮู  ^  วะอี ยุริดกะ บิค็อยริน ฟะลา รอ-ดดะ ลิฟัฎลิฮ์  ^  ยุศีบุ บิฮี มัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮ์  ^  วะฮุวัล เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>กฺุล ยาอัยยุฮัน นาสุ กฺ็อด ญาอะกุมุล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกุม  ^  ฟะมะนิฮ์ ตะดา ฟะอินนะมา ยะฮ์ตะดี ลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน ฎ็อลละ ฟะอินนะมา ยะฎิลลุ อฺะลัยฮา  ^  วะมา อะนะ อฺะลัยกุม บิวะกีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>วัตตะบิอฺ์ มา ยูฮา อิลัยกะ วัศบิร ฮัตตา ยะห์กุมัล ลอฮ์  ^  วะฮุวะ ค็อยรุล ฮากิมีน</t>
  </row>
</data>
