<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม รอ  ^  ติลกะ อายาตุล กิตาบิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อินนา อันซัลนาฮุ กฺุรอานัน อฺะเราะบีย์ยัล ละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>นะห์นุ นะกฺุศศุ อฺะลัยกะ อะห์สะนัล เกฺาะเศาะศิ บิมา เอาฮัยนา อิลัยกะ ฮาซัล กฺุรอานะ วะอิน กุนตะ มิน กฺ็อบลิฮี ละมินัล ฆอฟิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อิซ กฺอละ ยูสุฟุ ลิอะบีฮิ ยาอะบะติ อินนี เราะอัยตุ อะฮะดะ อฺะชะเราะ เกากะเบา วัชชัมสะ วัลเกฺาะมะเราะ เราะอัยตุฮุม ลี สาญิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>กฺอละ ยาบุนัยยะ ลา ตักฺศุศ รุอ์ยากะ อฺะลา อิควะติกะ ฟะยะกีดู ละกะ กัยดา  ^  อินนัช ชัยฏอนะ ลิลอินสานิ อฺะดูว์วุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะกะซาลิกะ ยัจญ์ตะบีกะ ร็อบบุกะ วะยุอฺัลลิมุกะ มิน ตะอ์วีลิล อะฮาดีษิ วะยุติมมุ นิอฺ์มะตะฮู อฺะลัยกะ วะอฺะลา อาลิ ยะอฺ์กฺูบะ กะมา อะตัมมะฮา อฺะลา อะบะวัยกะ มิน กฺ็อบลุ อิบรอฮีมะ วะอิสฮากฺ  ^  อินนะ ร็อบบะกะ อฺะลีมุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ละกฺ็อด กานะ ฟี ยูสุฟะ วะอิควะติฮี อายาตุล ลิสสาอิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อิซ กฺอลู ละยูสุฟุ วะอะคูฮุ อะฮับบุ อิลา อะบีนา มินนา วะนะห์นุ อฺุศบะตุน อินนะ อะบานา ละฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อุกฺตุลู ยูสุฟะ อะวิฏ เราะฮูฮุ อัรฎ็อย ยัคลุ ละกุม วัจญ์ฮุ อะบีกุม วะตะกูนู มิม บะอฺ์ดิฮี เกฺอ์ามัน ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>กฺอละ กฺออิลุม มินฮุม ลา ตักฺตุลู ยูสุฟะ วะอัลกฺูฮุ ฟี เฆาะยาบะติล ญุบบิ ยัลตะกฺิฏฮุ บะอฺ์ฎุส สัยยาเราะติ อิน กุนตุม ฟาอฺิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>กฺอลู ยาอะบานา มาละกะ ลา ตะอ์มันนา อฺะลา ยูสุฟะ วะอินนา ละฮู ละนาศิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อัรสิลฮุ มะอฺะนา เฆาะดัย ยัรตะอฺ์ วะยัลอฺับ วะอินนา ละฮู ละฮาฟิซฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>กฺอละ อินนี ละยะห์ซุนุนี อัน ตัซฮะบู บิฮี วะอะคอฟุ อัย ยะอ์กุละฮุซ ซิอ์บุ วะอันตุม อฺันฮุ ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>กฺอลู ละอิน อะกะละฮุซ ซิอ์บุ วะนะห์นุ อฺุศบะตุน อินนา อิซัล ละคอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟะลัมมา ซะฮะบู บิฮี วะอัจญ์มะอฺู อัย ยัจญ์อฺะลูฮุ ฟี เฆาะยาบะติล ญุบบ์  ^  วะเอาฮัยนา อิลัยฮิ ละตุนับบิอันนะฮุม บิอัมริฮิม ฮาซา วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะญาอู อะบาฮุม อฺิชาอัย ยับกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>กฺอลู ยาอะบานา อินนา ซะฮับนา นัสตะบิกฺุ วะตะร็อกนา ยูสุฟะ อฺินดะ มะตาอฺินา ฟะอะกะละฮุซ ซิอ์บ์  ^  วะมา อันตะ บิมุอ์มินิล ละนา วะเลา กุนนา ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะญาอู อฺะลา เกฺาะมีศิฮี บิดะมิน กะซิบ  ^  กฺอละ บัล เสาวะลัต ละกุม อันฟุสุกุม อัมรอ  ^  ฟะศ็อบรุน ญะมีล  ^  วัลลอฮุล มุสตะอฺานุ อฺะลา มา ตะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะญาอัต สัยยาเราะตุน ฟะอัรสะลู วาริดะฮุม ฟะอัดลา ดัลวะฮ์  ^  กฺอละ ยาบุชรอ ฮาซา ฆุลาม  ^  วะอะสัรรูฮุ บิฎออฺะฮ์  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุม บิมา ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะชะเรอ์าฮุ บิษะมะนิม บัคสิน ดะรอฮิมะ มะอฺ์ดูดะติว วะกานู ฟีฮิ มินัซ ซาฮิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซิช ตะรอฮุ มิม มิศเราะ ลิมเราะอะติฮี อักริมี มัษวาฮุ อฺะสา อัย ยันฟะอฺะนา เอา นัตตะคิซะฮู วะละดา  ^  วะกะซาลิกะ มักกันนา ลิยูสุฟะ ฟิล อัรฎิ วะลินุอฺัลลิมะฮู มิน ตะอ์วีลิล อะฮาดีษ  ^  วัลลอฮุ ฆอลิบุน อฺะลา อัมริฮี วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะลัมมา บะละเฆาะ อะชุดดะฮู อาตัยนาฮุ ฮุกเมา วะอฺิลมา  ^  วะกะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะรอวะดัตฮุล ละตี ฮุวะ ฟี บัยติฮา อฺัน นัฟสิฮี วะฆ็อลละเกฺาะติล อับวาบะ วะกฺอลัต ฮัยตะ ลัก  ^  กฺอละ มะอฺาซัล ลอฮ์  ^  อินนะฮู ร็อบบี อะห์สะนะ มัษวาย  ^  อินนะฮู ลา ยุฟลิฮุซฺ ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะละกฺ็อด ฮัมมัต บิฮ์  ^  วะฮัมมะ บิฮา เลาลา อัร เราะอา บุรฮานะ ร็อบบิฮ์  ^  กะซาลิกะ ลินัศริฟะ อฺันฮุส สูอะ วัลฟะห์ชาอ์  ^  อินนะฮู มิน อฺิบาดินัล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วัสตะบะกฺ็อล บาบะ วะกฺ็อดดัต เกฺาะมีเศาะฮู มิน ดุบุริว วะอัลฟะยา สัยยิดะฮา ละดัล บาบ  ^  กฺอลัต มา ญะซาอุ มัน อะรอดะ บิอะฮ์ลิกะ สูอัน อิลลา อัย ยุสญะนะ เอา อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺอละ ฮิยะ รอวะดัตนี อฺัน นัฟสี  ^  วะชะฮิดะ ชาฮิดุม มิน อะฮ์ลิฮา อิน กานะ เกฺาะมีศุฮู กฺุดดะ มิน กฺุบุลิน ฟะเศาะดะกฺ็อต วะฮุวะ มินัล กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะอิน กานะ เกฺาะมีศุฮู กฺุดดะ มิน ดุบุริน ฟะกะซะบัต วะฮุวะ มินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะอา เกฺาะมีเศาะฮู กฺุดดะ มิน ดุบุริน กฺอละ อินนะฮู มิน กัยดิกุนน์  ^  อินนะ กัยดะกุนนะ อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ยูสุฟุ อะอฺ์ริฎ อฺัน ฮาซา  ^  วัสตัฆฟิรี ลิซัมบิก  ^  อินนะกิ กุนติ มินัล คอฏิอีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะกฺอละ นิสวะตุน ฟิล มะดีนะติม เราะอะตุล อฺะซีซิ ตุรอวิดุ ฟะตาฮา อฺัน นัฟสิฮ์  ^  กฺ็อด ชะเฆาะฟะฮา ฮุบบา  ^  อินนา ละนะรอฮา ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ฟะลัมมา สะมิอฺัต บิมักริฮินนะ อัรสะลัต อิลัยฮินนะ วะอะอฺ์ตะดัต ละฮุนนะ มุตตะกะเอา วะอาตัต กุลละ วาฮิดะติม มินฮุนนะ สิกกีเนา วะกฺอละติค รุจญ์ อฺะลัยฮินน์  ^  ฟะลัมมา เราะอัยนะฮู อักบัรนะฮู วะกฺ็อฏเฏาะอฺ์นะ อัยดิยะฮุนนะ วะกฺุลนะ ฮาชะ ลิลลาฮิ มา ฮาซา บะชะร็อน อิน ฮาซา อิลลา มะละกุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>กฺอลัต ฟะซาลิกุนนัล ละซี ลุมตุนนะนี ฟีฮ์  ^  วะละกฺ็อด รอวัตตุฮู อฺัน นัฟสิฮี ฟัสตะอฺ์ศ็อม  ^  วะละอิล ลัม ยัฟอฺัล มา อามุรุฮู ละยุสญะนันนะ วะละยะกูนัม มินัศ ศอฆิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิส สิจญ์นุ อะฮับบุ อิลัยยะ มิมมา ยัดอฺูนะนี อิลัยฮ์  ^  วะอิลลา ตัศริฟ อฺันนี กัยดะฮุนนะ อัศบุ อิลัยฮินนะ วะอะกุม มินัล ญาฮิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>ฟัสตะญาบะ ละฮู ร็อบบุฮู ฟะเศาะเราะฟะ อฺันฮุ กัยดะฮุนน์  ^  อินนะฮู ฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ษุมมะ บะดา ละฮุม มิม บะอฺ์ดิ มา เราะอะวุล อายาติ ละยัสญุนุนนะฮู ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะดะเคาะละ มะอฺะฮุส สิจญ์นะ ฟะตะยาน  ^  กฺอละ อะฮะดุฮุมา อินนี อะรอนี อะอฺ์ศิรุ ค็อมรอ  ^  วะกฺอลัล อาเคาะรุ อินนี อะรอนี อะห์มิลุ เฟาเกฺาะ เราะอ์สี คุบซัน ตะอ์กุลุฏ ฏ็อยรุ มินฮ์  ^  นับบิอ์นา บิตะอ์วีลิฮ์  ^  อินนา นะรอกะ มินัล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>กฺอละ ลา ยะอ์ตีกุมา เฏาะอฺามุน ตุรซะกฺอนิฮี อิลลา นับบะอ์ตุกุมา บิตะอ์วีลิฮี กฺ็อบละ อัย ยะอ์ติยะกุมา  ^  ซาลิกุมา มิมมา อฺัลละมะนี ร็อบบี  ^  อินนี ตะร็อกตุ มิลละตะ เกฺอ์ามิล ลา ยุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วะฮุม บิลอาคิเราะติ ฮุม กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วัตตะบะอฺ์ตุ มิลละตะ อาบาอี อิบรอฮีมะ วะอิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบ  ^  มา กานะ ละนา อัน นุชริกะ บิลลาฮิ มิน ชัยอ์  ^  ซาลิกะ มิน ฟัฎลิล ลาฮิ อฺะลัยนา วะอฺะลัน นาสิ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ยาศอฮิบะยิส สิจญ์นิ อะอัรบาบุม มุตะฟัรริกฺูนะ ค็อยรุน อะมิล ลาฮุล วาฮิดุล เกฺาะฮ์ฮาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>มา ตะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิฮี อิลลา อัสมาอัน สัมมัยตุมูฮา อันตุม วะอาบาอุกุม มา อันซะลัล ลอฮุ บิฮา มิน สุลฏอน  ^  อินิล ฮุกมุ อิลลา ลิลลาฮิ อะมะเราะ อัลลา ตะอฺ์บุดู อิลลา อีย์ยาฮ์  ^  ซาลิกัด ดีนุล กฺ็อยยิมุ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ยาศอฮิบะยิส สิจญ์นิ อัมมา อะฮะดุกุมา ฟะยัสกฺี ร็อบบะฮู ค็อมรอ  ^  วะอัมมัล อาเคาะรุ ฟะยุศละบุ ฟะตะอ์กุลุฏ ฏ็อยรุ มิร เราะอ์สิฮ์  ^  กฺุฎิยัล อัมรุล ละซี ฟีฮิ ตัสตัฟติยาน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะกฺอละ ลิลละซี ซฺ็อนนะ อันนะฮู นาญิม มินฮุมัซ กุรนี อฺินดะ ร็อบบิกะ ฟะอันสาฮุช ชัยฏอนุ ซิกเราะ ร็อบบิฮี ฟะละบิษะ ฟิส สิจญ์นิ บิฎอฺะ สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะกฺอลัล มะลิกุ อินนี อะรอ สับอฺะ บะเกฺาะรอติน สิมานี ยะอ์กุลุฮุนนะ สับอฺุน อฺิญาฟู วะสับอฺะ สุมบุลาติน คุฎริว วะอุเคาะเราะ ยาบิสาต  ^  ยาอัยยุฮัล มะละอุ อัฟตูนี ฟี รุอ์ยายะ อิน กุนตุม ลิรรุอ์ยา ตะอฺ์บุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>กฺอลู อัฎฆอษุ อะห์ลาม  ^  วะมา นะห์นุ บิตะอ์วีลิล อะห์ลามิ บิอฺาลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซี นะญา มินฮุมา วัดดะกะเราะ บะอฺ์ดะ อุมมะติน อะนะ อุนับบิอุกุม บิตะอ์วีลิฮี ฟะอัรสิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>ยูสุฟุ อัยยุฮัศ ศิดดีกฺุ อัฟตินา ฟี สับอฺิ บะเกฺาะรอติน สิมานี ยะอ์กุลุฮุนนะ สับอฺุน อฺิญาฟู วะสับอฺิ สุมบุลาติน คุฎริว วะอุเคาะเราะ ยาบิสาติล ละอฺัลลี อัรญิอฺุ อิลัน นาสิ ละอฺัลละฮุม ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>กฺอละ ตัซเราะอฺูนะ สับอฺะ สินีนะ ดะอะบัน ฟะมา ฮะศ็อตตุม ฟะซะรูฮุ ฟี สุมบุลิฮี อิลลา เกฺาะลีลัม มิมมา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ษุมมะ ยะอ์ตี มิม บะอฺ์ดิ ซาลิกะ สับอฺุน ชิดาดุย ยะอ์กุลนะ มา กฺ็อดดัมตุม ละฮุนนะ อิลลา เกฺาะลีลัม มิมมา ตุห์ศินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ษุมมะ ยะอ์ตี มิม บะอฺ์ดิ ซาลิกะ อฺามุน ฟีฮิ ยุฆอษุน นาสุ วะฟีฮิ ยะอฺ์ศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะกฺอลัล มะลิกุอ์ ตูนี บิฮ์  ^  ฟะลัมมา ญาอะฮุร เราะสูลุ กฺอลัร ญิอฺ์ อิลา ร็อบบิกะ ฟัสอัลฮุ มา บาลุน นิสวะติล ลาตี กฺ็อฏเฏาะอฺ์นะ อัยดิยะฮุนน์  ^  อินนะ ร็อบบี บิกัยดิฮินนะ อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>กฺอละ มา ค็อฏบุกุนนะ อิซ รอวัตตุนนะ ยูสุฟะ อฺัน นัฟสิฮ์  ^  กฺุลนะ ฮาชะ ลิลลาฮิ มา อฺะลิมนา อฺะลัยฮิ มิน สูอ์  ^  กฺอละติม เราะอะตุล อฺะซีซิล อานะ ฮัศฮะศ็อล ฮักฺกฺุ อะนะ รอวัตตุฮู อฺัน นัฟสิฮี วะอินนะฮู ละมินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ซาลิกะ ลิยะอฺ์ละมะ อันนี ลัม อะคุนฮุ บิลฆ็อยบิ วะอันนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดี กัยดัล คออินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะมา อุบัรริอุ นัฟสี  ^  อินนัน นัฟสะ ละอัมมาเราะตุม บิสสูอิ อิลลา มา เราะฮิมะ ร็อบบี  ^  อินนะ ร็อบบี เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะกฺอลัล มะลิกุอ์ ตูนี บิฮี อัสตัคลิศฮุ ลินัฟสี  ^  ฟะลัมมา กัลละมะฮู กฺอละ อินนะกัล เยามะ ละดัยนา มะกีนุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>กฺอลัจญ์ อฺัลนี อฺะลา เคาะซาอินิล อัรฎ์  ^  อินนี ฮะฟีซฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะกะซาลิกะ มักกันนา ลิยูสุฟะ ฟิล อัรฎิ ยะตะเบาวะอุ มินฮา ฮัยษุ ยะชาอ์  ^  นุศีบุ บิเราะห์มะตินา มัน นะชาอ์  ^  วะลา นุฎีอฺุ อัจญ์ร็อล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะละอัจญ์รุล อาคิเราะติ ค็อยรุล ลิลละซีนะ อามะนู วะกานู ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะญาอะ อิควะตุ ยูสุฟะ ฟะดะเคาะลู อฺะลัยฮิ ฟะอฺะเราะฟะฮุม วะฮุม ละฮู มุนกิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วะลัมมา ญะฮ์ฮะซะฮุม บิญะฮาซิฮิม กฺอละอ์ ตูนี บิอะคิล ละกุม มิน อะบีกุม  ^  อะลา ตะเรอ์านะ อันนี อูฟิล กัยละ วะอะนะ ค็อยรุล มุนซิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ฟะอิล ลัม ตะอ์ตูนี บิฮี ฟะลา กัยละ ละกุม อฺินดี วะลา ตักฺเราะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>กฺอลู สะนุรอวิดุ อฺันฮุ อะบาฮุ วะอินนา ละฟาอฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะกฺอละ ลิฟิตยานิฮิจญ์ อฺะลู บิฎออฺะตะฮุม ฟี ริฮาลิฮิม ละอฺัลละฮุม ยะอฺ์ริฟูนะฮา อิซัน เกฺาะละบู อิลา อะฮ์ลิฮิม ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะญะอฺู อิลา อะบีฮิม กฺอลู ยาอะบานา มุนิอฺะ มินนัล กัยลุ ฟะอัรสิล มะอฺะนา อะคอนา นักตัล วะอินนา ละฮู ละฮาฟิซฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>กฺอละ ฮัล อามะนุกุม อฺะลัยฮิ อิลลา กะมา อะมินตุกุม อฺะลา อะคีฮิ มิน กฺ็อบลุ ฟัลลอฮุ ค็อยรุน ฮาฟิซฺอ  ^  วะฮุวะ อัรฮะมุร รอฮิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วะลัมมา ฟะตะฮู มะตาอฺะฮุม วะญะดู บิฎออฺะตะฮุม รุดดัต อิลัยฮิม  ^  กฺอลู ยาอะบานา มา นับฆี  ^  ฮาซิฮี บิฎออฺะตุนา รุดดัต อิลัยนา  ^  วะนะมีรุ อะฮ์ละนา วะนะห์ฟะซฺุ อะคอนา วะนัซดาดุ กัยละ บะอฺีร  ^  ซาลิกะ กัยลุย ยะสีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>กฺอละ ลัน อุรสิละฮู มะอฺะกุม ฮัตตา ตุอ์ตูนิ เมาษิกฺ็อม มินัล ลอฮิ ละตะอ์ตุนนะนี บิฮี อิลลา อัย ยุฮาเฏาะ บิกุม  ^  ฟะลัมมา อาเตาฮุ เมาษิเกฺาะฮุม กฺอลัล ลอฮุ อฺะลา มา นะกฺูลุ วะกีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะกฺอละ ยาบะนีย์ยะ ลา ตัดคุลู มิม บาบิว วาฮิดิว วัดคุลู มิน อับวาบิม มุตะฟัรริเกฺาะฮ์  ^  วะมา อุฆนี อฺันกุม มินัล ลอฮิ มิน ชัยอ์  ^  อินิล ฮุกมุ อิลลา ลิลลาฮ์  ^  อฺะลัยฮิ ตะวักกัลต์  ^  วะอฺะลัยฮิ ฟัลยะตะวักกะลิล มุตะวักกิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะลัมมา ดะเคาะลู มิน ฮัยษุ อะมะเราะฮุม อะบูฮุม มา กานะ ยุฆนี อฺันฮุม มินัล ลอฮิ มิน ชัยอิน อิลลา ฮาญะตัน ฟี นัฟสิ ยะอฺ์กฺูบะ เกฺาะฎอฮา  ^  วะอินนะฮู ละซู อฺิลมิล ลิมา อฺัลลัมนาฮุ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>วะลัมมา ดะเคาะลู อฺะลา ยูสุฟะ อาวา อิลัยฮิ อะคอฮ์  ^  กฺอละ อินนี อะนะ อะคูกะ ฟะลา ตับตะอิส บิมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>ฟะลัมมา ญะฮ์ฮะซะฮุม บิญะฮาซิฮิม ญะอฺะลัส สิกฺอยะตะ ฟี เราะห์ลิ อะคีฮิ ษุมมะ อัซซะนะ มุอัซซินุน อัยยะตุฮัล อฺีรุ อินนะกุม ละสาริกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>กฺอลู วะอักฺบะลู อฺะลัยฮิม มาซา ตัฟกฺิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>กฺอลู นัฟกฺิดุ ศุวาอฺัล มะลิกิ วะลิมัน ญาอะ บิฮี ฮิมลุ บะอฺีริว วะอะนะ บิฮี ซะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>กฺอลู ตัลลอฮิ ละกฺ็อด อฺะลิมตุม มา ญิอ์นา ลินุฟสิดะ ฟิล อัรฎิ วะมา กุนนา สาริกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>กฺอลู ฟะมา ญะซาอุฮู อิน กุนตุม กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>กฺอลู ญะซาอุฮู เมา วุญิดะ ฟี เราะห์ลิฮี ฟะฮุวะ ญะซาอุฮ์  ^  กะซาลิกะ นัจญ์ซิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>ฟะบะดะอะ บิเอาอฺิยะติฮิม กฺ็อบละ วิอฺาอิ อะคีฮิ ษุมมัส ตัคเราะญะฮา มิว วิอฺาอิ อะคีฮ์  ^  กะซาลิกะ กิดนา ลิยูสุฟ  ^  มา กานะ ลิยะอ์คุซะ อะคอฮุ ฟี ดีนิล มะลิกิ อิลลา อัย ยะชาอัล ลอฮ์  ^  นัรฟะอฺุ ดะเราะญาติม มัน นะชาอ์  ^  วะเฟาเกฺาะ กุลลิ ซี อฺิลมิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>กฺอลู อี ยัสริกฺ ฟะกฺ็อด สะเราะเกฺาะ อะคุล ละฮู มิน กฺ็อบล์  ^  ฟะอะสัรเราะฮา ยูสุฟุ ฟี นัฟสิฮี วะลัม ยุบดิฮา ละฮุม  ^  กฺอละ อันตุม ชัรรุม มะกานา  ^  วัลลอฮุ อะอฺ์ละมุ บิมา ตะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>กฺอลู ยาอัยยุฮัล อฺะซีซุ อินนะ ละฮู อะบัน ชัยค็อน กะบีร็อน ฟะคุซ อะฮะดะนา มะกานะฮ์  ^  อินนา นะรอกะ มินัล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>กฺอละ มะอฺาซัล ลอฮิ อัน นะอ์คุซะ อิลลา เมา วะญัดนา มะตาอฺะนา อฺินดะฮู อินนา อิซัล ละซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>ฟะลัมมัส ตัยอะสู มินฮุ เคาะละศู นะญีย์ยา  ^  กฺอละ กะบีรุฮุม อะลัม ตะอฺ์ละมู อันนะ อะบากุม กฺ็อด อะเคาะซะ อฺะลัยกุม เมาษิกฺ็อม มินัล ลอฮิ วะมิน กฺ็อบลุ มา ฟัรร็อฏตุม ฟี ยูสุฟ  ^  ฟะลัน อับเราะฮัล อัรเฎาะ ฮัตตา ยะอ์ซะนะ ลี อะบี เอา ยะห์กุมัล ลอฮุ ลี  ^  วะฮุวะ ค็อยรุล ฮากิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>อิรญิอฺู อิลา อะบีกุม ฟะกฺูลู ยาอะบานา อินนับ นะกะ สะเราะเกฺาะ วะมา ชะฮิดนา อิลลา บิมา อฺะลิมนา วะมา กุนนา ลิลฆ็อยบิ ฮาฟิซฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วัสอะลิล กฺ็อรยะตัล ละตี กุนนา ฟีฮา วัลอฺีร็อล ละตี อักฺบัลนา ฟีฮา  ^  วะอินนา ละศอดิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>กฺอละ บัล เสาวะลัต ละกุม อันฟุสุกุม อัมรอ  ^  ฟะศ็อบรุน ญะมีล  ^  อฺะสัล ลอฮุ อัย ยะอ์ติยะนี บิฮิม ญะมีอฺา  ^  อินนะฮู ฮุวัล อฺะลีมุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วะตะวัลลา อฺันฮุม วะกฺอละ ยาอะสะฟา อฺะลา ยูสุฟะ วับยัฎฎ็อต อฺัยนาฮุ มินัล ฮุซนิ ฟะฮุวะ กะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>กฺอลู ตัลลอฮิ ตัฟตะอุ ตัซกุรุ ยูสุฟะ ฮัตตา ตะกูนะ ฮะเราะฎ็อน เอา ตะกูนะ มินัล ฮาลิกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>กฺอละ อินนะมา อัชกู บัษษี วะฮุซนี อิลัล ลอฮิ วะอะอฺ์ละมุ มินัล ลอฮิ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>ยาบะนีย์ยัซ ฮะบู ฟะตะฮัสสะสู มี ยูสุฟะ วะอะคีฮิ วะลา ตัยอะสู มิร เรอ์าฮิล ลาฮ์  ^  อินนะฮู ลา ยัยอะสุ มิร เรอ์าฮิล ลาฮิ อิลลัล เกฺอ์ามุล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>ฟะลัมมา ดะเคาะลู อฺะลัยฮิ กฺอลู ยาอัยยุฮัล อฺะซีซุ มัสสะนา วะอะฮ์ละนัฎ ฎุรรุ วะญิอ์นา บิบิฎออฺะติม มุซญาติน ฟะเอาฟิ ละนัล กัยละ วะตะศ็อดดักฺ อฺะลัยนา  ^  อินนัล ลอฮะ ยัจญ์ซิล มุตะศ็อดดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>กฺอละ ฮัล อฺะลิมตุม มา ฟะอฺัลตุม บิยูสุฟะ วะอะคีฮิ อิซ อันตุม ญาฮิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>กฺอลู อะอินนะกะ ละอันตะ ยูสุฟ  ^  กฺอละ อะนะ ยูสุฟุ วะฮาซา อะคี  ^  กฺ็อด มันนัล ลอฮุ อฺะลัยนา  ^  อินนะฮู มัย ยัตตะกฺิ วะยัศบิร ฟะอินนัล ลอฮะ ลา ยุฎีอฺุ อัจญ์ร็อล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>กฺอลู ตัลลอฮิ ละกฺ็อด อาษะเราะกัล ลอฮุ อฺะลัยนา วะอิน กุนนา ละคอฏิอีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>กฺอละ ลา ตัษรีบะ อฺะลัยกุมุล เยาม์  ^  ยัฆฟิรุล ลอฮุ ละกุม  ^  วะฮุวะ อัรฮะมุร รอฮิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>อิซฮะบู บิเกฺาะมีศี ฮาซา ฟะอัลกฺูฮุ อฺะลา วัจญ์ฮิ อะบี ยะอ์ติ บะศีเรอ์า วะอ์ตูนี บิอะฮ์ลิกุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>วะลัมมา ฟะเศาะละติล อฺีรุ กฺอละ อะบูฮุม อินนี ละอะญิดุ รีฮะ ยูสุฟ  ^  เลาลา อัน ตุฟันนิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>กฺอลู ตัลลอฮิ อินนะกะ ละฟี เฎาะลาลิกัล เกฺาะดีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>ฟะลัมมา อัน ญาอัล บะชีรุ อัลกฺอฮุ อฺะลา วัจญ์ฮิฮี ฟัรตัดดะ บะศีรอ  ^  กฺอละ อะลัม อะกฺุล ละกุม อินนี อะอฺ์ละมุ มินัล ลอฮิ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>กฺอลู ยาอะบานัส ตัฆฟิร ละนา ซุนูบะนา อินนา กุนนา คอฏิอีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>กฺอละ เสาฟะ อัสตัฆฟิรุ ละกุม ร็อบบี  ^  อินนะฮู ฮุวัล เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>ฟะลัมมา ดะเคาะลู อฺะลา ยูสุฟะ อาวา อิลัยฮิ อะบะวัยฮิ วะกฺอลัด คุลู มิศเราะ อิน ชาอัล ลอฮุ อามินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>วะเราะฟะอฺะ อะบะวัยฮิ อฺะลัล อฺัรชิ วะค็อรรู ละฮู สุจญ์ญะดา  ^  วะกฺอละ ยาอะบะติ ฮาซา ตะอ์วีลุ รุอ์ยายะ มิน กฺ็อบลุ กฺ็อด ญะอฺะละฮา ร็อบบี ฮักฺกฺอ  ^  วะกฺ็อด อะห์สะนะ บี อิซ อัคเราะญะนี มินัส สิจญ์นิ วะญาอะ บิกุม มินัล บัดวิ มิม บะอฺ์ดิ อัน นะซะฆ็อช ชัยฏอนุ บัยนี วะบัยนะ อิควะตี  ^  อินนะ ร็อบบี ละฏีฟุล ลิมา ยะชาอ์  ^  อินนะฮู ฮุวัล อฺะลีมุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>ร็อบบิ กฺ็อด อาตัยตะนี มินัล มุลกิ วะอฺัลลัมตะนี มิน ตะอ์วีลิล อะฮาดีษ  ^  ฟาฏิร็อส สะมาวาติ วัลอัรฎิ อันตะ วะลีย์ยี ฟิด ดุนยา วัลอาคิเราะฮ์  ^  ตะวัฟฟะนี มุสลิเมา วะอัลฮิกฺนี บิศศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ซาลิกะ มิน อัมบาอิล ฆ็อยบิ นูฮีฮิ อิลัยก์  ^  วะมา กุนตะ ละดัยฮิม อิซ อัจญ์มะอฺู อัมเราะฮุม วะฮุม ยัมกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>วะมา อักษะรุน นาสิ วะเลา ฮะร็อศตะ บิมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>วะมา ตัสอะลุฮุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน ฮุวะ อิลลา ซิกรุล ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>วะกะอัยยิม มิน อายะติน ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ยะมุรรูนะ อฺะลัยฮา วะฮุม อฺันฮา มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>วะมา ยุอ์มินุ อักษะรุฮุม บิลลาฮิ อิลลา วะฮุม มุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>อะฟะอะมินู อัน ตะอ์ติยะฮุม ฆอชิยะตุม มิน อฺะซาบิล ลาฮิ เอา ตะอ์ติยะฮุมุส สาอฺะตุ บัฆตะเตา วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>กฺุล ฮาซิฮี สะบีลี อัดอฺู อิลัล ลอฮ์  ^  อฺะลา บะศีเราะติน อะนะ วะมะนิต ตะบะอฺะนี  ^  วะสุบฮานัล ลอฮิ วะมา อะนะ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ อิลลา ริญาลัน นูฮี อิลัยฮิม มิน อะฮ์ลิล กฺุรอ  ^  อะฟะลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะยันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  วะละดารุล อาคิเราะติ ค็อยรุล ลิลละซีนัต ตะเกฺอ์า  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>ฮัตตา อิซัส ตัยอะสัร รุสุลุ วะซฺ็อนนู อันนะฮุม กฺ็อด กุซิบู ญาอะฮุม นัศรุนา ฟะนุจญ์ญิยะ มัน นะชาอ์  ^  วะลา ยุร็อดดุ บะอ์สุนา อฺะนิล เกฺอ์ามิล มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>ละกฺ็อด กานะ ฟี เกฺาะเศาะศิฮิม อฺิบเราะตุล ลิอุลิล อัลบาบ  ^  มา กานะ ฮะดีษัย ยุฟตะรอ วะลากิน ตัศดีกฺ็อล ละซี บัยนะ ยะดัยฮิ วะตัฟศีละ กุลลิ ชัยอิว วะฮุเดา วะเราะห์มะตัล ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
</data>
