<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะตา อัมรุล ลอฮิ ฟะลา ตัสตะอฺ์ญิลูฮ์  ^  สุบฮานะฮู วะตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ยุนัซซิลุล มะลาอิกะตะ บิรรูฮิ มิน อัมริฮี อฺะลา มัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮี อัน อันซิรู อันนะฮู ลา อิลาฮะ อิลลา อะนะ ฟัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ บิลฮักฺกฺ์  ^  ตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>เคาะละกฺ็อล อินสานะ มิน นุฏฟะติน ฟะอิซา ฮุวะ เคาะศีมุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วัลอันอฺามะ เคาะละเกฺาะฮา  ^  ละกุม ฟีฮา ดิฟอู วะมะนาฟิอฺุ วะมินฮา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะละกุม ฟีฮา ญะมาลุน ฮีนะ ตุรีฮูนะ วะฮีนะ ตัสเราะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะตะห์มิลุ อัษกฺอละกุม อิลา บะละดิล ลัม ตะกูนู บาลิฆีฮิ อิลลา บิชิกฺกฺิล อันฟุส  ^  อินนะ ร็อบบะกุม ละเราะอูฟุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วัลค็อยละ วัลบิฆอละ วัลฮะมีเราะ ลิตัรกะบูฮา วะซีนะฮ์  ^  วะยัคลุกฺุ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะอฺะลัล ลอฮิ กฺ็อศดุส สะบีลิ วะมินฮา ญาอิร  ^  วะเลา ชาอะ ละฮะดากุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฮุวัล ละซี อันซะละ มินัส สะมาอิ มาอา  ^  ละกุม มินฮุ ชะรอบู วะมินฮุ ชะญะรุน ฟีฮิ ตุสีมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ยุมบิตุ ละกุม บิฮิซ ซัรอฺะ วัซซัยตูนะ วันนะคีละ วัลอะอฺ์นาบะ วะมิน กุลลิษ ษะมะรอต  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะสัคเคาะเราะ ละกุมุล ลัยละ วันนะฮาเราะ วัชชัมสะ วัลเกฺาะมัร  ^  วันนุญูมุ มุสัคเคาะรอตุม บิอัมริฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะมา ซะเราะอะ ละกุม ฟิล อัรฎิ มุคตะลิฟัน อัลวานุฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยัซซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี สัคเคาะร็อล บะห์เราะ ลิตะอ์กุลู มินฮุ ละห์มัน เฏาะรีย์เยา วะตัสตัคริญู มินฮุ ฮิลยะตัน ตัลบะสูนะฮา  ^  วะตะร็อล ฟุลกะ มะวาคิเราะ ฟีฮิ วะลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮี วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะอัลกฺอ ฟิล อัรฎิ เราะวาสิยะ อัน ตะมีดะ บิกุม วะอันฮาเรอ์า วะสุบุลัล ละอฺัลละกุม ตะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะอฺะลามาต  ^  วะบินนัจญ์มิ ฮุม ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อะฟะมัย ยัคลุกฺุ กะมัล ลา ยัคลุกฺ  ^  อะฟะลา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะอิน ตะอฺุดดู นิอฺ์มะตัล ลอฮิ ลา ตุห์ศูฮา  ^  อินนัล ลอฮะ ละเฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุ มา ตุสิรรูนะ วะมา ตุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วัลละซีนะ ยัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ลา ยัคลุกฺูนะ ชัยเอา วะฮุม ยุคละกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อัมวาตุน ฆ็อยรุ อะห์ยาอ์  ^  วะมา ยัชอฺุรูนะ อัยยานะ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อิลาฮุกุม อิลาฮู วาฮิด  ^  ฟัลละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ กฺุลูบุฮุม มุนกิเราะตู วะฮุม มุสตักบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ลา ญะเราะมะ อันนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ มา ยุสิรรูนะ วะมา ยุอฺ์ลินูน  ^  อินนะฮู ลา ยุฮิบบุล มุสตักบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม มาซา อันซะละ ร็อบบุกุม กฺอลู อะสาฏีรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ลิยะห์มิลู เอาซาเราะฮุม กามิละตัย เยามัล กฺิยามะติ วะมิน เอาซาริล ละซีนะ ยุฎิลลูนะฮุม บิฆ็อยริ อฺิลม์  ^  อะลา สาอะ มา ยะซิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺ็อด มะกะร็อล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม ฟะอะตัล ลอฮุ บุนยานะฮุม มินัล เกฺาะวาอฺิดิ ฟะค็อรเราะ อฺะลัยฮิมุส สักฺฟุ มิน เฟากฺิฮิม วะอะตาฮุมุล อฺะซาบุ มิน ฮัยษุ ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ษุมมะ เยามัล กฺิยามะติ ยุคซีฮิม วะยะกฺูลุ อัยนะ ชุเราะกาอิยัล ละซีนะ กุนตุม ตุชา-กฺกฺูนะ ฟีฮิม  ^  กฺอลัล ละซีนะ อูตุล อฺิลมะ อินนัล คิซยัล เยามะ วัสสูอะ อฺะลัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>อัลละซีนะ ตะตะวัฟฟาฮุมุล มะลาอิกะตุ ซฺอลิมี อันฟุสิฮิม  ^  ฟะอัลเกฺาะวุส สะละมะ มา กุนนา นะอฺ์มะลุ มิน สูอ์  ^  บะลา  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุม บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟัดคุลู อับวาบะ ญะฮันนะมะ คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  ฟะละบิอ์สะ มัษวัล มุตะกับบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะกฺีละ ลิลละซีนัต ตะเกฺอ์า มาซา อันซะละ ร็อบบุกุม  ^  กฺอลู ค็อยรอ  ^  ลิลละซีนะ อะห์สะนู ฟี ฮาซิฮิด ดุนยา ฮะสะนะฮ์  ^  วะละดารุล อาคิเราะติ ค็อยร์  ^  วะละนิอฺ์มะ ดารุล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ญันนาตุ อฺัดนี ยัดคุลูนะฮา ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮาร  ^  ละฮุม ฟีฮา มา ยะชาอูน  ^  กะซาลิกะ ยัจญ์ซิล ลาฮุล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อัลละซีนะ ตะตะวัฟฟาฮุมุล มะลาอิกะตุ ฏ็อยยิบีนะ ยะกฺูลูนะ สะลามุน อฺะลัยกุมุด คุลุล ญันนะตะ บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ฮัล ยันซฺุรูนะ อิลลา อัน ตะอ์ติยะฮุมุล มะลาอิกะตุ เอา ยะอ์ติยะ อัมรุ ร็อบบิก  ^  กะซาลิกะ ฟะอฺะลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  วะมา เซฺาะละมะฮุมุล ลอฮุ วะลากิน กานู อันฟุสะฮุม ยัซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>ฟะอะศอบะฮุม สัยยิอาตุ มา อฺะมิลู วะฮาเกฺาะ บิฮิม มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ อัชเราะกู เลา ชาอัล ลอฮุ มา อฺะบัดนา มิน ดูนิฮี มิน ชัยอิน นะห์นุ วะลา อาบาอุนา วะลา ฮัรร็อมนา มิน ดูนิฮี มิน ชัยอ์  ^  กะซาลิกะ ฟะอฺะลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  ฟะฮัล อฺะลัร รุสุลิ อิลลัล บะลาฆุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะละกฺ็อด บะอฺัษนา ฟี กุลลิ อุมมะติร เราะสูลัน อะนิอฺ์ บุดุล ลอฮะ วัจญ์ตะนิบุฏ ฏอฆูต  ^  ฟะมินฮุม มัน ฮะดัล ลอฮุ วะมินฮุม มัน ฮักฺกฺ็อต อฺะลัยฮิฎ เฎาะลาละฮ์  ^  ฟะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุกัซซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อิน ตะห์ริศ อฺะลา ฮุดาฮุม ฟะอินนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดี มัย ยุฎิลล์  ^  วะมา ละฮุม มิน นาศิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะอักฺสะมู บิลลาฮิ ญะฮ์ดะ อัยมานิฮิม ลา ยับอฺะษุล ลอฮุ มัย ยะมูต  ^  บะลา วะอฺ์ดัน อฺะลัยฮิ ฮักฺเกฺอ์า วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ลิยุบัยยินะ ละฮุมุล ละซี ยัคตะลิฟูนะ ฟีฮิ วะลิยะอฺ์ละมัล ละซีนะ กะฟะรู อันนะฮุม กานู กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อินนะมา เกฺอ์าลุนา ลิชัยอิน อิซา อะร็อดนาฮุ อัน นะกฺูละ ละฮู กุน ฟะยะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮาญะรู ฟิล ลาฮิ มิม บะอฺ์ดิ มา ซฺุลิมู ละนุเบาวิอันนะฮุม ฟิด ดุนยา ฮะสะนะฮ์  ^  วะละอัจญ์รุล อาคิเราะติ อักบัร  ^  เลา กานู ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อัลละซีนะ เศาะบะรู วะอฺะลา ร็อบบิฮิม ยะตะวักกะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ อิลลา ริญาลัน นูฮี อิลัยฮิม  ^  ฟัสอะลู อะฮ์ลัซ ซิกริ อิน กุนตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>บิลบัยยินาติ วัซซุบุร  ^  วะอันซัลนา อิลัยกัซ ซิกเราะ ลิตุบัยยินะ ลินนาสิ มา นุซซิละ อิลัยฮิม วะละอฺัลละฮุม ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>อะฟะอะมินัล ละซีนะ มะกะรุส สัยยิอาติ อัย ยัคสิฟัล ลอฮุ บิฮิมุล อัรเฎาะ เอา ยะอ์ติยะฮุมุล อฺะซาบุ มิน ฮัยษุ ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>เอา ยะอ์คุซะฮุม ฟี ตะกฺ็อลลุบิฮิม ฟะมา ฮุม บิมุอฺ์ญิซีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>เอา ยะอ์คุซะฮุม อฺะลา ตะเคอ์าวุฟิน ฟะอินนะ ร็อบบะกุม ละเราะอูฟุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อิลา มา เคาะละกฺ็อล ลอฮุ มิน ชัยอี ยะตะฟัยยะอุ ซฺิลาลุฮู อฺะนิล ยะมีนิ วัชชะมาอิลิ สุจญ์ญะดัล ลิลลาฮิ วะฮุม ดาคิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะลิลละฮิ ยัสญุดุ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎิ มิน ดา-บบะติว วัลมะลาอิกะตุ วะฮุม ลา ยัสตักบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ยะคอฟูนะ ร็อบบะฮุม มิน เฟากฺิฮิม วะยัฟอฺะลูนะ มา ยุอ์มะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะกฺอลัล ลอฮุ ลา ตัตตะคิซู อิลาฮัยนิษ นัยน์  ^  อินนะมา ฮุวะ อิลาฮู วาฮิดุน ฟะอีย์ยายะ ฟัรฮะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะละฮุด ดีนุ วาศิบา  ^  อะฟะฆ็อยร็อล ลอฮิ ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะมา บิกุม มิน นิอฺ์มะติน ฟะมินัล ลอฮ์  ^  ษุมมะ อิซา มัสสะกุมุฎ ฎุรรุ ฟะอิลัยฮิ ตัจญ์อะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ษุมมะ อิซา กะชะฟัฎ ฎุรเราะ อฺันกุม อิซา ฟะรีกฺุม มินกุม บิร็อบบิฮิม ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ลิยักฟุรู บิมา อาตัยนาฮุม  ^  ฟะตะมัตตะอฺู ฟะเสาฟะ ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะยัจญ์อฺะลูนะ ลิมา ลา ยะอฺ์ละมูนะ นะศีบัม มิมมา เราะซักฺนาฮุม  ^  ตัลลอฮิ ละตุสอะลุนนะ อฺัมมา กุนตุม ตัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะยัจญ์อฺะลูนะ ลิลลาฮิล บะนาติ สุบฮานะฮู วะละฮุม มา ยัชตะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะอิซา บุชชิเราะ อะฮะดุฮุม บิลอุนษา ซฺ็อลละ วัจญ์ฮุฮู มุสวัดเดา วะฮุวะ กะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ยะตะวารอ มินัล เกฺอ์ามิ มิน สูอิ มา บุชชิเราะ บิฮ์  ^  อะยุมสิกุฮู อฺะลา ฮูนิน อัม ยะดุสสุฮู ฟิต ตุรอบ  ^  อะลา สาอะ มา ยะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ลิลละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ มะษะลุส เสาอ์  ^  วะลิลลาฮิล มะษะลุล อะอฺ์ลา  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะเลา ยุอาคิซุล ลอฮุน นาสะ บิซฺุลมิฮิม มา ตะเราะกะ อฺะลัยฮา มิน ดา-บบะติว วะลากี ยุอัคคิรุฮุม อิลา อะญะลิม มุสัมมา  ^  ฟะอิซา ญาอะ อะญะลุฮุม ลา ยัสตะอ์คิรูนะ สาอฺะเตา วะลา ยัสตักฺดิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะยัจญ์อฺะลูนะ ลิลลาฮิ มา ยักเราะฮูน  ^  วะตะศิฟุ อัลสินะตุฮุมุล กะซิบะ อันนะ ละฮุมุล ฮุสนา  ^  ลา ญะเราะมะ อันนะ ละฮุมุน นาเราะ วะอันนะฮุม มุฟเราะฏูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>ตัลลอฮิ ละกฺ็อด อัรสัลนา อิลา อุมะมิม มิน กฺ็อบลิกะ ฟะซัยยะนะ ละฮุมุช ชัยฏอนุ อะอฺ์มาละฮุม ฟะฮุวะ วะลีย์ยุฮุมุล เยามะ วะละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วะมา อันซัลนา อฺะลัยกัล กิตาบะ อิลลา ลิตุบัยยินะ ละฮุมุล ละซิค ตะละฟู ฟีฮิ วะฮุเดา วะเราะห์มะตัล ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วัลลอฮุ อันซะละ มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะอะห์ยา บิฮิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>วะอินนะ ละกุม ฟิล อันอฺามิ ละอฺิบเราะฮ์  ^  นุสกฺีกุม มิมมา ฟี บุฏูนิฮี มิม บัยนิ ฟัรษิว วะดะมิล ละบะนัน คอลิศ็อน สาอิฆ็อล ลิชชาริบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะมิน ษะมะรอติน นะคีลิ วัลอะอฺ์นาบิ ตัตตะคิซูนะ มินฮุ สะกะเรอ์า วะริซกฺ็อน ฮะสะนา  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะเอาฮา ร็อบบุกะ อิลัน นะห์ลิ อะนิต ตะคิซี มินัล ญิบาลิ บุยูเตา วะมินัช ชะญะริ วะมิมมา ยะอฺ์ริชูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>ษุมมะ กุลี มิน กุลลิษ ษะมะรอติ ฟัสลุกี สุบุละ ร็อบบิกิ ซุลุลา  ^  ยัครุญุ มิม บุฏูนิฮา ชะรอบุม มุคตะลิฟุน อัลวานุฮู ฟีฮิ ชิฟาอุล ลินนาส  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>วัลลอฮุ เคาะละเกฺาะกุม ษุมมะ ยะตะวัฟฟากุม  ^  วะมินกุม มัย ยุร็อดดุ อิลา อัรซะลิล อฺุมุริ ลิกัย ลา ยะอฺ์ละมะ บะอฺ์ดะ อฺิลมิน ชัยอา  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วัลลอฮุ ฟัฎเฎาะละ บะอฺ์เฎาะกุม อฺะลา บะอฺ์ฎิน ฟิร ริซกฺ์  ^  ฟะมัล ละซีนะ ฟุฎฎิลู บิรอ-ดดี ริซกฺิฮิม อฺะลา มา มะละกัต อัยมานุฮุม ฟะฮุม ฟีฮิ สะวาอ์  ^  อะฟะบินิอฺ์มะติล ลาฮิ ยัจญ์ฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วัลลอฮุ ญะอฺะละ ละกุม มิน อันฟุสิกุม อัซวาเญา วะญะอฺะละ ละกุม มิน อัซวาญิกุม บะนีนะ วะฮะฟะดะเตา วะเราะซะเกฺาะกุม มินัฏ ฏ็อยยิบาต  ^  อะฟะบิลบาฏิลิ ยุอ์มินูนะ วะบินิอฺ์มะติล ลาฮิ ฮุม ยักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะยะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยัมลิกุ ละฮุม ริซกฺ็อม มินัส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ชัยเอา วะลา ยัสตะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>ฟะลา ตัฎริบู ลิลลาฮิล อัมษาล  ^  อินนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ วะอันตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>เฎาะเราะบัล ลอฮุ มะษะลัน อฺับดัม มัมลูกัล ลา ยักฺดิรุ อฺะลา ชัยอิว วะมัร เราะซักฺนาฮุ มินนา ริซกฺ็อน ฮะสะนัน ฟะฮุวะ ยุนฟิกฺุ มินฮุ สิรเรอ์า วะญะฮ์รอ  ^  ฮัล ยัสตะวูน  ^  อัลฮัมดุ ลิลลาฮ์  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะเฎาะเราะบัล ลอฮุ มะษะลัร เราะญุลัยนิ อะฮะดุฮุมา อับกะมุ ลา ยักฺดิรุ อฺะลา ชัยอิว วะฮุวะ กัลลุน อฺะลา เมาลาฮุ อัยนะมา ยุวัจญ์ญิฮ์ฮุ ลา ยะอ์ติ บิค็อยริน ฮัล ยัสตะวี ฮุวะ วะมัย ยะอ์มุรุ บิลอฺัดลิ วะฮุวะ อฺะลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วะลิลลาฮิ ฆ็อยบุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะมา อัมรุส สาอฺะติ อิลลา กะลัมฮิล บะเศาะริ เอา ฮุวะ อักฺร็อบ  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วัลลอฮุ อัคเราะญะกุม มิม บุฏูนิ อุมมะฮาติกุม ลา ตะอฺ์ละมูนะ ชัยเอา วะญะอฺะละ ละกุมุส สัมอฺะ วัลอับศอเราะ วัลอัฟอิดะตะ ละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>อะลัม ยะเรอ์า อิลัฏ ฏ็อยริ มุสัคเคาะรอติน ฟี เญาวิส สะมาอิ มา ยุมสิกุฮุนนะ อิลลัล ลอฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วัลลอฮุ ญะอฺะละ ละกุม มิม บุยูติกุม สะกะเนา วะญะอฺะละ ละกุม มิน ญุลูดิล อันอฺามิ บุยูตัน ตัสตะคิฟฟูนะฮา เยามะ เซฺาะอฺ์นิกุม วะเยามะ อิกฺอมะติกุม วะมิน อัศวาฟิฮา วะเอาบาริฮา วะอัชอฺาริฮา อะษาเษา วะมะตาอฺัน อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วัลลอฮุ ญะอฺะละ ละกุม มิมมา เคาะละเกฺาะ ซฺิลาเลา วะญะอฺะละ ละกุม มินัล ญิบาลิ อักนาเนา วะญะอฺะละ ละกุม สะรอบีละ ตะกฺีกุมุล ฮัรเราะ วะสะรอบีละ ตะกฺีกุม บะอ์สะกุม  ^  กะซาลิกะ ยุติมมุ นิอฺ์มะตะฮู อฺะลัยกุม ละอฺัลละกุม ตุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>ฟะอิน ตะวัลเลา ฟะอินนะมา อฺะลัยกัล บะลาฆุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ยะอฺ์ริฟูนะ นิอฺ์มะตัล ลอฮิ ษุมมะ ยุนกิรูนะฮา วะอักษะรุฮุมุล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วะเยามะ นับอฺะษุ มิน กุลลิ อุมมะติน ชะฮีดัน ษุมมะ ลา ยุอ์ซะนุ ลิลละซีนะ กะฟะรู วะลา ฮุม ยุสตะอฺ์ตะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วะอิซา เราะอัล ละซีนะ เซฺาะละมุล อฺะซาบะ ฟะลา ยุค็อฟฟะฟุ อฺันฮุม วะลา ฮุม ยุนเซฺาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะอิซา เราะอัล ละซีนะ อัชเราะกู ชุเราะกาอะฮุม กฺอลู ร็อบบะนา ฮาอุลาอิ ชุเราะกาอุนัล ละซีนะ กุนนา นัดอฺู มิน ดูนิก  ^  ฟะอัลเกฺอ์า อิลัยฮิมุล เกฺอ์าละ อินนะกุม ละกาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะอัลเกฺอ์า อิลัล ลอฮิ เยามะอิซินิส สะลัม  ^  วะฎ็อลละ อฺันฮุม มา กานู ยัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>อัลละซีนะ กะฟะรู วะศ็อดดู อฺัน สะบีลิล ลาฮิ ซิดนาฮุม อฺะซาบัน เฟากฺ็อล อฺะซาบิ บิมา กานู ยุฟสิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>วะเยามะ นับอฺะษุ ฟี กุลลิ อุมมะติน ชะฮีดัน อฺะลัยฮิม มิน อันฟุสิฮิม  ^  วะญิอ์นา บิกะ ชะฮีดัน อฺะลา ฮาอุลาอ์  ^  วะนัซซัลนา อฺะลัยกัล กิตาบะ ติบยานัล ลิกุลลิ ชัยอิว วะฮุเดา วะเราะห์มะเตา วะบุชรอ ลิลมุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยะอ์มุรุ บิลอฺัดลิ วัลอิห์สานิ วะอีตาอิ ซิล กฺุรบา วะยันฮา อฺะนิล ฟะห์ชาอิ วัลมุนกะริ วัลบัฆย์  ^  ยะอฺิซฺุกุม ละอฺัลละกุม ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>วะเอาฟู บิอฺะฮ์ดิล ลาฮิ อิซา อฺาฮัตตุม วะลา ตันกฺุฎุล อัยมานะ บะอฺ์ดะ เตากีดิฮา วะกฺ็อด ญะอฺัลตุมุล ลอฮะ อฺะลัยกุม กะฟีลา  ^  อินนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ มา ตัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>วะลา ตะกูนู กัลละตี นะเกฺาะฎ็อต ฆ็อซละฮา มิม บะอฺ์ดิ กฺูว์วะติน อันกาษัน ตัตตะคิซูนะ อัยมานะกุม ดะเคาะลัม บัยนะกุม อัน ตะกูนะ อุมมะตุน ฮิยะ อัรบา มิน อุมมะฮ์  ^  อินนะมา ยับลูกุมุล ลอฮุ บิฮ์  ^  วะละยุบัยยินันนะ ละกุม เยามัล กฺิยามะติ มา กุนตุม ฟีฮิ ตัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละญะอฺะละกุม อุมมะเตา วาฮิดะเตา วะลากี ยุฎิลลุ มัย ยะชาอุ วะยะฮ์ดี มัย ยะชาอ์  ^  วะละตุสอะลุนนะ อฺัมมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>วะลา ตัตตะคิซู อัยมานะกุม ดะเคาะลัม บัยนะกุม ฟะตะซิลละ เกฺาะดะมุม บะอฺ์ดะ ษุบูติฮา วะตะซูกฺุส สูอะ บิมา เศาะดัตตุม อฺัน สะบีลิล ลาฮิ วะละกุม อฺะซาบุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะลา ตัชตะรู บิอฺะฮ์ดิล ลาฮิ ษะมะนัน เกฺาะลีลา  ^  อินนะมา อฺินดัล ลอฮิ ฮุวะ ค็อยรุล ละกุม อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>มา อฺินดะกุม ยันฟะดุ วะมา อฺินดัล ลอฮิ บากฺ  ^  วะละนัจญ์ซิยันนัล ละซีนะ เศาะบะรู อัจญ์เราะฮุม บิอะห์สะนิ มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>มัน อฺะมิละ ศอลิฮัม มิน ซะกะริน เอา อุนษา วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะละนุห์ยิยันนะฮู ฮะยาตัน ฏ็อยยิบะฮ์  ^  วะละนัจญ์ซิยันนะฮุม อัจญ์เราะฮุม บิอะห์สะนิ มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>ฟะอิซา เกฺาะเราะอ์ตัล กฺุรอานะ ฟัสตะอฺิซ บิลลาฮิ มินัช ชัยฏอนิร เราะญีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>อินนะฮู ลัยสะ ละฮู สุลฏอนุน อฺะลัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะลา ร็อบบิฮิม ยะตะวักกะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>อินนะมา สุลฏอนุฮู อฺะลัล ละซีนะ ยะตะวัลเลานะฮู วัลละซีนะ ฮุม บิฮี มุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>วะอิซา บัดดัลนา อายะตัม มะกานะ อายะติว วัลลอฮุ อะอฺ์ละมุ บิมา ยุนัซซิลุ กฺอลู อินนะมา อันตะ มุฟตัร  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>กฺุล นัซซะละฮู รูฮุล กฺุดุสิ มิร ร็อบบิกะ บิลฮักฺกฺิ ลิยุษับบิตัล ละซีนะ อามะนู วะฮุเดา วะบุชรอ ลิลมุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>วะละกฺ็อด นะอฺ์ละมุ อันนะฮุม ยะกฺูลูนะ อินนะมา ยุอฺัลลิมุฮู บะชัร  ^  ลิสานุล ละซี ยุลฮิดูนะ อิลัยฮิ อะอฺ์ญะมีย์ยู วะฮาซา ลิสานุน อฺะเราะบีย์ยุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิอายาติล ลาฮิ ลา ยะฮ์ดีฮิมุล ลอฮุ วะละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>อินนะมา ยัฟตะริล กะซิบัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิอายาติล ลาฮ์  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล กาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>มัน กะฟะเราะ บิลลาฮิ มิม บะอฺ์ดิ อีมานิฮี อิลลา มัน อุกริฮะ วะกฺ็อลบุฮู มุฏมะอินนุม บิลอีมานิ วะลากิม มัน ชะเราะฮะ บิลกุฟริ ศ็อดร็อน ฟะอฺะลัยฮิม เฆาะเฎาะบุม มินัล ลอฮิ วะละฮุม อฺะซาบุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนะฮุมุส ตะฮับบุล ฮะยาตัด ดุนยา อฺะลัล อาคิเราะติ วะอันนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ เฏาะบะอฺัล ลอฮุ อฺะลา กฺุลูบิฮิม วะสัมอฺิฮิม วะอับศอริฮิม  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>ลา ญะเราะมะ อันนะฮุม ฟิล อาคิเราะติ ฮุมุล คอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>ษุมมะ อินนะ ร็อบบะกะ ลิลละซีนะ ฮาญะรู มิม บะอฺ์ดิ มา ฟุตินู ษุมมะ ญาฮะดู วะเศาะบะรู อินนะ ร็อบบะกะ มิม บะอฺ์ดิฮา ละเฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>เยามะ ตะอ์ตี กุลลุ นัฟสิน ตุญาดิลุ อฺัน นัฟสิฮา วะตุวัฟฟา กุลลุ นัฟสิม มา อฺะมิลัต วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>วะเฎาะเราะบัล ลอฮุ มะษะลัน กฺ็อรยะตัน กานัต อามินะตัม มุฏมะอินนะตัย ยะอ์ตีฮา ริซกฺุฮา เราะเฆาะดัม มิน กุลลิ มะกานิน ฟะกะฟะร็อต บิอันอฺุมิล ลาฮิ ฟะอะซาเกฺาะฮัล ลอฮุ ลิบาสัล ญูอฺิ วัลเคอ์าฟิ บิมา กานู ยัศนะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>วะละกฺ็อด ญาอะฮุม เราะสูลุม มินฮุม ฟะกัซซะบูฮุ ฟะอะเคาะซะฮุมุล อฺะซาบุ วะฮุม ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>ฟะกุลู มิมมา เราะซะเกฺาะกุมุล ลอฮุ ฮะลาลัน ฏ็อยยิเบา วัชกุรู นิอฺ์มะตัล ลอฮิ อิน กุนตุม อีย์ยาฮุ ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>อินนะมา ฮัรเราะมะ อฺะลัยกุมุล มัยตะตะ วัดดะมะ วะละห์มัล คินซีริ วะมา อุฮิลละ ลิฆ็อยริล ลาฮิ บิฮ์  ^  ฟะมะนิฎ ฏุรเราะ ฆ็อยเราะ บาฆิว วะลา อฺาดิน ฟะอินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>วะลา ตะกฺูลู ลิมา ตะศิฟุ อัลสินะตุกุมุล กะซิบะ ฮาซา ฮะลาลู วะฮาซา ฮะรอมุล ลิตัฟตะรู อฺะลัล ลอฮิล กะซิบ  ^  อินนัล ละซีนะ ยัฟตะรูนะ อฺะลัล ลอฮิล กะซิบะ ลา ยุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>มะตาอฺุน เกฺาะลีลู วะละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>วะอฺะลัล ละซีนะ ฮาดู ฮัรร็อมนา มา เกฺาะศ็อศนา อฺะลัยกะ มิน กฺ็อบล์  ^  วะมา เซฺาะลัมนาฮุม วะลากิน กานู อันฟุสะฮุม ยัซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>119</id>
    <t>ษุมมะ อินนะ ร็อบบะกะ ลิลละซีนะ อฺะมิลุส สูอะ บิญะฮาละติน ษุมมะ ตาบู มิม บะอฺ์ดิ ซาลิกะ วะอัศละฮู อินนะ ร็อบบะกะ มิม บะอฺ์ดิฮา ละเฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>120</id>
    <t>อินนะ อิบรอฮีมะ กานะ อุมมะตัน กฺอนิตัล ลิลลาฮิ ฮะนีเฟา วะลัม ยะกุ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>121</id>
    <t>ชากิร็อล ลิอันอฺุมิฮ์  ^  อิจญ์ตะบาฮุ วะฮะดาฮุ อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>122</id>
    <t>วะอาตัยนาฮุ ฟิด ดุนยา ฮะสะนะฮ์  ^  วะอินนะฮู ฟิล อาคิเราะติ ละมินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>123</id>
    <t>ษุมมะ เอาฮัยนา อิลัยกะ อะนิต ตะบิอฺ์ มิลละตะ อิบรอฮีมะ ฮะนีฟา  ^  วะมา กานะ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>124</id>
    <t>อินนะมา ญุอฺิลัส สับตุ อฺะลัล ละซีนัค ตะละฟู ฟีฮ์  ^  วะอินนะ ร็อบบะกะ ละยะห์กุมุ บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กานู ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>125</id>
    <t>อุดอฺุ อิลา สะบีลิ ร็อบบิกะ บิลฮิกมะติ วัลเมาอฺิเซฺาะติล ฮะสะนะฮ์  ^  วะญาดิลฮุม บิลละตี ฮิยะ อะห์สัน  ^  อินนะ ร็อบบะกะ ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมัน ฎ็อลละ อฺัน สะบีลิฮี วะฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิลมุฮ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>126</id>
    <t>วะอิน อฺากฺ็อบตุม ฟะอฺากฺิบู บิมิษลิ มา อฺูกฺิบตุม บิฮ์  ^  วะละอิน เศาะบัรตุม ละฮุวะ ค็อยรุล ลิศศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>127</id>
    <t>วัศบิร วะมา ศ็อบรุกะ อิลลา บิลลาฮ์  ^  วะลา ตะห์ซัน อฺะลัยฮิม วะลา ตะกุ ฟี ฎ็อยกฺิม มิมมา ยัมกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>128</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ มะอฺัล ละซีนัต ตะเกฺอ์า วัลละซีนะ ฮุม มุห์สินูน</t>
  </row>
</data>
