<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>สุบฮานัล ละซี อัสรอ บิอฺับดิฮี ลัยลัม มินัล มัสญิดิล ฮะรอมิ อิลัล มัสญิดิล อักฺศ็อล ละซี บาร็อกนา เฮาละฮู ลินุริยะฮู มิน อายาตินา  ^  อินนะฮู ฮุวัส สะมีอฺุล บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วะอาตัยนา มูสัล กิตาบะ วะญะอฺัลนาฮุ ฮุดัล ลิบะนี อิสรออีละ อัลลา ตัตตะคิซู มิน ดูนี วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ซุรรีย์ยะตะ มัน ฮะมัลนา มะอฺะ นูห์  ^  อินนะฮู กานะ อฺับดัน ชะกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะเกฺาะฎ็อยนา อิลา บะนี อิสรออีละ ฟิล กิตาบิ ละตุฟสิดุนนะ ฟิล อัรฎิ มัรเราะตัยนิ วะละตะอฺ์ลุนนะ อฺุลูว์วัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ฟะอิซา ญาอะ วะอฺ์ดุ อูลาฮุมา บะอฺัษนา อฺะลัยกุม อฺิบาดัล ละนา อุลี บะอ์สิน ชะดีดิน ฟะญาสู คิลาลัด ดิยาร  ^  วะกานะ วะอฺ์ดัม มัฟอฺูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ษุมมะ เราะดัดนา ละกุมุล กัรเราะตะ อฺะลัยฮิม วะอัมดัดนากุม บิอัมวาลิว วะบะนีนะ วะญะอฺัลนากุม อักษะเราะ นะฟีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อิน อะห์สันตุม อะห์สันตุม ลิอันฟุสิกุม  ^  วะอิน อะสะอ์ตุม ฟะละฮา  ^  ฟะอิซา ญาอะ วะอฺ์ดุล อาคิเราะติ ลิยะสุอู วุญูฮะกุม วะลิยัดคุลุล มัสญิดะ กะมา ดะเคาะลูฮุ เอาวะละ มัรเราะติว วะลิยุตับบิรู มา อฺะเลา ตัตบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อฺะสา ร็อบบุกุม อัย ยัรฮะมะกุม  ^  วะอิน อฺุตตุม อฺุดนา  ^  วะญะอฺัลนา ญะฮันนะมะ ลิลกาฟิรีนะ ฮะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อินนะ ฮาซัล กฺุรอานะ ยะฮ์ดี ลิลละตี ฮิยะ อักฺวะมุ วะยุบัชชิรุล มุอ์มินีนัล ละซีนะ ยะอฺ์มะลูนัศ ศอลิฮาติ อันนะ ละฮุม อัจญ์ร็อน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอันนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ อะอฺ์ตัดนา ละฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะยัดอฺุล อินสานุ บิชชัรริ ดุอฺาอะฮู บิลค็อยร์  ^  วะกานัล อินสานุ อฺะญูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะญะอฺัลนัล ลัยละ วันนะฮาเราะ อายะตัยน์  ^  ฟะมะเฮานา อายะตัล ลัยลิ วะญะอฺัลนา อายะตัน นะฮาริ มุบศิเราะตัล ลิตับตะฆู ฟัฎลัม มิร ร็อบบิกุม วะลิตะอฺ์ละมู อฺะดะดัส สินีนะ วัลฮิสาบ  ^  วะกุลละ ชัยอิน ฟัศศ็อลนาฮุ ตัฟศีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะกุลละ อินสานิน อัลซัมนาฮุ ฏออิเราะฮู ฟี อฺุนุกฺิฮ์  ^  วะนุคริญุ ละฮู เยามัล กฺิยามะติ กิตาบัย ยัลกฺอฮุ มันชูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อิกฺเราะอ์ กิตาบะกะ กะฟา บินัฟสิกัล เยามะ อฺะลัยกะ ฮะสีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>มะนิฮ์ ตะดา ฟะอินนะมา ยะฮ์ตะดี ลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน ฎ็อลละ ฟะอินนะมา ยะฎิลลุ อฺะลัยฮา  ^  วะลา ตะซิรุ วาซิเราะตู วิซเราะ อุครอ  ^  วะมา กุนนา มุอฺัซซิบีนะ ฮัตตา นับอฺะษะ เราะสูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะอิซา อะร็อดนา อัน นุฮ์ลิกะ กฺ็อรยะตัน อะมัรนา มุตเราะฟีฮา ฟะฟะสะกฺู ฟีฮา ฟะฮักฺเกฺาะ อฺะลัยฮัล เกฺอ์าลุ ฟะดัมมัรนาฮา ตัดมีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะกัม อะฮ์ลักนา มินัล กฺุรูนิ มิม บะอฺ์ดิ นูห์  ^  วะกะฟา บิร็อบบิกะ บิซุนูบิ อฺิบาดิฮี เคาะบีร็อม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>มัน กานะ ยุรีดุล อฺาญิละตะ อฺัจญ์ญัลนา ละฮู ฟีฮา มา นะชาอุ ลิมัน นุรีดุ ษุมมะ ญะอฺัลนา ละฮู ญะฮันนะมะ ยัศลาฮา มัซมูมัม มัดฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะมัน อะรอดัล อาคิเราะตะ วะสะอฺา ละฮา สะอฺ์ยะฮา วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะอุลาอิกะ กานะ สะอฺ์ยุฮุม มัชกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>กุลลัน นุมิดดุ ฮาอุลาอิ วะฮาอุลาอิ มิน อฺะฏออิ ร็อบบิก  ^  วะมา กานะ อฺะฏออุ ร็อบบิกะ มะห์ซฺูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อินซฺุร กัยฟะ ฟัฎฎ็อลนา บะอฺ์เฎาะฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎ์  ^  วะลัลอาคิเราะตุ อักบะรุ ดะเราะญาติว วะอักบะรุ ตัฟฎีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ลา ตัจญ์อฺัล มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาเคาะเราะ ฟะตักฺอฺุดะ มัซมูมัม มัคซูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะเกฺาะฎอ ร็อบบุกะ อัลลา ตะอฺ์บุดู อิลลา อีย์ยาฮุ วะบิลวาลิดัยนิ อิห์สานา  ^  อิมมา ยับลุฆ็อนนะ อฺินดะกัล กิบะเราะ อะฮะดุฮุมา เอา กิลาฮุมา ฟะลา ตะกฺุล ละฮุมา อุฟฟิว วะลา ตันฮัรฮุมา วะกฺุล ละฮุมา เกฺอ์าลัน กะรีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วัคฟิฎ ละฮุมา ญะนาฮัซ ซุลลิ มินัร เราะห์มะติ วะกฺุร ร็อบบิร ฮัมฮุมา กะมา ร็อบบะยานี เศาะฆีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ร็อบบุกุม อะอฺ์ละมุ บิมา ฟี นุฟูสิกุม  ^  อิน ตะกูนู ศอลิฮีนะ ฟะอินนะฮู กานะ ลิลเอาวาบีนะ เฆาะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะอาติ ซัล กฺุรบา ฮักฺเกฺาะฮู วัลมิสกีนะ วับนัส สะบีลิ วะลา ตุบัซซิร ตับซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อินนัล มุบัซซิรีนะ กานู อิควานัช ชะยาฏีน  ^  วะกานัช ชัยฏอนุ ลิร็อบบิฮี กะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะอิมมา ตุอฺ์ริฎ็อนนะ อฺันฮุมุบ ติฆออะ เราะห์มะติม มิร ร็อบบิกะ ตัรญูฮา ฟะกฺุล ละฮุม เกฺอ์าลัม มัยสูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะลา ตัจญ์อฺัล ยะดะกะ มัฆลูละตัน อิลา อฺุนุกฺิกะ วะลา ตับสุฏฮา กุลลัล บัสฏิ ฟะตักฺอฺุดะ มะลูมัม มะห์สูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อินนะ ร็อบบะกะ ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ วะยักฺดิร  ^  อินนะฮู กานะ บิอฺิบาดิฮี เคาะบีร็อม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะลา ตักฺตุลู เอาลาดะกุม ค็อชยะตะ อิมลากฺ  ^  นะห์นุ นัรซุกฺุฮุม วะอีย์ยากุม  ^  อินนะ กฺ็อตละฮุม กานะ คิฏอัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะลา ตักฺเราะบุซ ซินา  ^  อินนะฮู กานะ ฟาฮิชะเตา วะสาอะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะลา ตักฺตุลุน นัฟสัล ละตี ฮัรเราะมัล ลอฮุ อิลลา บิลฮักฺกฺ์  ^  วะมัน กฺุติละ มัซฺลูมัน ฟะกฺ็อด ญะอฺัลนา ลิวะลีย์ยิฮี สุลฏอนัน ฟะลา ยุสริฟ ฟิล กฺ็อตล์  ^  อินนะฮู กานะ มันศูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะลา ตักฺเราะบู มาลัล ยะตีมิ อิลลา บิลละตี ฮิยะ อะห์สะนุ ฮัตตา ยับลุเฆาะ อะชุดดะฮ์  ^  วะเอาฟู บิลอฺะฮ์ด์  ^  อินนัล อฺะฮ์ดะ กานะ มัสอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะเอาฟุล กัยละ อิซา กิลตุม วะซินู บิลกฺิสฏอสิล มุสตะกฺีม  ^  ซาลิกะ ค็อยรู วะอะห์สะนุ ตะอ์วีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะลา ตักฺฟุ มา ลัยสะ ละกะ บิฮี อฺิลม์  ^  อินนัส สัมอฺะ วัลบะเศาะเราะ วัลฟุอาดะ กุลลุ อุลาอิกะ กานะ อฺันฮุ มัสอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะลา ตัมชิ ฟิล อัรฎิ มะเราะฮา  ^  อินนะกะ ลัน ตัคริกฺ็อล อัรเฎาะ วะลัน ตับลุฆ็อล ญิบาละ ฏูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>กุลลุ ซาลิกะ กานะ สัยยิอุฮู อฺินดะ ร็อบบิกะ มักรูฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ซาลิกะ มิมมา เอาฮา อิลัยกะ ร็อบบุกะ มินัล ฮิกมะฮ์  ^  วะลา ตัจญ์อฺัล มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาเคาะเราะ ฟะตุลกฺอ ฟี ญะฮันนะมะ มะลูมัม มัดฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อะฟะอัศฟากุม ร็อบบุกุม บิลบะนีนะ วัตตะเคาะซะ มินัล มะลาอิกะติ อินาษา  ^  อินนะกุม ละตะกฺูลูนะ เกฺอ์าลัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะละกฺ็อด ศ็อรร็อฟนา ฟี ฮาซัล กฺุรอานิ ลิยัซซักกะรู วะมา ยะซีดุฮุม อิลลา นุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>กฺุล เลา กานะ มะอฺะฮู อาลิฮะตุน กะมา ยะกฺูลูนะ อิซัล ลับตะเฆอ์า อิลา ซิล อฺัรชิ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>สุบฮานะฮู วะตะอฺาลา อฺัมมา ยะกฺูลูนะ อฺุลูว์วัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ตุสับบิฮุ ละฮุส สะมาวาตุส สับอฺุ วัลอัรฎุ วะมัน ฟีฮินน์  ^  วะอิม มิน ชัยอิน อิลลา ยุสับบิฮุ บิฮัมดิฮี วะลากิล ลา ตัฟเกฺาะฮูนะ ตัสบีฮะฮุม  ^  อินนะฮู กานะ ฮะลีมัน เฆาะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะอิซา เกฺาะเราะอ์ตัล กฺุรอานะ ญะอฺัลนา บัยนะกะ วะบัยนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ ฮิญาบัม มัสตูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะญะอฺัลนา อฺะลา กฺุลูบิฮิม อะกินนะตัน อัย ยัฟเกฺาะฮูฮุ วะฟี อาซานิฮิม วักฺรอ  ^  วะอิซา ซะกัรตะ ร็อบบะกะ ฟิล กฺุรอานิ วะห์ดะฮู วัลเลา อฺะลา อัดบาริฮิม นุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>นะห์นุ อะอฺ์ละมุ บิมา ยัสตะมิอฺูนะ บิฮี อิซ ยัสตะมิอฺูนะ อิลัยกะ วะอิซ ฮุม นัจญ์วา อิซ ยะกฺูลุซฺ ซฺอลิมูนะ อิน ตัตตะบิอฺูนะ อิลลา เราะญุลัม มัสฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>อินซฺุร กัยฟะ เฎาะเราะบู ละกัล อัมษาละ ฟะฎ็อลลู ฟะลา ยัสตะฏีอฺูนะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะกฺอลู อะอิซา กุนนา อฺิซฺอเมา วะรุฟาตัน อะอินนา ละมับอฺูษูนะ ค็อลกฺ็อน ญะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>กฺุล กูนู ฮิญาเราะตัน เอา ฮะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>เอา ค็อลกฺ็อม มิมมา ยักบุรุ ฟี ศุดูริกุม  ^  ฟะสะยะกฺูลูนะ มัย ยุอฺีดุนา  ^  กฺุลิล ละซี ฟะเฏาะเราะกุม เอาวะละ มัรเราะฮ์  ^  ฟะสะยุนฆิฎูนะ อิลัยกะ รุอูสะฮุม วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮู  ^  กฺุล อฺะสา อัย ยะกูนะ เกฺาะรีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>เยามะ ยัดอฺูกุม ฟะตัสตะญีบูนะ บิฮัมดิฮี วะตะซฺุนนูนะ อิล ละบิษตุม อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะกฺุล ลิอฺิบาดี ยะกฺูลุล ละตี ฮิยะ อะห์สัน  ^  อินนัช ชัยฏอนะ ยันซะฆุ บัยนะฮุม  ^  อินนัช ชัยฏอนะ กานะ ลิลอินสานิ อฺะดูว์วัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ร็อบบุกุม อะอฺ์ละมุ บิกุม  ^  อี ยะชะอ์ ยัรฮัมกุม เอา อี ยะชะอ์ ยุอฺัซซิบกุม  ^  วะมา อัรสัลนากะ อฺะลัยฮิม วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะร็อบบุกะ อะอฺ์ละมุ บิมัน ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะละกฺ็อด ฟัฎฎ็อลนา บะอฺ์ฎ็อน นะบีย์ยินะ อฺะลา บะอฺ์ฎ์  ^  วะอาตัยนา ดาวูดะ ซะบูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>กฺุลิด อฺุล ละซีนะ ซะอฺัมตุม มิน ดูนิฮี ฟะลา ยัมลิกูนะ กัชฟัฎ ฎุรริ อฺันกุม วะลา ตะห์วีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ ยัดอฺูนะ ยับตะฆูนะ อิลา ร็อบบิฮิมุล วะสีละตะ อัยยุฮุม อักฺเราะบุ วะยัรญูนะ เราะห์มะตะฮู วะยะคอฟูนะ อฺะซาบะฮ์  ^  อินนะ อฺะซาบะ ร็อบบิกะ กานะ มะห์ซูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะอิม มิน กฺ็อรยะติน อิลลา นะห์นุ มุฮ์ลิกูฮา กฺ็อบละ เยามิล กฺิยามะติ เอา มุอฺัซซิบูฮา อฺะซาบัน ชะดีดา  ^  กานะ ซาลิกะ ฟิล กิตาบิ มัสฏูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วะมา มะนะอฺะนา อัน นุรสิละ บิลอายาติ อิลลา อัน กัซซะบะ บิฮัล เอาวะลูน  ^  วะอาตัยนา ษะมูดัน นาเกฺาะตะ มุบศิเราะตัน ฟะเซฺาะละมู บิฮา  ^  วะมา นุรสิลุ บิลอายาติ อิลลา ตัควีฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะอิซ กฺุลนา ละกะ อินนะ ร็อบบะกะ อะฮาเฏาะ บินนาส  ^  วะมา ญะอฺัลนัร รุอ์ยัล ละตี อะร็อยนากะ อิลลา ฟิตนะตัล ลินนาสิ วัชชะญะเราะตัล มัลอฺูนะตะ ฟิล กฺุรอาน  ^  วะนุเคอ์าวิฟุฮุม ฟะมา ยะซีดุฮุม อิลลา ฏุฆยานัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอิซ กฺุลนา ลิลมะลาอิกะติส ญุดู ลิอาดะมะ ฟะสะญะดู อิลลา อิบลีสะ กฺอละ อะอัสญุดุ ลิมัน เคาะลักฺตะ ฏีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>กฺอละ อะเราะอัยตะกะ ฮาซัล ละซี กัรร็อมตะ อฺะลัยยะ ละอิน อัคค็อรตะนิ อิลา เยามิล กฺิยามะติ ละอะห์ตะนิกันนะ ซุรรีย์ยะตะฮู อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>กฺอลัซ ฮับ ฟะมัน ตะบิอฺะกะ มินฮุม ฟะอินนะ ญะฮันนะมะ ญะซาอุกุม ญะซาอัม เมาฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วัสตัฟซิซ มะนิส ตะเฏาะอฺ์ตะ มินฮุม บิเศอ์าติกะ วะอัจญ์ลิบ อฺะลัยฮิม บิค็อยลิกะ วะเราะญิลิกะ วะชาริกฮุม ฟิล อัมวาลิ วัลเอาลาดิ วะอฺิดฮุม  ^  วะมา ยะอฺิดุฮุมุช ชัยฏอนุ อิลลา ฆุรูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>อินนะ อฺิบาดี ลัยสะ ละกะ อฺะลัยฮิม สุลฏอน  ^  วะกะฟา บิร็อบบิกะ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ร็อบบุกุมุล ละซี ยุซญี ละกุมุล ฟุลกะ ฟิล บะห์ริ ลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮ์  ^  อินนะฮู กานะ บิกุม เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะอิซา มัสสะกุมุฎ ฎุรรุ ฟิล บะห์ริ ฎ็อลละ มัน ตัดอฺูนะ อิลลา อีย์ยาฮ์  ^  ฟะลัมมา นัจญ์ญากุม อิลัล บัรริ อะอฺ์ร็อฎตุม  ^  วะกานัล อินสานุ กะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>อะฟะอะมินตุม อัย ยัคสิฟะ บิกุม ญานิบัล บัรริ เอา ยุรสิละ อฺะลัยกุม ฮาศิบัน ษุมมะ ลา ตะญิดู ละกุม วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อัม อะมินตุม อัย ยุอฺีดะกุม ฟีฮิ ตาเราะตัน อุครอ ฟะยุรสิละ อฺะลัยกุม กฺอศิฟัม มินัร รีฮิ ฟะยุฆริเกฺาะกุม บิมา กะฟัรตุม ษุมมะ ลา ตะญิดู ละกุม อฺะลัยนา บิฮี ตะบีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>วะละกฺ็อด กัรร็อมนา บะนี อาดะมะ วะฮะมัลนาฮุม ฟิล บัรริ วัลบะห์ริ วะเราะซักฺนาฮุม มินัฏ ฏ็อยยิบาติ วะฟัฎฎ็อลนาฮุม อฺะลา กะษีริม มิมมัน เคาะลักฺนา ตัฟฎีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>เยามะ นัดอฺู กุลละ อุนาสิม บิอิมามิฮิม  ^  ฟะมัน อูติยะ กิตาบะฮู บิยะมีนิฮี ฟะอุลาอิกะ ยักฺเราะอูนะ กิตาบะฮุม วะลา ยุซฺละมูนะ ฟะตีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะมัน กานะ ฟี ฮาซิฮี อะอฺ์มา ฟะฮุวะ ฟิล อาคิเราะติ อะอฺ์มา วะอะฎ็อลลุ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะอิน กาดู ละยัฟตินูนะกะ อฺะนิล ละซี เอาฮัยนา อิลัยกะ ลิตัฟตะริยะ อฺะลัยนา ฆ็อยเราะฮ์  ^  วะอิซัล ลัตตะเคาะซูกะ เคาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วะเลาลา อัน ษับบัตนากะ ละกฺ็อด กิตตะ ตัรกะนุ อิลัยฮิม ชัยอัน เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>อิซัล ละอะซักฺนากะ ฎิอฺ์ฟัล ฮะยาติ วะฎิอฺ์ฟัล มะมาติ ษุมมะ ลา ตะญิดุ ละกะ อฺะลัยนา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะอิน กาดู ละยัสตะฟิซซูนะกะ มินัล อัรฎิ ลิยุคริญูกะ มินฮา  ^  วะอิซัล ลา ยัลบะษูนะ คิลาฟะกะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>สุนนะตะ มัน กฺ็อด อัรสัลนา กฺ็อบละกะ มิร รุสุลินา  ^  วะลา ตะญิดุ ลิสุนนะตินา ตะห์วีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>อะกฺิมิศ เศาะลาตะ ลิดุลูกิช ชัมสิ อิลา เฆาะสะกฺิล ลัยลิ วะกฺุรอานัล ฟัจญ์ร์  ^  อินนะ กฺุรอานัล ฟัจญ์ริ กานะ มัชฮูดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>วะมินัล ลัยลิ ฟะตะฮัจญ์ญัด บิฮี นาฟิละตัล ละกะ อฺะสา อัย ยับอฺะษะกะ ร็อบบุกะ มะกฺอมัม มะห์มูดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะกฺุร ร็อบบิ อัดคิลนี มุดเคาะละ ศิดกฺิว วะอัคริจญ์นี มุคเราะญะ ศิดกฺิว วัจญ์อฺัล ลี มิล ละดุนกะ สุลฏอนัน นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วะกฺุล ญาอัล ฮักฺกฺุ วะซะฮะกฺ็อล บาฏิล  ^  อินนัล บาฏิละ กานะ ซะฮูกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะนุนัซซิลุ มินัล กฺุรอานิ มา ฮุวะ ชิฟาอู วะเราะห์มะตุล ลิลมุอ์มินีนะ วะลา ยะซีดุซฺ ซฺอลิมีนะ อิลลา เคาะสารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะอิซา อันอฺัมนา อฺะลัล อินสานิ อะอฺ์เราะเฎาะ วะนะอา บิญานิบิฮี วะอิซา มัสสะฮุช ชัรรุ กานะ ยะอูสา</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>กฺุล กุลลุย ยะอฺ์มะลุ อฺะลา ชากิละติฮี ฟะร็อบบุกุม อะอฺ์ละมุ บิมัน ฮุวะ อะฮ์ดา สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วะยัสอะลูนะกะ อฺะนิร รูห์  ^  กฺุลิร รูฮุ มิน อัมริ ร็อบบี วะมา อูตีตุม มินัล อฺิลมิ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะละอิน ชิอ์นา ละนัซฮะบันนะ บิลละซี เอาฮัยนา อิลัยกะ ษุมมะ ลา ตะญิดุ ละกะ บิฮี อฺะลัยนา วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>อิลลา เราะห์มะตัม มิร ร็อบบิก  ^  อินนะ ฟัฎละฮู กานะ อฺะลัยกะ กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>กฺุล ละอินิจญ์ ตะมะอฺะติล อินสุ วัลญินนุ อฺะลา อัย ยะอ์ตู บิมิษลิ ฮาซัล กฺุรอานิ ลา ยะอ์ตูนะ บิมิษลิฮี วะเลา กานะ บะอฺ์ฎุฮุม ลิบะอฺ์ฎิน เซฺาะฮีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>วะละกฺ็อด ศ็อรร็อฟนา ลินนาสิ ฟี ฮาซัล กฺุรอานิ มิน กุลลิ มะษะลิน ฟะอะบา อักษะรุน นาสิ อิลลา กุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>วะกฺอลู ลัน นุอ์มินะ ละกะ ฮัตตา ตัฟญุเราะ ละนา มินัล อัรฎิ ยัมบูอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>เอา ตะกูนะ ละกะ ญันนะตุม มิน นะคีลิว วะอฺินะบิน ฟะตุฟัจญ์ญิร็อล อันฮาเราะ คิลาละฮา ตัฟญีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>เอา ตุสกฺิฏ็อส สะมาอะ กะมา ซะอฺัมตะ อฺะลัยนา กิสะฟัน เอา ตะอ์ติยะ บิลลาฮิ วัลมะลาอิกะติ เกฺาะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>เอา ยะกูนะ ละกะ บัยตุม มิน ซุครุฟิน เอา ตัรกฺอ ฟิส สะมาอิ วะลัน นุอ์มินะ ลิรุกฺีย์ยิกะ ฮัตตา ตุนัซซิละ อฺะลัยนา กิตาบัน นักฺเราะอุฮ์  ^  กฺุล สุบฮานะ ร็อบบี ฮัล กุนตุ อิลลา บะชะร็อร เราะสูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>วะมา มะนะอฺัน นาสะ อัย ยุอ์มินู อิซ ญาอะฮุมุล ฮุดา อิลลา อัน กฺอลู อะบะอฺะษัล ลอฮุ บะชะร็อร เราะสูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>กฺุล เลา กานะ ฟิล อัรฎิ มะลาอิกะตุย ยัมชูนะ มุฏมะอินนีนะ ละนัซซัลนา อฺะลัยฮิม มินัส สะมาอิ มะละกัร เราะสูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>กฺุล กะฟา บิลลาฮิ ชะฮีดัม บัยนี วะบัยนะกุม  ^  อินนะฮู กานะ บิอฺิบาดิฮี เคาะบีร็อม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>วะมัย ยะฮ์ดิล ลาฮุ ฟะฮุวัล มุฮ์ตัด  ^  วะมัย ยุฎลิล ฟะลัน ตะญิดะ ละฮุม เอาลิยาอะ มิน ดูนิฮ์  ^  วะนะห์ชุรุฮุม เยามัล กฺิยามะติ อฺะลา วุญูฮิฮิม อฺุมเยา วะบุกเมา วะศุมมา  ^  มะอ์วาฮุม ญะฮันนัม  ^  กุลละมา เคาะบัต ซิดนาฮุม สะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>ซาลิกะ ญะซาอุฮุม บิอันนะฮุม กะฟะรู บิอายาตินา วะกฺอลู อะอิซา กุนนา อฺิซฺอเมา วะรุฟาตัน อะอินนา ละมับอฺูษูนะ ค็อลกฺ็อน ญะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อันนัล ลอฮัล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ กฺอดิรุน อฺะลา อัย ยัคลุเกฺาะ มิษละฮุม วะญะอฺะละ ละฮุม อะญะลัล ลา ร็อยบะ ฟีฮิ ฟะอะบัซฺ ซฺอลิมูนะ อิลลา กุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>กฺุล เลา อันตุม ตัมลิกูนะ เคาะซาอินะ เราะห์มะติ ร็อบบี อิซัล ละอัมสักตุม ค็อชยะตัล อินฟากฺ  ^  วะกานัล อินสานุ เกฺาะตูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสา ติสอฺะ อายาติม บัยยินาต  ^  ฟัสอัล บะนี อิสรออีละ อิซ ญาอะฮุม ฟะกฺอละ ละฮู ฟิรเอฺานุ อินนี ละอะซฺุนนุกะ ยามูสา มัสฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>กฺอละ ละกฺ็อด อฺะลิมตะ มา อันซะละ ฮาอุลาอิ อิลลา ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ บะศออิเราะ วะอินนี ละอะซฺุนนุกะ ยาฟิรเอฺานุ มัษบูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>ฟะอะรอดะ อัย ยัสตะฟิซซะฮุม มินัล อัรฎิ ฟะอัฆร็อกฺนาฮุ วะมัม มะอฺะฮู ญะมีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>วะกฺุลนา มิม บะอฺ์ดิฮี ลิบะนี อิสรออีลัส กุนุล อัรเฎาะ ฟะอิซา ญาอะ วะอฺ์ดุล อาคิเราะติ ญิอ์นา บิกุม ละฟีฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>วะบิลฮักฺกฺิ อันซัลนาฮุ วะบิลฮักฺกฺิ นะซัล  ^  วะมา อัรสัลนากะ อิลลา มุบัชชิเรอ์า วะนะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>วะกฺุรอานัน ฟะร็อกฺนาฮุ ลิตักฺเราะอะฮู อฺะลัน นาสิ อฺะลา มุกษิว วะนัซซัลนาฮุ ตันซีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>กฺุล อามินู บิฮี เอา ลา ตุอ์มินู  ^  อินนัล ละซีนะ อูตุล อฺิลมะ มิน กฺ็อบลิฮี อิซา ยุตลา อฺะลัยฮิม ยะคิรรูนะ ลิลอัซกฺอนิ สุจญ์ญะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ สุบฮานะ ร็อบบินา อิน กานะ วะอฺ์ดุ ร็อบบินา ละมัฟอฺูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>วะยะคิรรูนะ ลิลอัซกฺอนิ ยับกูนะ วะยะซีดุฮุม คุชูอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>กฺุลิด อฺุล ลอฮะ อะวิด อฺุร เราะห์มาน  ^  อัยยัม มา ตัดอฺู ฟะละฮุล อัสมาอุล ฮุสนา  ^  วะลา ตัจญ์ฮัร บิเศาะลาติกะ วะลา ตุคอฟิต บิฮา วับตะฆิ บัยนะ ซาลิกะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>วะกฺุลิล ฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี ลัม ยัตตะคิซ วะละเดา วะลัม ยะกุล ละฮู ชะรีกุน ฟิล มุลกิ วะลัม ยะกุล ละฮู วะลีย์ยุม มินัซ ซุลล์  ^  วะกับบิรฮุ ตักบีรอ</t>
  </row>
</data>
