<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อัลฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี อันซะละ อฺะลา อฺับดิฮิล กิตาบะ วะลัม ยัจญ์อฺัล ละฮู อฺิวะญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>กฺ็อยยิมัล ลิยุนซิเราะ บะอ์สัน ชะดีดัม มิล ละดุนฮุ วะยุบัชชิร็อล มุอ์มินีนัล ละซีนะ ยะอฺ์มะลูนัศ ศอลิฮาติ อันนะ ละฮุม อัจญ์ร็อน ฮะสะนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>มากิษีนะ ฟีฮิ อะบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะยุนซิร็อล ละซีนะ กฺอลุต ตะเคาะซัล ลอฮุ วะละดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>มา ละฮุม บิฮี มิน อฺิลมิว วะลา ลิอาบาอิฮิม  ^  กะบุร็อต กะลิมะตัน ตัครุญุ มิน อัฟวาฮิฮิม  ^  อี ยะกฺูลูนะ อิลลา กะซิบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ฟะละอฺัลละกะ บาคิอฺุน นัฟสะกะ อฺะลา อาษาริฮิม อิล ลัม ยุอ์มินู บิฮาซัล ฮะดีษิ อะสะฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อินนา ญะอฺัลนา มา อฺะลัล อัรฎิ ซีนะตัล ละฮา ลินับลุวะฮุม อัยยุฮุม อะห์สะนุ อฺะมะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะอินนา ละญาอฺิลูนะ มา อฺะลัยฮา เศาะอฺีดัน ญุรุซา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อัม ฮะสิบตะ อันนะ อัศฮาบัล กะฮ์ฟิ วัรเราะกฺีมิ กานู มิน อายาตินา อฺะญะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อิซ อะวัล ฟิตยะตุ อิลัล กะฮ์ฟิ ฟะกฺอลู ร็อบบะนา อาตินา มิล ละดุนกะ เราะห์มะเตา วะฮัยยิอ์ ละนา มิน อัมรินา เราะชะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟะเฎาะร็อบนา อฺะลา อาซานิฮิม ฟิล กะฮ์ฟิ สินีนะ อฺะดะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ษุมมะ บะอฺัษนาฮุม ลินะอฺ์ละมะ อัยยุล ฮิซบัยนิ อะห์ศอ ลิมา ละบิษู อะมะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>นะห์นุ นะกฺุศศุ อฺะลัยกะ นะบะอะฮุม บิลฮักฺกฺ์  ^  อินนะฮุม ฟิตยะตุน อามะนู บิร็อบบิฮิม วะซิดนาฮุม ฮุดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะเราะบัฏนา อฺะลา กฺุลูบิฮิม อิซ กฺอมู ฟะกฺอลู ร็อบบุนา ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ลัน นัดอฺุวะ มิน ดูนิฮี อิลาฮา  ^  ละกฺ็อด กฺุลนา อิซัน ชะเฏาะฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฮาอุลาอิ เกฺอ์ามุนัต ตะเคาะซู มิน ดูนิฮี อาลิฮะฮ์  ^  เลาลา ยะอ์ตูนะ อฺะลัยฮิม บิสุลฏอนิม บัยยิน  ^  ฟะมัน อัซฺละมุ มิมมะนิฟ ตะรอ อฺะลัล ลอฮิ กะซิบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะอิซิอฺ์ ตะซัลตุมูฮุม วะมา ยะอฺ์บุดูนะ อิลลัล ลอฮะ ฟะอ์วู อิลัล กะฮ์ฟิ ยันชุร ละกุม ร็อบบุกุม มิร เราะห์มะติฮี วะยุฮัยยิอ์ ละกุม มิน อัมริกุม มิรฟะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะตะร็อช ชัมสะ อิซา เฏาะละอฺัต ตะซาวะรุ อฺัน กะฮ์ฟิฮิม ซาตัล ยะมีนิ วะอิซา เฆาะเราะบัต ตักฺริฎุฮุม ซาตัช ชิมาลิ วะฮุม ฟี ฟัจญ์วะติม มินฮ์  ^  ซาลิกะ มิน อายาติล ลาฮ์  ^  มัย ยะฮ์ดิล ลาฮุ ฟะฮุวัล มุฮ์ตัด  ^  วะมัย ยุฎลิล ฟะลัน ตะญิดะ ละฮู วะลีย์ยัม มุรชิดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะตะห์สะบุฮุม อัยกฺอเซฺอ์า วะฮุม รุกฺูด  ^  วะนุกฺ็อลลิบุฮุม ซาตัล ยะมีนิ วะซาตัช ชิมาล  ^  วะกัลบุฮุม บาสิฏุน ซิรออฺัยฮิ บิลวะศีด  ^  ละวิฏ เฏาะละอฺ์ตะ อฺะลัยฮิม ละวัลลัยตะ มินฮุม ฟิรอเรอ์า วะละมุลิอ์ตะ มินฮุม รุอฺ์บา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะกะซาลิกะ บะอฺัษนาฮุม ลิยะตะสาอะลู บัยนะฮุม  ^  กฺอละ กฺออิลุม มินฮุม กัม ละบิษตุม  ^  กฺอลู ละบิษนา เยามัน เอา บะอฺ์เฎาะ เยาม์  ^  กฺอลู ร็อบบุกุม อะอฺ์ละมุ บิมา ละบิษตุม ฟับอฺะษู อะฮะดะกุม บิวะริกฺิกุม ฮาซิฮี อิลัล มะดีนะติ ฟัลยันซฺุร อัยยุฮา อัซกา เฏาะอฺามัน ฟัลยะอ์ติกุม บิริซกฺิม มินฮุ วัลยะตะลัฏฏ็อฟ วะลา ยุชอฺิร็อนนะ บิกุม อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>อินนะฮุม อี ยัซฺฮะรู อฺะลัยกุม ยัรญุมูกุม เอา ยุอฺีดูกุม ฟี มิลละติฮิม วะลัน ตุฟลิฮู อิซัน อะบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะกะซาลิกะ อะอฺ์ษัรนา อฺะลัยฮิม ลิยะอฺ์ละมู อันนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺู วะอันนัส สาอฺะตะ ลา ร็อยบะ ฟีฮา อิซ ยะตะนาซะอฺูนะ บัยนะฮุม อัมเราะฮุม  ^  ฟะกฺอลุบ นู อฺะลัยฮิม บุนยานา  ^  ร็อบบุฮุม อะอฺ์ละมุ บิฮิม  ^  กฺอลัล ละซีนะ เฆาะละบู อฺะลา อัมริฮิม ละนัตตะคิซันนะ อฺะลัยฮิม มัสญิดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>สะยะกฺูลูนะ ษะลาษะตุร รอบิอฺุฮุม กัลบุฮุม วะยะกฺูลูนะ ค็อมสะตุน สาดิสุฮุม กัลบุฮุม ร็อจญ์มัม บิลฆ็อยบ์  ^  วะยะกฺูลูนะ สับอฺะตู วะษามินุฮุม กัลบุฮุม  ^  กฺุร ร็อบบี อะอฺ์ละมุ บิอฺิดดะติฮิม มา ยะอฺ์ละมุฮุม อิลลา เกฺาะลีล  ^  ฟะลา ตุมาริ ฟีฮิม อิลลา มิรออัน ซฺอฮิเรอ์า วะลา ตัสตัฟติ ฟีฮิม มินฮุม อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะลา ตะกฺูลันนะ ลิชัยอิน อินนี ฟาอฺิลุน ซาลิกะ เฆาะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อิลลา อัย ยะชาอัล ลอฮ์  ^  วัซกุร ร็อบบะกะ อิซา นะสีตะ วะกฺุล อฺะสา อัย ยะฮ์ดิยะนิ ร็อบบี ลิอักฺเราะบะ มิน ฮาซา เราะชะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะละบิษู ฟี กะฮ์ฟิฮิม ษะลาษะ มิอะติน สินีนะ วัซดาดู ติสอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺุลิล ลาฮุ อะอฺ์ละมุ บิมา ละบิษู  ^  ละฮู ฆ็อยบุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  อับศิร บิฮี วะอัสมิอฺ์  ^  มา ละฮุม มิน ดูนิฮี มิว วะลีย์ยิว วะลา ยุชริกุ ฟี ฮุกมิฮี อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วัตลุ มา อูฮิยะ อิลัยกะ มิน กิตาบิ ร็อบบิก  ^  ลา มุบัดดิละ ลิกะลิมาติฮี วะลัน ตะญิดะ มิน ดูนิฮี มุลตะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วัศบิร นัฟสะกะ มะอฺัล ละซีนะ ยัดอฺูนะ ร็อบบะฮุม บิลเฆาะดาติ วัลอฺะชีย์ยิ ยุรีดูนะ วัจญ์ฮะฮ์  ^  วะลา ตะอฺ์ดุ อฺัยนากะ อฺันฮุม ตุรีดุ ซีนะตัล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วะลา ตุฏิอฺ์ มัน อัฆฟัลนา กฺ็อลบะฮู อฺัน ซิกรินา วัตตะบะอฺะ ฮะวาฮุ วะกานะ อัมรุฮู ฟุรุฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะกฺุลิล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกุม  ^  ฟะมัน ชาอะ ฟัลยุอ์มิว วะมัน ชาอะ ฟัลยักฟุร  ^  อินนา อะอฺ์ตัดนา ลิซฺซฺอลิมีนะ นาร็อน อะฮาเฏาะ บิฮิม สุรอดิกฺุฮา  ^  วะอี ยัสตะฆีษู ยุฆอษู บิมาอิน กัลมุฮ์ลิ ยัชวิล วุญูฮ์  ^  บิอ์สัช ชะรอบุ วะสาอัต มุรตะฟะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ อินนา ลา นุฎีอฺุ อัจญ์เราะ มัน อะห์สะนะ อฺะมะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อุลาอิกะ ละฮุม ญันนาตุ อฺัดนิน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮิมุล อันฮารุ ยุฮัลเลานะ ฟีฮา มิน อะสาวิเราะ มิน ซะฮะบิว วะยัลบะสูนะ ษิยาบัน คุฎร็อม มิน สุนดุสิว วะอิสตับเราะกฺิม มุตตะกิอีนะ ฟีฮา อฺะลัล อะรออิก  ^  นิอฺ์มัษ ษะวาบุ วะฮะสุนัต มุรตะฟะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วัฎริบ ละฮุม มะษะลัร เราะญุลัยนิ ญะอฺัลนา ลิอะฮะดิฮิมา ญันนะตัยนิ มิน อะอฺ์นาบิว วะฮะฟัฟนาฮุมา บินัคลิว วะญะอฺัลนา บัยนะฮุมา ซัรอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กิลตัล ญันนะตัยนิ อาตัต อุกุละฮา วะลัม ตัซฺลิม มินฮุ ชัยอา  ^  วะฟัจญ์ญัรนา คิลาละฮุมา นะฮะรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะกานะ ละฮู ษะมะรุน ฟะกฺอละ ลิศอฮิบิฮี วะฮุวะ ยุฮาวิรุฮู อะนะ อักษะรุ มินกะ มาเลา วะอะอฺัซซุ นะฟะรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะดะเคาะละ ญันนะตะฮู วะฮุวะ ซฺอลิมุล ลินัฟสิฮี กฺอละ มา อะซฺุนนุ อัน ตะบีดะ ฮาซิฮี อะบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะมา อะซฺุนนุส สาอฺะตะ กฺออิมะเตา วะละอิร รุดิตตุ อิลา ร็อบบี ละอะญิดันนะ ค็อยร็อม มินฮา มุนเกฺาะละบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>กฺอละ ละฮู ศอฮิบุฮู วะฮุวะ ยุฮาวิรุฮู อะกะฟัรตะ บิลละซี เคาะละเกฺาะกะ มิน ตุรอบิน ษุมมะ มิน นุฏฟะติน ษุมมะ เสาวากะ เราะญุลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>ลากินนะ ฮุวัล ลอฮุ ร็อบบี วะลา อุชริกุ บิร็อบบี อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะเลาลา อิซ ดะค็อลตะ ญันนะตะกะ กฺุลตะ มา ชาอัล ลอฮุ ลา กฺูว์วะตะ อิลลา บิลลาฮ์  ^  อิน ตะเราะนิ อะนะ อะกฺ็อลละ มินกะ มาเลา วะวะละดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ฟะอฺะสา ร็อบบี อัย ยุอ์ติยะนิ ค็อยร็อม มิน ญันนะติกะ วะยุรสิละ อฺะลัยฮา ฮุสบานัม มินัส สะมาอิ ฟะตุศบิฮะ เศาะอฺีดัน ซะละกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>เอา ยุศบิฮะ มาอุฮา เฆอ์าร็อน ฟะลัน ตัสตะฏีอฺะ ละฮู เฏาะละบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะอุฮีเฏาะ บิษะมะริฮี ฟะอัศบะฮะ ยุกฺ็อลลิบุ กัฟฟัยฮิ อฺะลา มา อันฟะเกฺาะ ฟีฮา วะฮิยะ คอวิยะตุน อฺะลา อฺุรูชิฮา วะยะกฺูลุ ยาลัยตะนี ลัม อุชริก บิร็อบบี อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะลัม ตะกุล ละฮู ฟิอะตุย ยันศุรูนะฮู มิน ดูนิล ลาฮิ วะมา กานะ มุนตะศิรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ฮุนาลิกัล วะลายะตุ ลิลลาฮิล ฮักฺกฺ์  ^  ฮุวะ ค็อยรุน ษะวาเบา วะค็อยรุน อฺุกฺบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วัฎริบ ละฮุม มะษะลัล ฮะยาติด ดุนยา กะมาอิน อันซัลนาฮุ มินัส สะมาอิ ฟัคตะละเฏาะ บิฮี นะบาตุล อัรฎิ ฟะอัศบะฮะ ฮะชีมัน ตัซรูฮุร ริยาห์  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลา กุลลิ ชัยอิม มุกฺตะดิรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อัลมาลุ วัลบะนูนะ ซีนะตุล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วัลบากฺิยาตุศ ศอลิฮาตุ ค็อยรุน อฺินดะ ร็อบบิกะ ษะวาเบา วะค็อยรุน อะมะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะเยามะ นุสัยยิรุล ญิบาละ วะตะร็อล อัรเฎาะ บาริซะเตา วะฮะชัรนาฮุม ฟะลัม นุฆอดิร มินฮุม อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะอฺุริฎู อฺะลา ร็อบบิกะ ศ็อฟฟัล ละกฺ็อด ญิอ์ตุมูนา กะมา เคาะลักฺนากุม เอาวะละ มัรเราะฮ์  ^  บัล ซะอฺัมตุม อัลลัน นัจญ์อฺะละ ละกุม เมาอฺิดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะวุฎิอฺัล กิตาบุ ฟะตะร็อล มุจญ์ริมีนะ มุชฟิกฺีนะ มิมมา ฟีฮิ วะยะกฺูลูนะ ยาวัยละตะนา มาลิ ฮาซัล กิตาบิ ลา ยุฆอดิรุ เศาะฆีเราะเตา วะลา กะบีเราะตัน อิลลา อะห์ศอฮา  ^  วะวะญะดู มา อฺะมิลู ฮาฎิรอ  ^  วะลา ยัซฺลิมุ ร็อบบุกะ อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะอิซ กฺุลนา ลิลมะลาอิกะติส ญุดู ลิอาดะมะ ฟะสะญะดู อิลลา อิบลีสะ กานะ มินัล ญินนิ ฟะฟะสะเกฺาะ อฺัน อัมริ ร็อบบิฮ์  ^  อะฟะตัตตะคิซูนะฮู วะซุรรีย์ยะตะฮู เอาลิยาอะ มิน ดูนี วะฮุม ละกุม อฺะดูว์ว์  ^  บิอ์สะ ลิซฺซฺอลิมีนะ บะดะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>มา อัชฮัตตุฮุม ค็อลกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะลา ค็อลเกฺาะ อันฟุสิฮิม วะมา กุนตุ มุตตะคิซัล มุฎิลลีนะ อฺะฎุดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะเยามะ ยะกฺูลุ นาดู ชุเราะกาอิยัล ละซีนะ ซะอฺัมตุม ฟะดะเอฺาฮุม ฟะลัม ยัสตะญีบู ละฮุม วะญะอฺัลนา บัยนะฮุม เมาบิกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะเราะอัล มุจญ์ริมูนัน นาเราะ ฟะซฺ็อนนู อันนะฮุม มุวากฺิอฺูฮา วะลัม ยะญิดู อฺันฮา มัศริฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะละกฺ็อด ศ็อรร็อฟนา ฟี ฮาซัล กฺุรอานิ ลินนาสิ มิน กุลลิ มะษัล  ^  วะกานัล อินสานุ อักษะเราะ ชัยอิน ญะดะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะมา มะนะอฺัน นาสะ อัย ยุอ์มินู อิซ ญาอะฮุมุล ฮุดา วะยัสตัฆฟิรู ร็อบบะฮุม อิลลา อัน ตะอ์ติยะฮุม สุนนะตุล เอาวะลีนะ เอา ยะอ์ติยะฮุมุล อฺะซาบุ กฺุบุลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะมา นุรสิลุล มุรสะลีนะ อิลลา มุบัชชิรีนะ วะมุนซิรีน  ^  วะยุญาดิลุล ละซีนะ กะฟะรู บิลบาฏิลิ ลิยุดฮิฎู บิฮิล ฮักฺกฺ์  ^  วัตตะเคาะซู อายาตี วะมา อุนซิรู ฮุซุวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะมัน อัซฺละมุ มิมมัน ซุกกิเราะ บิอายาติ ร็อบบิฮี ฟะอะอฺ์เราะเฎาะ อฺันฮา วะนะสิยะ มา กฺ็อดดะมัต ยะดาฮ์  ^  อินนา ญะอฺัลนา อฺะลา กฺุลูบิฮิม อะกินนะตัน อัย ยัฟเกฺาะฮูฮุ วะฟี อาซานิฮิม วักฺรอ  ^  วะอิน ตัดอฺุฮุม อิลัล ฮุดา ฟะลัย ยะฮ์ตะดู อิซัน อะบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะร็อบบุกัล เฆาะฟูรุ ซุร เราะห์มะฮ์  ^  เลา ยุอาคิซุฮุม บิมา กะสะบู ละอฺัจญ์ญะละ ละฮุมุล อฺะซาบ  ^  บัล ละฮุม เมาอฺิดุล ลัย ยะญิดู มิน ดูนิฮี เมาอิลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วะติลกัล กฺุรอ อะฮ์ลักนาฮุม ลัมมา เซฺาะละมู วะญะอฺัลนา ลิมะฮ์ลิกิฮิม เมาอฺิดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ มูสา ลิฟะตาฮุ ลา อับเราะฮุ ฮัตตา อับลุเฆาะ มัจญ์มะอฺัล บะห์ร็อยนิ เอา อัมฎิยะ ฮุกฺุบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>ฟะลัมมา บะละฆอ มัจญ์มะอฺะ บัยนิฮิมา นะสิยา ฮูตะฮุมา ฟัตตะเคาะซะ สะบีละฮู ฟิล บะห์ริ สะเราะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาวะซา กฺอละ ลิฟะตาฮุ อาตินา เฆาะดาอะนา ละกฺ็อด ละกฺีนา มิน สะฟะรินา ฮาซา นะเศาะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>กฺอละ อะเราะอัยตะ อิซ อะวัยนา อิลัศ ศ็อคเราะติ ฟะอินนี นะสีตุล ฮูตะ วะมา อันสานีฮุ อิลลัช ชัยฏอนุ อัน อัซกุเราะฮ์  ^  วัตตะเคาะซะ สะบีละฮู ฟิล บะห์ริ อฺะญะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>กฺอละ ซาลิกะ มา กุนนา นับฆ์  ^  ฟัรตัดดา อฺะลา อาษาริฮิมา เกฺาะเศาะศอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ฟะวะญะดา อฺับดัม มิน อฺิบาดินา อาตัยนาฮุ เราะห์มะตัม มิน อฺินดินา วะอฺัลลัมนาฮุ มิล ละดุนนา อฺิลมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>กฺอละ ละฮู มูสา ฮัล อัตตะบิอฺุกะ อฺะลา อัน ตุอฺัลลิมะนิ มิมมา อฺุลลิมตะ รุชดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>กฺอละ อินนะกะ ลัน ตัสตะฏีอฺะ มะอฺิยะ ศ็อบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะกัยฟะ ตัศบิรุ อฺะลา มา ลัม ตุฮิฏ บิฮี คุบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>กฺอละ สะตะญิดุนี อิน ชาอัล ลอฮุ ศอบิเรอ์า วะลา อะอฺ์ศี ละกะ อัมรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>กฺอละ ฟะอินิต ตะบะอฺ์ตะนี ฟะลา ตัสอัลนี อฺัน ชัยอิน ฮัตตา อุห์ดิษะ ละกะ มินฮุ ซิกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>ฟันเฏาะละกฺอ ฮัตตา อิซา เราะกิบา ฟิส สะฟีนะติ เคาะเราะเกฺาะฮา  ^  กฺอละ อะเคาะร็อกฺตะฮา ลิตุฆริเกฺาะ อะฮ์ละฮา ละกฺ็อด ญิอ์ตะ ชัยอัน อิมรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>กฺอละ อะลัม อะกฺุล อินนะกะ ลัน ตัสตะฏีอฺะ มะอฺิยะ ศ็อบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>กฺอละ ลา ตุอาคิซนี บิมา นะสีตุ วะลา ตุรฮิกฺนี มิน อัมรี อฺุสรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>ฟันเฏาะละกฺอ ฮัตตา อิซา ละกฺิยา ฆุลามัน ฟะเกฺาะตะละฮู กฺอละ อะเกฺาะตัลตะ นัฟสัน ซะกีย์ยะตัม บิฆ็อยริ นัฟสิล ละกฺ็อด ญิอ์ตะ ชัยอัน นุกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>กฺอละ อะลัม อะกฺุล ละกะ อินนะกะ ลัน ตัสตะฏีอฺะ มะอฺิยะ ศ็อบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>กฺอละ อิน สะอัลตุกะ อฺัน ชัยอิม บะอฺ์ดะฮา ฟะลา ตุศอฮิบนี  ^  กฺ็อด บะลัฆตะ มิล ละดุนนี อฺุซรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>ฟันเฏาะละกฺอ ฮัตตา อิซา อะตะยา อะฮ์ละ กฺ็อรยะตินิส ตัฏอฺะมา อะฮ์ละฮา ฟะอะเบา อัย ยุฎ็อยยิฟูฮุมา ฟะวะญะดา ฟีฮา ญิดาร็อย ยุรีดุ อัย ยันกฺ็อฎเฎาะ ฟะอะกฺอมะฮ์  ^  กฺอละ เลา ชิอ์ตะ ลัตตะค็อซตะ อฺะลัยฮิ อัจญ์รอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>กฺอละ ฮาซา ฟิรอกฺุ บัยนี วะบัยนิก  ^  สะอุนับบิอุกะ บิตะอ์วีลิ มา ลัม ตัสตะฏิอฺ์ อฺะลัยฮิ ศ็อบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>อัมมัส สะฟีนะตุ ฟะกานัต ลิมะสากีนะ ยะอฺ์มะลูนะ ฟิล บะห์ริ ฟะอะร็อตตุ อัน อะอฺีบะฮา วะกานะ วะรออะฮุม มะลิกุย ยะอ์คุซุ กุลละ สะฟีนะติน ฆ็อศบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะอัมมัล ฆุลามุ ฟะกานะ อะบะวาฮุ มุอ์มินัยนิ ฟะเคาะชีนา อัย ยุรฮิเกฺาะฮุมา ฏุฆยาเนา วะกุฟรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>ฟะอะร็อดนา อัย ยุบดิละฮุมา ร็อบบุฮุมา ค็อยร็อม มินฮุ ซะกาเตา วะอักฺเราะบะ รุห์มา</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะอัมมัล ญิดารุ ฟะกานะ ลิฆุลามัยนิ ยะตีมัยนิ ฟิล มะดีนะติ วะกานะ ตะห์ตะฮู กันซุล ละฮุมา วะกานะ อะบูฮุมา ศอลิฮัน ฟะอะรอดะ ร็อบบุกะ อัย ยับลุฆอ อะชุดดะฮุมา วะยัสตัคริญา กันซะฮุมา เราะห์มะตัม มิร ร็อบบิก  ^  วะมา ฟะอฺัลตุฮู อฺัน อัมรี  ^  ซาลิกะ ตะอ์วีลุ มา ลัม ตัสฏิอฺ์ อฺะลัยฮิ ศ็อบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะยัสอะลูนะกะ อฺัน ซิล กฺ็อรนัยน์  ^  กฺุล สะอัตลู อฺะลัยกุม มินฮุ ซิกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>อินนา มักกันนา ละฮู ฟิล อัรฎิ วะอาตัยนาฮุ มิน กุลลิ ชัยอิน สะบะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>ฟะอัตบะอฺะ สะบะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>ฮัตตา อิซา บะละเฆาะ มัฆริบัช ชัมสิ วะญะดะฮา ตัฆรุบุ ฟี อฺัยนิน ฮะมิอะติว วะวะญะดะ อฺินดะฮา เกฺอ์ามา  ^  กฺุลนา ยาซัล กฺ็อรนัยนิ อิมมา อัน ตุอฺัซซิบะ วะอิมมา อัน ตัตตะคิซะ ฟีฮิม ฮุสนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>กฺอละ อัมมา มัน เซฺาะละมะ ฟะเสาฟะ นุอฺัซซิบุฮู ษุมมะ ยุร็อดดุ อิลา ร็อบบิฮี ฟะยุอฺัซซิบุฮู อฺะซาบัน นุกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะอัมมา มัน อามะนะ วะอฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะละฮู ญะซาอะนิล ฮุสนา  ^  วะสะนะกฺูลุ ละฮู มิน อัมรินา ยุสรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>ษุมมะ อัตบะอฺะ สะบะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>ฮัตตา อิซา บะละเฆาะ มัฏลิอฺัช ชัมสิ วะญะดะฮา ตัฏลุอฺุ อฺะลา เกฺอ์ามิล ลัม นัจญ์อฺัล ละฮุม มิน ดูนิฮา สิตรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>กะซาลิก  ^  วะกฺ็อด อะฮัฏนา บิมา ละดัยฮิ คุบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>ษุมมะ อัตบะอฺะ สะบะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>ฮัตตา อิซา บะละเฆาะ บัยนัส สัดดัยนิ วะญะดะ มิน ดูนิฮิมา เกฺอ์ามัล ลา ยะกาดูนะ ยัฟเกฺาะฮูนะ เกฺอ์าลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>กฺอลู ยาซัล กฺ็อรนัยนิ อินนะ ยะอ์ญูญะ วะมะอ์ญูญะ มุฟสิดูนะ ฟิล อัรฎิ ฟะฮัล นัจญ์อฺะลุ ละกะ ค็อรญัน อฺะลา อัน ตัจญ์อฺะละ บัยนะนา วะบัยนะฮุม สัดดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>กฺอละ มา มักกันนี ฟีฮิ ร็อบบี ค็อยรุน ฟะอะอฺีนูนี บิกฺูว์วะติน อัจญ์อฺัล บัยนะกุม วะบัยนะฮุม ร็อดมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>อาตูนี ซุบะร็อล ฮะดีด  ^  ฮัตตา อิซา สาวา บัยนัศ เศาะดะฟัยนิ กฺอลัน ฟุคู  ^  ฮัตตา อิซา ญะอฺะละฮู นาร็อน กฺอละ อาตูนี อุฟริฆ อฺะลัยฮิ กฺิฏรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>ฟะมัส ฏออฺู อัย ยัซฺฮะรูฮุ วะมัส ตะฏออฺู ละฮู นักฺบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>กฺอละ ฮาซา เราะห์มะตุม มิร ร็อบบี  ^  ฟะอิซา ญาอะ วะอฺ์ดุ ร็อบบี ญะอฺะละฮู ดักกาอ์  ^  วะกานะ วะอฺ์ดุ ร็อบบี ฮักฺกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>วะตะร็อกนา บะอฺ์เฎาะฮุม เยามะอิซี ยะมูญุ ฟี บะอฺ์ฎ์  ^  วะนุฟิเคาะ ฟิศ ศูริ ฟะญะมะอฺ์นาฮุม ญัมอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>วะอฺะร็อฎนา ญะฮันนะมะ เยามะอิซิล ลิลกาฟิรีนะ อฺัรฎอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>อัลละซีนะ กานัต อะอฺ์ยุนุฮุม ฟี ฆิฏออิน อฺัน ซิกรี วะกานู ลา ยัสตะฏีอฺูนะ สัมอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>อะฟะฮะสิบัล ละซีนะ กะฟะรู อัย ยัตตะคิซู อฺิบาดี มิน ดูนี เอาลิยาอ์  ^  อินนา อะอฺ์ตัดนา ญะฮันนะมะ ลิลกาฟิรีนะ นุซุลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>กฺุล ฮัล นุนับบิอุกุม บิลอัคสะรีนะ อะอฺ์มาลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>อัลละซีนะ ฎ็อลละ สะอฺ์ยุฮุม ฟิล ฮะยาติด ดุนยา วะฮุม ยะห์สะบูนะ อันนะฮุม ยุห์สินูนะ ศุนอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ กะฟะรู บิอายาติ ร็อบบิฮิม วะลิกฺออิฮี ฟะฮะบิฏ็อต อะอฺ์มาลุฮุม ฟะลา นุกฺีมุ ละฮุม เยามัล กฺิยามะติ วัซนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>ซาลิกะ ญะซาอุฮุม ญะฮันนะมุ บิมา กะฟะรู วัตตะเคาะซู อายาตี วะรุสุลี ฮุซุวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ กานัต ละฮุม ญันนาตุล ฟิรเดาสิ นุซุลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>คอลิดีนะ ฟีฮา ลา ยับฆูนะ อฺันฮา ฮิวะลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>กฺุล เลา กานัล บะห์รุ มิดาดัล ลิกะลิมาติ ร็อบบี ละนะฟิดัล บะห์รุ กฺ็อบละ อัน ตันฟะดะ กะลิมาตุ ร็อบบี วะเลา ญิอ์นา บิมิษลิฮี มะดะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>กฺุล อินนะมา อะนะ บะชะรุม มิษลุกุม ยูฮา อิลัยยะ อันนะมา อิลาฮุกุม อิลาฮู วาฮิด  ^  ฟะมัน กานะ ยัรญู ลิกฺออะ ร็อบบิฮี ฟัลยะอฺ์มัล อฺะมะลัน ศอลิเฮา วะลา ยุชริก บิอฺิบาดะติ ร็อบบิฮี อะฮะดา</t>
  </row>
</data>
