<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ซาลิกัล กิตาบุ ลา ร็อยบะ ฟีฮิ ฮุดัล ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุอ์มินูนะ บิลฆ็อยบิ วะยุกฺีมูนัศ เศาะลาตะ วะมิมมา เราะซักฺนาฮุม ยุนฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุอ์มินูนะ บิมา อุนซิละ อิลัยกะ วะมา อุนซิละ มิน กฺ็อบลิกะ วะบิลอาคิเราะติ ฮุม ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อุลาอิกะ อฺะลา ฮุดัม มิร ร็อบบิฮิม  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู สะวาอุน อฺะลัยฮิม อะอันซัรตะฮุม อัม ลัม ตุนซิรฮุม ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>เคาะตะมัล ลอฮุ อฺะลา กฺุลูบิฮิม วะอฺะลา สัมอฺิฮิม  ^  วะอฺะลา อับศอริฮิม ฆิชาวะฮ์  ^  วะละฮุม อฺะซาบุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยะกฺูลุ อามันนา บิลลาฮิ วะบิลเยามิล อาคิริ วะมา ฮุม บิมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยุคอดิอฺูนัล ลอฮะ วัลละซีนะ อามะนู วะมา ยัคดะอฺูนะ อิลลา อันฟุสะฮุม วะมา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟี กฺุลูบิฮิม มะเราะฎุน ฟะซาดะฮุมุล ลอฮุ มะเราะฎอ  ^  วะละฮุม อฺะซาบุน อะลีมุม บิมา กานู ยักซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม ลา ตุฟสิดู ฟิล อัรฎิ กฺอลู อินนะมา นะห์นุ มุศลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อะลา อินนะฮุม ฮุมุล มุฟสิดูนะ วะลากิล ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม อามินู กะมา อามะนัน นาสุ กฺอลู อะนุอ์มินุ กะมา อามะนัส สุฟะฮาอ์  ^  อะลา อินนะฮุม ฮุมุส สุฟะฮาอุ วะลากิล ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะอิซา ละกฺุล ละซีนะ อามะนู กฺอลู อามันนา วะอิซา เคาะเลา อิลา ชะยาฏีนิฮิม กฺอลู อินนา มะอฺะกุม อินนะมา นะห์นุ มุสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อัลลอฮุ ยัสตะฮ์ซิอุ บิฮิม วะยะมุดดุฮุม ฟี ฏุฆยานิฮิม ยะอฺ์มะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนัช ตะเราะวุฎ เฎาะลาละตะ บิลฮุดา ฟะมา เราะบิฮัต ติญาเราะตุฮุม วะมา กานู มุฮ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>มะษะลุฮุม กะมะษะลิล ละซิส เตาเกฺาะดะ นาร็อน ฟะลัมมา อะฎออัต มา เฮาละฮู ซะฮะบัล ลอฮุ บินูริฮิม วะตะเราะกะฮุม ฟี ซฺุลุมาติล ลา ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ศุมมุม บุกมุน อฺุมยุน ฟะฮุม ลา ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>เอา กะศ็อยยิบิม มินัส สะมาอิ ฟีฮิ ซฺุลุมาตู วะเราะอฺ์ดู วะบัรกฺุย ยัจญ์อฺะลูนะ อะศอบิอฺะฮุม ฟี อาซานิฮิม มินัศ เศาะวาอฺิกฺิ ฮะซะร็อล เมาต์  ^  วัลลอฮุ มุฮีฏุม บิลกาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ยะกาดุล บัรกฺุ ยัคเฏาะฟุ อับศอเราะฮุม  ^  กุลละมา อะฎออะ ละฮุม มะเชา ฟีฮิ วะอิซา อัซฺละมะ อฺะลัยฮิม กฺอมู  ^  วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละซะฮะบะ บิสัมอฺิฮิม วะอับศอริฮิม  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุอฺ์ บุดู ร็อบบะกุมุล ละซี เคาะละเกฺาะกุม วัลละซีนะ มิน กฺ็อบลิกุม ละอฺัลละกุม ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อัลละซี ญะอฺะละ ละกุมุล อัรเฎาะ ฟิรอเชา วัสสะมาอะ บินาเอา วะอันซะละ มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะอัคเราะญะ บิฮี มินัษ ษะมะรอติ ริซกฺ็อล ละกุม  ^  ฟะลา ตัจญ์อฺะลู ลิลลาฮิ อันดาเดา วะอันตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะอิน กุนตุม ฟี ร็อยบิม มิมมา นัซซัลนา อฺะลา อฺับดินา ฟะอ์ตู บิสูเราะติม มิม มิษลิฮี วัดอฺู ชุฮะดาอะกุม มิน ดูนิล ลาฮิ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟะอิล ลัม ตัฟอฺะลู วะลัน ตัฟอฺะลู ฟัตตะกฺุน นาร็อล ละตี วะกฺูดุฮัน นาสุ วัลฮิญาเราะฮ์  ^  อุอฺิดดัต ลิลกาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะบัชชิริล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ อันนะ ละฮุม ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮาร  ^  กุลละมา รุซิกฺู มินฮา มิน ษะมะเราะติร ริซกฺ็อน กฺอลู ฮาซัล ละซี รุซิกฺนา มิน กฺ็อบล์  ^  วะอุตู บิฮี มุตะชาบิฮา  ^  วะละฮุม ฟีฮา อัซวาญุม มุเฏาะฮ์ฮะเราะฮ์  ^  วะฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ลา ยัสตะห์ยี อัย ยัฎริบะ มะษะลัม มา บะอฺูเฎาะตัน ฟะมา เฟาเกฺาะฮา  ^  ฟะอัมมัล ละซีนะ อามะนู ฟะยะอฺ์ละมูนะ อันนะฮุล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิฮิม  ^  วะอัมมัล ละซีนะ กะฟะรู ฟะยะกฺูลูนะ มาซา อะรอดัล ลอฮุ บิฮาซา มะษะลา  ^  ยุฎิลลุ บิฮี กะษีเรอ์า วะยะฮ์ดี บิฮี กะษีรอ  ^  วะมา ยุฎิลลุ บิฮี อิลลัล ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อัลละซีนะ ยันกฺุฎูนะ อฺะฮ์ดัล ลอฮิ มิม บะอฺ์ดิ มีษากฺิฮี วะยักฺเฏาะอฺูนะ มา อะมะร็อล ลอฮุ บิฮี อัย ยูเศาะละ วะยุฟสิดูนะ ฟิล อัรฎ์  ^  อุลาอิกะ ฮุมุล คอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กัยฟะ ตักฟุรูนะ บิลลาฮิ วะกุนตุม อัมวาตัน ฟะอะห์ยากุม  ^  ษุมมะ ยุมีตุกุม ษุมมะ ยุห์ยีกุม ษุมมะ อิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฮุวัล ละซี เคาะละเกฺาะ ละกุม มา ฟิล อัรฎิ ญะมีอฺัน ษุมมัส ตะวา อิลัส สะมาอิ ฟะเสาวาฮุนนะ สับอฺะ สะมาวาต  ^  วะฮุวะ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ ร็อบบุกะ ลิลมะลาอิกะติ อินนี ญาอฺิลุน ฟิล อัรฎิ เคาะลีฟะฮ์  ^  กฺอลู อะตัจญ์อฺะลุ ฟีฮา มัย ยุฟสิดุ ฟีฮา วะยัสฟิกุด ดิมาอะ วะนะห์นุ นุสับบิฮุ บิฮัมดิกะ วะนุกฺ็อดดิสุ ลัก  ^  กฺอละ อินนี อะอฺ์ละมุ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะอฺัลละมะ อาดะมัล อัสมาอะ กุลละฮา ษุมมะ อฺะเราะเฎาะฮุม อฺะลัล มะลาอิกะติ ฟะกฺอละ อัมบิอูนี บิอัสมาอิ ฮาอุลาอิ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>กฺอลู สุบฮานะกะ ลา อฺิลมะ ละนา อิลลา มา อฺัลลัมตะนา  ^  อินนะกะ อันตัล อฺะลีมุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กฺอละ ยาอาดะมุ อัมบิอ์ฮุม บิอัสมาอิฮิม  ^  ฟะลัมมา อัมบะอะฮุม บิอัสมาอิฮิม กฺอละ อะลัม อะกฺุล ละกุม อินนี อะอฺ์ละมุ ฆ็อยบัส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะอะอฺ์ละมุ มา ตุบดูนะ วะมา กุนตุม ตักตุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะอิซ กฺุลนา ลิลมะลาอิกะติส ญุดู ลิอาดะมะ ฟะสะญะดู อิลลา อิบลีสะ อะบา วัสตักบะเราะ วะกานะ มินัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะกฺุลนา ยาอาดะมุส กุน อันตะ วะเซาญุกัล ญันนะตะ วะกุลา มินฮา เราะเฆาะดัน ฮัยษุ ชิอ์ตุมา วะลา ตักฺเราะบา ฮาซิฮิช ชะญะเราะตะ ฟะตะกูนา มินัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะอะซัลละฮุมัช ชัยฏอนุ อฺันฮา ฟะอัคเราะญะฮุมา มิมมา กานา ฟีฮ์  ^  วะกฺุลนะฮ์ บิฏู บะอฺ์ฎุกุม ลิบะอฺ์ฎิน อฺะดูว์ว์  ^  วะละกุม ฟิล อัรฎิ มุสตะกฺ็อรรู วะมะตาอฺุน อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ฟะตะลักฺกฺอ อาดะมุ มิร ร็อบบิฮี กะลิมาติน ฟะตาบะ อฺะลัยฮ์  ^  อินนะฮู ฮุวัต เตาวาบุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>กฺุลนะฮ์ บิฏู มินฮา ญะมีอฺา  ^  ฟะอิมมา ยะอ์ติยันนะกุม มินนี ฮุดัน ฟะมัน ตะบิอฺะ ฮุดายะ ฟะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วัลละซีนะ กะฟะรู วะกัซซะบู บิอายาตินา อุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ยาบะนี อิสรออีลัซ กุรู นิอฺ์มะติยัล ละตี อันอฺัมตุ อฺะลัยกุม วะเอาฟู บิอฺะฮ์ดี อูฟิ บิอฺะฮ์ดิกุม วะอีย์ยายะ ฟัรฮะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะอามินู บิมา อันซัลตุ มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา มะอฺะกุม วะลา ตะกูนู เอาวะละ กาฟิริม บิฮ์  ^  วะลา ตัชตะรู บิอายาตี ษะมะนัน เกฺาะลีเลา วะอีย์ยายะ ฟัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะลา ตัลบิสุล ฮักฺเกฺาะ บิลบาฏิลิ วะตักตุมุล ฮักฺเกฺาะ วะอันตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะอาตุซ ซะกาตะ วัรกะอฺู มะอฺัร รอกิอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อะตะอ์มุรูนัน นาสะ บิลบิรริ วะตันเสานะ อันฟุสะกุม วะอันตุม ตัตลูนัล กิตาบ  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วัสตะอฺีนู บิศศ็อบริ วัศเศาะลาฮ์  ^  วะอินนะฮา ละกะบีเราะตุน อิลลา อฺะลัล คอชิอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อัลละซีนะ ยะซฺุนนูนะ อันนะฮุม มุลากฺู ร็อบบิฮิม วะอันนะฮุม อิลัยฮิ รอญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ยาบะนี อิสรออีลัซ กุรู นิอฺ์มะติยัล ละตี อันอฺัมตุ อฺะลัยกุม วะอันนี ฟัฎฎ็อลตุกุม อฺะลัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วัตตะกฺู เยามัล ลา ตัจญ์ซี นัฟสุน อฺัน นัฟสิน ชัยเอา วะลา ยุกฺบะลุ มินฮา ชะฟาอฺะตู วะลา ยุอ์เคาะซุ มินฮา อฺัดลู วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะอิซ นัจญ์ญัยนากุม มิน อาลิ ฟิรเอฺานะ ยะสูมูนะกุม สูอัล อฺะซาบิ ยุซับบิฮูนะ อับนาอะกุม วะยัสตะห์ยูนะ นิสาอะกุม  ^  วะฟี ซาลิกุม บะลาอุม มิร ร็อบบิกุม อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะอิซ ฟะร็อกฺนา บิกุมุล บะห์เราะ ฟะอันญัยนากุม วะอัฆร็อกฺนา อาละ ฟิรเอฺานะ วะอันตุม ตันซฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะอิซ วาอฺัดนา มูสา อัรบะอฺีนะ ลัยละตัน ษุมมัต ตะค็อซตุมุล อฺิจญ์ละ มิม บะอฺ์ดิฮี วะอันตุม ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ษุมมะ อฺะเฟานา อฺันกุม มิม บะอฺ์ดิ ซาลิกะ ละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะอิซ อาตัยนา มูสัล กิตาบะ วัลฟุรกฺอนะ ละอฺัลละกุม ตะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ มูสา ลิเกฺอ์ามิฮี ยาเกฺอ์ามิ อินนะกุม เซฺาะลัมตุม อันฟุสะกุม บิตติคอซิกุมุล อฺิจญ์ละ ฟะตูบู อิลา บาริอิกุม ฟักฺตุลู อันฟุสะกุม ซาลิกุม ค็อยรุล ละกุม อฺินดะ บาริอิกุม ฟะตาบะ อฺะลัยกุม  ^  อินนะฮู ฮุวัต เตาวาบุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะอิซ กฺุลตุม ยามูสา ลัน นุอ์มินะ ละกะ ฮัตตา นะร็อล ลอฮะ ญะฮ์เราะตัน ฟะอะเคาะซัตกุมุศ ศออฺิเกฺาะตุ วะอันตุม ตันซฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ษุมมะ บะอฺัษนากุม มิม บะอฺ์ดิ เมาติกุม ละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะซฺ็อลลัลนา อฺะลัยกุมุล เฆาะมามะ วะอันซัลนา อฺะลัยกุมุล มันนะ วัสสัลวา  ^  กุลู มิน ฏ็อยยิบาติ มา เราะซักฺนากุม  ^  วะมา เซฺาะละมูนา วะลากิน กานู อันฟุสะฮุม ยัซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะอิซ กฺุลนัด คุลู ฮาซิฮิล กฺ็อรยะตะ ฟะกุลู มินฮา ฮัยษุ ชิอ์ตุม เราะเฆาะเดา วัดคุลุล บาบะ สุจญ์ญะเดา วะกฺูลู ฮิฏเฏาะตุน นัฆฟิร ละกุม เคาะฏอยากุม  ^  วะสะนะซีดุล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ฟะบัดดะลัล ละซีนะ เซฺาะละมู เกฺอ์าลัน ฆ็อยร็อล ละซี กฺีละ ละฮุม ฟะอันซัลนา อฺะลัล ละซีนะ เซฺาะละมู ริจญ์ซัม มินัส สะมาอิ บิมา กานู ยัฟสุกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะอิซิส ตัสกฺอ มูสา ลิเกฺอ์ามิฮี ฟะกฺุลนัฎ ริบ บิอฺะศอกัล ฮะญัร  ^  ฟันฟะญะร็อต มินฮุษ นะตา อฺัชเราะตะ อฺัยนา  ^  กฺ็อด อฺะลิมะ กุลลุ อุนาสิม มัชเราะบะฮุม  ^  กุลู วัชเราะบู มิร ริซกฺิล ลาฮิ วะลา ตะอฺ์เษา ฟิล อัรฎิ มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอิซ กฺุลตุม ยามูสา ลัน นัศบิเราะ อฺะลา เฏาะอฺามิว วาฮิดิน ฟัดอฺุ ละนา ร็อบบะกะ ยุคริจญ์ ละนา มิมมา ตุมบิตุล อัรฎุ มิม บักฺลิฮา วะกฺิษษาอิฮา วะฟูมิฮา วะอฺะดะสิฮา วะบะเศาะลิฮา  ^  กฺอละ อะตัสตับดิลูนัล ละซี ฮุวะ อัดนา บิลละซี ฮุวะ ค็อยร์  ^  อิฮ์บิฏู มิศร็อน ฟะอินนะ ละกุม มา สะอัลตุม  ^  วะฎุริบัต อฺะลัยฮิมุซ ซิลละตุ วัลมัสกะนะตุ วะบาอู บิเฆาะเฎาะบิม มินัล ลอฮ์  ^  ซาลิกะ บิอันนะฮุม กานู ยักฟุรูนะ บิอายาติล ลาฮิ วะยักฺตุลูนัน นะบีย์ยินะ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺ์  ^  ซาลิกะ บิมา อฺะเศอ์า วะกานู ยะอฺ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วัลละซีนะ ฮาดู วันนะศอรอ วัศศอบิอีนะ มัน อามะนะ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิริ วะอฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะละฮุม อัจญ์รุฮุม อฺินดะ ร็อบบิฮิม วะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>วะอิซ อะค็อซนา มีษาเกฺาะกุม วะเราะฟะอฺ์นา เฟาเกฺาะกุมุฏ ฏูเราะ คุซู มา อาตัยนากุม บิกฺูว์วะติว วัซกุรู มา ฟีฮิ ละอฺัลละกุม ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>ษุมมะ ตะวัลลัยตุม มิม บะอฺ์ดิ ซาลิก  ^  ฟะเลาลา ฟัฎลุล ลอฮิ อฺะลัยกุม วะเราะห์มะตุฮู ละกุนตุม มินัล คอสิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วะละกฺ็อด อฺะลิมตุมุล ละซีนะอฺ์ ตะเดา มินกุม ฟิส สับติ ฟะกฺุลนา ละฮุม กูนู กฺิเราะดะตัน คอสิอีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ฟะญะอฺัลนาฮา นะกาลัล ลิมา บัยนะ ยะดัยฮา วะมา ค็อลฟะฮา วะเมาอฺิเซฺาะตัล ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ มูสา ลิเกฺอ์ามิฮี อินนัล ลอฮะ ยะอ์มุรุกุม อัน ตัซบะฮู บะเกฺาะเราะฮ์  ^  กฺอลู อะตัตตะคิซุนา ฮุซุวา  ^  กฺอละ อะอฺูซุ บิลลาฮิ อัน อะกูนะ มินัล ญาฮิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>กฺอลุด อฺุ ละนา ร็อบบะกะ ยุบัยยิล ละนา มา ฮี  ^  กฺอละ อินนะฮู ยะกฺูลุ อินนะฮา บะเกฺาะเราะตุล ลา ฟาริฎู วะลา บิกรุน อฺะวานุม บัยนะ ซาลิก  ^  ฟัฟอฺะลู มา ตุอ์มะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>กฺอลุด อฺุ ละนา ร็อบบะกะ ยุบัยยิล ละนา มา เลานุฮา  ^  กฺอละ อินนะฮู ยะกฺูลุ อินนะฮา บะเกฺาะเราะตุน ศ็อฟรออุ ฟากฺิอฺุล เลานุฮา ตะสุรรุน นาซฺิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>กฺอลุด อฺุ ละนา ร็อบบะกะ ยุบัยยิล ละนา มา ฮิยะ อินนัล บะเกฺาะเราะ ตะชาบะฮะ อฺะลัยนา วะอินนา อิน ชาอัล ลอฮุ ละมุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>กฺอละ อินนะฮู ยะกฺูลุ อินนะฮา บะเกฺาะเราะตุล ลา ซะลูลุน ตุษีรุล อัรเฎาะ วะลา ตัสกฺิล ฮัรษะ มุสัลละมะตุล ลา ชิยะตะ ฟีฮา  ^  กฺอลุล อานะ ญิอ์ตะ บิลฮักฺกฺ์  ^  ฟะซะบะฮูฮา วะมา กาดู ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะอิซ เกฺาะตัลตุม นัฟสัน ฟัดดารอตุม ฟีฮา  ^  วัลลอฮุ มุคริญุม มา กุนตุม ตักตุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ฟะกฺุลนัฎ ริบูฮุ บิบะอฺ์ฎิฮา  ^  กะซาลิกะ ยุห์ยิล ลาฮุล เมาตา วะยุรีกุม อายาติฮี ละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>ษุมมะ เกฺาะสัต กฺุลูบุกุม มิม บะอฺ์ดิ ซาลิกะ ฟะฮิยะ กัลฮิญาเราะติ เอา อะชัดดุ กฺ็อสวะฮ์  ^  วะอินนะ มินัล ฮิญาเราะติ ละมา ยะตะฟัจญ์ญะรุ มินฮุล อันฮาร  ^  วะอินนะ มินฮา ละมา ยัชชักฺเกฺาะกฺุ ฟะยัครุญุ มินฮุล มาอ์  ^  วะอินนะ มินฮา ละมา ยะฮ์บิฏุ มิน ค็อชยะติล ลาฮ์  ^  วะมัล ลอฮุ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>อะฟะตัฏมะอฺูนะ อัย ยุอ์มินู ละกุม วะกฺ็อด กานะ ฟะรีกฺุม มินฮุม ยัสมะอฺูนะ กะลามัล ลอฮิ ษุมมะ ยุฮัรริฟูนะฮู มิม บะอฺ์ดิ มา อฺะเกฺาะลูฮุ วะฮุม ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะอิซา ละกฺุล ละซีนะ อามะนู กฺอลู อามันนา วะอิซา เคาะลา บะอฺ์ฎุฮุม อิลา บะอฺ์ฎิน กฺอลู อะตุฮัดดิษูนะฮุม บิมา ฟะตะฮัล ลอฮุ อฺะลัยกุม ลิยุฮา-จญ์ญูกุม บิฮี อฺินดะ ร็อบบิกุม  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>อะวะ ลา ยะอฺ์ละมูนะ อันนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ มา ยุสิรรูนะ วะมา ยุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะมินฮุม อุมมีย์ยูนะ ลา ยะอฺ์ละมูนัล กิตาบะ อิลลา อะมานีย์ยะ วะอิน ฮุม อิลลา ยะซฺุนนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>ฟะวัยลุล ลิลละซีนะ ยักตุบูนัล กิตาบะ บิอัยดีฮิม ษุมมะ ยะกฺูลูนะ ฮาซา มิน อฺินดิล ลาฮิ ลิยัชตะรู บิฮี ษะมะนัน เกฺาะลีลา  ^  ฟะวัยลุล ละฮุม มิมมา กะตะบัต อัยดีฮิม วะวัยลุล ละฮุม มิมมา ยักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะกฺอลู ลัน ตะมัสสะนัน นารุ อิลลา อัยยามัม มะอฺ์ดูดะฮ์  ^  กฺุล อัตตะค็อซตุม อฺินดัล ลอฮิ อฺะฮ์ดัน ฟะลัย ยุคลิฟัล ลอฮุ อฺะฮ์ดะฮ์  ^  อัม ตะกฺูลูนะ อฺะลัล ลอฮิ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>บะลา  ^  มัน กะสะบะ สัยยิอะเตา วะอะฮาฏ็อต บิฮี เคาะฏีอะตุฮู ฟะอุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ อุลาอิกะ อัศฮาบุล ญันนะฮ์  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะอิซ อะค็อซนา มีษาเกฺาะ บะนี อิสรออีละ ลา ตะอฺ์บุดูนะ อิลลัล ลอฮะ วะบิลวาลิดัยนิ อิห์สาเนา วะซิล กฺุรบา วัลยะตามา วัลมะสากีนิ วะกฺูลู ลินนาสิ ฮุสเนา วะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะอาตุซ ซะกาตะ ษุมมะ ตะวัลลัยตุม อิลลา เกฺาะลีลัม มินกุม วะอันตุม มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วะอิซ อะค็อซนา มีษาเกฺาะกุม ลา ตัสฟิกูนะ ดิมาอะกุม วะลา ตุคริญูนะ อันฟุสะกุม มิน ดิยาริกุม ษุมมะ อักฺร็อรตุม วะอันตุม ตัชฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>ษุมมะ อันตุม ฮาอุลาอิ ตักฺตุลูนะ อันฟุสะกุม วะตุคริญูนะ ฟะรีกฺ็อม มินกุม มิน ดิยาริฮิม ตะซฺอฮะรูนะ อฺะลัยฮิม บิลอิษมิ วัลอฺุดวานิ วะอี ยะอ์ตูกุม อุสารอ ตุฟาดูฮุม วะฮุวะ มุฮัรเราะมุน อฺะลัยกุม อิครอญุฮุม  ^  อะฟะตุอ์มินูนะ บิบะอฺ์ฎิล กิตาบิ วะตักฟุรูนะ บิบะอฺ์ฎ์  ^  ฟะมา ญะซาอุ มัย ยัฟอฺะลุ ซาลิกะ มินกุม อิลลา คิซยุน ฟิล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วะเยามัล กฺิยามะติ ยุร็อดดูนะ อิลา อะชัดดิล อฺะซาบ  ^  วะมัล ลอฮุ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนัช ตะเราะวุล ฮะยาตัด ดุนยา บิลอาคิเราะฮ์  ^  ฟะลา ยุค็อฟฟะฟุ อฺันฮุมุล อฺะซาบุ วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล กิตาบะ วะกฺ็อฟฟัยนา มิม บะอฺ์ดิฮี บิรรุสุล  ^  วะอาตัยนา อฺีสับ นะ มัรยะมัล บัยยินาติ วะอัยยัดนาฮุ บิรูฮิล กฺุดุส  ^  อะฟะกุลละมา ญาอะกุม เราะสูลุม บิมา ลา ตะฮ์วา อันฟุสุกุมุส ตักบัรตุม ฟะฟะรีกฺ็อน กัซซับตุม วะฟะรีกฺ็อน ตักฺตุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะกฺอลู กฺุลูบุนา ฆุลฟ์  ^  บัล ละอฺะนะฮุมุล ลอฮุ บิกุฟริฮิม ฟะเกฺาะลีลัม มา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>วะลัมมา ญาอะฮุม กิตาบุม มิน อฺินดิล ลาฮิ มุศ็อดดิกฺุล ลิมา มะอฺะฮุม วะกานู มิน กฺ็อบลุ ยัสตัฟติฮูนะ อฺะลัล ละซีนะ กะฟะรู ฟะลัมมา ญาอะฮุม มา อฺะเราะฟู กะฟะรู บิฮ์  ^  ฟะละอฺ์นะตุล ลอฮิ อฺะลัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>บิอ์สะมัช ตะเรอ์า บิฮี อันฟุสะฮุม อัย ยักฟุรู บิมา อันซะลัล ลอฮุ บัฆยัน อัย ยุนัซซิลัล ลอฮุ มิน ฟัฎลิฮี อฺะลา มัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮ์  ^  ฟะบาอู บิเฆาะเฎาะบิน อฺะลา เฆาะฎ็อบ  ^  วะลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบุม มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม อามินู บิมา อันซะลัล ลอฮุ กฺอลู นุอ์มินุ บิมา อุนซิละ อฺะลัยนา วะยักฟุรูนะ บิมา วะรออะฮู วะฮุวัล ฮักฺกฺุ มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา มะอฺะฮุม  ^  กฺุล ฟะลิมะ ตักฺตุลูนะ อัมบิยาอัล ลอฮิ มิน กฺ็อบลุ อิน กุนตุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>วะละกฺ็อด ญาอะกุม มูสา บิลบัยยินาติ ษุมมัต ตะค็อซตุมุล อฺิจญ์ละ มิม บะอฺ์ดิฮี วะอันตุม ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะอิซ อะค็อซนา มีษาเกฺาะกุม วะเราะฟะอฺ์นา เฟาเกฺาะกุมุฏ ฏูเราะ คุซู มา อาตัยนากุม บิกฺูว์วะติว วัสมะอฺู  ^  กฺอลู สะมิอฺ์นา วะอฺะศ็อยนา วะอุชริบู ฟี กฺุลูบิฮิมุล อฺิจญ์ละ บิกุฟริฮิม  ^  กฺุล บิอ์สะมา ยะอ์มุรุกุม บิฮี อีมานุกุม อิน กุนตุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>กฺุล อิน กานัต ละกุมุด ดารุล อาคิเราะตุ อฺินดัล ลอฮิ คอลิเศาะตัม มิน ดูนิน นาสิ ฟะตะมันนะวุล เมาตะ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะลัย ยะตะมันเนาฮุ อะบะดัม บิมา กฺ็อดดะมัต อัยดีฮิม  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุม บิซฺซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>วะละตะญิดันนะฮุม อะห์เราะศ็อน นาสิ อฺะลา ฮะยาติว วะมินัล ละซีนะ อัชเราะกู  ^  ยะวัดดุ อะฮะดุฮุม เลา ยุอฺัมมะรุ อัลฟะ สะนะติว วะมา ฮุวะ บิมุซะห์ซิฮิฮี มินัล อฺะซาบิ อัย ยุอฺัมมัร  ^  วัลลอฮุ บะศีรุม บิมา ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>กฺุล มัน กานะ อฺะดูว์วัล ลิญิบรีละ ฟะอินนะฮู นัซซะละฮู อฺะลา กฺ็อลบิกะ บิอิซนิล ลาฮิ มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา บัยนะ ยะดัยฮิ วะฮุเดา วะบุชรอ ลิลมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>มัน กานะ อฺะดูว์วัล ลิลลาฮิ วะมะลาอิกะติฮี วะรุสุลิฮี วะญิบรีละ วะมีกาละ ฟะอินนัล ลอฮะ อฺะดูว์วุล ลิลกาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>วะละกฺ็อด อันซัลนา อิลัยกะ อายาติม บัยยินาต  ^  วะมา ยักฟุรุ บิฮา อิลลัล ฟาสิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>อะวะ กุลละมา อฺาฮะดู อฺะฮ์ดัน นะบะซะฮู ฟะรีกฺุม มินฮุม  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>วะลัมมา ญาอะฮุม เราะสูลุม มิน อฺินดิล ลาฮิ มุศ็อดดิกฺุล ลิมา มะอฺะฮุม นะบะซะ ฟะรีกฺุม มินัล ละซีนะ อูตุล กิตาบะ กิตาบัล ลอฮิ วะรออะ ซฺุฮูริฮิม กะอันนะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>วัตตะบะอฺู มา ตัตลุช ชะยาฏีนุ อฺะลา มุลกิ สุลัยมาน  ^  วะมา กะฟะเราะ สุลัยมานุ วะลากินนัช ชะยาฏีนะ กะฟะรู ยุอฺัลลิมูนัน นาสัส สิห์เราะ วะมา อุนซิละ อฺะลัล มะละกัยนิ บิบาบิละ ฮารูตะ วะมารูต  ^  วะมา ยุอฺัลลิมานิ มิน อะฮะดิน ฮัตตา ยะกฺูลา อินนะมา นะห์นุ ฟิตนะตุน ฟะลา ตักฟุร  ^  ฟะยะตะอฺัลละมูนะ มินฮุมา มา ยุฟัรริกฺูนะ บิฮี บัยนัล มัรอิ วะเซาญิฮ์  ^  วะมา ฮุม บิฎอ-รรีนะ บิฮี มิน อะฮะดิน อิลลา บิอิซนิล ลาฮ์  ^  วะยะตะอฺัลละมูนะ มา ยะฎุรรุฮุม วะลา ยันฟะอฺุฮุม  ^  วะละกฺ็อด อฺะลิมู ละมะนิช ตะรอฮุ มา ละฮู ฟิล อาคิเราะติ มิน เคาะลากฺ  ^  วะละบิอ์สะ มา ชะเรอ์า บิฮี อันฟุสะฮุม  ^  เลา กานู ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>วะเลา อันนะฮุม อามะนู วัตตะเกฺอ์า ละมะษูบะตุม มิน อฺินดิล ลาฮิ ค็อยร์  ^  เลา กานู ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตะกฺูลู รออฺินา วะกฺูลุน ซฺุรนา วัสมะอฺู  ^  วะลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>มา ยะวัดดุล ละซีนะ กะฟะรู มิน อะฮ์ลิล กิตาบิ วะลัล มุชริกีนะ อัย ยุนัซซะละ อฺะลัยกุม มิน ค็อยริม มิร ร็อบบิกุม  ^  วัลลอฮุ ยัคตัศศุ บิเราะห์มะติฮี มัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ ซุล ฟัฎลิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>มา นันสัค มิน อายะติน เอา นุนสิฮา นะอ์ติ บิค็อยริม มินฮา เอา มิษลิฮา  ^  อะลัม ตะอฺ์ลัม อันนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>อะลัม ตะอฺ์ลัม อันนัล ลอฮะ ละฮู มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะมา ละกุม มิน ดูนิล ลาฮิ มิว วะลีย์ยิว วะลา นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>อัม ตุรีดูนะ อัน ตัสอะลู เราะสูละกุม กะมา สุอิละ มูสา มิน กฺ็อบล์  ^  วะมัย ยะตะบัดดะลิล กุฟเราะ บิลอีมานิ ฟะกฺ็อด ฎ็อลละ สะวาอัส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>วัดดะ กะษีรุม มิน อะฮ์ลิล กิตาบิ เลา ยะรุดดูนะกุม มิม บะอฺ์ดิ อีมานิกุม กุฟฟาร็อน ฮะสะดัม มิน อฺินดิ อันฟุสิฮิม มิม บะอฺ์ดิ มา ตะบัยยะนะ ละฮุมุล ฮักฺกฺ์  ^  ฟะอฺ์ฟู วัศฟะฮู ฮัตตา ยะอ์ติยัล ลอฮุ บิอัมริฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>วะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะอาตุซ ซะกาฮ์  ^  วะมา ตุกฺ็อดดิมู ลิอันฟุสิกุม มิน ค็อยริน ตะญิดูฮุ อฺินดัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>วะกฺอลู ลัย ยัดคุลัล ญันนะตะ อิลลา มัน กานะ ฮูดัน เอา นะศอรอ  ^  ติลกะ อะมานีย์ยุฮุม  ^  กฺุล ฮาตู บุรฮานะกุม อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>บะลา  ^  มัน อัสละมะ วัจญ์ฮะฮู ลิลลาฮิ วะฮุวะ มุห์สินุน ฟะละฮู อัจญ์รุฮู อฺินดะ ร็อบบิฮี วะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>วะกฺอละติล ยะฮูดุ ลัยสะติน นะศอรอ อฺะลา ชัยอิว วะกฺอละติน นะศอรอ ลัยสะติล ยะฮูดุ อฺะลา ชัยอิว วะฮุม ยัตลูนัล กิตาบ  ^  กะซาลิกะ กฺอลัล ละซีนะ ลา ยะอฺ์ละมูนะ มิษละ เกฺอ์าลิฮิม  ^  ฟัลลอฮุ ยะห์กุมุ บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กานู ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>วะมัน อัซฺละมุ มิมมัม มะนะอฺะ มะสาญิดัล ลอฮิ อัย ยุซกะเราะ ฟีฮัส มุฮู วะสะอฺา ฟี เคาะรอบิฮา  ^  อุลาอิกะ มา กานะ ละฮุม อัย ยัดคุลูฮา อิลลา คออิฟีน  ^  ละฮุม ฟิด ดุนยา คิซยู วะละฮุม ฟิล อาคิเราะติ อฺะซาบุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>วะลิลลาฮิล มัชริกฺุ วัลมัฆริบ  ^  ฟะอัยนะมา ตุวัลลู ฟะษัมมะ วัจญ์ฮุล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ วาสิอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>วะกฺอลุต ตะเคาะซัล ลอฮุ วะละดา  ^  สุบฮานะฮ์  ^  บัล ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  กุลลุล ละฮู กฺอนิตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>บะดีอฺุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะอิซา เกฺาะฎอ อัมร็อน ฟะอินนะมา ยะกฺูลุ ละฮู กุน ฟะยะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ ลา ยะอฺ์ละมูนะ เลาลา ยุกัลลิมุนัล ลอฮุ เอา ตะอ์ตีนา อายะฮ์  ^  กะซาลิกะ กฺอลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม มิษละ เกฺอ์าลิฮิม  ^  ตะชาบะฮัต กฺุลูบุฮุม  ^  กฺ็อด บัยยันนัล อายาติ ลิเกฺอ์ามี ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>119</id>
    <t>อินนา อัรสัลนากะ บิลฮักฺกฺิ บะชีเรอ์า วะนะซีรอ  ^  วะลา ตุสอะลุ อฺัน อัศฮาบิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>120</id>
    <t>วะลัน ตัรฎอ อฺันกัล ยะฮูดุ วะลัน นะศอรอ ฮัตตา ตัตตะบิอฺะ มิลละตะฮุม  ^  กฺุล อินนะ ฮุดัล ลอฮิ ฮุวัล ฮุดา  ^  วะละอินิต ตะบะอฺ์ตะ อะฮ์วาอะฮุม บะอฺ์ดัล ละซี ญาอะกะ มินัล อฺิลมิ มา ละกะ มินัล ลอฮิ มิว วะลีย์ยิว วะลา นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>121</id>
    <t>อัลละซีนะ อาตัยนาฮุมุล กิตาบะ ยัตลูนะฮู ฮักฺเกฺาะ ติลาวะติฮี อุลาอิกะ ยุอ์มินูนะ บิฮ์  ^  วะมัย ยักฟุร บิฮี ฟะอุลาอิกะ ฮุมุล คอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>122</id>
    <t>ยาบะนี อิสรออีลัซ กุรู นิอฺ์มะติยัล ละตี อันอฺัมตุ อฺะลัยกุม วะอันนี ฟัฎฎ็อลตุกุม อฺะลัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>123</id>
    <t>วัตตะกฺู เยามัล ลา ตัจญ์ซี นัฟสุน อฺัน นัฟสิน ชัยเอา วะลา ยุกฺบะลุ มินฮา อฺัดลู วะลา ตันฟะอฺุฮา ชะฟาอฺะตู วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>124</id>
    <t>วะอิซิบ ตะลา อิบรอฮิมะ ร็อบบุฮู บิกะลิมาติน ฟะอะตัมมะฮุนน์  ^  กฺอละ อินนี ญาอฺิลุกะ ลินนาสิ อิมามา  ^  กฺอละ วะมิน ซุรรีย์ยะตี  ^  กฺอละ ลา ยะนาลุ อฺะฮ์ดิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>125</id>
    <t>วะอิซ ญะอฺัลนัล บัยตะ มะษาบะตัล ลินนาสิ วะอัมเนา วัตตะคิซู มิม มะกฺอมิ อิบรอฮิมะ มุศ็อลลา  ^  วะอฺะฮิดนา อิลา อิบรอฮิมะ วะอิสมาอฺีละ อัน เฏาะฮ์ฮิรอ บัยติยะ ลิฏฏออิฟีนะ วัลอฺากิฟีนะ วัรรุกกะอฺิส สุญูด</t>
  </row>
  <row>
    <id>126</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ อิบรอฮิมุ ร็อบบิจญ์ อฺัล ฮาซา บะละดัน อามิเนา วัรซุกฺ อะฮ์ละฮู มินัษ ษะมะรอติ มัน อามะนะ มินฮุม บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิร  ^  กฺอละ วะมัน กะฟะเราะ ฟะอุมัตติอฺุฮู เกฺาะลีลัน ษุมมะ อัฎฏ็อรรุฮู อิลา อฺะซาบิน นาร  ^  วะบิอ์สัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>127</id>
    <t>วะอิซ ยัรฟะอฺุ อิบรอฮิมุล เกฺาะวาอฺิดะ มินัล บัยติ วะอิสมาอฺีลุ ร็อบบะนา ตะกฺ็อบบัล มินนา  ^  อินนะกะ อันตัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>128</id>
    <t>ร็อบบะนา วัจญ์อฺัลนา มุสลิมัยนิ ละกะ วะมิน ซุรรีย์ยะตินา อุมมะตัม มุสลิมะตัล ละกะ วะอะรินา มะนาสิกะนา วะตุบ อฺะลัยนา  ^  อินนะกะ อันตัต เตาวาบุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>129</id>
    <t>ร็อบบะนา วับอฺัษ ฟีฮิม เราะสูลัม มินฮุม ยัตลู อฺะลัยฮิม อายาติกะ วะยุอฺัลลิมุฮุมุล กิตาบะ วัลฮิกมะตะ วะยุซักกีฮิม  ^  อินนะกะ อันตัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>130</id>
    <t>วะมัย ยัรเฆาะบุ อฺัม มิลละติ อิบรอฮิมะ อิลลา มัน สะฟิฮะ นัฟสะฮ์  ^  วะละเกฺาะดิศ เฏาะฟัยนาฮุ ฟิด ดุนยา  ^  วะอินนะฮู ฟิล อาคิเราะติ ละมินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>131</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮู ร็อบบุฮู อัสลิม  ^  กฺอละ อัสลัมตุ ลิร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>132</id>
    <t>วะวัศศอ บิฮา อิบรอฮิมุ บะนีฮิ วะยะอฺ์กฺูบุ ยาบะนีย์ยะ อินนัล ลอฮัศ เฏาะฟา ละกุมุด ดีนะ ฟะลา ตะมูตุนนะ อิลลา วะอันตุม มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>133</id>
    <t>อัม กุนตุม ชุฮะดาอะ อิซ ฮะเฎาะเราะ ยะอฺ์กฺูบัล เมาตุ อิซ กฺอละ ลิบะนีฮิ มา ตะอฺ์บุดูนะ มิม บะอฺ์ดี  ^  กฺอลู นะอฺ์บุดุ อิลาฮะกะ วะอิลาฮะ อาบาอิกะ อิบรอฮิมะ วะอิสมาอฺีละ วะอิสฮาเกฺาะ อิลาเฮา วาฮิเดา วะนะห์นุ ละฮู มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>134</id>
    <t>ติลกะ อุมมะตุน กฺ็อด เคาะลัต  ^  ละฮา มา กะสะบัต วะละกุม มา กะสับตุม  ^  วะลา ตุสอะลูนะ อฺัมมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>135</id>
    <t>วะกฺอลู กูนู ฮูดัน เอา นะศอรอ ตะฮ์ตะดู  ^  กฺุล บัล มิลละตะ อิบรอฮิมะ ฮะนีฟา  ^  วะมา กานะ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>136</id>
    <t>กฺูลู อามันนา บิลลาฮิ วะมา อุนซิละ อิลัยนา วะมา อุนซิละ อิลา อิบรอฮิมะ วะอิสมาอฺีละ วะอิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบะ วัลอัสบาฏิ วะมา อูติยะ มูสา วะอฺีสา วะมา อูติยัน นะบีย์ยูนะ มิร ร็อบบิฮิม ลา นุฟัรริกฺุ บัยนะ อะฮะดิม มินฮุม วะนะห์นุ ละฮู มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>137</id>
    <t>ฟะอิน อามะนู บิมิษลิ มา อามันตุม บิฮี ฟะเกฺาะดิฮ์ ตัด  ^  วะอิน ตะวัลเลา ฟะอินนะมา ฮุม ฟี ชิกฺอกฺ  ^  ฟะสะยักฟีกะฮุมุล ลอฮ์  ^  วะฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>138</id>
    <t>ศิบเฆาะตัล ลอฮิ วะมัน อะห์สะนุ มินัล ลอฮิ ศิบเฆาะฮ์  ^  วะนะห์นุ ละฮู อฺาบิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>139</id>
    <t>กฺุล อะตุฮา-จญ์ญูนะนา ฟิล ลาฮิ วะฮุวะ ร็อบบุนา วะร็อบบุกุม วะละนา อะอฺ์มาลุนา วะละกุม อะอฺ์มาลุกุม วะนะห์นุ ละฮู มุคลิศูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>140</id>
    <t>อัม ตะกฺูลูนะ อินนะ อิบรอฮิมะ วะอิสมาอฺีละ วะอิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบะ วัลอัสบาเฏาะ กานู ฮูดัน เอา นะศอรอ  ^  กฺุล อะอันตุม อะอฺ์ละมุ อะมิล ลาฮ์  ^  วะมัน อัซฺละมุ มิมมัน กะตะมะ ชะฮาดะตัน อฺินดะฮู มินัล ลอฮ์  ^  วะมัล ลอฮุ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>141</id>
    <t>ติลกะ อุมมะตุน กฺ็อด เคาะลัต  ^  ละฮา มา กะสะบัต วะละกุม มา กะสับตุม  ^  วะลา ตุสอะลูนะ อฺัมมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>142</id>
    <t>สะยะกฺูลุส สุฟะฮาอุ มินัน นาสิ มา วัลลาฮุม อฺัน กฺิบละติฮิมุล ละตี กานู อฺะลัยฮา  ^  กฺุล ลิลลาฮิล มัชริกฺุ วัลมัฆริบ  ^  ยะฮ์ดี มัย ยะชาอุ อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>143</id>
    <t>วะกะซาลิกะ ญะอฺัลนากุม อุมมะเตา วะสะฏ็อล ลิตะกูนู ชุฮะดาอะ อฺะลัน นาสิ วะยะกูนัร เราะสูลุ อฺะลัยกุม ชะฮีดา  ^  วะมา ญะอฺัลนัล กฺิบละตัล ละตี กุนตะ อฺะลัยฮา อิลลา ลินะอฺ์ละมะ มัย ยัตตะบิอฺุร เราะสูละ มิมมัย ยันเกฺาะลิบุ อฺะลา อฺะกฺิบัยฮ์  ^  วะอิน กานัต ละกะบีเราะตัน อิลลา อฺะลัล ละซีนะ ฮะดัล ลอฮ์  ^  วะมา กานัล ลอฮุ ลิยุฎีอฺะ อีมานะกุม  ^  อินนัล ลอฮะ บินนาสิ ละเราะอูฟุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>144</id>
    <t>กฺ็อด นะรอ ตะกฺ็อลลุบะ วัจญ์ฮิกะ ฟิส สะมาอ์  ^  ฟะละนุวัลลิยันนะกะ กฺิบละตัน ตัรฎอฮา  ^  ฟะวัลลิ วัจญ์ฮะกะ ชัฏร็อล มัสญิดิล ฮะรอม  ^  วะฮัยษุ มา กุนตุม ฟะวัลลู วุญูฮะกุม ชัฏเราะฮ์  ^  วะอินนัล ละซีนะ อูตุล กิตาบะ ละยะอฺ์ละมูนะ อันนะฮุล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิฮิม  ^  วะมัล ลอฮุ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>145</id>
    <t>วะละอิน อะตัยตัล ละซีนะ อูตุล กิตาบะ บิกุลลิ อายะติม มา ตะบิอฺู กฺิบละตัก  ^  วะมา อันตะ บิตาบิอฺิน กฺิบละตะฮุม  ^  วะมา บะอฺ์ฎุฮุม บิตาบิอฺิน กฺิบละตะ บะอฺ์ฎ์  ^  วะละอินิต ตะบะอฺ์ตะ อะฮ์วาอะฮุม มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอะกะ มินัล อฺิลมิ อินนะกะ อิซัล ละมินัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>146</id>
    <t>อัลละซีนะ อาตัยนาฮุมุล กิตาบะ ยะอฺ์ริฟูนะฮู กะมา ยะอฺ์ริฟูนะ อับนาอะฮุม  ^  วะอินนะ ฟะรีกฺ็อม มินฮุม ละยักตุมูนัล ฮักฺเกฺาะ วะฮุม ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>147</id>
    <t>อัลฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกะ ฟะลา ตะกูนันนะ มินัล มุมตะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>148</id>
    <t>วะลิกุลลิว วิจญ์ฮะตุน ฮุวะ มุวัลลีฮา  ^  ฟัสตะบิกฺุล ค็อยรอต  ^  อัยนะ มา ตะกูนู ยะอ์ติ บิกุมุล ลอฮุ ญะมีอฺา  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>149</id>
    <t>วะมิน ฮัยษุ เคาะร็อจญ์ตะ ฟะวัลลิ วัจญ์ฮะกะ ชัฏร็อล มัสญิดิล ฮะรอม  ^  วะอินนะฮู ลัลฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิก  ^  วะมัล ลอฮุ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>150</id>
    <t>วะมิน ฮัยษุ เคาะร็อจญ์ตะ ฟะวัลลิ วัจญ์ฮะกะ ชัฏร็อล มัสญิดิล ฮะรอม  ^  วะฮัยษุ มา กุนตุม ฟะวัลลู วุญูฮะกุม ชัฏเราะฮู ลิอัลลา ยะกูนะ ลินนาสิ อฺะลัยกุม ฮุจญ์ญะตุน อิลลัล ละซีนะ เซฺาะละมู มินฮุม ฟะลา ตัคเชาฮุม วัคเชานี วะลิอุติมมะ นิอฺ์มะตี อฺะลัยกุม วะละอฺัลละกุม ตะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>151</id>
    <t>กะมา อัรสัลนา ฟีกุม เราะสูลัม มินกุม ยัตลู อฺะลัยกุม อายาตินา วะยุซักกีกุม วะยุอฺัลลิมุกุมุล กิตาบะ วัลฮิกมะตะ วะยุอฺัลลิมุกุม มา ลัม ตะกูนู ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>152</id>
    <t>ฟัซกุรูนี อัซกุรกุม วัชกุรู ลี วะลา ตักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>153</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุส ตะอฺีนู บิศศ็อบริ วัศเศาะลาฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ มะอฺัศ ศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>154</id>
    <t>วะลา ตะกฺูลู ลิมัย ยุกฺตะลุ ฟี สะบีลิล ลาฮิ อัมวาต  ^  บัล อะห์ยาอู วะลากิล ลา ตัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>155</id>
    <t>วะละนับลุวันนะกุม บิชัยอิม มินัล เคอ์าฟิ วัลญูอฺิ วะนักฺศิม มินัล อัมวาลิ วัลอันฟุสิ วัษษะมะรอต  ^  วะบัชชิริศ ศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>156</id>
    <t>อัลละซีนะ อิซา อะศอบัตฮุม มุศีบะตุน กฺอลู อินนา ลิลลาฮิ วะอินนา อิลัยฮิ รอญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>157</id>
    <t>อุลาอิกะ อฺะลัยฮิม เศาะละวาตุม มิร ร็อบบิฮิม วะเราะห์มะฮ์  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>158</id>
    <t>อินนัศ เศาะฟา วัลมัรวะตะ มิน ชะอฺาอิริล ลาฮ์  ^  ฟะมัน ฮัจญ์ญัล บัยตะ อะวิอฺ์ ตะมะเราะ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮิ อัย ยัฏเฏอ์าวะฟะ บิฮิมา  ^  วะมัน ตะเฏอ์าวะอฺะ ค็อยร็อน ฟะอินนัล ลอฮะ ชากิรุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>159</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยักตุมูนะ มา อันซัลนา มินัล บัยยินาติ วัลฮุดา มิม บะอฺ์ดิ มา บัยยันนาฮุ ลินนาสิ ฟิล กิตาบิ อุลาอิกะ ยัลอฺะนุฮุมุล ลอฮุ วะยัลอฺะนุฮุมุล ลาอฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>160</id>
    <t>อิลลัล ละซีนะ ตาบู วะอัศละฮู วะบัยยะนู ฟะอุลาอิกะ อะตูบุ อฺะลัยฮิม วะอะนัต เตาวาบุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>161</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู วะมาตู วะฮุม กุฟฟารุน อุลาอิกะ อฺะลัยฮิม ละอฺ์นะตุล ลอฮิ วัลมะลาอิกะติ วันนาสิ อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>162</id>
    <t>คอลิดีนะ ฟีฮา ลา ยุค็อฟฟะฟุ อฺันฮุมุล อฺะซาบุ วะลา ฮุม ยุนเซฺาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>163</id>
    <t>วะอิลาฮุกุม อิลาฮู วาฮิด  ^  ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวัร เราะห์มานุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>164</id>
    <t>อินนะ ฟี ค็อลกฺิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วัคติลาฟิล ลัยลิ วันนะฮาริ วัลฟุลกิล ละตี ตัจญ์รี ฟิล บะห์ริ บิมา ยันฟะอฺุน นาสะ วะมา อันซะลัล ลอฮุ มินัส สะมาอิ มิม มาอิน ฟะอะห์ยา บิฮิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา วะบัษษะ ฟีฮา มิน กุลลิ ดา-บบะติว วะตัศรีฟิร ริยาฮิ วัสสะฮาบิล มุสัคเคาะริ บัยนัส สะมาอิ วัลอัรฎิ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>165</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยัตตะคิซุ มิน ดูนิล ลาฮิ อันดาดัย ยุฮิบบูนะฮุม กะฮุบบิล ลาฮ์  ^  วัลละซีนะ อามะนู อะชัดดุ ฮุบบัล ลิลลาฮ์  ^  วะเลา ยะร็อล ละซีนะ เซฺาะละมู อิซ ยะเรอ์านัล อฺะซาบะ อันนัล กฺูว์วะตะ ลิลลาฮิ ญะมีเอฺา วะอันนัล ลอฮะ ชะดีดุล อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>166</id>
    <t>อิซ ตะบัรเราะอัล ละซีนัต ตุบิอฺู มินัล ละซีนัต ตะบะอฺู วะเราะอะวุล อฺะซาบะ วะตะกฺ็อฏเฏาะอฺัต บิฮิมุล อัสบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>167</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนัต ตะบะอฺู เลา อันนะ ละนา กัรเราะตัน ฟะนะตะบัรเราะอะ มินฮุม กะมา ตะบัรเราะอู มินนา  ^  กะซาลิกะ ยุรีฮิมุล ลอฮุ อะอฺ์มาละฮุม ฮะสะรอติน อฺะลัยฮิม  ^  วะมา ฮุม บิคอริญีนะ มินัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>168</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ กุลู มิมมา ฟิล อัรฎิ ฮะลาลัน ฏ็อยยิเบา วะลา ตัตตะบิอฺู คุฏุวาติช ชัยฏอน  ^  อินนะฮู ละกุม อฺะดูว์วุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>169</id>
    <t>อินนะมา ยะอ์มุรุกุม บิสสูอิ วัลฟะห์ชาอิ วะอัน ตะกฺูลู อฺะลัล ลอฮิ มา ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>170</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุมุต ตะบิอฺู มา อันซะลัล ลอฮุ กฺอลู บัล นัตตะบิอฺุ มา อัลฟัยนา อฺะลัยฮิ อาบาอะนา  ^  อะวะเลา กานะ อาบาอุฮุม ลา ยะอฺ์กฺิลูนะ ชัยเอา วะลายะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>171</id>
    <t>วะมะษะลุล ละซีนะ กะฟะรู กะมะษะลิล ละซี ยันอฺิกฺุ บิมา ลา ยัสมะอฺุ อิลลา ดุอฺาเอา วะนิดาอา  ^  ศุมมุม บุกมุน อฺุมยุน ฟะฮุม ลา ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>172</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กุลู มิน ฏ็อยยิบาติ มา เราะซักฺนากุม วัชกุรู ลิลลาฮิ อิน กุนตุม อีย์ยาฮุ ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>173</id>
    <t>อินนะมา ฮัรเราะมะ อฺะลัยกุมุล มัยตะตะ วัดดะมะ วะละห์มัล คินซีริ วะมา อุฮิลละ บิฮี ลิฆ็อยริล ลาฮ์  ^  ฟะมะนิฎ ฏุรเราะ ฆ็อยเราะ บาฆิว วะลา อฺาดิน ฟะลา อิษมะ อฺะลัยฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>174</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยักตุมูนะ มา อันซะลัล ลอฮุ มินัล กิตาบิ วะยัชตะรูนะ บิฮี ษะมะนัน เกฺาะลีลัน อุลาอิกะ มา ยะอ์กุลูนะ ฟี บุฏูนิฮิม อิลลัน นาเราะ วะลา ยุกัลลิมุฮุมุล ลอฮุ เยามัล กฺิยามะติ วะลา ยุซักกีฮิม วะละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>175</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนัช ตะเราะวุฎ เฎาะลาละตะ บิลฮุดา วัลอฺะซาบะ บิลมัฆฟิเราะฮ์  ^  ฟะมา อัศบะเราะฮุม อฺะลัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>176</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนัล ลอฮะ นัซซะลัล กิตาบะ บิลฮักฺกฺ์  ^  วะอินนัล ละซีนัค ตะละฟู ฟิล กิตาบิ ละฟี ชิกฺอกฺิม บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>177</id>
    <t>ลัยสัล บิรเราะ อัน ตุวัลลู วุญูฮะกุม กฺิบะลัล มัชริกฺิ วัลมัฆริบิ วะลากินนัล บิรเราะ มัน อามะนะ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิริ วัลมะลาอิกะติ วัลกิตาบิ วันนะบีย์ยินะ วะอาตัล มาละ อฺะลา ฮุบบิฮี ซะวิล กฺุรบา วัลยะตามา วัลมะสากีนะ วับนัส สะบีลิ วัสสาอิลีนะ วะฟิร ริกฺอบิ วะอะกฺอมัศ เศาะลาตะ วะอาตัซ ซะกาตะ วัลมูฟูนะ บิอฺะฮ์ดิฮิม อิซา อฺาฮะดู  ^  วัศศอบิรีนะ ฟิล บะอ์สาอิ วัฎฎ็อรรออิ วะฮีนัล บะอ์ส์  ^  อุลาอิกัล ละซีนะ เศาะดะกฺู  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล มุตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>178</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กุติบะ อฺะลัยกุมุล กฺิศอศุ ฟิล กฺ็อตล์  ^  อัลฮุรรุ บิลฮุรริ วัลอฺับดุ บิลอฺับดิ วัลอุนษา บิลอุนษา  ^  ฟะมัน อฺุฟิยะ ละฮู มิน อะคีฮิ ชัยอุน ฟัตติบาอฺุม บิลมะอฺ์รูฟิ วะอะดาอุน อิลัยฮิ บิอิห์สาน  ^  ซาลิกะ ตัคฟีฟุม มิร ร็อบบิกุม วะเราะห์มะฮ์  ^  ฟะมะนิอฺ์ ตะดา บะอฺ์ดะ ซาลิกะ ฟะละฮู อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>179</id>
    <t>วะละกุม ฟิล กฺิศอศิ ฮะยาตุย ยาอุลิล อัลบาบิ ละอฺัลละกุม ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>180</id>
    <t>กุติบะ อฺะลัยกุม อิซา ฮะเฎาะเราะ อะฮะดะกุมุล เมาตุ อิน ตะเราะกะ ค็อยเราะนิล วะศีย์ยะตุ ลิลวาลิดัยนิ วัลอักฺเราะบีนะ บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ฮักฺกฺ็อน อฺะลัล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>181</id>
    <t>ฟะมัม บัดดะละฮู บะอฺ์ดะ มา สะมิอฺะฮู ฟะอินนะมา อิษมุฮู อฺะลัล ละซีนะ ยุบัดดิลูนะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ สะมีอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>182</id>
    <t>ฟะมัน คอฟะ มิม มูศิน ญะนะฟัน เอา อิษมัน ฟะอัศละฮะ บัยนะฮุม ฟะลา อิษมะ อฺะลัยฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>183</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กุติบะ อฺะลัยกุมุศ ศิยามุ กะมา กุติบะ อฺะลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิกุม ละอฺัลละกุม ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>184</id>
    <t>อัยยามัม มะอฺ์ดูดาต  ^  ฟะมัน กานะ มินกุม มะรีฎ็อน เอา อฺะลา สะฟะริน ฟะอฺิดดะตุม มิน อัยยามิน อุค็อร  ^  วะอฺะลัล ละซีนะ ยุฏีกฺูนะฮู ฟิดยะตุน เฏาะอฺามุ มิสกีน  ^  ฟะมัน ตะเฏอ์าวะอฺะ ค็อยร็อน ฟะฮุวะ ค็อยรุล ละฮ์  ^  วะอัน ตะศูมู ค็อยรุล ละกุม อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>185</id>
    <t>ชะฮ์รุ เราะมะฎอนัล ละซี อุนซิละ ฟีฮิล กฺุรอานุ ฮุดัล ลินนาสิ วะบัยยินาติม มินัล ฮุดา วัลฟุรกฺอน  ^  ฟะมัน ชะฮิดะ มินกุมุช ชะฮ์เราะ ฟัลยะศุมฮ์  ^  วะมัน กานะ มะรีฎ็อน เอา อฺะลา สะฟะริน ฟะอฺิดดะตุม มิน อัยยามิน อุค็อร  ^  ยุรีดุล ลอฮุ บิกุมุล ยุสเราะ วะลา ยุรีดุ บิกุมุล อฺุสเราะ วะลิตุกมิลุล อฺิดดะตะ วะลิตุกับบิรุล ลอฮะ อฺะลา มา ฮะดากุม วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>186</id>
    <t>วะอิซา สะอะละกะ อฺิบาดี อฺันนี ฟะอินนี เกฺาะรีบ  ^  อุญีบุ ดะอฺ์วะตัด ดาอฺิ อิซา ดะอฺาน  ^  ฟัลยัสตะญีบู ลี วัลยุอ์มินู บี ละอฺัลละฮุม ยัรชุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>187</id>
    <t>อุฮิลละ ละกุม ลัยละตัศ ศิยามิร เราะฟะษุ อิลา นิสาอิกุม  ^  ฮุนนะ ลิบาสุล ละกุม วะอันตุม ลิบาสุล ละฮุนน์  ^  อฺะลิมัล ลอฮุ อันนะกุม กุนตุม ตัคตานูนะ อันฟุสะกุม ฟะตาบะ อฺะลัยกุม วะอฺะฟา อฺันกุม  ^  ฟัลอานะ บาชิรูฮุนนะ วับตะฆู มา กะตะบัล ลอฮุ ละกุม  ^  วะกุลู วัชเราะบู ฮัตตา ยะตะบัยยะนะ ละกุมุล ค็อยฏุล อับยะฎุ มินัล ค็อยฏิล อัสวะดิ มินัล ฟัจญ์ร์  ^  ษุมมะ อะติมมุศ ศิยามะ อิลัล ลัยล์  ^  วะลา ตุบาชิรูฮุนนะ วะอันตุม อฺากิฟูนะ ฟิล มะสาญิด  ^  ติลกะ ฮุดูดุล ลอฮิ ฟะลา ตักฺเราะบูฮา  ^  กะซาลิกะ ยุบัยยินุล ลอฮุ อายาติฮี ลินนาสิ ละอฺัลละฮุม ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>188</id>
    <t>วะลา ตะอ์กุลู อัมวาละกุม บัยนะกุม บิลบาฏิลิ วะตุดลู บิฮา อิลัล ฮุกกามิ ลิตะอ์กุลู ฟะรีกฺ็อม มิน อัมวาลิน นาสิ บิลอิษมิ วะอันตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>189</id>
    <t>ยัสอะลูนะกะ อฺะนิล อะฮิลละฮ์  ^  กฺุล ฮิยะ มะวากฺีตุ ลินนาสิ วัลฮัจญ์ญ์  ^  วะลัยสัล บิรรุ บิอัน ตะอ์ตุล บุยูตะ มิน ซฺุฮูริฮา วะลากินนัล บิรเราะ มะนิต ตะกฺอ  ^  วะอ์ตุล บุยูตะ มิน อับวาบิฮา  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ ละอฺัลละกุม ตุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>190</id>
    <t>วะกฺอติลู ฟี สะบีลิล ลาฮิล ละซีนะ ยุกฺอติลูนะกุม วะลา ตะอฺ์ตะดู  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุล มุอฺ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>191</id>
    <t>วักฺตุลูฮุม ฮัยษุ ษะกฺิฟตุมูฮุม วะอัคริญูฮุม มิน ฮัยษุ อัคเราะญูกุม  ^  วัลฟิตนะตุ อะชัดดุ มินัล กฺ็อตล์  ^  วะลา ตุกฺอติลูฮุม อฺินดัล มัสญิดิล ฮะรอมิ ฮัตตา ยุกฺอติลูกุม ฟีฮ์  ^  ฟะอิน กฺอตะลูกุม ฟักฺตุลูฮุม  ^  กะซาลิกะ ญะซาอุล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>192</id>
    <t>ฟะอินิน ตะเฮา ฟะอินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>193</id>
    <t>วะกฺอติลูฮุม ฮัตตา ลา ตะกูนะ ฟิตนะตู วะยะกูนัด ดีนุ ลิลลาฮ์  ^  ฟะอินิน ตะเฮา ฟะลา อฺุดวานะ อิลลา อฺะลัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>194</id>
    <t>อัชชะฮ์รุล ฮะรอมุ บิชชะฮ์ริล ฮะรอมิ วัลฮุรุมาตุ กฺิศอศ  ^  ฟะมะนิอฺ์ ตะดา อฺะลัยกุม ฟะอฺ์ตะดู อฺะลัยฮิ บิมิษลิ มะอฺ์ ตะดา อฺะลัยกุม  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ มะอฺัล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>195</id>
    <t>วะอันฟิกฺู ฟี สะบีลิล ลาฮิ วะลา ตุลกฺู บิอัยดีกุม อิลัต ตะฮ์ลุกะติ วะอะห์สินู  ^  อินนัล ลอฮะ ยุฮิบบุล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>196</id>
    <t>วะอะติมมุล ฮัจญ์ญะ วัลอฺุมเราะตะ ลิลลาฮ์  ^  ฟะอิน อุห์ศิรตุม ฟะมัส ตัยสะเราะ มินัล ฮัดย์  ^  วะลา ตะห์ลิกฺู รุอูสะกุม ฮัตตา ยับลุฆ็อล ฮัดยุ มะฮิลละฮ์  ^  ฟะมัน กานะ มินกุม มะรีฎ็อน เอา บิฮี อะซัม มิร เราะอ์สิฮี ฟะฟิดยะตุม มิน ศิยามิน เอา เศาะดะเกฺาะติน เอา นุสุก  ^  ฟะอิซา อะมินตุม ฟะมัน ตะมัตตะอฺะ บิลอฺุมเราะติ อิลัล ฮัจญ์ญิ ฟะมัส ตัยสะเราะ มินัล ฮัดย์  ^  ฟะมัล ลัม ยะญิด ฟะศิยามุ ษะลาษะติ อัยยามิน ฟิล ฮัจญ์ญิ วะสับอฺะติน อิซา เราะญะอฺ์ตุม  ^  ติลกะ อฺะชะเราะตุน กามิละฮ์  ^  ซาลิกะ ลิมัล ลัม ยะกุน อะฮ์ลุฮู ฮาฎิริล มัสญิดิล ฮะรอม  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ ชะดีดุล อฺิกฺอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>197</id>
    <t>อัลฮัจญ์ญุ อัชฮุรุม มะอฺ์ลูมาต  ^  ฟะมัน ฟะเราะเฎาะ ฟีฮินนัล ฮัจญ์ญะ ฟะลา เราะฟะษะ วะลา ฟุสูเกฺาะ วะลา ญิดาละ ฟิล ฮัจญ์ญ์  ^  วะมา ตัฟอฺะลู มิน ค็อยรี ยะอฺ์ลัมฮุล ลอฮ์  ^  วะตะเซาวะดู ฟะอินนะ ค็อยร็อซ ซาดิต ตักฺวา  ^  วัตตะกฺูนิ ยาอุลิล อัลบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>198</id>
    <t>ลัยสะ อฺะลัยกุม ญุนาฮุน อัน ตับตะฆู ฟัฎลัม มิร ร็อบบิกุม  ^  ฟะอิซา อะฟัฎตุม มิน อฺะเราะฟาติน ฟัซกุรุล ลอฮะ อฺินดัล มัชอฺะริล ฮะรอม  ^  วัซกุรูฮุ กะมา ฮะดากุม วะอิน กุนตุม มิน กฺ็อบลิฮี ละมินัฎ ฎอ-ลลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>199</id>
    <t>ษุมมะ อะฟีฎู มิน ฮัยษุ อะฟาฎ็อน นาสุ วัสตัฆฟิรุล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>200</id>
    <t>ฟะอิซา เกฺาะฎ็อยตุม มะนาสิกะกุม ฟัซกุรุล ลอฮะ กะซิกริกุม อาบาอะกุม เอา อะชัดดะ ซิกรอ  ^  ฟะมินัน นาสิ มัย ยะกฺูลุ ร็อบบะนา อาตินา ฟิด ดุนยา วะมา ละฮู ฟิล อาคิเราะติ มิน เคาะลากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>201</id>
    <t>วะมินฮุม มัย ยะกฺูลุ ร็อบบะนา อาตินา ฟิด ดุนยา ฮะสะนะเตา วะฟิล อาคิเราะติ ฮะสะนะเตา วะกฺินา อฺะซาบัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>202</id>
    <t>อุลาอิกะ ละฮุม นะศีบุม มิมมา กะสะบู  ^  วัลลอฮุ สะรีอฺุล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>203</id>
    <t>วัซกุรุล ลอฮะ ฟี อัยยามิม มะอฺ์ดูดาต  ^  ฟะมัน ตะอฺัจญ์ญะละ ฟี เยามัยนิ ฟะลา อิษมะ อฺะลัยฮิ วะมัน ตะอัคเคาะเราะ ฟะลา อิษมะ อฺะลัยฮ์  ^  ลิมะนิต ตะกฺอ  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนะกุม อิลัยฮิ ตุห์ชะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>204</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยุอฺ์ญิบุกะ เกฺอ์าลุฮู ฟิล ฮะยาติด ดุนยา วะยุชฮิดุล ลอฮะ อฺะลา มา ฟี กฺ็อลบิฮี วะฮุวะ อะลัดดุล คิศอม</t>
  </row>
  <row>
    <id>205</id>
    <t>วะอิซา ตะวัลลา สะอฺา ฟิล อัรฎิ ลิยุฟสิดะ ฟีฮา วะยุฮ์ลิกัล ฮัรษะ วันนัสล์  ^  วัลลอฮุ ลา ยุฮิบบุล ฟะสาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>206</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุต ตะกฺิล ลาฮะ อะเคาะซัตฮุล อฺิซซะตุ บิลอิษม์  ^  ฟะฮัสบุฮู ญะฮันนัม  ^  วะละบิอ์สัล มิฮาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>207</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยัชรี นัฟสะฮุบ ติฆออะ มัรฎอติล ลาฮ์  ^  วัลลอฮุ เราะอูฟุม บิลอฺิบาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>208</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุด คุลู ฟิส สิลมิ กา-ฟฟะเตา วะลา ตัตตะบิอฺู คุฏุวาติช ชัยฏอน  ^  อินนะฮู ละกุม อฺะดูว์วุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>209</id>
    <t>ฟะอิน ซะลัลตุม มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอัตกุมุล บัยยินาตุ ฟะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>210</id>
    <t>ฮัล ยันซฺุรูนะ อิลลา อัย ยะอ์ติยะฮุมุล ลอฮุ ฟี ซฺุละลิม มินัล เฆาะมามิ วัลมะลาอิกะตุ วะกฺุฎิยัล อัมร์  ^  วะอิลัล ลอฮิ ตุรญะอฺุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>211</id>
    <t>สัล บะนี อิสรออีละ กัม อาตัยนาฮุม มิน อายะติม บัยยินะฮ์  ^  วะมัย ยุบัดดิล นิอฺ์มะตัล ลอฮิ มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอัตฮุ ฟะอินนัล ลอฮะ ชะดีดุล อฺิกฺอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>212</id>
    <t>ซุยยินะ ลิลละซีนะ กะฟะรุล ฮะยาตุด ดุนยา วะยัสเคาะรูนะ มินัล ละซีนะ อามะนู  ^  วัลละซีนัต ตะเกฺอ์า เฟาเกฺาะฮุม เยามัล กฺิยามะฮ์  ^  วัลลอฮุ ยัรซุกฺุ มัย ยะชาอุ บิฆ็อยริ ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>213</id>
    <t>กานัน นาสุ อุมมะเตา วาฮิดะตัน ฟะบะอฺะษัล ลอฮุน นะบีย์ยินะ มุบัชชิรีนะ วะมุนซิรีนะ วะอันซะละ มะอฺะฮุมุล กิตาบะ บิลฮักฺกฺิ ลิยะห์กุมะ บัยนัน นาสิ ฟีมัค ตะละฟู ฟีฮ์  ^  วะมัค ตะละฟะ ฟีฮิ อิลลัล ละซีนะ อูตูฮุ มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอัตฮุมุล บัยยินาตุ บัฆยัม บัยนะฮุม  ^  ฟะฮะดัล ลอฮุล ละซีนะ อามะนู ลิมัค ตะละฟู ฟีฮิ มินัล ฮักฺกฺิ บิอิซนิฮ์  ^  วัลลอฮุ ยะฮ์ดี มัย ยะชาอุ อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>214</id>
    <t>อัม ฮะสิบตุม อัน ตัดคุลุล ญันนะตะ วะลัมมา ยะอ์ติกุม มะษะลุล ละซีนะ เคาะเลา มิน กฺ็อบลิกุม  ^  มัสสัตฮุมุล บะอ์สาอุ วัฎฎ็อรรออุ วะซุลซิลู ฮัตตา ยะกฺูลัร เราะสูลุ วัลละซีนะ อามะนู มะอฺะฮู มะตา นัศรุล ลอฮ์  ^  อะลา อินนะ นัศร็อล ลอฮิ เกฺาะรีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>215</id>
    <t>ยัสอะลูนะกะ มาซา ยุนฟิกฺูน  ^  กฺุล มา อันฟักฺตุม มิน ค็อยริน ฟะลิลวาลิดัยนิ วัลอักฺเราะบีนะ วัลยะตามา วัลมะสากีนิ วับนิส สะบีล  ^  วะมา ตัฟอฺะลู มิน ค็อยริน ฟะอินนัล ลอฮะ บิฮี อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>216</id>
    <t>กุติบะ อฺะลัยกุมุล กฺิตาลุ วะฮุวะ กุรฮุล ละกุม  ^  วะอฺะสา อัน ตักเราะฮู ชัยเอา วะฮุวะ ค็อยรุล ละกุม  ^  วะอฺะสา อัน ตุฮิบบู ชัยเอา วะฮุวะ ชัรรุล ละกุม  ^  วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุ วะอันตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>217</id>
    <t>ยัสอะลูนะกะ อฺะนิช ชะฮ์ริล ฮะรอมิ กฺิตาลิน ฟีฮ์  ^  กฺุล กฺิตาลุน ฟีฮิ กะบีร  ^  วะศ็อดดุน อฺัน สะบีลิล ลาฮิ วะกุฟรุม บิฮี วัลมัสญิดิล ฮะรอมิ วะอิครอญุ อะฮ์ลิฮี มินฮุ อักบะรุ อฺินดัล ลอฮ์  ^  วัลฟิตนะตุ อักบะรุ มินัล กฺ็อตล์  ^  วะลา ยะซาลูนะ ยุกฺอติลูนะกุม ฮัตตา ยะรุดดูกุม อฺัน ดีนิกุม อินิส ตะฏออฺู  ^  วะมัย ยัรตะดิด มินกุม อฺัน ดีนิฮี ฟะยะมุต วะฮุวะ กาฟิรุน ฟะอุลาอิกะ ฮะบิฏ็อต อะอฺ์มาลุฮุม ฟิด ดุนยา วัลอาคิเราะฮ์  ^  วะอุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>218</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วัลละซีนะ ฮาญะรู วะญาฮะดู ฟี สะบีลิล ลาฮิ อุลาอิกะ ยัรญูนะ เราะห์มะตัล ลอฮ์  ^  วัลลอฮุ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>219</id>
    <t>ยัสอะลูนะกะ อฺะนิล ค็อมริ วัลมัยสิร  ^  กฺุล ฟีฮิมา อิษมุน กะบีรู วะมะนาฟิอฺุ ลินนาสิ วะอิษมุฮุมา อักบะรุ มิน นัฟอฺิฮิมา  ^  วะยัสอะลูนะกะ มาซา ยุนฟิกฺูน  ^  กฺุลิล อฺัฟว์  ^  กะซาลิกะ ยุบัยยินุล ลอฮุ ละกุมุล อายาติ ละอฺัลละกุม ตะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>220</id>
    <t>ฟิด ดุนยา วัลอาคิเราะฮ์  ^  วะยัสอะลูนะกะ อฺะนิล ยะตามา  ^  กฺุล อิศลาฮุล ละฮุม ค็อยร์  ^  วะอิน ตุคอลิฏูฮุม ฟะอิควานุกุม  ^  วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุล มุฟสิดะ มินัล มุศลิห์  ^  วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละอะอฺ์นะตะกุม  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>221</id>
    <t>วะลา ตันกิฮุล มุชริกาติ ฮัตตา ยุอ์มินน์  ^  วะละอะมะตุม มุอ์มินะตุน ค็อยรุม มิม มุชริกะติว วะเลา อะอฺ์ญะบัตกุม  ^  วะลา ตุนกิฮุล มุชริกีนะ ฮัตตา ยุอ์มินู  ^  วะละอฺับดุม มุอ์มินุน ค็อยรุม มิม มุชริกิว วะเลา อะอฺ์ญะบะกุม  ^  อุลาอิกะ ยัดอฺูนะ อิลัน นาร  ^  วัลลอฮุ ยัดอฺู อิลัล ญันนะติ วัลมัฆฟิเราะติ บิอิซนิฮ์  ^  วะยุบัยยินุ อายาติฮี ลินนาสิ ละอฺัลละฮุม ยะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>222</id>
    <t>วะยัสอะลูนะกะ อฺะนิล มะฮีฎ  ^  กฺุล ฮุวะ อะซัน ฟะอฺ์ตะซิลุน นิสาอะ ฟิล มะฮีฎิ วะลา ตักฺเราะบูฮุนนะ ฮัตตา ยัฏฮุรน์  ^  ฟะอิซา ตะเฏาะฮ์ฮัรนะ ฟะอ์ตูฮุนนะ มิน ฮัยษุ อะมะเราะกุมุล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ยุฮิบบุต เตาวาบีนะ วะยุฮิบบุล มุตะเฏาะฮ์ฮิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>223</id>
    <t>นิสาอุกุม ฮัรษุล ละกุม ฟะอ์ตู ฮัรษะกุม อันนา ชิอ์ตุม  ^  วะกฺ็อดดิมู ลิอันฟุสิกุม  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนะกุม มุลากฺูฮ์  ^  วะบัชชิริล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>224</id>
    <t>วะลา ตัจญ์อฺะลุล ลอฮะ อฺุรเฎาะตัล ลิอัยมานิกุม อัน ตะบัรรู วะตัตตะกฺู วะตุศลิฮู บัยนัน นาส  ^  วัลลอฮุ สะมีอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>225</id>
    <t>ลา ยุอาคิซุกุมุล ลอฮุ บิลลัฆวิ ฟี อัยมานิกุม วะลากี ยุอาคิซุกุม บิมา กะสะบัต กฺุลูบุกุม  ^  วัลลอฮุ เฆาะฟูรุน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>226</id>
    <t>ลิลละซีนะ ยุอ์ลูนะ มิน นิสาอิฮิม ตะร็อบบุศุ อัรบะอฺะติ อัชฮุร  ^  ฟะอิน ฟาอู ฟะอินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>227</id>
    <t>วะอิน อฺะซะมุฏ เฏาะลาเกฺาะ ฟะอินนัล ลอฮะ สะมีอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>228</id>
    <t>วัลมุฏ็อลละกฺอตุ ยะตะร็อบบัศนะ บิอันฟุสิฮินนะ ษะลาษะตะ กฺุรูอ์  ^  วะลา ยะฮิลลุ ละฮุนนะ อัย ยักตุมนะ มา เคาะละกฺ็อล ลอฮุ ฟี อัรฮามิฮินนะ อิน กุนนะ ยุอ์มินนะ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิร  ^  วะบุอฺูละตุฮุนนะ อะฮักฺกฺุ บิร็อดดิฮินนะ ฟี ซาลิกะ อิน อะรอดู อิศลาฮา  ^  วะละฮุนนะ มิษลุล ละซี อฺะลัยฮินนะ บิลมะอฺ์รูฟ  ^  วะลิรริญาลิ อฺะลัยฮินนะ ดะเราะญะฮ์  ^  วัลลอฮุ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>229</id>
    <t>อัฏเฏาะลากฺุ มัรเราะตาน  ^  ฟะอิมสากุม บิมะอฺ์รูฟิน เอา ตัสรีฮุม บิอิห์สาน  ^  วะลา ยะฮิลลุ ละกุม อัน ตะอ์คุซู มิมมา อาตัยตุมูฮุนนะ ชัยอัน อิลลา อัย ยะคอฟา อัลลา ยุกฺีมา ฮุดูดัล ลอฮ์  ^  ฟะอิน คิฟตุม อัลลา ยุกฺีมา ฮุดูดัล ลอฮิ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮิมา ฟีมัฟ ตะดัต บิฮ์  ^  ติลกะ ฮุดูดุล ลอฮิ ฟะลา ตะอฺ์ตะดูฮา  ^  วะมัย ยะตะอฺัดดะ ฮุดูดัล ลอฮิ ฟะอุลาอิกะ ฮุมุซฺ ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>230</id>
    <t>ฟะอิน ฏ็อลละเกฺาะฮา ฟะลา ตะฮิลลุ ละฮู มิม บะอฺ์ดุ ฮัตตา ตันกิฮะ เซาญัน ฆ็อยเราะฮ์  ^  ฟะอิน ฏ็อลละเกฺาะฮา ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮิมา อัย ยะตะรอญะอฺา อิน ซฺ็อนนา อัย ยุกฺีมา ฮุดูดัล ลอฮ์  ^  วะติลกะ ฮุดูดุล ลอฮิ ยุบัยยินุฮา ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>231</id>
    <t>วะอิซา ฏ็อลลักฺตุมุน นิสาอะ ฟะบะลัฆนะ อะญะละฮุนนะ ฟะอัมสิกูฮุนนะ บิมะอฺ์รูฟิน เอา สัรริฮูฮุนนะ บิมะอฺ์รูฟ  ^  วะลา ตุมสิกูฮุนนะ ฎิรอร็อล ลิตะอฺ์ตะดู  ^  วะมัย ยัฟอฺัล ซาลิกะ ฟะกฺ็อด เซฺาะละมะ นัฟสะฮ์  ^  วะลา ตัตตะคิซู อายาติล ลาฮิ ฮุซุวา  ^  วัซกุรู นิอฺ์มะตัล ลอฮิ อฺะลัยกุม วะมา อันซะละ อฺะลัยกุม มินัล กิตาบิ วัลฮิกมะติ ยะอฺิซฺุกุม บิฮ์  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>232</id>
    <t>วะอิซา ฏ็อลลักฺตุมุน นิสาอะ ฟะบะลัฆนะ อะญะละฮุนนะ ฟะลา ตะอฺ์ฎุลูฮุนนะ อัย ยันกิห์นะ อัซวาญะฮุนนะ อิซา ตะรอเฎอ์า บัยนะฮุม บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ซาลิกะ ยูอฺะซฺุ บิฮี มัน กานะ มินกุม ยุอ์มินุ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิร  ^  ซาลิกุม อัซกา ละกุม วะอัฏฮัร  ^  วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุ วะอันตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>233</id>
    <t>วัลวาลิดาตุ ยุรฎิอฺ์นะ เอาลาดะฮุนนะ เฮาลัยนิ กามิลัยน์  ^  ลิมัน อะรอดะ อัย ยุติมมัร เราะฎออฺะฮ์  ^  วะอฺะลัล เมาลูดิ ละฮู ริซกฺุฮุนนะ วะกิสวะตุฮุนนะ บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ลา ตุกัลละฟุ นัฟสุน อิลลา วุสอฺะฮา  ^  ลา ตุฎอ-รเราะ วาลิดะตุม บิวะละดิฮา วะลา เมาลูดุล ละฮู บิวะละดิฮ์  ^  วะอฺะลัล วาริษิ มิษลุ ซาลิก  ^  ฟะอิน อะรอดา ฟิศอลัน อฺัน ตะรอฎิม มินฮุมา วะตะชาวุริน ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮิมา  ^  วะอิน อะร็อตตุม อัน ตัสตัรฎิอฺู เอาลาดะกุม ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม อิซา สัลลัมตุม มา อาตัยตุม บิลมะอฺ์รูฟ  ^  วัตตะกฺุล ลอฮะ วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>234</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุตะวัฟเฟานะ มินกุม วะยะซะรูนะ อัซวาญัย ยะตะร็อบบัศนะ บิอันฟุสิฮินนะ อัรบะอฺะตะ อัชฮุริว วะอฺัชรอ  ^  ฟะอิซา บะลัฆนะ อะญะละฮุนนะ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม ฟีมา ฟะอฺัลนะ ฟี อันฟุสิฮินนะ บิลมะอฺ์รูฟ  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>235</id>
    <t>วะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม ฟีมา อฺัรร็อฎตุม บิฮี มิน คิฏบะติน นิสาอิ เอา อักนันตุม ฟี อันฟุสิกุม  ^  อฺะลิมัล ลอฮุ อันนะกุม สะตัซกุรูนะฮุนนะ วะลากิล ลา ตุวาอฺิดูฮุนนะ สิรร็อน อิลลา อัน ตะกฺูลู เกฺอ์าลัม มะอฺ์รูฟา  ^  วะลา ตะอฺ์ซิมู อฺุกฺดะตัน นิกาฮิ ฮัตตา ยับลุฆ็อล กิตาบุ อะญะละฮ์  ^  วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ มา ฟี อันฟุสิกุม ฟะห์ซะรูฮ์  ^  วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>236</id>
    <t>ลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม อิน ฏ็อลลักฺตุมุน นิสาอะ มา ลัม ตะมัสสูฮุนนะ เอา ตัฟริฎู ละฮุนนะ ฟะรีเฎาะฮ์  ^  วะมัตติอฺูฮุนนะ อฺะลัล มูสิอฺิ เกฺาะดะรุฮู วะอฺะลัล มุกฺติริ เกฺาะดะรุฮู มะตาอฺัม บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ฮักฺกฺ็อน อฺะลัล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>237</id>
    <t>วะอิน ฏ็อลลักฺตุมูฮุนนะ มิน กฺ็อบลิ อัน ตะมัสสูฮุนนะ วะกฺ็อด ฟะร็อฎตุม ละฮุนนะ ฟะรีเฎาะตัน ฟะนิศฟุ มา ฟะร็อฎตุม อิลลา อัย ยะอฺ์ฟูนะ เอา ยะอฺ์ฟุวัล ละซี บิยะดิฮี อฺุกฺดะตุน นิกาห์  ^  วะอัน ตะอฺ์ฟู อักฺเราะบุ ลิตตักฺวา  ^  วะลา ตันสะวุล ฟัฎละ บัยนะกุม  ^  อินนัล ลอฮะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>238</id>
    <t>ฮาฟิซฺู อฺะลัศ เศาะละวาติ วัศเศาะลาติล วุสฏอ วะกฺูมู ลิลลาฮิ กฺอนิตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>239</id>
    <t>ฟะอิน คิฟตุม ฟะริญาลัน เอา รุกบานา  ^  ฟะอิซา อะมินตุม ฟัซกุรุล ลอฮะ กะมา อฺัลละมะกุม มา ลัม ตะกูนู ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>240</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุตะวัฟเฟานะ มินกุม วะยะซะรูนะ อัซวาเญา วะศีย์ยะตัล ลิอัซวาญิฮิม มะตาอฺัน อิลัล เฮาลิ ฆ็อยเราะ อิครอจญ์  ^  ฟะอิน เคาะร็อจญ์นะ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม ฟี มา ฟะอฺัลนะ ฟี อันฟุสิฮินนะ มิม มะอฺ์รูฟ  ^  วัลลอฮุ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>241</id>
    <t>วะลิลมุฏ็อลละกฺอติ มะตาอฺุม บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ฮักฺกฺ็อน อฺะลัล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>242</id>
    <t>กะซาลิกะ ยุบัยยินุล ลอฮุ ละกุม อายาติฮี ละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>243</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ เคาะเราะญู มิน ดิยาริฮิม วะฮุม อุลูฟุน ฮะซะร็อล เมาติ ฟะกฺอละ ละฮุมุล ลอฮุ มูตู ษุมมะ อะห์ยาฮุม  ^  อินนัล ลอฮะ ละซู ฟัฎลิน อฺะลัน นาสิ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>244</id>
    <t>วะกฺอติลู ฟี สะบีลิล ลาฮิ วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ สะมีอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>245</id>
    <t>มัน ซัล ละซี ยุกฺริฎุล ลอฮะ กฺ็อรฎ็อน ฮะสะนัน ฟะยุฎออฺิฟะฮู ละฮู อัฎอฺาฟัน กะษีเราะฮ์  ^  วัลลอฮุ ยักฺบิฎุ วะยับสุฏุ วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>246</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล มะละอิ มิม บะนี อิสรออีละ มิม บะอฺ์ดิ มูสา อิซ กฺอลู ลินะบีย์ยิล ละฮุมุบ อฺัษ ละนา มะลิกัน นุกฺอติล ฟี สะบีลิล ลาฮ์  ^  กฺอละ ฮัล อฺะสัยตุม อิน กุติบะ อฺะลัยกุมุล กฺิตาลุ อัลลา ตุกฺอติลู  ^  กฺอลู วะมา ละนา อัลลา นุกฺอติละ ฟี สะบีลิล ลาฮิ วะกฺ็อด อุคริจญ์นา มิน ดิยารินา วะอับนาอินา  ^  ฟะลัมมา กุติบะ อฺะลัยฮิมุล กฺิตาลุ ตะวัลเลา อิลลา เกฺาะลีลัม มินฮุม  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุม บิซฺซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>247</id>
    <t>วะกฺอละ ละฮุม นะบีย์ยุฮุม อินนัล ลอฮะ กฺ็อด บะอฺะษะ ละกุม ฏอลูตะ มะลิกา  ^  กฺอลู อันนา ยะกูนุ ละฮุล มุลกุ อฺะลัยนา วะนะห์นุ อะฮักฺกฺุ บิลมุลกิ มินฮุ วะลัม ยุอ์ตะ สะอฺะตัม มินัล มาล  ^  กฺอละ อินนัล ลอฮัศ เฏาะฟาฮุ อฺะลัยกุม วะซาดะฮู บัสเฏาะตัน ฟิล อฺิลมิ วัลญิสม์  ^  วัลลอฮุ ยุอ์ตี มุลกะฮู มัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ วาสิอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>248</id>
    <t>วะกฺอละ ละฮุม นะบีย์ยุฮุม อินนะ อายะตะ มุลกิฮี อัย ยะอ์ติยะกุมุต ตาบูตุ ฟีฮิ สะกีนะตุม มิร ร็อบบิกุม วะบะกฺีย์ยะตุม มิมมา ตะเราะกะ อาลุ มูสา วะอาลุ ฮารูนะ ตะห์มิลุฮุล มะลาอิกะฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ละกุม อิน กุนตุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>249</id>
    <t>ฟะลัมมา ฟะเศาะละ ฏอลูตุ บิลญุนูดิ กฺอละ อินนัล ลอฮะ มุบตะลีกุม บินะฮะริน ฟะมัน ชะริบะ มินฮุ ฟะลัยสะ มินนี วะมัล ลัม ยัฏอฺัมฮุ ฟะอินนะฮู มินนี อิลลา มะนิฆ ตะเราะฟะ ฆุรฟะตัม บิยะดิฮ์  ^  ฟะชะริบู มินฮุ อิลลา เกฺาะลีลัม มินฮุม  ^  ฟะลัมมา ญาวะซะฮู ฮุวะ วัลละซีนะ อามะนู มะอฺะฮู กฺอลู ลา ฏอเกฺาะตะ ละนัล เยามะ บิญาลูตะ วะญุนูดิฮ์  ^  กฺอลัล ละซีนะ ยะซฺุนนูนะ อันนะฮุม มุลากฺุล ลอฮิ กัม มิน ฟิอะติน เกฺาะลีละติน เฆาะละบัต ฟิอะตัน กะษีเราะตัม บิอิซนิล ลาฮ์  ^  วัลลอฮุ มะอฺัศ ศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>250</id>
    <t>วะลัมมา บะเราะซู ลิญาลูตะ วะญุนูดิฮี กฺอลู ร็อบบะนา อัฟริฆ อฺะลัยนา ศ็อบเรอ์า วะษับบิต อักฺดามะนา วันศุรนา อฺะลัล เกฺอ์ามิล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>251</id>
    <t>ฟะฮะซะมูฮุม บิอิซนิล ลาฮิ วะเกฺาะตะละ ดาวูดุ ญาลูตะ วะอาตาฮุล ลอฮุล มุลกะ วัลฮิกมะตะ วะอฺัลละมะฮู มิมมา ยะชาอ์  ^  วะเลาลา ดัฟอฺุล ลอฮิน นาสะ บะอฺ์เฎาะฮุม บิบะอฺ์ฎิล ละฟะสะดะติล อัรฎุ วะลากินนัล ลอฮะ ซู ฟัฎลิน อฺะลัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>252</id>
    <t>ติลกะ อายาตุล ลอฮิ นัตลูฮา อฺะลัยกะ บิลฮักฺกฺ์  ^  วะอินนะกะ ละมินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>253</id>
    <t>ติลกัร รุสุลุ ฟัฎฎ็อลนา บะอฺ์เฎาะฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎ์  ^  มินฮุม มัน กัลละมัล ลอฮ์  ^  วะเราะฟะอฺะ บะอฺ์เฎาะฮุม ดะเราะญาต  ^  วะอาตัยนา อฺีสับ นะ มัรยะมัล บัยยินาติ วะอัยยัดนาฮุ บิรูฮิล กฺุดุส  ^  วะเลา ชาอัล ลอฮุ มักฺ ตะตะลัล ละซีนะ มิม บะอฺ์ดิฮิม มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอัตฮุมุล บัยยินาตุ วะลากินิค ตะละฟู ฟะมินฮุม มัน อามะนะ วะมินฮุม มัน กะฟัร  ^  วะเลา ชาอัล ลอฮุ มักฺ ตะตะลู วะลากินนัล ลอฮะ ยัฟอฺะลุ มา ยุรีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>254</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อันฟิกฺู มิมมา เราะซักฺนากุม มิน กฺ็อบลิ อัย ยะอ์ติยะ เยามุล ลา บัยอฺุน ฟีฮิ วะลา คุลละตู วะลา ชะฟาอฺะฮ์  ^  วัลกาฟิรูนะ ฮุมุซฺ ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>255</id>
    <t>อัลลอฮุ ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวัล ฮัยยุล กฺ็อยยูม  ^  ลา ตะอ์คุซุฮู สินะตู วะลา เนาม์  ^  ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  มัน ซัล ละซี ยัชฟะอฺุ อฺินดะฮู อิลลา บิอิซนิฮ์  ^  ยะอฺ์ละมุ มา บัยนะ อัยดีฮิม วะมา ค็อลฟะฮุม  ^  วะลา ยุฮีฏูนะ บิชัยอิม มิน อฺิลมิฮี อิลลา บิมา ชาอ์  ^  วะสิอฺะ กุรสีย์ยุฮุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะลา ยะอูดุฮู ฮิฟซฺุฮุมา  ^  วะฮุวัล อฺะลีย์ยุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>256</id>
    <t>ลา อิกรอฮะ ฟิด ดีน  ^  กฺ็อต ตะบัยยะนัร รุชดุ มินัล ฆ็อยย์  ^  ฟะมัย ยักฟุร บิฏฏอฆูติ วะยุอ์มิม บิลลาฮิ ฟะเกฺาะดิส ตัมสะกะ บิลอฺุรวะติล วุษกฺอ ลัน ฟิศอมะ ละฮา  ^  วัลลอฮุ สะมีอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>257</id>
    <t>อัลลอฮุ วะลีย์ยุล ละซีนะ อามะนู ยุคริญุฮุม มินัซฺ ซฺุลุมาติ อิลัน นูร  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู เอาลิยาอุฮุมุฏ ฏอฆูตุ ยุคริญูนะฮุม มินัน นูริ อิลัซฺ ซฺุลุมาต  ^  อุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>258</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซี ฮา-จญ์ญะ อิบรอฮิมะ ฟี ร็อบบิฮี อัน อาตาฮุล ลอฮุล มุลกะ อิซ กฺอละ อิบรอฮิมุ ร็อบบิยัล ละซี ยุห์ยี วะยุมีตุ กฺอละ อะนะ อุห์ยี วะอุมีต  ^  กฺอละ อิบรอฮิมุ ฟะอินนัล ลอฮะ ยะอ์ตี บิชชัมสิ มินัล มัชริกฺิ ฟะอ์ติ บิฮา มินัล มัฆริบิ ฟะบุฮิตัล ละซี กะฟัร  ^  วัลลอฮุ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>259</id>
    <t>เอา กัลละซี มัรเราะ อฺะลา กฺ็อรยะติว วะฮิยะ คอวิยะตุน อฺะลา อฺุรูชิฮา กฺอละ อันนา ยุห์ยี ฮาซิฮิล ลาฮุ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  ฟะอะมาตะฮุล ลอฮุ มิอะตะ อฺามิน ษุมมะ บะอฺะษะฮ์  ^  กฺอละ กัม ละบิษต์  ^  กฺอละ ละบิษตุ เยามัน เอา บะอฺ์เฎาะ เยาม์  ^  กฺอละ บัล ละบิษตะ มิอะตะ อฺามิน ฟันซฺุร อิลา เฏาะอฺามิกะ วะชะรอบิกะ ลัม ยะตะสันนะฮ์  ^  วันซฺุร อิลา ฮิมาริกะ วะลินัจญ์อฺะละกะ อายะตัล ลินนาส  ^  วันซฺุร อิลัล อฺิซฺอมิ กัยฟะ นุนชิซุฮา ษุมมะ นักสูฮา ละห์มา  ^  ฟะลัมมา ตะบัยยะนะ ละฮู กฺอละ อะอฺ์ละมุ อันนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>260</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ อิบรอฮิมุ ร็อบบิ อะรินี กัยฟะ ตุห์ยิล เมาตา  ^  กฺอละ อะวะ ลัม ตุอ์มิน  ^  กฺอละ บะลา วะลากิล ลิยัฏมะอินนะ กฺ็อลบี  ^  กฺอละ ฟะคุซ อัรบะอฺะตัม มินัฏ ฏ็อยริ ฟะศุรฮุนนะ อิลัยกะ ษุมมัจญ์ อฺัล อฺะลา กุลลิ ญะบะลิม มินฮุนนะ ญุซอัน ษุมมัด อฺุฮุนนะ ยะอ์ตีนะกะ สะอฺ์ยา  ^  วะอฺ์ลัม อันนัล ลอฮะ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>261</id>
    <t>มะษะลุล ละซีนะ ยุนฟิกฺูนะ อัมวาละฮุม ฟี สะบีลิล ลาฮิ กะมะษะลิ ฮับบะติน อัมบะตัต สับอฺะ สะนาบิละ ฟี กุลลิ สุมบุละติม มิอะตุ ฮับบะฮ์  ^  วัลลอฮุ ยุฎออฺิฟุ ลิมัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ วาสิอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>262</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุนฟิกฺูนะ อัมวาละฮุม ฟี สะบีลิล ลาฮิ ษุมมะ ลา ยุตบิอฺูนะ มา อันฟะกฺู มันเนา วะลา อะซัล ละฮุม อัจญ์รุฮุม อฺินดะ ร็อบบิฮิม วะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>263</id>
    <t>เกฺอ์าลุม มะอฺ์รูฟู วะมัฆฟิเราะตุน ค็อยรุม มิน เศาะดะเกฺาะตี ยัตบะอฺุฮา อะซา  ^  วัลลอฮุ เฆาะนีย์ยุน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>264</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตุบฏิลู เศาะดะกฺอติกุม บิลมันนิ วัลอะซา กัลละซี ยุนฟิกฺุ มาละฮู ริอาอัน นาสิ วะลา ยุอ์มินุ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิร  ^  ฟะมะษะลุฮู กะมะษะลิ ศ็อฟวานิน อฺะลัยฮิ ตุรอบุน ฟะอะศอบะฮู วาบิลุน ฟะตะเราะกะฮู ศ็อลดา  ^  ลา ยักฺดิรูนะ อฺะลา ชัยอิม มิมมา กะสะบู  ^  วัลลอฮุ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>265</id>
    <t>วะมะษะลุล ละซีนะ ยุนฟิกฺูนะ อัมวาละฮุมุบ ติฆออะ มัรฎอติล ลาฮิ วะตัษบีตัม มิน อันฟุสิฮิม กะมะษะลิ ญันนะติม บิร็อบวะติน อะศอบะฮา วาบิลุน ฟะอาตัต อุกุละฮา ฎิอฺ์ฟัยนิ ฟะอิล ลัม ยุศิบฮา วาบิลุน ฟะฏ็อลล์  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>266</id>
    <t>อะยะวัดดุ อะฮะดุกุม อัน ตะกูนะ ละฮู ญันนะตุม มิน นะคีลิว วะอะอฺ์นาบิน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ ละฮู ฟีฮา มิน กุลลิษ ษะมะรอติ วะอะศอบะฮุล กิบะรุ วะละฮู ซุรรีย์ยะตุน ฎุอฺะฟาอุ ฟะอะศอบะฮา อิอฺ์ศอรุน ฟีฮิ นารุน ฟะห์ตะเราะกฺ็อต  ^  กะซาลิกะ ยุบัยยินุล ลอฮุ ละกุมุล อายาติ ละอฺัลละกุม ตะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>267</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อันฟิกฺู มิน ฏ็อยยิบาติ มา กะสับตุม วะมิมมา อัคร็อจญ์นา ละกุม มินัล อัรฎ์  ^  วะลา ตะยัมมะมุล เคาะบีษะ มินฮุ ตุนฟิกฺูนะ วะลัสตุม บิอาคิซีฮิ อิลลา อัน ตุฆมิฎู ฟีฮ์  ^  วะอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ เฆาะนีย์ยุน ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>268</id>
    <t>อัชชัยฏอนุ ยะอฺิดุกุมุล ฟักฺเราะ วะยะอ์มุรุกุม บิลฟะห์ชาอ์  ^  วัลลอฮุ ยะอฺิดุกุม มัฆฟิเราะตัม มินฮุ วะฟัฎลา  ^  วัลลอฮุ วาสิอฺุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>269</id>
    <t>ยุอ์ติล ฮิกมะตะ มัย ยะชาอ์  ^  วะมัย ยุอ์ตัล ฮิกมะตะ ฟะกฺ็อด อูติยะ ค็อยร็อน กะษีรอ  ^  วะมา ยัซซักกะรุ อิลลา อุลุล อัลบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>270</id>
    <t>วะมา อันฟักฺตุม มิน นะฟะเกฺาะติน เอา นะซัรตุม มิน นัซริน ฟะอินนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุฮ์  ^  วะมา ลิซฺซฺอลิมีนะ มิน อันศอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>271</id>
    <t>อิน ตุบดุศ เศาะดะกฺอติ ฟะนิอฺิมมา ฮี  ^  วะอิน ตุคฟูฮา วะตุอ์ตูฮัล ฟุเกฺาะรออะ ฟะฮุวะ ค็อยรุล ละกุม  ^  วะยุกัฟฟิรุ อฺันกุม มิน สัยยิอาติกุม  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>272</id>
    <t>ลัยสะ อฺะลัยกะ ฮุดาฮุม วะลากินนัล ลอฮะ ยะฮ์ดี มัย ยะชาอ์  ^  วะมา ตุนฟิกฺู มิน ค็อยริน ฟะลิอันฟุสิกุม  ^  วะมา ตุนฟิกฺูนะ อิลลับ ติฆออะ วัจญ์ฮิล ลาฮ์  ^  วะมา ตุนฟิกฺู มิน ค็อยรี ยุวัฟฟะ อิลัยกุม วะอันตุม ลา ตุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>273</id>
    <t>ลิลฟุเกฺาะรออิล ละซีนะ อุห์ศิรู ฟี สะบีลิล ลาฮิ ลา ยัสตะฏีอฺูนะ ฎ็อรบัน ฟิล อัรฎิ ยะห์สะบุฮุมุล ญาฮิลุ อัฆนิยาอะ มินัต ตะอฺัฟฟุฟิ ตะอฺ์ริฟุฮุม บิสีมาฮุม ลา ยัสอะลูนัน นาสะ อิลฮาฟา  ^  วะมา ตุนฟิกฺู มิน ค็อยริน ฟะอินนัล ลอฮะ บิฮี อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>274</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุนฟิกฺูนะ อัมวาละฮุม บิลลัยลิ วันนะฮาริ สิรเรอ์า วะอฺะลานิยะตัน ฟะละฮุม อัจญ์รุฮุม อฺินดะ ร็อบบิฮิม วะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>275</id>
    <t>อัลละซีนะ ยะอ์กุลูนัร ริบา ลา ยะกฺูมูนะ อิลลา กะมา ยะกฺูมุล ละซี ยะตะค็อบบะฏุฮุช ชัยฏอนุ มินัล มัสส์  ^  ซาลิกะ บิอันนะฮุม กฺอลู อินนะมัล บัยอฺุ มิษลุร ริบา  ^  วะอะฮัลลัล ลอฮุล บัยอฺะ วะฮัรเราะมัร ริบา  ^  ฟะมัน ญาอะฮู เมาอฺิเซฺาะตุม มิร ร็อบบิฮี ฟันตะฮา ฟะละฮู มา สะละฟะ วะอัมรุฮู อิลัล ลอฮ์  ^  วะมัน อฺาดะ ฟะอุลาอิกะ อัศฮาบุน นาร  ^  ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>276</id>
    <t>ยัมฮะกฺุล ลอฮุร ริบา วะยุรบิศ เศาะดะกฺอต  ^  วัลลอฮุ ลา ยุฮิบบุ กุลละ กัฟฟาริน อะษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>277</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ วะอะกฺอมุศ เศาะลาตะ วะอาตะวุซ ซะกาตะ ละฮุม อัจญ์รุฮุม อฺินดะ ร็อบบิฮิม วะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>278</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุต ตะกฺุล ลอฮะ วะซะรู มา บะกฺิยะ มินัร ริบา อิน กุนตุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>279</id>
    <t>ฟะอิล ลัม ตัฟอฺะลู ฟะอ์ซะนู บิฮัรบิม มินัล ลอฮิ วะเราะสูลิฮ์  ^  วะอิน ตุบตุม ฟะละกุม รุอูสุ อัมวาลิกุม ลา ตัซฺลิมูนะ วะลา ตุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>280</id>
    <t>วะอิน กานะ ซู อฺุสเราะติน ฟะนะซฺิเราะตุน อิลา มัยสะเราะฮ์  ^  วะอัน ตะศ็อดดะกฺู ค็อยรุล ละกุม อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>281</id>
    <t>วัตตะกฺู เยามัน ตุรญะอฺูนะ ฟีฮิ อิลัล ลอฮ์  ^  ษุมมะ ตุวัฟฟา กุลลุ นัฟสิม มา กะสะบัต วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>282</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อิซา ตะดายันตุม บิดัยนิน อิลา อะญะลิม มุสัมมัน ฟักตุบูฮ์  ^  วัลยักตุบ บัยนะกุม กาติบุม บิลอฺัดล์  ^  วะลา ยะอ์บะ กาติบุน อัย ยักตุบะ กะมา อฺัลละมะฮุล ลอฮ์  ^  ฟัลยักตุบ วัลยุมลิลิล ละซี อฺะลัยฮิล ฮักฺกฺุ วัลยัตตะกฺิล ลาฮะ ร็อบบะฮู วะลา ยับค็อส มินฮุ ชัยอา  ^  ฟะอิน กานัล ละซี อฺะลัยฮิล ฮักฺกฺุ สะฟีฮัน เอา เฎาะอฺีฟัน เอา ลา ยัสตะฏีอฺุ อัย ยุมิลละ ฮุวะ ฟัลยุมลิล วะลีย์ยุฮู บิลอฺัดล์  ^  วัสตัชฮิดู ชะฮีดัยนิ มิร ริญาลิกุม  ^  ฟะอิล ลัม ยะกูนา เราะญุลัยนิ ฟะเราะญุลู วัมเราะอะตานิ มิมมัน ตัรเฎอ์านะ มินัช ชุฮะดาอิ อัน ตะฎิลละ อิห์ดาฮุมา ฟะตุซักกิเราะ อิห์ดาฮุมัล อุครอ  ^  วะลา ยะอ์บัช ชุฮะดาอุ อิซา มา ดุอฺู  ^  วะลา ตัสอะมู อัน ตักตุบูฮุ เศาะฆีร็อน เอา กะบีร็อน อิลา อะญะลิฮ์  ^  ซาลิกุม อักฺสะฏุ อฺินดัล ลอฮิ วะอักฺวะมุ ลิชชะฮาดะติ วะอัดนา อัลลา ตัรตาบู อิลลา อัน ตะกูนะ ติญาเราะตัน ฮาฎิเราะตัน ตุดีรูนะฮา บัยนะกุม ฟะลัยสะ อฺะลัยกุม ญุนาฮุน อัลลา ตักตุบูฮา  ^  วะอัชฮิดู อิซา ตะบายะอฺ์ตุม  ^  วะลา ยุฎอ-รเราะ กาติบู วะลา ชะฮีด  ^  วะอิน ตัฟอฺะลู ฟะอินนะฮู ฟุสูกฺุม บิกุม  ^  วัตตะกฺุล ลอฮ์  ^  วะยุอฺัลลิมุกุมุล ลอฮ์  ^  วัลลอฮุ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>283</id>
    <t>วะอิน กุนตุม อฺะลา สะฟะริว วะลัม ตะญิดู กาติบัน ฟะริฮานุม มักฺบูเฎาะฮ์  ^  ฟะอิน อะมินะ บะอฺ์ฎุกุม บะอฺ์ฎ็อน ฟัลยุอัดดิล ละซิอ์ ตุมินะ อะมานะตะฮู วัลยัตตะกฺิล ลาฮะ ร็อบบะฮ์  ^  วะลา ตักตุมุช ชะฮาดะฮ์  ^  วะมัย ยักตุมฮา ฟะอินนะฮู อาษิมุน กฺ็อลบุฮ์  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>284</id>
    <t>ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะอิน ตุบดู มา ฟี อันฟุสิกุม เอา ตุคฟูฮุ ยุฮาสิบกุม บิฮิล ลาฮ์  ^  ฟะยัฆฟิรุ ลิมัย ยะชาอุ วะยุอฺัซซิบุ มัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>285</id>
    <t>อามะนัร เราะสูลุ บิมา อุนซิละ อิลัยฮิ มิร ร็อบบิฮี วัลมุอ์มินูน  ^  กุลลุน อามะนะ บิลลาฮิ วะมะลาอิกะติฮี วะกุตุบิฮี วะรุสุลิฮี ลา นุฟัรริกฺุ บัยนะ อะฮะดิม มิร รุสุลิฮ์  ^  วะกฺอลู สะมิอฺ์นา วะอะเฏาะอฺ์นา  ^  ฆุฟรอนะกะ ร็อบบะนา วะอิลัยกัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>286</id>
    <t>ลา ยุกัลลิฟุล ลอฮุ นัฟสัน อิลลา วุสอฺะฮา  ^  ละฮา มา กะสะบัต วะอฺะลัยฮา มัก ตะสะบัต  ^  ร็อบบะนา ลา ตุอาคิซนา อิน นะสีนา เอา อัคเฏาะอ์นา  ^  ร็อบบะนา วะลา ตะห์มิล อฺะลัยนา อิศร็อน กะมา ฮะมัลตะฮู อฺะลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลินา  ^  ร็อบบะนา วะลา ตุฮัมมิลนา มา ลา ฏอเกฺาะตะ ละนา บิฮ์  ^  วะอฺ์ฟุ อฺันนา วัฆฟิร ละนา วัรฮัมนา  ^  อันตะ เมาลานา ฟันศุรนา อฺะลัล เกฺอ์ามิล กาฟิรีน</t>
  </row>
</data>
