<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อิกฺตะเราะบะ ลินนาสิ ฮิสาบุฮุม วะฮุม ฟี ฆ็อฟละติม มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>มา ยะอ์ตีฮิม มิน ซิกริม มิร ร็อบบิฮิม มุห์ดะษิน อิลลัส ตะมะอฺูฮุ วะฮุม ยัลอฺะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ลาฮิยะตัน กฺุลูบุฮุม  ^  วะอะสัรรุน นัจญ์วัล ละซีนะ เซฺาะละมู ฮัล ฮาซา อิลลา บะชะรุม มิษลุกุม  ^  อะฟะตะอ์ตูนัส สิห์เราะ วะอันตุม ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบี ยะอฺ์ละมุล เกฺอ์าละ ฟิส สะมาอิ วัลอัรฎ์  ^  วะฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>บัล กฺอลู อัฎฆอษุ อะห์ลามิม บะลิฟ ตะรอฮุ บัล ฮุวะ ชาอฺิรุน ฟัลยะอ์ตินา บิอายะติน กะมา อุรสิลัล เอาวะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>มา อามะนัต กฺ็อบละฮุม มิน กฺ็อรยะติน อะฮ์ลักนาฮา  ^  อะฟะฮุม ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา กฺ็อบละกะ อิลลา ริญาลัน นูฮี อิลัยฮิม  ^  ฟัสอะลู อะฮ์ลัซ ซิกริ อิน กุนตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะมา ญะอฺัลนาฮุม ญะสะดัล ลา ยะอ์กุลูนัฏ เฏาะอฺามะ วะมา กานู คอลิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ษุมมะ เศาะดักฺนาฮุมุล วะอฺ์ดะ ฟะอันญัยนาฮุม วะมัน นะชาอุ วะอะฮ์ลักนัล มุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ละกฺ็อด อันซัลนา อิลัยกุม กิตาบัน ฟีฮิ ซิกรุกุม  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะกัม เกฺาะศ็อมนา มิน กฺ็อรยะติน กานัต ซฺอลิมะเตา วะอันชะอ์นา บะอฺ์ดะฮา เกฺอ์ามัน อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ฟะลัมมา อะฮัสสู บะอ์สะนา อิซา ฮุม มินฮา ยัรกุฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ลา ตัรกุฎู วัรญิอฺู อิลา มา อุตริฟตุม ฟีฮิ วะมะสากินิกุม ละอฺัลละกุม ตุสอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>กฺอลู ยาวัยละนา อินนา กุนนา ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟะมา ซาลัต ติลกะ ดะอฺ์วาฮุม ฮัตตา ญะอฺัลนาฮุม ฮะศีดัน คอมิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะมา เคาะลักฺนัส สะมาอะ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา ลาอฺิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>เลา อะร็อดนา อัน นัตตะคิซะ ละฮ์วัล ลัตตะค็อซนาฮุ มิล ละดุนนา อิน กุนนา ฟาอฺิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>บัล นักฺซิฟุ บิลฮักฺกฺิ อฺะลัล บาฏิลิ ฟะยัดมะฆุฮู ฟะอิซา ฮุวะ ซาฮิกฺ  ^  วะละกุมุล วัยลุ มิมมา ตะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะละฮู มัน ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะมัน อฺินดะฮู ลา ยัสตักบิรูนะ อฺัน อฺิบาดะติฮี วะลา ยัสตะห์สิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ยุสับบิฮูนัล ลัยละ วันนะฮาเราะ ลา ยัฟตุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อะมิต ตะเคาะซู อาลิฮะตัม มินัล อัรฎิ ฮุม ยุนชิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>เลา กานะ ฟีฮิมา อาลิฮะตุน อิลลัล ลอฮุ ละฟะสะดะตา  ^  ฟะสุบฮานัล ลอฮิ ร็อบบิล อฺัรชิ อฺัมมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ลา ยุสอะลุ อฺัมมา ยัฟอฺะลุ วะฮุม ยุสอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อะมิต ตะเคาะซู มิน ดูนิฮี อาลิฮะฮ์  ^  กฺุล ฮาตู บุรฮานะกุม  ^  ฮาซา ซิกรุ มัม มะอฺิยะ วะซิกรุ มัน กฺ็อบลี  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยะอฺ์ละมูนัล ฮักฺกฺ์  ^  ฟะฮุม มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ มิร เราะสูลิน อิลลา นูฮี อิลัยฮิ อันนะฮู ลา อิลาฮะ อิลลา อะนะ ฟะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะกฺอลุต ตะเคาะซัร เราะห์มานุ วะละดา  ^  สุบฮานะฮ์  ^  บัล อฺิบาดุม มุกเราะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ลา ยัสบิกฺูนะฮู บิลเกฺอ์าลิ วะฮุม บิอัมริฮี ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ยะอฺ์ละมุ มา บัยนะ อัยดีฮิม วะมา ค็อลฟะฮุม วะลา ยัชฟะอฺูนะ อิลลา ลิมะนิร ตะฎอ วะฮุม มิน ค็อชยะติฮี มุชฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะมัย ยะกฺุล มินฮุม อินนี อิลาฮุม มิน ดูนิฮี ฟะซาลิกะ นัจญ์ซีฮิ ญะฮันนัม  ^  กะซาลิกะ นัจญ์ซิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะร็อล ละซีนะ กะฟะรู อันนัส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ กานะตา ร็อตกฺ็อน ฟะฟะตักฺนาฮุมา  ^  วะญะอฺัลนา มินัล มาอิ กุลละ ชัยอิน ฮัยย์  ^  อะฟะลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะญะอฺัลนา ฟิล อัรฎิ เราะวาสิยะ อัน ตะมีดะ บิฮิม วะญะอฺัลนา ฟีฮา ฟิญาญัน สุบุลัล ละอฺัลละฮุม ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะญะอฺัลนัส สะมาอะ สักฺฟัม มะห์ฟูซฺอ  ^  วะฮุม อฺัน อายาติฮา มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี เคาะละกฺ็อล ลัยละ วันนะฮาเราะ วัชชัมสะ วัลเกฺาะมัร  ^  กุลลุน ฟี ฟะละกี ยัสบะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะมา ญะอฺัลนา ลิบะชะริม มิน กฺ็อบลิกัล คุลด์  ^  อะฟะอิม มิตตะ ฟะฮุมุล คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>กุลลุ นัฟสิน ซาอิเกฺาะตุล เมาต์  ^  วะนับลูกุม บิชชัรริ วัลค็อยริ ฟิตนะฮ์  ^  วะอิลัยนา ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะอิซา เราะอากัล ละซีนะ กะฟะรู อี ยัตตะคิซูนะกะ อิลลา ฮุซุวัน อะฮาซัล ละซี ยัซกุรุ อาลิฮะตะกุม วะฮุม บิซิกริร เราะห์มานิ ฮุม กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>คุลิกฺ็อล อินสานุ มิน อฺะญัล  ^  สะอุรีกุม อายาตี ฟะลา ตัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>เลา ยะอฺ์ละมุล ละซีนะ กะฟะรู ฮีนะ ลา ยะกุฟฟูนะ เอฺา วุญูฮิฮิมุน นาเราะ วะลา อฺัน ซฺุฮูริฮิม วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>บัล ตะอ์ตีฮิม บัฆตะตัน ฟะตับฮะตุฮุม ฟะลา ยัสตะฏีอฺูนะ ร็อดดะฮา วะลา ฮุม ยุนเซฺาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะละเกฺาะดิส ตุฮ์ซิอะ บิรุสุลิม มิน กฺ็อบลิกะ ฟะฮาเกฺาะ บิลละซีนะ สะคิรู มินฮุม มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>กฺุล มัย ยักละอุกุม บิลลัยลิ วันนะฮาริ มินัร เราะห์มาน  ^  บัล ฮุม อฺัน ซิกริ ร็อบบิฮิม มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>อัม ละฮุม อาลิฮะตุน ตัมนะอฺุฮุม มิน ดูนินา  ^  ลา ยัสตะฏีอฺูนะ นัศเราะ อันฟุสิฮิม วะลา ฮุม มินนา ยุศฮะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>บัล มัตตะอฺ์นา ฮาอุลาอิ วะอาบาอะฮุม ฮัตตา ฏอละ อฺะลัยฮิมุล อฺุมุร  ^  อะฟะลา ยะเรอ์านะ อันนา นะอ์ติล อัรเฎาะ นันกฺุศุฮา มิน อัฏรอฟิฮา  ^  อะฟะฮุมุล ฆอลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>กฺุล อินนะมา อุนซิรุกุม บิลวะห์ย์  ^  วะลา ยัสมะอฺุศ ศุมมุด ดุอฺาอะ อิซา มา ยุนซะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะละอิม มัสสัตฮุม นัฟฮะตุม มิน อฺะซาบิ ร็อบบิกะ ละยะกฺูลุนนะ ยาวัยละนา อินนา กุนนา ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะนะเฎาะอฺุล มะวาซีนัล กฺิสเฏาะ ลิเยามิล กฺิยามะติ ฟะลา ตุซฺละมุ นัฟสุน ชัยอา  ^  วะอิน กานะ มิษกฺอละ ฮับบะติม มิน ค็อรดะลิน อะตัยนา บิฮา  ^  วะกะฟา บินา ฮาสิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสา วะฮารูนัล ฟุรกฺอนะ วะฎิยาเอา วะซิกร็อล ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>อัลละซีนะ ยัคเชานะ ร็อบบะฮุม บิลฆ็อยบิ วะฮุม มินัส สาอฺะติ มุชฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะฮาซา ซิกรุม มุบาเราะกุน อันซัลนาฮ์  ^  อะฟะอันตุม ละฮู มุนกิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา อิบรอฮีมะ รุชดะฮู มิน กฺ็อบลุ วะกุนนา บิฮี อฺาลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>อิซ กฺอละ ลิอะบีฮิ วะเกฺอ์ามิฮี มา ฮาซิฮิต ตะมาษีลุล ละตี อันตุม ละฮา อฺากิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>กฺอลู วะญัดนา อาบาอะนา ละฮา อฺาบิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>กฺอละ ละกฺ็อด กุนตุม อันตุม วะอาบาอุกุม ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>กฺอลู อะญิอ์ตะนา บิลฮักฺกฺิ อัม อันตะ มินัล ลาอฺิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>กฺอละ บัร ร็อบบุกุม ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิล ละซี ฟะเฏาะเราะฮุนนะ วะอะนะ อฺะลา ซาลิกุม มินัช ชาฮิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะตัลลอฮิ ละอะกีดันนะ อัศนามะกุม บะอฺ์ดะ อัน ตุวัลลู มุดบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>ฟะญะอฺะละฮุม ญุซาซัน อิลลา กะบีร็อล ละฮุม ละอฺัลละฮุม อิลัยฮิ ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>กฺอลู มัน ฟะอฺะละ ฮาซา บิอาลิฮะตินา อินนะฮู ละมินัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>กฺอลู สะมิอฺ์นา ฟะตัย ยัซกุรุฮุม ยุกฺอลุ ละฮู อิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>กฺอลู ฟะอ์ตู บิฮี อฺะลา อะอฺ์ยุนิน นาสิ ละอฺัลละฮุม ยัชฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>กฺอลู อะอันตะ ฟะอฺัลตะ ฮาซา บิอาลิฮะตินา ยาอิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>กฺอละ บัล ฟะอฺะละฮู กะบีรุฮุม ฮาซา ฟัสอะลูฮุม อิน กานู ยันฏิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>ฟะเราะญะอฺู อิลา อันฟุสิฮิม ฟะกฺอลู อินนะกุม อันตุมุซฺ ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ษุมมะ นุกิสู อฺะลา รุอูสิฮิม ละกฺ็อด อฺะลิมตะ มา ฮาอุลาอิ ยันฏิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>กฺอละ อะฟะตะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยันฟะอฺุกุม ชัยเอา วะลา ยะฎุรรุกุม</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>อุฟฟิล ละกุม วะลิมา ตะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮ์  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>กฺอลู ฮัรริกฺูฮุ วันศุรู อาลิฮะตะกุม อิน กุนตุม ฟาอฺิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>กฺุลนา ยานารุ กูนี บัรเดา วะสะลามัน อฺะลา อิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>วะอะรอดู บิฮี กัยดัน ฟะญะอฺัลนาฮุมุล อัคสะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะนัจญ์ญัยนาฮุ วะลูฏ็อน อิลัล อัรฎิล ละตี บาร็อกนา ฟีฮา ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะวะฮับนา ละฮู อิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบะ นาฟิละฮ์  ^  วะกุลลัน ญะอฺัลนา ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะญะอฺัลนาฮุม อะอิมมะตัย ยะฮ์ดูนะ บิอัมรินา วะเอาฮัยนา อิลัยฮิม ฟิอฺ์ลัล ค็อยรอติ วะอิกฺอมัศ เศาะลาติ วะอีตาอัซ ซะกาฮ์  ^  วะกานู ละนา อฺาบิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วะลูฏ็อน อาตัยนาฮุ ฮุกเมา วะอฺิลเมา วะนัจญ์ญัยนาฮุ มินัล กฺ็อรยะติล ละตี กานัต ตะอฺ์มะลุล เคาะบาอิษ  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามะ เสาอิน ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะอัดค็อลนาฮุ ฟี เราะห์มะตินา  ^  อินนะฮู มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะนูฮัน อิซ นาดา มิน กฺ็อบลุ ฟัสตะญับนา ละฮู ฟะนัจญ์ญัยนาฮุ วะอะฮ์ละฮู มินัล กัรบิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วะนะศ็อรนาฮุ มินัล เกฺอ์ามิล ละซีนะ กัซซะบู บิอายาตินา  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามะ เสาอิน ฟะอัฆร็อกฺนาฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะดาวูดะ วะสุลัยมานะ อิซ ยะห์กุมานิ ฟิล ฮัรษิ อิซ นะฟะชัต ฟีฮิ เฆาะนะมุล เกฺอ์ามิ วะกุนนา ลิฮุกมิฮิม ชาฮิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>ฟะฟะฮ์ฮัมนาฮา สุลัยมาน  ^  วะกุลลัน อาตัยนา ฮุกเมา วะอฺิลมา  ^  วะสัคค็อรนา มะอฺะ ดาวูดัล ญิบาละ ยุสับบิห์นะ วัฏฏ็อยร์  ^  วะกุนนา ฟาอฺิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะอฺัลลัมนาฮุ ศ็อนอฺะตะ ละบูสิล ละกุม ลิตุห์ศินะกุม มิม บะอ์สิกุม  ^  ฟะฮัล อันตุม ชากิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วะลิสุลัยมานัร รีฮะ อฺาศิฟะตัน ตัจญ์รี บิอัมริฮี อิลัล อัรฎิล ละตี บาร็อกนา ฟีฮา  ^  วะกุนนา บิกุลลิ ชัยอิน อฺาลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะมินัช ชะยาฏีนิ มัย ยะฆูศูนะ ละฮู วะยะอฺ์มะลูนะ อฺะมะลัน ดูนะ ซาลิก  ^  วะกุนนา ละฮุม ฮาฟิซฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะอัยยูบะ อิซ นาดา ร็อบบะฮู อันนี มัสสะนิยัฎ ฎุรรุ วะอันตะ อัรฮะมุร รอฮิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>ฟัสตะญับนา ละฮู ฟะกะชัฟนา มา บิฮี มิน ฎุรร์  ^  วะอาตัยนาฮุ อะฮ์ละฮู วะมิษละฮุม มะอฺะฮุม เราะห์มะตัม มิน อฺินดินา วะซิกรอ ลิลอฺาบิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วะอิสมาอฺีละ วะอิดรีสะ วะซัล กิฟล์  ^  กุลลุม มินัศ ศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะอัดค็อลนาฮุม ฟี เราะห์มะตินา  ^  อินนะฮุม มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะซัน นูนิ อิซ ซะฮะบะ มุฆอฎิบัน ฟะซฺ็อนนะ อัล ลัน นักฺดิเราะ อฺะลัยฮิ ฟะนาดา ฟิซฺ ซฺุลุมาติ อัล ลา อิลาฮะ อิลลา อันตะ สุบฮานะกะ อินนี กุนตุ มินัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>ฟัสตะญับนา ละฮู วะนัจญ์ญัยนาฮุ มินัล ฆ็อมม์  ^  วะกะซาลิกะ นุนญิล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>วะซะกะรีย์ยา อิซ นาดา ร็อบบะฮู ร็อบบิ ลา ตะซัรนี ฟัรเดา วะอันตะ ค็อยรุล วาริษีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>ฟัสตะญับนา ละฮู วะวะฮับนา ละฮู ยะห์ยา วะอัศละห์นา ละฮู เซาญะฮ์  ^  อินนะฮุม กานู ยุสาริอฺูนะ ฟิล ค็อยรอติ วะยัดอฺูนะนา เราะเฆาะเบา วะเราะฮะบา  ^  วะกานู ละนา คอชิอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>วัลละตี อะห์เศาะนัต ฟัรญะฮา ฟะนะฟัคนา ฟีฮา มิร รูฮินา วะญะอฺัลนาฮา วับนะฮา อายะตัล ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>อินนะ ฮาซิฮี อุมมะตุกุม อุมมะเตา วาฮิดะเตา วะอะนะ ร็อบบุกุม ฟะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะตะกฺ็อฏเฏาะอฺู อัมเราะฮุม บัยนะฮุม  ^  กุลลุน อิลัยนา รอญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ฟะมัย ยะอฺ์มัล มินัศ ศอลิฮาติ วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะลา กุฟรอนะ ลิสะอฺ์ยิฮี วะอินนา ละฮู กาติบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะฮะรอมุน อฺะลา กฺ็อรยะติน อะฮ์ลักนาฮา อันนะฮุม ลา ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>ฮัตตา อิซา ฟุติฮัต ยะอ์ญูญุ วะมะอ์ญูญุ วะฮุม มิน กุลลิ ฮะดะบี ยันสิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>วักฺตะเราะบัล วะอฺ์ดุล ฮักฺกฺุ ฟะอิซา ฮิยะ ชาคิเศาะตุน อับศอรุล ละซีนะ กะฟะรู ยาวัยละนา กฺ็อด กุนนา ฟี ฆ็อฟละติม มิน ฮาซา บัล กุนนา ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>อินนะกุม วะมา ตะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ฮะเศาะบุ ญะฮันนะมะ อันตุม ละฮา วาริดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>เลา กานะ ฮาอุลาอิ อาลิฮะตัม มา วะเราะดูฮา  ^  วะกุลลุน ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>ละฮุม ฟีฮา ซะฟีรู วะฮุม ฟีฮา ลา ยัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ สะบะกฺ็อต ละฮุม มินนัล ฮุสนา อุลาอิกะ อฺันฮา มุบอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ลา ยัสมะอฺูนะ ฮะสีสะฮา  ^  วะฮุม ฟี มัช ตะฮัต อันฟุสุฮุม คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>ลา ยะห์ซุนุฮุมุล ฟะซะอฺุล อักบะรุ วะตะตะลักฺกฺอฮุมุล มะลาอิกะตุ ฮาซา เยามุกุมุล ละซี กุนตุม ตูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>เยามะ นัฏวิส สะมาอะ กะฏ็อยยิส สิญิลลิ ลิลกุตุบ  ^  กะมา บะดะอ์นา เอาวะละ ค็อลกฺิน นุอฺีดุฮ์  ^  วะอฺ์ดัน อฺะลัยนา  ^  อินนา กุนนา ฟาอฺิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>วะละกฺ็อด กะตับนา ฟิซ ซะบูริ มิม บะอฺ์ดิซ ซิกริ อันนัล อัรเฎาะ ยะริษุฮา อฺิบาดิยัศ ศอลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>อินนะ ฟี ฮาซา ละบะลาฆ็อล ลิเกฺอ์ามิน อฺาบิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>วะมา อัรสัลนากะ อิลลา เราะห์มะตัล ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>กฺุล อินนะมา ยูฮา อิลัยยะ อันนะมา อิลาฮุกุม อิลาฮู วาฮิด  ^  ฟะฮัล อันตุม มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>ฟะอิน ตะวัลเลา ฟะกฺุล อาซันตุกุม อฺะลา สะวาอ์  ^  วะอิน อัดรี อะเกฺาะรีบุน อัม บะอฺีดุม มา ตูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>อินนะฮู ยะอฺ์ละมุล ญะฮ์เราะ มินัล เกฺอ์าลิ วะยะอฺ์ละมุ มา ตักตุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>วะอิน อัดรี ละอฺัลละฮู ฟิตนะตุล ละกุม วะมะตาอฺุน อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิห์ กุม บิลฮักฺกฺ์  ^  วะร็อบบุนัร เราะห์มานุล มุสตะอฺานุ อฺะลา มา ตะศิฟูน</t>
  </row>
</data>
