<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุต ตะกฺู ร็อบบะกุม  ^  อินนะ ซัลซะละตัส สาอฺะติ ชัยอุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>เยามะ ตะเรอ์านะฮา ตัซฮะลุ กุลลุ มุรฎิอฺะติน อฺัมมา อัรเฎาะอฺัต วะตะเฎาะอฺุ กุลลุ ซาติ ฮัมลิน ฮัมละฮา วะตะร็อน นาสะ สุการอ วะมา ฮุม บิสุการอ วะลากินนะ อฺะซาบัล ลอฮิ ชะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยุญาดิลุ ฟิล ลาฮิ บิฆ็อยริ อฺิลมิว วะยัตตะบิอฺุ กุลละ ชัยฏอนิม มะรีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>กุติบะ อฺะลัยฮิ อันนะฮู มัน ตะวัลลาฮุ ฟะอันนะฮู ยุฎิลลุฮู วะยะฮ์ดีฮิ อิลา อฺะซาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ อิน กุนตุม ฟี ร็อยบิม มินัล บะอฺ์ษิ ฟะอินนา เคาะลักฺนากุม มิน ตุรอบิน ษุมมะ มิน นุฏฟะติน ษุมมะ มิน อฺะละเกฺาะติน ษุมมะ มิม มุฎเฆาะติม มุค็อลละเกฺาะติว วะฆ็อยริ มุค็อลละเกฺาะติล ลินุบัยยินะ ละกุม  ^  วะนุกฺิรรุ ฟิล อัรฮามิ มา นะชาอุ อิลา อะญะลิม มุสัมมัน ษุมมะ นุคริญุกุม ฏิฟลัน ษุมมะ ลิตับลุฆู อะชุดดะกุม  ^  วะมินกุม มัย ยุตะวัฟฟา วะมินกุม มัย ยุร็อดดุ อิลา อัรซะลิล อฺุมุริ ลิกัยลา ยะอฺ์ละมะ มิม บะอฺ์ดิ อฺิลมิน ชัยอา  ^  วะตะร็อล อัรเฎาะ ฮามิดะตัน ฟะอิซา อันซัลนา อฺะลัยฮัล มาอะฮ์ ตัซซัต วะเราะบัต วะอัมบะตัต มิน กุลลิ เซาญิม บะฮีจญ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนัล ลอฮะ ฮุวัล ฮักฺกฺุ วะอันนะฮู ยุห์ยิล เมาตา วะอันนะฮู อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอันนัส สาอฺะตะ อาติยะตุล ลา ร็อยบะ ฟีฮา วะอันนัล ลอฮะ ยับอฺะษุ มัน ฟิล กฺุบูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยุญาดิลุ ฟิล ลาฮิ บิฆ็อยริ อฺิลมิว วะลา ฮุเดา วะลา กิตาบิม มุนีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ษานิยะ อฺิฏฟิฮี ลิยุฎิลละ อฺัน สะบีลิล ลาฮ์  ^  ละฮู ฟิด ดุนยา คิซย์  ^  วะนุซีกฺุฮู เยามัล กฺิยามะติ อฺะซาบัล ฮะรีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ซาลิกะ บิมา กฺ็อดดะมัต ยะดากะ วะอันนัล ลอฮะ ลัยสะ บิซฺ็อลลามิล ลิลอฺะบีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยะอฺ์บุดุล ลอฮะ อฺะลา ฮัรฟ์  ^  ฟะอิน อะศอบะฮู ค็อยรุนิฏ มะอันนะ บิฮ์  ^  วะอิน อะศอบัตฮุ ฟิตนะตุนิน เกฺาะละบะ อฺะลา วัจญ์ฮิฮี เคาะสิร็อด ดุนยา วัลอาคิเราะฮ์  ^  ซาลิกะ ฮุวัล คุสรอนุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ยัดอฺู มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยะฎุรรุฮู วะมา ลา ยันฟะอฺุฮ์  ^  ซาลิกะ ฮุวัฎ เฎาะลาลุล บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ยัดอฺู ละมัน ฎ็อรรุฮู อักฺเราะบุ มิน นัฟอฺิฮ์  ^  ละบิอ์สัล เมาลา วะละบิอ์สัล อฺะชีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยุดคิลุล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮาร  ^  อินนัล ลอฮะ ยัฟอฺะลุ มา ยุรีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>มัน กานะ ยะซฺุนนุ อัล ลัย ยันศุเราะฮุล ลอฮุ ฟิด ดุนยา วัลอาคิเราะติ ฟัลยัมดุด บิสะบะบิน อิลัส สะมาอิ ษุมมัล ยักฺเฏาะอฺ์ ฟัลยันซฺุร ฮัล ยุซฮิบันนะ กัยดุฮู มา ยะฆีซฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะกะซาลิกะ อันซัลนาฮุ อายาติม บัยยินาติว วะอันนัล ลอฮะ ยะฮ์ดี มัย ยุรีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วัลละซีนะ ฮาดู วัศศอบิอีนะ วันนะศอรอ วัลมะญูสะ วัลละซีนะ อัชเราะกู อินนัล ลอฮะ ยัฟศิลุ บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ชะฮีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ลอฮะ ยัสญุดุ ละฮู มัน ฟิส สะมาวาติ วะมัน ฟิล อัรฎิ วัชชัมสุ วัลเกฺาะมะรุ วันนุญูมุ วัลญิบาลุ วัชชะญะรุ วัดดะวา-บบุ วะกะษีรุม มินัน นาส  ^  วะกะษีรุน ฮักฺเกฺาะ อฺะลัยฮิล อฺะซาบ  ^  วะมัย ยุฮินิล ลาฮุ ฟะมา ละฮู มิม มุกริม  ^  อินนัล ลอฮะ ยัฟอฺะลุ มา ยะชาอ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฮาซานิ ค็อศมานิค ตะเศาะมู ฟี ร็อบบิฮิม  ^  ฟัลละซีนะ กะฟะรู กฺุฏฏิอฺัต ละฮุม ษิยาบุม มิน นารี ยุศ็อบบุ มิน เฟากฺิ รุอูสิฮิมุล ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ยุศฮะรุ บิฮี มา ฟี บุฏูนิฮิม วัลญุลูด</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะละฮุม มะกฺอมิอฺุ มิน ฮะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>กุลละมา อะรอดู อัย ยัครุญู มินฮา มิน ฆ็อมมิน อุอฺีดู ฟีฮา วะซูกฺู อฺะซาบัล ฮะรีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยุดคิลุล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ ยุฮัลเลานะ ฟีฮา มิน อะสาวิเราะ มิน ซะฮะบิว วะลุอ์ลุอา  ^  วะลิบาสุฮุม ฟีฮา ฮะรีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะฮุดู อิลัฏ ฏ็อยยิบิ มินัล เกฺอ์าลิ วะฮุดู อิลา ศิรอฏิล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู วะยะศุดดูนะ อฺัน สะบีลิล ลาฮิ วัลมัสญิดิล ฮะรอมิล ละซี ญะอฺัลนาฮุ ลินนาสิ สะวาอะนิล อฺากิฟุ ฟีฮิ วัลบาด  ^  วะมัย ยุริด ฟีฮิ บิอิลฮาดิม บิซฺุลมิน นุซิกฺฮุ มิน อฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะอิซ เบาวะอ์นา ลิอิบรอฮีมะ มะกานัล บัยติ อัล ลา ตุชริก บี ชัยเอา วะเฏาะฮ์ฮิร บัยติยะ ลิฏฏออิฟีนะ วัลกฺออิมีนะ วัรรุกกะอฺิส สุญูด</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะอัซซิน ฟิน นาสิ บิลฮัจญ์ญิ ยะอ์ตูกะ ริญาเลา วะอฺะลา กุลลิ ฎอมิรี ยะอ์ตีนะ มิน กุลลิ ฟัจญ์ญิน อฺะมีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ลิยัชฮะดู มะนาฟิอฺะ ละฮุม วะยัซกุรุส มัล ลอฮิ ฟี อัยยามิม มะอฺ์ลูมาติน อฺะลา มา เราะซะเกฺาะฮุม มิม บะฮีมะติล อันอฺาม  ^  ฟะกุลู มินฮา วะอัฏอฺิมุล บาอิสัล ฟะกฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ษุมมัล ยักฺฎู ตะฟะษะฮุม วัลยูฟู นุซูเราะฮุม วัลยัฏเฏอ์าวะฟู บิลบัยติล อฺะตีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ซาลิก  ^  วะมัย ยุอฺัซฺซฺิม ฮุรุมาติล ลาฮิ ฟะฮุวะ ค็อยรุล ละฮู อฺินดะ ร็อบบิฮ์  ^  วะอุฮิลลัต ละกุมุล อันอฺามุ อิลลา มา ยุตลา อฺะลัยกุม  ^  ฟัจญ์ตะนิบุร ริจญ์สะ มินัล เอาษานิ วัจญ์ตะนิบู เกฺอ์าลัซ ซูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ฮุนะฟาอะ ลิลลาฮิ ฆ็อยเราะ มุชริกีนะ บิฮ์  ^  วะมัย ยุชริก บิลลาฮิ ฟะกะอันนะมา ค็อรเราะ มินัส สะมาอิ ฟะตัคเฏาะฟุฮุฏ ฏ็อยรุ เอา ตะฮ์วี บิฮิร รีฮุ ฟี มะกานิน สะฮีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ซาลิก  ^  วะมัย ยุอฺัซฺซฺิม ชะอฺาอิร็อล ลอฮิ ฟะอินนะฮา มิน ตักฺวัล กฺุลูบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ละกุม ฟีฮา มะนาฟิอฺุ อิลา อะญะลิม มุสัมมัน ษุมมะ มะฮิลลุฮา อิลัล บัยติล อฺะตีกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะลิกุลลิ อุมมะติน ญะอฺัลนา มันสะกัล ลิยัซกุรุส มัล ลอฮิ อฺะลา มา เราะซะเกฺาะฮุม มิม บะฮีมะติล อันอฺาม  ^  ฟะอิลาฮุกุม อิลาฮู วาฮิดุน ฟะละฮู อัสลิมู  ^  วะบัชชิริล มุคบิตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อัลละซีนะ อิซา ซุกิร็อล ลอฮุ วะญิลัต กฺุลูบุฮุม วัศศอบิรีนะ อฺะลา มา อะศอบะฮุม วัลมุกฺีมิศ เศาะลาติ วะมิมมา เราะซักฺนาฮุม ยุนฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วัลบุดนะ ญะอฺัลนาฮา ละกุม มิน ชะอฺาอิริล ลาฮิ ละกุม ฟีฮา ค็อยร์  ^  ฟัซกุรุส มัล ลอฮิ อฺะลัยฮา เศาะวา-ฟฟ์  ^  ฟะอิซา วะญะบัต ญุนูบุฮา ฟะกุลู มินฮา วะอัฏอฺิมุล กฺอนิอฺะ วัลมุอฺ์ตัรร์  ^  กะซาลิกะ สัคค็อรนาฮา ละกุม ละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ลัย ยะนาลัล ลอฮะ ลุฮูมุฮา วะลา ดิมาอุฮา วะลากี ยะนาลุฮุต ตักฺวา มินกุม  ^  กะซาลิกะ สัคเคาะเราะฮา ละกุม ลิตุกับบิรุล ลอฮะ อฺะลา มา ฮะดากุม  ^  วะบัชชิริล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยุดาฟิอฺุ อฺะนิล ละซีนะ อามะนู  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุ กุลละ เคอ์าวานิน กะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>อุซินะ ลิลละซีนะ ยุกฺอตะลูนะ บิอันนะฮุม ซฺุลิมู  ^  วะอินนัล ลอฮะ อฺะลา นัศริฮิม ละเกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อัลละซีนะ อุคริญู มิน ดิยาริฮิม บิฆ็อยริ ฮักฺกฺิน อิลลา อัย ยะกฺูลู ร็อบบุนัล ลอฮ์  ^  วะเลาลา ดัฟอฺุล ลอฮิน นาสะ บะอฺ์เฎาะฮุม บิบะอฺ์ฎิล ละฮุดดิมัต เศาะวามิอฺุ วะบิยะอฺู วะเศาะละวาตู วะมะสาญิดุ ยุซกะรุ ฟีฮัส มุล ลอฮิ กะษีรอ  ^  วะละยันศุร็อนนัล ลอฮุ มัย ยันศุรุฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละเกฺาะวีย์ยุน อฺะซีซ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>อัลละซีนะ อิม มักกันนาฮุม ฟิล อัรฎิ อะกฺอมุศ เศาะลาตะ วะอาตะวุซ ซะกาตะ วะอะมะรู บิลมะอฺ์รูฟิ วะนะเฮา อฺะนิล มุนกัร  ^  วะลิลลาฮิ อฺากฺิบะตุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะอี ยุกัซซิบูกะ ฟะกฺ็อด กัซซะบัต กฺ็อบละฮุม เกฺอ์ามุ นูฮิว วะอฺาดู วะษะมูด</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะเกฺอ์ามุ อิบรอฮีมะ วะเกฺอ์ามุ ลูฏ</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะอัศฮาบุ มัดยัน  ^  วะกุซซิบะ มูสา  ^  ฟะอัมลัยตุ ลิลกาฟิรีนะ ษุมมะ อะค็อซตุฮุม  ^  ฟะกัยฟะ กานะ นะกีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ฟะกะอัยยิม มิน กฺ็อรยะติน อะฮ์ลักนาฮา วะฮิยะ ซฺอลิมะตุน ฟะฮิยะ คอวิยะตุน อฺะลา อฺุรูชิฮา วะบิอ์ริม มุอฺัฏเฏาะละติว วะกฺ็อศริม มะชีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อะฟะลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะตะกูนะ ละฮุม กฺุลูบุย ยะอฺ์กฺิลูนะ บิฮา เอา อาซานุย ยัสมะอฺูนะ บิฮา  ^  ฟะอินนะฮา ลา ตะอฺ์มัล อับศอรุ วะลากิน ตะอฺ์มัล กฺุลูบุล ละตี ฟิศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะยัสตะอฺ์ญิลูนะกะ บิลอฺะซาบิ วะลัย ยุคลิฟัล ลอฮุ วะอฺ์ดะฮ์  ^  วะอินนะ เยามัน อฺินดะ ร็อบบิกะ กะอัลฟิ สะนะติม มิมมา ตะอฺุดดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะกะอัยยิม มิน กฺ็อรยะติน อัมลัยตุ ละฮา วะฮิยะ ซฺอลิมะตุน ษุมมะ อะค็อซตุฮา วะอิลัยยัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺุล ยาอัยยุฮัน นาสุ อินนะมา อะนะ ละกุม นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ละฮุม มัฆฟิเราะตู วะริซกฺุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วัลละซีนะ สะเอฺา ฟี อายาตินา มุอฺาญิซีนะ อุลาอิกะ อัศฮาบุล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ มิร เราะสูลิว วะลา นะบีย์ยิน อิลลา อิซา ตะมันนา อัลกฺ็อช ชัยฏอนุ ฟี อุมนีย์ยะติฮี ฟะยันสะคุล ลอฮุ มา ยุลกฺิช ชัยฏอนุ ษุมมะ ยุห์กิมุล ลอฮุ อายาติฮ์  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ลิยัจญ์อฺะละ มา ยุลกฺิช ชัยฏอนุ ฟิตนะตัล ลิลละซีนะ ฟี กฺุลูบิฮิม มะเราะฎู วัลกฺอสิยะติ กฺุลูบุฮุม  ^  วะอินนัซฺ ซฺอลิมีนะ ละฟี ชิกฺอกฺิม บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะลิยะอฺ์ละมัล ละซีนะ อูตุล อฺิลมะ อันนะฮุล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกะ ฟะยุอ์มินู บิฮี ฟะตุคบิตะ ละฮู กฺุลูบุฮุม  ^  วะอินนัล ลอฮะ ละฮาดิล ละซีนะ อามะนู อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะลา ยะซาลุล ละซีนะ กะฟะรู ฟี มิรยะติม มินฮุ ฮัตตา ตะอ์ติยะฮุมุส สาอฺะตุ บัฆตะตัน เอา ยะอ์ติยะฮุม อฺะซาบุ เยามิน อฺะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>อัลมุลกุ เยามะอิซิล ลิลลาฮิ ยะห์กุมุ บัยนะฮุม  ^  ฟัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟี ญันนาติน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วัลละซีนะ กะฟะรู วะกัซซะบู บิอายาตินา ฟะอุลาอิกะ ละฮุม อฺะซาบุม มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮาญะรู ฟี สะบีลิล ลาฮิ ษุมมะ กฺุติลู เอา มาตู ละยัรซุกฺ็อนนะฮุมุล ลอฮุ ริซกฺ็อน ฮะสะนา  ^  วะอินนัล ลอฮะ ละฮุวะ ค็อยรุร รอซิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ละยุดคิลันนะฮุม มุดเคาะลัย ยัรเฎอ์านะฮ์  ^  วะอินนัล ลอฮะ ละอฺะลีมุน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ซาลิก  ^  วะมัน อฺาเกฺาะบะ บิมิษลิ มา อฺูกฺิบะ บิฮี ษุมมะ บุฆิยะ อฺะลัยฮิ ละยันศุร็อนนะฮุล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละอฺะฟูว์วุน เฆาะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนัล ลอฮะ ยูลิญุล ลัยละ ฟิน นะฮาริ วะยูลิญุน นะฮาเราะ ฟิล ลัยลิ วะอันนัล ลอฮะ สะมีอฺุม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนัล ลอฮะ ฮุวัล ฮักฺกฺุ วะอันนะ มา ยัดอฺูนะ มิน ดูนิฮี ฮุวัล บาฏิลุ วะอันนัล ลอฮะ ฮุวัล อฺะลีย์ยุล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ลอฮะ อันซะละ มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะตุศบิฮุล อัรฎุ มุคฎ็อรเราะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละฏีฟุน เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะอินนัล ลอฮะ ละฮุวัล เฆาะนีย์ยุล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ลอฮะ สัคเคาะเราะ ละกุม มา ฟิล อัรฎิ วัลฟุลกะ ตัจญ์รี ฟิล บะห์ริ บิอัมริฮี วะยุมสิกุส สะมาอะ อัน ตะเกฺาะอฺะ อฺะลัล อัรฎิ อิลลา บิอิซนิฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ บินนาสิ ละเราะอูฟุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี อะห์ยากุม ษุมมะ ยุมีตุกุม ษุมมะ ยุห์ยีกุม  ^  อินนัล อินสานะ ละกะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>ลิกุลลิ อุมมะติน ญะอฺัลนา มันสะกัน ฮุม นาสิกูฮ์  ^  ฟะลา ยุนาซิอฺุนนะกะ ฟิล อัมร์  ^  วัดอฺุ อิลา ร็อบบิก  ^  อินนะกะ ละอฺะลา ฮุดัม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะอิน ญาดะลูกะ ฟะกฺุลิล ลาฮุ อะอฺ์ละมุ บิมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อัลลอฮุ ยะห์กุมุ บัยนะกุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กุนตุม ฟีฮิ ตัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อะลัม ตะอฺ์ลัม อันนัล ลอฮะ ยะอฺ์ละมุ มา ฟิส สะมาอิ วัลอัรฎ์  ^  อินนะ ซาลิกะ ฟี กิตาบ  ^  อินนะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะยะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลัม ยุนัซซิล บิฮี สุลฏอเนา วะมา ลัยสะ ละฮุม บิฮี อฺิลม์  ^  วะมา ลิซฺซฺอลิมีนะ มิน นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิม อายาตุนา บัยยินาติน ตะอฺ์ริฟุ ฟี วุญูฮิล ละซีนะ กะฟะรุล มุนกัร  ^  ยะกาดูนะ ยัสฏูนะ บิลละซีนะ ยัตลูนะ อฺะลัยฮิม อายาตินา  ^  กฺุล อะฟะอุนับบิอุกุม บิชัรริม มิน ซาลิกุม  ^  อันนารุ วะอฺะดะฮัล ลอฮุล ละซีนะ กะฟะรู  ^  วะบิอ์สัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ ฎุริบะ มะษะลุน ฟัสตะมิอฺู ละฮ์  ^  อินนัล ละซีนะ ตัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ลัย ยัคลุกฺู ซุบาเบา วะละวิจญ์ ตะมะอฺู ละฮ์  ^  วะอี ยัสลุบฮุมุซ ซุบาบุ ชัยอัล ลา ยัสตันกฺิซูฮุ มินฮ์  ^  เฎาะอฺุฟัฏ ฏอลิบุ วัลมัฏลูบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>มา เกฺาะดะรุล ลอฮะ ฮักฺเกฺาะ กฺ็อดริฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละเกฺาะวีย์ยุน อฺะซีซ</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>อัลลอฮุ ยัศเฏาะฟี มินัล มะลาอิกะติ รุสุเลา วะมินัน นาส  ^  อินนัล ลอฮะ สะมีอฺุม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>ยะอฺ์ละมุ มา บัยนะ อัยดีฮิม วะมา ค็อลฟะฮุม  ^  วะอิลัล ลอฮิ ตุรญะอฺุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุร กะอฺู วัสญุดู วะอฺ์บุดู ร็อบบะกุม วัฟอฺะลุล ค็อยเราะ ละอฺัลละกุม ตุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะญาฮิดู ฟิล ลาฮิ ฮักฺเกฺาะ ญิฮาดิฮ์  ^  ฮุวัจญ์ ตะบากุม วะมา ญะอฺะละ อฺะลัยกุม ฟิด ดีนิ มิน ฮะร็อจญ์  ^  มิลละตะ อะบีกุม อิบรอฮีม  ^  ฮุวะ สัมมากุมุล มุสลิมีนะ มิน กฺ็อบลุ วะฟี ฮาซา ลิยะกูนัร เราะสูลุ ชะฮีดัน อฺะลัยกุม วะตะกูนู ชุฮะดาอะ อฺะลัน นาส  ^  ฟะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะอาตุซ ซะกาตะ วะอฺ์ตะศิมู บิลลาฮิ ฮุวะ เมาลากุม  ^  ฟะนิอฺ์มัล เมาลา วะนิอฺ์มัน นะศีร</t>
  </row>
</data>
