<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>กฺ็อด อัฟละฮัล มุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อัลละซีนะ ฮุม ฟี เศาะลาติฮิม คอชิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม อฺะนิล ลัฆวิ มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม ลิซซะกาติ ฟาอฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม ลิฟุรูญิฮิม ฮาฟิซฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อิลลา อฺะลา อัซวาญิฮิม เอา มา มะละกัต อัยมานุฮุม ฟะอินนะฮุม ฆ็อยรุ มะลูมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ฟะมะนิบ ตะฆอ วะรออะ ซาลิกะ ฟะอุลาอิกะ ฮุมุล อฺาดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม ลิอะมานาติฮิม วะอฺะฮ์ดิฮิม รออฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม อฺะลา เศาะละวาติฮิม ยุฮาฟิซฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อุลาอิกะ ฮุมุล วาริษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อัลละซีนะ ยะริษูนัล ฟิรเดาสะ ฮุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะละกฺ็อด เคาะลักฺนัล อินสานะ มิน สุลาละติม มิน ฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ษุมมะ ญะอฺัลนาฮุ นุฏฟะตัน ฟี เกฺาะรอริม มะกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ษุมมะ เคาะลักฺนัน นุฏฟะตะ อฺะละเกฺาะตัน ฟะเคาะลักฺนัล อฺะละเกฺาะตะ มุฎเฆาะตัน ฟะเคาะลักฺนัล มุฎเฆาะตะ อฺิซฺอมัน ฟะกะเสานัล อฺิซฺอมะ ละห์มัน ษุมมะ อันชะอ์นาฮุ ค็อลกฺ็อน อาค็อร  ^  ฟะตะบาเราะกัล ลอฮุ อะห์สะนุล คอลิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ษุมมะ อินนะกุม บะอฺ์ดะ ซาลิกะ ละมัยยิตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ษุมมะ อินนะกุม เยามัล กฺิยามะติ ตุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะละกฺ็อด เคาะลักฺนา เฟาเกฺาะกุม สับอฺะ เฏาะรออิเกฺาะ วะมา กุนนา อฺะนิล ค็อลกฺิ ฆอฟิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะอันซัลนา มินัส สะมาอิ มาอัม บิเกฺาะดะริน ฟะอัสกันนาฮุ ฟิล อัรฎ์  ^  วะอินนา อฺะลา ซะฮาบิม บิฮี ละกฺอดิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะอันชะอ์นา ละกุม บิฮี ญันนาติม มิน นะคีลิว วะอะอฺ์นาบิล ละกุม ฟีฮา ฟะวากิฮุ กะษีเราะตู วะมินฮา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะชะญะเราะตัน ตัครุญุ มิน ฏูริ สัยนาอะ ตัมบุตุ บิดดุฮ์นิ วะศิบฆิล ลิลอากิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะอินนะ ละกุม ฟิล อันอฺามิ ละอฺิบเราะฮ์  ^  นุสกฺีกุม มิมมา ฟี บุฏูนิฮา วะละกุม ฟีฮา มะนาฟิอฺุ กะษีเราะตู วะมินฮา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะอฺะลัยฮา วะอฺะลัล ฟุลกิ ตุห์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา นูฮัน อิลา เกฺอ์ามิฮี ฟะกฺอละ ยาเกฺอ์ามิอฺ์ บุดุล ลอฮะ มา ละกุม มิน อิลาฮิน ฆ็อยรุฮ์  ^  อะฟะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟะกฺอลัล มะละอุล ละซีนะ กะฟะรู มิน เกฺอ์ามิฮี มา ฮาซา อิลลา บะชะรุม มิษลุกุม ยุรีดุ อัย ยะตะฟัฎเฎาะละ อฺะลัยกุม วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละอันซะละ มะลาอิกะตัม มา สะมิอฺ์นา บิฮาซา ฟี อาบาอินัล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อิน ฮุวะ อิลลา เราะญุลุม บิฮี ญินนะตุน ฟะตะร็อบบะศู บิฮี ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิน ศุรนี บิมา กัซซะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ฟะเอาฮัยนา อิลัยฮิ อะนิศ นะอฺิล ฟุลกะ บิอะอฺ์ยุนินา วะวะห์ยินา ฟะอิซา ญาอะ อัมรุนา วะฟาร็อต ตันนูรุ ฟัสลุก ฟีฮา มิน กุลลิน เซาญัยนิษ นัยนิ วะอะฮ์ละกะ อิลลา มัน สะบะเกฺาะ อฺะลัยฮิล เกฺอ์าลุ มินฮุม  ^  วะลา ตุคอฏิบนี ฟิล ละซีนะ เซฺาะละมู อินนะฮุม มุฆเราะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ฟะอิซัส ตะวัยตะ อันตะ วะมัม มะอฺะกะ อฺะลัล ฟุลกิ ฟะกฺุลิล ฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี นัจญ์ญานา มินัล เกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะกฺุร ร็อบบิ อันซิลนี มุนซะลัม มุบาเราะเกา วะอันตะ ค็อยรุล มุนซิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติว วะอิน กุนนา ละมุบตะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ษุมมะ อันชะอ์นา มิม บะอฺ์ดิฮิม กฺ็อรนัน อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฟะอัรสัลนา ฟีฮิม เราะสูลัม มินฮุม อะนิอฺ์ บุดุล ลอฮะ มา ละกุม มิน อิลาฮิน ฆ็อยรุฮ์  ^  อะฟะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะกฺอลัล มะละอุ มิน เกฺอ์ามิฮิล ละซีนะ กะฟะรู วะกัซซะบู บิลิกฺออิล อาคิเราะติ วะอัตร็อฟนาฮุม ฟิล ฮะยาติด ดุนยา มา ฮาซา อิลลา บะชะรุม มิษลุกุม ยะอ์กุลุ มิมมา ตะอ์กุลูนะ มินฮุ วะยัชเราะบุ มิมมา ตัชเราะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะละอิน อะเฏาะอฺ์ตุม บะชะร็อม มิษละกุม อินนะกุม อิซัล ละคอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อะยะอฺิดุกุม อันนะกุม อิซา มิตตุม วะกุนตุม ตุรอเบา วะอฺิซฺอมัน อันนะกุม มุคเราะญูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฮัยฮาตะ ฮัยฮาตะ ลิมา ตูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อิน ฮิยะ อิลลา ฮะยาตุนัด ดุนยา นะมูตุ วะนะห์ยา วะมา นะห์นุ บิมับอฺูษีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อิน ฮุวะ อิลลา เราะญุลุนิฟ ตะรอ อฺะลัล ลอฮิ กะซิเบา วะมา นะห์นุ ละฮู บิมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิน ศุรนี บิมา กัซซะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>กฺอละ อฺัมมา เกฺาะลีลิล ละยุศบิฮุนนะ นาดิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ฟะอะเคาะซัตฮุมุศ ศ็อยฮะตุ บิลฮักฺกฺิ ฟะญะอฺัลนาฮุม ฆุษาอา  ^  ฟะบุอฺ์ดัล ลิลเกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ษุมมะ อันชะอ์นา มิม บะอฺ์ดิฮิม กฺุรูนัน อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>มา ตัสบิกฺุ มิน อุมมะติน อะญะละฮา วะมา ยัสตะอ์คิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ษุมมะ อัรสัลนา รุสุละนา ตัตรอ  ^  กุลละ มา ญาอะ อุมมะตัร เราะสูลุฮา กัซซะบูฮ์  ^  ฟะอัตบะอฺ์นา บะอฺ์เฎาะฮุม บะอฺ์เฎอ์า วะญะอฺัลนาฮุม อะฮาดีษ  ^  ฟะบุอฺ์ดัล ลิเกฺอ์ามิล ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ษุมมะ อัรสัลนา มูสา วะอะคอฮุ ฮารูนะ บิอายาตินา วะสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อิลา ฟิรเอฺานะ วะมะละอิฮี ฟัสตักบะรู วะกานู เกฺอ์ามัน อฺาลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ฟะกฺอลู อะนุอ์มินุ ลิบะชะร็อยนิ มิษลินา วะเกฺอ์ามุฮุมา ละนา อฺาบิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ฟะกัซซะบูฮุมา ฟะกานู มินัล มุฮ์ละกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล กิตาบะ ละอฺัลละฮุม ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะญะอฺัลนับ นะ มัรยะมะ วะอุมมะฮู อายะเตา วะอาวัยนาฮุมา อิลา ร็อบวะติน ซาติ เกฺาะรอริว วะมะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>ยาอัยยุฮัร รุสุลุ กุลู มินัฏ ฏ็อยยิบาติ วะอฺ์มะลู ศอลิฮา  ^  อินนี บิมา ตะอฺ์มะลูนะ อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะอินนะ ฮาซิฮี อุมมะตุกุม อุมมะเตา วาฮิดะเตา วะอะนะ ร็อบบุกุม ฟัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ฟะตะกฺ็อฏเฏาะอฺู อัมเราะฮุม บัยนะฮุม ซุบุรอ  ^  กุลลุ ฮิซบิม บิมา ละดัยฮิม ฟะริฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฟะซัรฮุม ฟี ฆ็อมเราะติฮิม ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>อะยะห์สะบูนะ อันนะมา นุมิดดุฮุม บิฮี มิม มาลิว วะบะนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>นุสาริอฺุ ละฮุม ฟิล ค็อยรอต  ^  บัล ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ฮุม มิน ค็อชยะติ ร็อบบิฮิม มุชฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม บิอายาติ ร็อบบิฮิม ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วัลละซีนะ ฮุม บิร็อบบิฮิม ลา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุอ์ตูนะ มา อาเตา วะกฺุลูบุฮุม วะญิละตุน อันนะฮุม อิลา ร็อบบิฮิม รอญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>อุลาอิกะ ยุสาริอฺูนะ ฟิล ค็อยรอติ วะฮุม ละฮา สาบิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะลา นุกัลลิฟุ นัฟสัน อิลลา วุสอฺะฮา  ^  วะละดัยนา กิตาบุย ยันฏิกฺุ บิลฮักฺกฺิ วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>บัล กฺุลูบุฮุม ฟี ฆ็อมเราะติม มิน ฮาซา วะละฮุม อะอฺ์มาลุม มิน ดูนิ ซาลิกะ ฮุม ละฮา อฺามิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>ฮัตตา อิซา อะค็อซนา มุตเราะฟีฮิม บิลอฺะซาบิ อิซา ฮุม ยัจญ์อะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ลา ตัจญ์อะรุล เยาม์  ^  อินนะกุม มินนา ลา ตุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>กฺ็อด กานัต อายาตี ตุตลา อฺะลัยกุม ฟะกุนตุม อฺะลา อะอฺ์กฺอบิกุม ตันกิศูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>มุสตักบิรีนะ บิฮี สามิร็อน ตะฮ์ญุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>อะฟะลัม ยัดดับบะรุล เกฺอ์าละ อัม ญาอะฮุม มา ลัม ยะอ์ติ อาบาอะฮุมุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อัม ลัม ยะอฺ์ริฟู เราะสูละฮุม ฟะฮุม ละฮู มุนกิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนะ บิฮี ญินนะฮ์  ^  บัล ญาอะฮุม บิลฮักฺกฺิ วะอักษะรุฮุม ลิลฮักฺกฺิ การิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะละวิต ตะบะอฺัล ฮักฺกฺุ อะฮ์วาอะฮุม ละฟะสะดะติส สะมาวาตุ วัลอัรฎุ วะมัน ฟีฮินน์  ^  บัล อะตัยนาฮุม บิซิกริฮิม ฟะฮุม อฺัน ซิกริฮิม มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>อัม ตัสอะลุฮุม ค็อรญัน ฟะเคาะรอญุ ร็อบบิกะ ค็อยร์  ^  วะฮุวะ ค็อยรุร รอซิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะอินนะกะ ละตัดอฺูฮุม อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วะอินนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ อฺะนิศ ศิรอฏิ ละนากิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะเลา เราะฮิมนาฮุม วะกะชัฟนา มา บิฮิม มิน ฎุรริล ละลัจญ์ญู ฟี ฏุฆยานิฮิม ยะอฺ์มะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะละกฺ็อด อะค็อซนาฮุม บิลอฺะซาบิ ฟะมัส ตะกานู ลิร็อบบิฮิม วะมา ยะตะฎ็อรเราะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>ฮัตตา อิซา ฟะตะห์นา อฺะลัยฮิม บาบัน ซา อฺะซาบิน ชะดีดิน อิซา ฮุม ฟีฮิ มุบลิสูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี อันชะอะ ละกุมุส สัมอฺะ วัลอับศอเราะ วัลอัฟอิดะฮ์  ^  เกฺาะลีลัม มา ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ซะเราะอะกุม ฟิล อัรฎิ วะอิลัยฮิ ตุห์ชะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ยุห์ยี วะยุมีตุ วะละฮุค ติลาฟุล ลัยลิ วันนะฮาร  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>บัล กฺอลู มิษละ มา กฺอลัล เอาวะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>กฺอลู อะอิซา มิตนา วะกุนนา ตุรอเบา วะอฺิซฺอมัน อะอินนา ละมับอฺูษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ละกฺ็อด วุอฺิดนา นะห์นุ วะอาบาอุนา ฮาซา มิน กฺ็อบลุ อิน ฮาซา อิลลา อะสาฏีรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>กฺุล ลิมะนิล อัรฎุ วะมัน ฟีฮา อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>สะยะกฺูลูนะ ลิลลาฮ์  ^  กฺุล อะฟะลา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>กฺุล มัร ร็อบบุส สะมาวาติส สับอฺิ วะร็อบบุล อฺัรชิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>สะยะกฺูลูนะ ลิลลาฮ์  ^  กฺุล อะฟะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>กฺุล มัม บิยะดิฮี มะละกูตุ กุลลิ ชัยอิว วะฮุวะ ยุญีรุ วะลา ยุญารุ อฺะลัยฮิ อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>สะยะกฺูลูนะ ลิลลาฮ์  ^  กฺุล ฟะอันนา ตุสฮะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>บัล อะตัยนาฮุม บิลฮักฺกฺิ วะอินนะฮุม ละกาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>มัต ตะเคาะซัล ลอฮุ มิว วะละดิว วะมา กานะ มะอฺะฮู มิน อิลาฮ์  ^  อิซัล ละซะฮะบะ กุลลุ อิลาฮิม บิมา เคาะละเกฺาะ วะละอฺะลา บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎ์  ^  สุบฮานัล ลอฮิ อฺัมมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>อฺาลิมิล ฆ็อยบิ วัชชะฮาดะติ ฟะตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>กฺุร ร็อบบิ อิมมา ตุริยันนี มา ยูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ร็อบบิ ฟะลา ตัจญ์อฺัลนี ฟิล เกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะอินนา อฺะลา อัน นุริยะกะ มา นะอฺิดุฮุม ละกฺอดิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>อิดฟะอฺ์ บิลละตี ฮิยะ อะห์สะนุส สัยยิอะฮ์  ^  นะห์นุ อะอฺ์ละมุ บิมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>วะกฺุร ร็อบบิ อะอฺูซุ บิกะ มิน ฮะมะซาติช ชะยาฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>วะอะอฺูซุ บิกะ ร็อบบิ อัย ยะห์ฎุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>ฮัตตา อิซา ญาอะ อะฮะดะฮุมุล เมาตุ กฺอละ ร็อบบิร ญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>ละอฺัลลี อะอฺ์มะลุ ศอลิฮัน ฟีมา ตะร็อกต์  ^  กัลลา  ^  อินนะฮา กะลิมะตุน ฮุวะ กฺออิลุฮา  ^  วะมิว วะรออิฮิม บัรซะคุน อิลา เยามิ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>ฟะอิซา นุฟิเคาะ ฟิศ ศูริ ฟะลา อันสาบะ บัยนะฮุม เยามะอิซิว วะลา ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ฟะมัน ษะกฺุลัต มะวาซีนุฮู ฟะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>วะมัน ค็อฟฟัต มะวาซีนุฮู ฟะอุลาอิกัล ละซีนะ เคาะสิรู อันฟุสะฮุม ฟี ญะฮันนะมะ คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>ตัลฟะฮุ วุญูฮะฮุมุน นารุ วะฮุม ฟีฮา กาลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>อะลัม ตะกุน อายาตี ตุตลา อฺะลัยกุม ฟะกุนตุม บิฮา ตุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>กฺอลู ร็อบบะนา เฆาะละบัต อฺะลัยนา ชิกฺวะตุนา วะกุนนา เกฺอ์ามัน ฎอ-ลลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>ร็อบบะนา อัคริจญ์นา มินฮา ฟะอิน อฺุดนา ฟะอินนา ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>กฺอลัค สะอู ฟีฮา วะลา ตุกัลลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>อินนะฮู กานะ ฟะรีกฺุม มิน อฺิบาดี ยะกฺูลูนะ ร็อบบะนา อามันนา ฟัฆฟิร ละนา วัรฮัมนา วะอันตะ ค็อยรุร รอฮิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>ฟัตตะค็อซตุมูฮุม สิครีย์ยัน ฮัตตา อันเสากุม ซิกรี วะกุนตุม มินฮุม ตัฎฮะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>อินนี ญะซัยตุฮุมุล เยามะ บิมา เศาะบะรู อันนะฮุม ฮุมุล ฟาอิซูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>กฺอละ กัม ละบิษตุม ฟิล อัรฎิ อฺะดะดะ สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>กฺอลู ละบิษนา เยามัน เอา บะอฺ์เฎาะ เยามิน ฟัสอะลิล อฺา-ดดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>กฺอละ อิล ละบิษตุม อิลลา เกฺาะลีลา  ^  เลา อันนะกุม กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>อะฟะฮะสิบตุม อันนะมา เคาะลักฺนากุม อฺะบะเษา วะอันนะกุม อิลัยนา ลา ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>ฟะตะอฺาลัล ลอฮุล มะลิกุล ฮักฺกฺ์  ^  ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวะ ร็อบบุล อฺัรชิล กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>วะมัย ยัดอฺุ มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาเคาะเราะ ลา บุรฮานะ ละฮู บิฮี ฟะอินนะมา ฮิสาบุฮู อฺินดะ ร็อบบิฮ์  ^  อินนะฮู ลา ยุฟลิฮุล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>วะกฺุร ร็อบบิฆ ฟิร วัรฮัม วะอันตะ ค็อยรุร รอฮิมีน</t>
  </row>
</data>
