<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ตะบาเราะกัล ละซี นัซซะลัล ฟุรกฺอนะ อฺะลา อฺับดิฮี ลิยะกูนะ ลิลอฺาละมีนะ นะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อัลละซี ละฮู มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะลัม ยัตตะคิซ วะละเดา วะลัม ยะกุล ละฮู ชะรีกุน ฟิล มุลกิ วะเคาะละเกฺาะ กุลละ ชัยอิน ฟะกฺ็อดดะเราะฮู ตักฺดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วัตตะเคาะซู มิน ดูนิฮี อาลิฮะตัล ลา ยัคลุกฺูนะ ชัยเอา วะฮุม ยุคละกฺูนะ วะลา ยัมลิกูนะ ลิอันฟุสิฮิม ฎ็อรเรอ์า วะลา นัฟเอฺา วะลา ยัมลิกูนะ เมาเตา วะลา ฮะยาเตา วะลา นุชูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู อิน ฮาซา อิลลา อิฟกุนิฟ ตะรอฮุ วะอะอฺานะฮู อฺะลัยฮิ เกฺอ์ามุน อาเคาะรูน  ^  ฟะกฺ็อด ญาอู ซฺุลเมา วะซูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะกฺอลู อะสาฏีรุล เอาวะลีนัก ตะตะบะฮา ฟะฮิยะ ตุมลา อฺะลัยฮิ บุกเราะเตา วะอะศีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>กฺุล อันซะละฮุล ละซี ยะอฺ์ละมุส สิรเราะ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  อินนะฮู กานะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะกฺอลู มาลิ ฮาซัร เราะสูลิ ยะอ์กุลุฏ เฏาะอฺามะ วะยัมชี ฟิล อัสวากฺิ เลาลา อุนซิละ อิลัยฮิ มะละกุน ฟะยะกูนะ มะอฺะฮู นะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>เอา ยุลกฺอ อิลัยฮิ กันซุน เอา ตะกูนุ ละฮู ญันนะตุย ยะอ์กุลุ มินฮา  ^  วะกฺอลัซฺ ซฺอลิมูนะ อิน ตัตตะบิอฺูนะ อิลลา เราะญุลัม มัสฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อินซฺุร กัยฟะ เฎาะเราะบู ละกัล อัมษาละ ฟะฎ็อลลู ฟะลา ยัสตะฏีอฺูนะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ตะบาเราะกัล ละซี อิน ชาอะ ญะอฺะละ ละกะ ค็อยร็อม มิน ซาลิกะ ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ วะยัจญ์อฺัล ละกะ กฺุศูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>บัล กัซซะบู บิสสาอฺะฮ์  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ลิมัน กัซซะบะ บิสสาอฺะติ สะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อิซา เราะอัตฮุม มิม มะกานิม บะอฺีดิน สะมิอฺู ละฮา ตะฆ็อยยุเซฺอ์า วะซะฟีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอิซา อุลกฺู มินฮา มะกานัน ฎ็อยยิกฺ็อม มุกฺ็อรเราะนีนะ ดะเอฺา ฮุนาลิกะ ษุบูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ลา ตัดอฺุล เยามะ ษุบูเรอ์า วาฮิเดา วัดอฺู ษุบูร็อน กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>กฺุล อะซาลิกะ ค็อยรุน อัม ญันนะตุล คุลดิล ละตี วุอฺิดัล มุตตะกฺูน  ^  กานัต ละฮุม ญะซาเอา วะมะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ละฮุม ฟีฮา มา ยะชาอูนะ คอลิดีน  ^  กานะ อฺะลา ร็อบบิกะ วะอฺ์ดัม มัสอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะเยามะ ยะห์ชุรุฮุม วะมา ยะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ฟะยะกฺูลุ อะอันตุม อัฎลัลตุม อฺิบาดี ฮาอุลาอิ อัม ฮุม ฎ็อลลุส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>กฺอลู สุบฮานะกะ มา กานะ ยัมบะฆี ละนา อัน นัตตะคิซะ มิน ดูนิกะ มิน เอาลิยาอะ วะลากิม มัตตะอฺ์ตะฮุม วะอาบาอะฮุม ฮัตตา นะสุซ ซิกเราะ วะกานู เกฺอ์ามัม บูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะกฺ็อด กัซซะบูกุม บิมา ตะกฺูลูนะ ฟะมา ตัสตะฏีอฺูนะ ศ็อรเฟา วะลา นัศรอ  ^  วะมัย ยัซฺลิม มินกุม นุซิกฺฮุ อฺะซาบัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา กฺ็อบละกะ มินัล มุรสะลีนะ อิลลา อินนะฮุม ละยะอ์กุลูนัฏ เฏาะอฺามะ วะยัมชูนะ ฟิล อัสวากฺ  ^  วะญะอฺัลนา บะอฺ์เฎาะกุม ลิบะอฺ์ฎิน ฟิตนะตัน อะตัศบิรูน  ^  วะกานะ ร็อบบุกะ บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ ลา ยัรญูนะ ลิกฺออะนา เลาลา อุนซิละ อฺะลัยนัล มะลาอิกะตุ เอา นะรอ ร็อบบะนา  ^  ละเกฺาะดิส ตักบะรู ฟี อันฟุสิฮิม วะอฺะเตา อฺุตูว์วัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>เยามะ ยะเรอ์านัล มะลาอิกะตะ ลา บุชรอ เยามะอิซิล ลิลมุจญ์ริมีนะ วะยะกฺูลูนะ ฮิจญ์ร็อม มะห์ญูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะเกฺาะดิมนา อิลา มา อฺะมิลู มิน อฺะมะลิน ฟะญะอฺัลนาฮุ ฮะบาอัม มันษูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อัศฮาบุล ญันนะติ เยามะอิซิน ค็อยรุม มุสตะกฺ็อรเรอ์า วะอะห์สะนุ มะกฺีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะเยามะ ตะชักฺเกฺาะกฺุส สะมาอุ บิลเฆาะมามิ วะนุซซิลัล มะลาอิกะตุ ตันซีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อัลมุลกุ เยามะอิซินิล ฮักฺกฺุ ลิรเราะห์มาน  ^  วะกานะ เยามัน อฺะลัล กาฟิรีนะ อฺะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะเยามะ ยะอฺัฎฎุซฺ ซฺอลิมุ อฺะลา ยะดัยฮิ ยะกฺูลุ ยาลัยตะนิต ตะค็อซตุ มะอฺัร เราะสูลิ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ยาวัยละตา ลัยตะนี ลัม อัตตะคิซ ฟุลานัน เคาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ละกฺ็อด อะฎ็อลละนี อฺะนิซ ซิกริ บะอฺ์ดะ อิซ ญาอะนี  ^  วะกานัช ชัยฏอนุ ลิลอินสานิ เคาะซูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะกฺอลัร เราะสูลุ ยาร็อบบิ อินนะ เกฺอ์ามิต ตะเคาะซู ฮาซัล กฺุรอานะ มะฮ์ญูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะกะซาลิกะ ญะอฺัลนา ลิกุลลิ นะบีย์ยิน อฺะดูว์วัม มินัล มุจญ์ริมีน  ^  วะกะฟา บิร็อบบิกะ ฮาดิเยา วะนะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู เลาลา นุซซิละ อฺะลัยฮิล กฺุรอานุ ญุมละเตา วาฮิดะฮ์  ^  กะซาลิกะ ลินุษับบิตะ บิฮี ฟุอาดัก  ^  วะร็อตตัลนาฮุ ตัรตีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะลา ยะอ์ตูนะกะ บิมะษะลิน อิลลา ญิอ์นากะ บิลฮักฺกฺิ วะอะห์สะนะ ตัฟสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุห์ชะรูนะ อฺะลา วุญูฮิฮิม อิลา ญะฮันนะมะ อุลาอิกะ ชัรรุม มะกาเนา วะอะฎ็อลลุ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล กิตาบะ วะญะอฺัลนา มะอฺะฮู อะคอฮุ ฮารูนะ วะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะกฺุลนัซ ฮะบา อิลัล เกฺอ์ามิล ละซีนะ กัซซะบู บิอายาตินา ฟะดัมมัรนาฮุม ตัดมีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะเกฺอ์ามะ นูฮิล ลัมมา กัซซะบุร รุสุละ อัฆร็อกฺนาฮุม วะญะอฺัลนาฮุม ลินนาสิ อายะฮ์  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ลิซฺซฺอลิมีนะ อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะอฺาเดา วะษะมูดะ วะอัศฮาบัร ร็อสสิ วะกฺุรูนัม บัยนะ ซาลิกะ กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะกุลลัน เฎาะร็อบนา ละฮุล อัมษาล  ^  วะกุลลัน ตับบัรนา ตัตบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะละกฺ็อด อะเตา อฺะลัล กฺ็อรยะติล ละตี อุมฏิร็อต มะเฏาะร็อส เสาอ์  ^  อะฟะลัม ยะกูนู ยะเรอ์านะฮา  ^  บัล กานู ลา ยัรญูนะ นุชูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะอิซา เราะเอากะ อี ยัตตะคิซูนะกะ อิลลา ฮุซุวัน อะฮาซัล ละซี บะอฺะษัล ลอฮุ เราะสูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อิน กาดะ ละยุฎิลลุนา อฺัน อาลิฮะตินา เลาลา อัน เศาะบัรนา อฺะลัยฮา  ^  วะเสาฟะ ยะอฺ์ละมูนะ ฮีนะ ยะเรอ์านัล อฺะซาบะ มัน อะฎ็อลลุ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>อะเราะอัยตะ มะนิต ตะเคาะซะ อิลาฮะฮู ฮะวาฮุ อะฟะอันตะ ตะกูนุ อฺะลัยฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อัม ตะห์สะบุ อันนะ อักษะเราะฮุม ยัสมะอฺูนะ เอา ยะอฺ์กฺิลูน  ^  อิน ฮุม อิลลา กัลอันอฺามิ บัล ฮุม อะฎ็อลลุ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลา ร็อบบิกะ กัยฟะ มัดดัซฺ ซฺิลละ วะเลา ชาอะ ละญะอฺะละฮู สากินัน ษุมมะ ญะอฺัลนัช ชัมสะ อฺะลัยฮิ ดะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>ษุมมะ เกฺาะบัฎนาฮุ อิลัยนา กฺ็อบฎ็อย ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล ลัยละ ลิบาเสา วันเนามะ สุบาเตา วะญะอฺะลัน นะฮาเราะ นุชูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี อัรสะลัร ริยาฮะ บุชร็อม บัยนะ ยะดัย เราะห์มะติฮ์  ^  วะอันซัลนา มินัส สะมาอิ มาอัน เฏาะฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ลินุห์ยิยะ บิฮี บัลดะตัม มัยเตา วะนุสกฺิยะฮู มิมมา เคาะลักฺนา อันอฺาเมา วะอะนาสีย์ยะ กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะละกฺ็อด ศ็อรร็อฟนาฮุ บัยนะฮุม ลิยัซซักกะรู ฟะอะบา อักษะรุน นาสิ อิลลา กุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะเลา ชิอ์นา ละบะอฺัษนา ฟี กุลลิ กฺ็อรยะติน นะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ฟะลา ตุฏิอฺิล กาฟิรีนะ วะญาฮิดฮุม บิฮี ญิฮาดัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี มะเราะญัล บะห์ร็อยนิ ฮาซา อฺัซบุน ฟุรอตู วะฮาซา มิลฮุน อุญาญู วะญะอฺะละ บัยนะฮุมา บัรซะเคอ์า วะฮิจญ์ร็อม มะห์ญูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี เคาะละเกฺาะ มินัล มาอิ บะชะร็อน ฟะญะอฺะละฮู นะสะเบา วะศิฮ์รอ  ^  วะกานะ ร็อบบุกะ เกฺาะดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะยะอฺ์บุดูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ มา ลา ยันฟะอฺุฮุม วะลา ยะฎุรรุฮุม  ^  วะกานัล กาฟิรุ อฺะลา ร็อบบิฮี เซฺาะฮีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะมา อัรสัลนากะ อิลลา มุบัชชิเรอ์า วะนะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>กฺุล มา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ริน อิลลา มัน ชาอะ อัย ยัตตะคิซะ อิลา ร็อบบิฮี สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะตะวักกัล อฺะลัล ฮัยยิล ละซี ลา ยะมูตุ วะสับบิห์ บิฮัมดิฮ์  ^  วะกะฟา บิฮี บิซุนูบิ อฺิบาดิฮี เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>อัลละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา ฟี สิตตะติ อัยยามิน ษุมมัส ตะวา อฺะลัล อฺัรช์  ^  อัรเราะห์มานุ ฟัสอัล บิฮี เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุมุส ญุดู ลิรเราะห์มานิ กฺอลู วะมัร เราะห์มานุ อะนัสญุดุ ลิมา ตะอ์มุรุนา วะซาดะฮุม นุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>ตะบาเราะกัล ละซี ญะอฺะละ ฟิส สะมาอิ บุรูเญา วะญะอฺะละ ฟีฮา สิรอเญา วะเกฺาะมะร็อม มุนีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ญะอฺะลัล ลัยละ วันนะฮาเราะ คิลฟะตัล ลิมัน อะรอดะ อัย ยัซซักกะเราะ เอา อะรอดะ ชุกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>วะอฺิบาดุร เราะห์มานิล ละซีนะ ยัมชูนะ อฺะลัล อัรฎิ เฮาเนา วะอิซา คอเฏาะบะฮุมุล ญาฮิลูนะ กฺอลู สะลามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วัลละซีนะ ยะบีตูนะ ลิร็อบบิฮิม สุจญ์ญะเดา วะกฺิยามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วัลละซีนะ ยะกฺูลูนะ ร็อบบะนัศ ริฟ อฺันนา อฺะซาบะ ญะฮันนัม  ^  อินนะ อฺะซาบะฮา กานะ เฆาะรอมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>อินนะฮา สาอัต มุสตะกฺ็อรเรอ์า วะมุกฺอมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วัลละซีนะ อิซา อันฟะกฺู ลัม ยุสริฟู วะลัม ยักฺตุรู วะกานะ บัยนะ ซาลิกะ เกฺาะวามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วัลละซีนะ ลา ยัดอฺูนะ มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาเคาะเราะ วะลา ยักฺตุลูนัน นัฟสัล ละตี ฮัรเราะมัล ลอฮุ อิลลา บิลฮักฺกฺิ วะลา ยัซนูน  ^  วะมัย ยัฟอฺัล ซาลิกะ ยัลเกฺาะ อะษามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>ยุฎออฺัฟ ละฮุล อฺะซาบุ เยามัล กฺิยามะติ วะยัคลุด ฟีฮี มุฮานา</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อิลลา มัน ตาบะ วะอามะนะ วะอฺะมิละ อฺะมะลัน ศอลิฮัน ฟะอุลาอิกะ ยุบัดดิลุล ลอฮุ สัยยิอาติฮิม ฮะสะนาต  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะมัน ตาบะ วะอฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะอินนะฮู ยะตูบุ อิลัล ลอฮิ มะตาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วัลละซีนะ ลา ยัชฮะดูนัซ ซูเราะ วะอิซา มัรรู บิลลัฆวิ มัรรู กิรอมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วัลละซีนะ อิซา ซุกกิรู บิอายาติ ร็อบบิฮิม ลัม ยะคิรรู อฺะลัยฮา ศุมเมา วะอฺุมยานา</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วัลละซีนะ ยะกฺูลูนะ ร็อบบะนา ฮับ ละนา มิน อัซวาญินา วะซุรรีย์ยาตินา กฺุรเราะตะ อะอฺ์ยุนิว วัจญ์อฺัลนา ลิลมุตตะกฺีนะ อิมามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>อุลาอิกะ ยุจญ์เซานัล ฆุรฟะตะ บิมา เศาะบะรู วะยุลักฺเกฺอ์านะ ฟีฮา ตะฮีย์ยะเตา วะสะลามา</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  ฮะสุนัต มุสตะกฺ็อรเรอ์า วะมุกฺอมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>กฺุล มา ยะอฺ์บะอุ บิกุม ร็อบบี เลาลา ดุอฺาอุกุม  ^  ฟะกฺ็อด กัซซับตุม ฟะเสาฟะ ยะกูนุ ลิซามา</t>
  </row>
</data>
