<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฏอ สี-ม มีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ติลกะ อายาตุล กิตาบิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ละอฺัลละกะ บาคิอฺุน นัฟสะกะ อัลลา ยะกูนู มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อิน นะชะอ์ นุนัซซิล อฺะลัยฮิม มินัส สะมาอิ อายะตัน ฟะซฺ็อลลัต อะอฺ์นากฺุฮุม ละฮา คอฎิอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะมา ยะอ์ตีฮิม มิน ซิกริม มินัร เราะห์มานิ มุห์ดะษิน อิลลา กานู อฺันฮุ มุอฺ์ริฎีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ฟะกฺ็อด กัซซะบู ฟะสะยะอ์ตีฮิม อัมบาอุ มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อิลัล อัรฎิ กัม อัมบัตนา ฟีฮา มิน กุลลิ เซาญิน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอิซ นาดา ร็อบบุกะ มูสา อะนิอ์ ติล เกฺอ์ามัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>เกฺอ์ามะ ฟิรเอฺาน์  ^  อะลา ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ อินนี อะคอฟุ อัย ยุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะยะฎีกฺุ ศ็อดรี วะลา ยันเฏาะลิกฺุ ลิสานี ฟะอัรสิล อิลา ฮารูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะละฮุม อฺะลัยยะ ซัมบุน ฟะอะคอฟุ อัย ยักฺตุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>กฺอละ กัลลา  ^  ฟัซฮะบา บิอายาตินา  ^  อินนา มะอฺะกุม มุสตะมิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ฟะอ์ติยา ฟิรเอฺานะ ฟะกฺูลา อินนา เราะสูลุ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อัน อัรสิล มะอฺะนา บะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>กฺอละ อะลัม นุร็อบบิกะ ฟีนา วะลีเดา วะละบิษตะ ฟีนา มิน อฺุมุริกะ สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะฟะอฺัลตะ ฟะอฺ์ละตะกัล ละตี ฟะอฺัลตะ วะอันตะ มินัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>กฺอละ ฟะอฺัลตุฮา อิเซา วะอะนะ มินัฎ ฎอ-ลลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฟะฟะร็อรตุ มินกุม ลัมมา คิฟตุกุม ฟะวะฮะบะ ลี ร็อบบี ฮุกเมา วะญะอฺะละนี มินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะติลกะ นิอฺ์มะตุน ตะมุนนุฮา อฺะลัยยะ อัน อฺับบัตตะ บะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>กฺอละ ฟิรเอฺานุ วะมา ร็อบบุล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมา  ^  อิน กุนตุม มูกฺินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>กฺอละ ลิมัน เฮาละฮู อะลา ตัสตะมิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบุกุม วะร็อบบุ อาบาอิกุมุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>กฺอละ อินนะ เราะสูละกุมุล ละซี อุรสิละ อิลัยกุม ละมัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบุล มัชริกฺิ วัลมัฆริบิ วะมา บัยนะฮุมา  ^  อิน กุนตุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺอละ ละอินิต ตะค็อซตะ อิลาฮัน ฆ็อยรี ละอัจญ์อฺะลันนะกะ มินัล มัสญูนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>กฺอละ อะวะเลา ญิอ์ตุกะ บิชัยอิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>กฺอละ ฟะอ์ติ บิฮี อิน กุนตะ มินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฟะอัลกฺอ อฺะศอฮุ ฟะอิซา ฮิยะ ษุอฺ์บานุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะนะซะอฺะ ยะดะฮู ฟะอิซา ฮิยะ บัยฎออุ ลินนาซฺิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>กฺอละ ลิลมะละอิ เฮาละฮู อินนะ ฮาซา ละสาฮิรุน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ยุรีดุ อัย ยุคริญะกุม มิน อัรฎิกุม บิสิห์ริฮี ฟะมาซา ตะอ์มุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>กฺอลู อัรญิฮ์ วะอะคอฮุ วับอฺัษ ฟิล มะดาอินิ ฮาชิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ยะอ์ตูกะ บิกุลลิ สะห์ฮาริน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>ฟะญุมิอฺัส สะฮะเราะตุ ลิมีกฺอติ เยามิม มะอฺ์ลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะกฺีละ ลินนาสิ ฮัล อันตุม มุจญ์ตะมิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ละอฺัลละนา นัตตะบิอฺุส สะฮะเราะตะ อิน กานู ฮุมุล ฆอลิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอัส สะฮะเราะตุ กฺอลู ลิฟิรเอฺานะ อะอินนะ ละนา ละอัจญ์ร็อน อิน กุนนา นะห์นุล ฆอลิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>กฺอละ นะอฺัม วะอินนะกุม อิซัล ละมินัล มุกฺ็อรเราะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>กฺอละ ละฮุม มูสา อัลกฺู มา อันตุม มุลกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ฟะอัลเกฺอ์า ฮิบาละฮุม วะอฺิศีย์ยะฮุม วะกฺอลู บิอฺิซซะติ ฟิรเอฺานะ อินนา ละนะห์นุล ฆอลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ฟะอัลกฺอ มูสา อฺะศอฮุ ฟะอิซา ฮิยะ ตัลเกฺาะฟุ มา ยะอ์ฟิกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>ฟะอุลกฺิยัส สะฮะเราะตุ สาญิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>กฺอลู อามันนา บิร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ร็อบบิ มูสา วะฮารูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺอละ อามันตุม ละฮู กฺ็อบละ อัน อาซะนะ ละกุม  ^  อินนะฮู ละกะบีรุกุมุล ละซี อฺัลละมะกุมุส สิห์เราะ ฟะละเสาฟะ ตะอฺ์ละมูน  ^  ละอุกฺ็อฏฏิอฺันนะ อัยดิยะกุม วะอัรญุละกุม มิน คิลาฟิว วะละอุศ็อลลิบันนะกุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>กฺอลู ลา ฎ็อยร์  ^  อินนา อิลา ร็อบบินา มุนเกฺาะลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>อินนา นัฏมะอฺุ อัย ยัฆฟิเราะ ละนา ร็อบบุนา เคาะฏอยานา อัน กุนนา เอาวะลัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะเอาฮัยนา อิลา มูสา อัน อัสริ บิอฺิบาดี อินนะกุม มุตตะบะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ฟะอัรสะละ ฟิรเอฺานุ ฟิล มะดาอินิ ฮาชิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อินนะ ฮาอุลาอิ ละชิรซิมะตุน เกฺาะลีลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะอินนะฮุม ละนา ละฆออิซฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะอินนา ละญะมีอฺุน ฮาซิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ฟะอัคร็อจญ์นาฮุม มิน ญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะกุนูซิว วะมะกฺอมิน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>กะซาลิก  ^  วะเอาร็อษนาฮา บะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ฟะอัตบะอฺูฮุม มุชริกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>ฟะลัมมา ตะรออัล ญัมอฺานิ กฺอละ อัศฮาบุ มูสา อินนา ละมุดเราะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>กฺอละ กัลลา  ^  อินนะ มะอฺิยะ ร็อบบี สะยะฮ์ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>ฟะเอาฮัยนา อิลา มูสา อะนิฎ ริบ บิอฺะศอกัล บะห์ร์  ^  ฟันฟะละเกฺาะ ฟะกานะ กุลลุ ฟิรกฺิน กัฏเฏอ์าดิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วะอัซลัฟนา ษัมมัล อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วะอันญัยนา มูสา วะมัม มะอฺะฮู อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ษุมมะ อัฆร็อกฺนัล อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>วัตลุ อฺะลัยฮิม นะบะอะ อิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อิซ กฺอละ ลิอะบีฮิ วะเกฺอ์ามิฮี มา ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>กฺอลู นะอฺ์บุดุ อัศนามัน ฟะนะซฺ็อลลุ ละฮา อฺากิฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>กฺอละ ฮัล ยัสมะอฺูนะกุม อิซ ตัดอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>เอา ยันฟะอฺูนะกุม เอา ยะฎุรรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>กฺอลู บัล วะญัดนา อาบาอะนา กะซาลิกะ ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>กฺอละ อะฟะเราะอัยตุม มา กุนตุม ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>อันตุม วะอาบาอุกุมุล อักฺดะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>ฟะอินนะฮุม อฺะดูว์วุล ลี อิลลา ร็อบบัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>อัลละซี เคาะละเกฺาะนี ฟะฮุวะ ยะฮ์ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>วัลละซี ฮุวะ ยุฏอฺิมุนี วะยัสกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะอิซา มะริฎตุ ฟะฮุวะ ยัชฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วัลละซี ยุมีตุนี ษุมมะ ยุห์ยีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วัลละซี อัฏมะอฺุ อัย ยัฆฟิเราะ ลี เคาะฏีอะตี เยามัด ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ร็อบบิ ฮับ ลี ฮุกเมา วะอัลฮิกฺนี บิศศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วัจญ์อฺัล ลี ลิสานะ ศิดกฺิน ฟิล อาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วัจญ์อฺัลนี มิว วะเราะษะติ ญันนะติน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วัฆฟิร ลิอะบี อินนะฮู กานะ มินัฎ ฎอ-ลลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะลา ตุคซินี เยามะ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>เยามะ ลา ยันฟะอฺุ มาลู วะลา บะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>อิลลา มัน อะตัล ลอฮะ บิกฺ็อลบิน สะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>วะอุซลิฟะติล ญันนะตุ ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>วะบุรริซะติล ญะฮีมุ ลิลฆอวีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>วะกฺีละ ละฮุม อัยนะ มา กุนตุม ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>มิน ดูนิล ลาฮิ ฮัล ยันศุรูนะกุม เอา ยันตะศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ฟะกุบกิบู ฟีฮา ฮุม วัลฆอวูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>วะญุนูดุ อิบลีสะ อัจญ์มะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>กฺอลู วะฮุม ฟีฮา ยัคตะศิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>ตัลลอฮิ อิน กุนนา ละฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>อิซ นุเสาวีกุม บิร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>วะมา อะฎ็อลละนา อิลลัล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>ฟะมา ละนา มิน ชาฟิอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>วะลา เศาะดีกฺิน ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ฟะเลา อันนะ ละนา กัรเราะตัน ฟะนะกูนะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>กัซซะบัต เกฺอ์ามุ นูฮินิล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮุม อะคูฮุม นูฮุน อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>วะมา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลา ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>กฺอลู อะนุอ์มินุ ละกะ วัตตะบะอฺะกัล อัรซะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>กฺอละ วะมา อฺิลมี บิมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>อิน ฮิสาบุฮุม อิลลา อฺะลา ร็อบบี  ^  เลา ตัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>วะมา อะนะ บิฏอริดิล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>อิน อะนะ อิลลา นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>กฺอลู ละอิล ลัม ตันตะฮิ ยานูฮุ ละตะกูนันนะ มินัล มัรญูมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ อินนะ เกฺอ์ามี กัซซะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>ฟัฟตะห์ บัยนี วะบัยนะฮุม ฟัตเฮา วะนัจญ์ญินี วะมัม มะอฺิยะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>119</id>
    <t>ฟะอันญัยนาฮุ วะมัม มะอฺะฮู ฟิล ฟุลกิล มัชฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>120</id>
    <t>ษุมมะ อัฆร็อกฺนา บะอฺ์ดุล บากฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>121</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>122</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>123</id>
    <t>กัซซะบัต อฺาดุนิล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>124</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮุม อะคูฮุม ฮูดุน อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>125</id>
    <t>อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>126</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>127</id>
    <t>วะมา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลา ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>128</id>
    <t>อะตับนูนะ บิกุลลิ รีอฺิน อายะตัน ตะอฺ์บะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>129</id>
    <t>วะตัตตะคิซูนะ มะศอนิอฺะ ละอฺัลละกุม ตัคลุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>130</id>
    <t>วะอิซา บะฏ็อชตุม บะฏ็อชตุม ญับบารีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>131</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>132</id>
    <t>วัตตะกฺุล ละซี อะมัดดะกุม บิมา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>133</id>
    <t>อะมัดดะกุม บิอันอฺามิว วะบะนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>134</id>
    <t>วะญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>135</id>
    <t>อินนี อะคอฟุ อฺะลัยกุม อฺะซาบะ เยามิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>136</id>
    <t>กฺอลู สะวาอุน อฺะลัยนา อะวะอฺัซฺตะ อัม ลัม ตะกุม มินัล วาอฺิซฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>137</id>
    <t>อิน ฮาซา อิลลา คุลุกฺุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>138</id>
    <t>วะมา นะห์นุ บิมุอฺัซซะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>139</id>
    <t>ฟะกัซซะบูฮุ ฟะอะฮ์ลักนาฮุม  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>140</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>141</id>
    <t>กัซซะบัต ษะมูดุล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>142</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮุม อะคูฮุม ศอลิฮุน อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>143</id>
    <t>อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>144</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>145</id>
    <t>วะมา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลา ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>146</id>
    <t>อะตุตเราะกูนะ ฟี มา ฮาฮุนา อามินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>147</id>
    <t>ฟี ญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>148</id>
    <t>วะซุรูอฺิว วะนัคลิน ฏ็อลอฺุฮา ฮะฎีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>149</id>
    <t>วะตันฮิตูนะ มินัล ญิบาลิ บุยูตัน ฟาริฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>150</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>151</id>
    <t>วะลา ตุฏีอฺู อัมร็อล มุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>152</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุฟสิดูนะ ฟิล อัรฎิ วะลา ยุศลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>153</id>
    <t>กฺอลู อินนะมา อันตะ มินัล มุสะห์ฮะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>154</id>
    <t>มา อันตะ อิลลา บะชะรุม มิษลุนา ฟะอ์ติ บิอายะติน อิน กุนตะ มินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>155</id>
    <t>กฺอละ ฮาซิฮี นาเกฺาะตุล ละฮา ชิรบู วะละกุม ชิรบุ เยามิม มะอฺ์ลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>156</id>
    <t>วะลา ตะมัสสูฮา บิสูอิน ฟะยะอ์คุซะกุม อฺะซาบุ เยามิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>157</id>
    <t>ฟะอฺะเกฺาะรูฮา ฟะอัศบะฮู นาดิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>158</id>
    <t>ฟะอะเคาะซะฮุมุล อฺะซาบ  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>159</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>160</id>
    <t>กัซซะบัต เกฺอ์ามุ ลูฏินิล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>161</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮุม อะคูฮุม ลูฏุน อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>162</id>
    <t>อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>163</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>164</id>
    <t>วะมา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลา ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>165</id>
    <t>อะตะอ์ตูนัซ ซุกรอนะ มินัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>166</id>
    <t>วะตะซะรูนะ มา เคาะละเกฺาะ ละกุม ร็อบบุกุม มิน อัซวาญิกุม  ^  บัล อันตุม เกฺอ์ามุน อฺาดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>167</id>
    <t>กฺอลู ละอิล ลัม ตันตะฮิ ยาลูฏุ ละตะกูนันนะ มินัล มุคเราะญีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>168</id>
    <t>กฺอละ อินนี ลิอฺะมะลิกุม มินัล กฺอลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>169</id>
    <t>ร็อบบิ นัจญ์ญินี วะอะฮ์ลี มิมมา ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>170</id>
    <t>ฟะนัจญ์ญัยนาฮุ วะอะฮ์ละฮู อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>171</id>
    <t>อิลลา อฺะญูซัน ฟิล ฆอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>172</id>
    <t>ษุมมะ ดัมมัรนัล อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>173</id>
    <t>วะอัมฏ็อรนา อฺะลัยฮิม มะเฏาะรอ  ^  ฟะสาอะ มะเฏาะรุล มุนซะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>174</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>175</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>176</id>
    <t>กัซซะบะ อัศฮาบุล อัยกะติล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>177</id>
    <t>อิซ กฺอละ ละฮุม ชุอฺัยบุน อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>178</id>
    <t>อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>179</id>
    <t>ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>180</id>
    <t>วะมา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ร์  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลา ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>181</id>
    <t>เอาฟุล กัยละ วะลา ตะกูนู มินัล มุคสิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>182</id>
    <t>วะซินู บิลกฺิสฏอสิล มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>183</id>
    <t>วะลา ตับเคาะสุน นาสะ อัชยาอะฮุม วะลา ตะอฺ์เษา ฟิล อัรฎิ มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>184</id>
    <t>วัตตะกฺุล ละซี เคาะละเกฺาะกุม วัลญิบิลละตัล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>185</id>
    <t>กฺอลู อินนะมา อันตะ มินัล มุสะห์ฮะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>186</id>
    <t>วะมา อันตะ อิลลา บะชะรุม มิษลุนา วะอิน นะซฺุนนุกะ ละมินัล กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>187</id>
    <t>ฟะอัสกฺิฏ อฺะลัยนา กิสะฟัม มินัส สะมาอิ อิน กุนตะ มินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>188</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบี อะอฺ์ละมุ บิมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>189</id>
    <t>ฟะกัซซะบูฮุ ฟะอะเคาะซะฮุม อฺะซาบุ เยามิซฺ ซฺุลละฮ์  ^  อินนะฮู กานะ อฺะซาบะ เยามิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>190</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะฮ์  ^  วะมา กานะ อักษะรุฮุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>191</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>192</id>
    <t>วะอินนะฮู ละตันซีลุ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>193</id>
    <t>นะซะละ บิฮิร รูฮุล อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>194</id>
    <t>อฺะลา กฺ็อลบิกะ ลิตะกูนะ มินัล มุนซิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>195</id>
    <t>บิลิสานิน อฺะเราะบีย์ยิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>196</id>
    <t>วะอินนะฮู ละฟี ซุบุริล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>197</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะกุล ละฮุม อายะตัน อัย ยะอฺ์ละมะฮู อฺุละมาอุ บะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>198</id>
    <t>วะเลา นัซซัลนาฮุ อฺะลา บะอฺ์ฎิล อะอฺ์ญะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>199</id>
    <t>ฟะเกฺาะเราะอะฮู อฺะลัยฮิม มา กานู บิฮี มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>200</id>
    <t>กะซาลิกะ สะลักนาฮุ ฟี กฺุลูบิล มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>201</id>
    <t>ลา ยุอ์มินูนะ บิฮี ฮัตตา ยะเราะวุล อฺะซาบัล อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>202</id>
    <t>ฟะยะอ์ติยะฮุม บัฆตะเตา วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>203</id>
    <t>ฟะยะกฺูลู ฮัล นะห์นุ มุนเซฺาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>204</id>
    <t>อะฟะบิอฺะซาบินา ยัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>205</id>
    <t>อะฟะเราะอัยตะ อิม มัตตะอฺ์นาฮุม สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>206</id>
    <t>ษุมมะ ญาอะฮุม มา กานู ยูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>207</id>
    <t>มา อัฆนา อฺันฮุม มา กานู ยุมัตตะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>208</id>
    <t>วะมา อะฮ์ลักนา มิน กฺ็อรยะติน อิลลา ละฮา มุนซิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>209</id>
    <t>ซิกรอ วะมา กุนนา ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>210</id>
    <t>วะมา ตะนัซซะลัต บิฮิช ชะยาฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>211</id>
    <t>วะมา ยัมบะฆี ละฮุม วะมา ยัสตะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>212</id>
    <t>อินนะฮุม อฺะนิส สัมอฺิ ละมะอฺ์ซูลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>213</id>
    <t>ฟะลา ตัดอฺุ มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาเคาะเราะ ฟะตะกูนะ มินัล มุอฺัซซะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>214</id>
    <t>วะอันซิร อฺะชีเราะตะกัล อักฺเราะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>215</id>
    <t>วัคฟิฎ ญะนาฮะกะ ลิมะนิต ตะบะอฺะกะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>216</id>
    <t>ฟะอิน อฺะเศอ์ากะ ฟะกฺุล อินนี บะรีอุม มิมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>217</id>
    <t>วะตะวักกัล อฺะลัล อฺะซีซิร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>218</id>
    <t>อัลละซี ยะรอกะ ฮีนะ ตะกฺูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>219</id>
    <t>วะตะกฺ็อลลุบะกะ ฟิส สาญิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>220</id>
    <t>อินนะฮู ฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>221</id>
    <t>ฮัล อุนับบิอุกุม อฺะลา มัน ตะนัซซะลุช ชะยาฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>222</id>
    <t>ตะนัซซะลุ อฺะลา กุลลิ อัฟฟากิน อะษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>223</id>
    <t>ยุลกฺูนัส สัมอฺะ วะอักษะรุฮุม กาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>224</id>
    <t>วัชชุอฺะรออุ ยัตตะบิอฺุฮุมุล ฆอวูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>225</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนะฮุม ฟี กุลลิ วาดี ยะฮีมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>226</id>
    <t>วะอันนะฮุม ยะกฺูลูนะ มา ลา ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>227</id>
    <t>อิลลัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ วะซะกะรุล ลอฮะ กะษีเรอ์า วันตะเศาะรู มิม บะอฺ์ดิ มา ซฺุลิมู  ^  วะสะยะอฺ์ละมุล ละซีนะ เซฺาะละมู อัยยะ มุนเกฺาะละบี ยันเกฺาะลิบูน</t>
  </row>
</data>
