<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฏอ สี-น  ^  ติลกะ อายาตุล กฺุรอานิ วะกิตาบิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ฮุเดา วะบุชรอ ลิลมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุกฺีมูนัศ เศาะลาตะ วะยุอ์ตูนัซ ซะกาตะ วะฮุม บิลอาคิเราะติ ฮุม ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ ซัยยันนา ละฮุม อะอฺ์มาละฮุม ฟะฮุม ยะอฺ์มะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ ละฮุม สูอุล อฺะซาบิ วะฮุม ฟิล อาคิเราะติ ฮุมุล อัคสะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอินนะกะ ละตุลักฺกฺ็อล กฺุรอานะ มิล ละดุน ฮะกีมิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อิซ กฺอละ มูสา ลิอะฮ์ลิฮี อินนี อานัสตุ นาร็อน สะอาตีกุม มินฮา บิเคาะบะริน เอา อาตีกุม บิชิฮาบิน เกฺาะบะสิล ละอฺัลละกุม ตัศเฏาะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮา นูดิยะ อัม บูริกะ มัน ฟิน นาริ วะมัน เฮาละฮา วะสุบฮานัล ลอฮิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยามูสา อินนะฮู อะนัล ลอฮุล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอัลกฺิ อฺะศอก  ^  ฟะลัมมา เราะอาฮา ตะฮ์ตัซซุ กะอันนะฮา ญา-นนู วัลลา มุดบิเรอ์า วะลัม ยุอฺักฺกฺิบ  ^  ยามูสา ลา ตะค็อฟ อินนี ลา ยะคอฟุ ละดัยยัล มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อิลลา มัน เซฺาะละมะ ษุมมะ บัดดะละ ฮุสนัม บะอฺ์ดะ สูอิน ฟะอินนี เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะอัดคิล ยะดะกะ ฟี ญัยบิกะ ตัครุจญ์ บัยฎออะ มิน ฆ็อยริ สูอ์  ^  ฟี ติสอฺิ อายาติน อิลา ฟิรเอฺานะ วะเกฺอ์ามิฮ์  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามัน ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอัตฮุม อายาตุนา มุบศิเราะตัน กฺอลู ฮาซา สิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะญะฮะดู บิฮา วัสตัยเกฺาะนัตฮา อันฟุสุฮุม ซฺุลเมา วะอฺุลูว์วา  ^  ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา ดาวูดะ วะสุลัยมานะ อฺิลมา  ^  วะกฺอลัล ฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี ฟัฎเฎาะละนา อฺะลา กะษีริม มิน อฺิบาดิฮิล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะวะริษะ สุลัยมานุ ดาวูด  ^  วะกฺอละ ยาอัยยุฮัน นาสุ อฺุลลิมนา มันฏิกฺ็อฏ ฏ็อยริ วะอูตีนา มิน กุลลิ ชัยอ์  ^  อินนะ ฮาซา ละฮุวัล ฟัฎลุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะฮุชิเราะ ลิสุลัยมานะ ญุนูดุฮู มินัล ญินนิ วัลอินสิ วัฏฏ็อยริ ฟะฮุม ยูซะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ฮัตตา อิซา อะเตา อฺะลา วาดิน นัมลิ กฺอลัต นัมละตุย ยาอัยยุฮัน นัมลุด คุลู มะสากินะกุม ลา ยะห์ฏิมันนะกุม สุลัยมานุ วะญุนูดุฮู วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะตะบัสสะมะ ฎอฮิกัม มิน เกฺอ์าลิฮา วะกฺอละ ร็อบบิ เอาซิอฺ์นี อัน อัชกุเราะ นิอฺ์มะตะกัล ละตี อันอฺัมตะ อฺะลัยยะ วะอฺะลา วาลิดัยยะ วะอัน อะอฺ์มะละ ศอลิฮัน ตัรฎอฮุ วะอัดคิลนี บิเราะห์มะติกะ ฟี อฺิบาดิกัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะตะฟักฺเกฺาะดัฏ ฏ็อยเราะ ฟะกฺอละ มา ลิยะ ลา อะร็อล ฮุดฮุดะ อัม กานะ มินัล ฆออิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ละอุอฺัซซิบันนะฮู อฺะซาบัน ชะดีดัน เอา ละอัซบะฮันนะฮู เอา ละยะอ์ติยันนี บิสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ฟะมะกะษะ ฆ็อยเราะ บะอฺีดิน ฟะกฺอละ อะฮัฏตุ บิมา ลัม ตุฮิฏ บิฮี วะญิอ์ตุกะ มิน สะบะอิม บินะบะอี ยะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อินนี วะญัตตุม เราะอะตัน ตัมลิกุฮุม วะอูติยัต มิน กุลลิ ชัยอิว วะละฮา อฺัรชุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะญัตตุฮา วะเกฺอ์ามะฮา ยัสญุดูนะ ลิชชัมสิ มิน ดูนิล ลาฮิ วะซัยยะนะ ละฮุมุช ชัยฏอนุ อะอฺ์มาละฮุม ฟะศ็อดดะฮุม อฺะนิส สะบีลิ ฟะฮุม ลา ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อัลลา ยัสญุดู ลิลลาฮิล ละซี ยุคริญุล ค็อบอะ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะยะอฺ์ละมุ มา ตุคฟูนะ วะมา ตุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อัลลอฮุ ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวะ ร็อบบุล อฺัรชิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>กฺอละ สะนันซฺุรุ อะเศาะดักฺตะ อัม กุนตะ มินัล กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>อิซฮับ บิกิตาบี ฮาซา ฟะอัลกฺิฮ์ อิลัยฮิม ษุมมะ ตะวัลละ อฺันฮุม ฟันซฺุร มาซา ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺอลัต ยาอัยยุฮัล มะละอุ อินนี อุลกฺิยะ อิลัยยะ กิตาบุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อินนะฮู มิน สุลัยมานะ วะอินนะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อัลลา ตะอฺ์ลู อฺะลัยยะ วะอ์ตูนี มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>กฺอลัต ยาอัยยุฮัล มะละอุ อัฟตูนี ฟี อัมรี มา กุนตุ กฺอฏิอฺะตัน อัมร็อน ฮัตตา ตัชฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กฺอลู นะห์นุ อุลู กฺูว์วะติว วะอุลู บะอ์สิน ชะดีดิว วัลอัมรุ อิลัยกิ ฟันซฺุรี มาซา ตะอ์มุรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>กฺอลัต อินนัล มุลูกะ อิซา ดะเคาะลู กฺ็อรยะตัน อัฟสะดูฮา วะญะอฺะลู อะอฺิซซะตะ อะฮ์ลิฮา อะซิลละฮ์  ^  วะกะซาลิกะ ยัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะอินนี มุรสิละตุน อิลัยฮิม บิฮะดีย์ยะติน ฟะนาซฺิเราะตุม บิมะ ยัรญิอฺุล มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะ สุลัยมานะ กฺอละ อะตุมิดดูนะนิ บิมาลิน ฟะมา อาตานิยัล ลอฮุ ค็อยรุม มิมมา อาตากุม  ^  บัล อันตุม บิฮะดีย์ยะติกุม ตัฟเราะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อิรญิอฺ์ อิลัยฮิม ฟะละนะอ์ติยันนะฮุม บิญุนูดิล ลา กฺิบะละ ละฮุม บิฮา วะละนุคริญันนะฮุม มินฮา อะซิลละเตา วะฮุม ศอฆิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>กฺอละ ยาอัยยุฮัล มะละอุ อัยยุกุม ยะอ์ตีนี บิอฺัรชิฮา กฺ็อบละ อัย ยะอ์ตูนี มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>กฺอละ อฺิฟรีตุม มินัล ญินนิ อะนะ อาตีกะ บิฮี กฺ็อบละ อัน ตะกฺูมะ มิม มะกฺอมิก  ^  วะอินนี อฺะลัยฮิ ละเกฺาะวีย์ยุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>กฺอลัล ละซี อฺินดะฮู อฺิลมุม มินัล กิตาบิ อะนะ อาตีกะ บิฮี กฺ็อบละ อัย ยัรตัดดะ อิลัยกะ ฏ็อรฟุก  ^  ฟะลัมมา เราะอาฮุ มุสตะกฺิรร็อน อฺินดะฮู กฺอละ ฮาซา มิน ฟัฎลิ ร็อบบี ลิยับลุวะนี อะอัชกุรุ อัม อักฟุร  ^  วะมัน ชะกะเราะ ฟะอินนะมา ยัชกุรุ ลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน กะฟะเราะ ฟะอินนะ ร็อบบี เฆาะนีย์ยุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>กฺอละ นักกิรู ละฮา อฺัรชะฮา นันซฺุร อะตะฮ์ตะดี อัม ตะกูนุ มินัล ละซีนะ ลา ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอัต กฺีละ อะฮากะซา อฺัรชุก  ^  กฺอลัต กะอันนะฮู ฮู  ^  วะอูตีนัล อฺิลมะ มิน กฺ็อบลิฮา วะกุนนา มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะศ็อดดะฮา มา กานัต ตะอฺ์บุดุ มิน ดูนิล ลาฮ์  ^  อินนะฮา กานัต มิน เกฺอ์ามิน กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>กฺีละ ละฮัด คุลิศ ศ็อรฮ์  ^  ฟะลัมมา เราะอัตฮุ ฮะสิบัตฮุ ลุจญ์ญะเตา วะกะชะฟัต อฺัน สากฺ็อยฮา  ^  กฺอละ อินนะฮู ศ็อรฮุม มุมัรเราะดุม มิน เกฺาะวารีร  ^  กฺอลัต ร็อบบิ อินนี เซฺาะลัมตุ นัฟสี วะอัสลัมตุ มะอฺะ สุลัยมานะ ลิลลาฮิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา อิลา ษะมูดะ อะคอฮุม ศอลิฮัน อะนิอฺ์ บุดุล ลอฮะ ฟะอิซา ฮุม ฟะรีกฺอนิ ยัคตะศิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>กฺอละ ยาเกฺอ์ามิ ลิมะ ตัสตะอฺ์ญิลูนะ บิสสัยยิอะติ กฺ็อบลัล ฮะสะนะฮ์  ^  เลาลา ตัสตัฆฟิรูนัล ลอฮะ ละอฺัลละกุม ตุรฮะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>กฺอลุฏ ฏ็อยยัรนา บิกะ วะบิมัม มะอฺัก  ^  กฺอละ ฏออิรุกุม อฺินดัล ลอฮ์  ^  บัล อันตุม เกฺอ์ามุน ตุฟตะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะกานะ ฟิล มะดีนะติ ติสอฺะตุ เราะฮ์ฏี ยุฟสิดูนะ ฟิล อัรฎิ วะลา ยุศลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺอลู ตะกฺอสะมู บิลลาฮิ ละนุบัยยิตันนะฮู วะอะฮ์ละฮู ษุมมะ ละนะกฺูลันนะ ลิวะลีย์ยิฮี มา ชะฮิดนา มะฮ์ลิกะ อะฮ์ลิฮี วะอินนา ละศอดิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะมะกะรู มักเรอ์า วะมะกัรนา มักเรอ์า วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุ มักริฮิม อันนา ดัมมัรนาฮุม วะเกฺอ์ามะฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ฟะติลกะ บุยูตุฮุม คอวิยะตัม บิมา เซฺาะละมู  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะอันญัยนัล ละซีนะ อามะนู วะกานู ยัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะลูฏ็อน อิซ กฺอละ ลิเกฺอ์ามิฮี อะตะอ์ตูนัล ฟาฮิชะตะ วะอันตุม ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>อะอินนะกุม ละตะอ์ตูนัร ริญาละ ชะฮ์วะตัม มิน ดูนิน นิสาอ์  ^  บัล อันตุม เกฺอ์ามุน ตัจญ์ฮะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ฟะมา กานะ ญะวาบะ เกฺอ์ามิฮี อิลลา อัน กฺอลู อัคริญู อาละ ลูฏิม มิน กฺ็อรยะติกุม  ^  อินนะฮุม อุนาสุย ยะตะเฏาะฮ์ฮะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ฟะอันญัยนาฮุ วะอะฮ์ละฮู อิลลัม เราะอะตะฮู กฺ็อดดัรนาฮา มินัล ฆอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะอัมฏ็อรนา อฺะลัยฮิม มะเฏาะรอ  ^  ฟะสาอะ มะเฏาะรุล มุนซะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>กฺุลิล ฮัมดุ ลิลลาฮิ วะสะลามุน อฺะลา อฺิบาดิฮิล ละซีนัศ เฏาะฟา  ^  อา-ลละฮุ ค็อยรุน อัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>อัมมัน เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะอันซะละ ละกุม มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะอัมบัตนา บิฮี ฮะดาอิเกฺาะ ซาตะ บะฮ์ญะติม มา กานะ ละกุม อัน ตุมบิตู ชะญะเราะฮา  ^  อะอิลาฮุม มะอฺัล ลอฮ์  ^  บัล ฮุม เกฺอ์ามุย ยะอฺ์ดิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>อัมมัน ญะอฺะลัล อัรเฎาะ เกฺาะรอเรอ์า วะญะอฺะละ คิลาละฮา อันฮาเรอ์า วะญะอฺะละ ละฮา เราะวาสิยะ วะญะอฺะละ บัยนัล บะห์ร็อยนิ ฮาญิซา  ^  อะอิลาฮุม มะอฺัล ลอฮ์  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>อัมมัย ยุญีบุล มุฎฏ็อรเราะ อิซา ดะอฺาฮุ วะยักชิฟุส สูอะ วะยัจญ์อฺะลุกุม คุละฟาอัล อัรฎ์  ^  อะอิลาฮุม มะอฺัล ลอฮ์  ^  เกฺาะลีลัม มา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อัมมัย ยะฮ์ดีกุม ฟี ซฺุลุมาติล บัรริ วัลบะห์ริ วะมัย ยุรสิลุร ริยาฮะ บุชร็อม บัยนะ ยะดัย เราะห์มะติฮ์  ^  อะอิลาฮุม มะอฺัล ลอฮ์  ^  ตะอฺาลัล ลอฮุ อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อัมมัย ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮู วะมัย ยัรซุกฺุกุม มินัส สะมาอิ วัลอัรฎ์  ^  อะอิลาฮุม มะอฺัล ลอฮ์  ^  กฺุล ฮาตู บุรฮานะกุม อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>กฺุล ลา ยะอฺ์ละมุ มัน ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิล ฆ็อยบะ อิลลัล ลอฮ์  ^  วะมา ยัชอฺุรูนะ อัยยานะ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>บะลิด ดาเราะกะ อฺิลมุฮุม ฟิล อาคิเราะฮ์  ^  บัล ฮุม ฟี ชักกิม มินฮา  ^  บัล ฮุม มินฮา อฺะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู อะอิซา กุนนา ตุรอเบา วะอาบาอุนา อะอินนา ละมุคเราะญูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>ละกฺ็อด วุอฺิดนา ฮาซา นะห์นุ วะอาบาอุนา มิน กฺ็อบลุ อิน ฮาซา อิลลา อะสาฏีรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>กฺุล สีรู ฟิล อัรฎิ ฟันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>วะลา ตะห์ซัน อฺะลัยฮิม วะลา ตะกุน ฟี ฎ็อยกฺิม มิมมา ยัมกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>กฺุล อฺะสา อัย ยะกูนะ เราะดิฟะ ละกุม บะอฺ์ฎุล ละซี ตัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละซู ฟัฎลิน อฺะลัน นาสิ วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วะอินนะ ร็อบบะกะ ละยะอฺ์ละมุ มา ตุกินนุ ศุดูรุฮุม วะมา ยุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะมา มิน ฆออิบะติน ฟิส สะมาอิ วัลอัรฎิ อิลลา ฟี กิตาบิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>อินนะ ฮาซัล กฺุรอานะ ยะกฺุศศุ อฺะลา บะนี อิสรออีละ อักษะร็อล ละซี ฮุม ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วะอินนะฮู ละฮุเดา วะเราะห์มะตุล ลิลมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>อินนะ ร็อบบะกะ ยักฺฎี บัยนะฮุม บิฮุกมิฮ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>ฟะตะวักกัล อฺะลัล ลอฮ์  ^  อินนะกะ อฺะลัล ฮักฺกฺิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>อินนะกะ ลา ตุสมิอฺุล เมาตา วะลา ตุสมิอฺุศ ศุมมัด ดุอฺาอะ อิซา วัลเลา มุดบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วะมา อันตะ บิฮาดิล อฺุมยิ อฺัน เฎาะลาละติฮิม  ^  อิน ตุสมิอฺุ อิลลา มัย ยุอ์มินุ บิอายาตินา ฟะฮุม มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะอิซา วะเกฺาะอฺัล เกฺอ์าลุ อฺะลัยฮิม อัคร็อจญ์นา ละฮุม ดา-บบะตัม มินัล อัรฎิ ตุกัลลิมุฮุม อันนัน นาสะ กานู บิอายาตินา ลา ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะเยามะ นะห์ชุรุ มิน กุลลิ อุมมะติน เฟาญัม มิมมัย ยุกัซซิบุ บิอายาตินา ฟะฮุม ยูซะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>ฮัตตา อิซา ญาอู กฺอละ อะกัซซับตุม บิอายาตี วะลัม ตุฮีฏู บิฮา อฺิลมัน อัมมาซา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วะวะเกฺาะอฺัล เกฺอ์าลุ อฺะลัยฮิม บิมา เซฺาะละมู ฟะฮุม ลา ยันฏิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>อะลัม ยะเรอ์า อันนา ญะอฺัลนัล ลัยละ ลิยัสกุนู ฟีฮิ วันนะฮาเราะ มุบศิรอ  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะเยามะ ยุนฟะคุ ฟิศ ศูริ ฟะฟะซิอฺะ มัน ฟิส สะมาวาติ วะมัน ฟิล อัรฎิ อิลลา มัน ชาอัล ลอฮ์  ^  วะกุลลุน อะเตาฮุ ดาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะตะร็อล ญิบาละ ตะห์สะบุฮา ญามิดะเตา วะฮิยะ ตะมุรรุ มัรร็อส สะฮาบ  ^  ศุนอฺัล ลอฮิล ละซี อัตเกฺาะนะ กุลละ ชัยอ์  ^  อินนะฮู เคาะบีรุม บิมา ตัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>มัน ญาอะ บิลฮะสะนะติ ฟะละฮู ค็อยรุม มินฮา วะฮุม มิน ฟะซะอฺี เยามะอิซิน อามินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>วะมัน ญาอะ บิสสัยยิอะติ ฟะกุบบัต วุญูฮุฮุม ฟิน นาริ ฮัล ตุจญ์เซานะ อิลลา มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>อินนะมา อุมิรตุ อัน อะอฺ์บุดะ ร็อบบะ ฮาซิฮิล บัลดะติล ละซี ฮัรเราะมะฮา วะละฮู กุลลุ ชัยอ์  ^  วะอุมิรตุ อัน อะกูนะ มินัล มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>วะอัน อัตลุวัล กฺุรอาน  ^  ฟะมะนิฮ์ ตะดา ฟะอินนะมา ยะฮ์ตะดี ลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน ฎ็อลละ ฟะกฺุล อินนะมา อะนะ มินัล มุนซิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะกฺุลิล ฮัมดุ ลิลลาฮิ สะยุรีกุม อายาติฮี ฟะตะอฺ์ริฟูนะฮา  ^  วะมา ร็อบบุกะ บิฆอฟิลิน อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
</data>
