<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฏอ สี-ม มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ติลกะ อายาตุล กิตาบิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>นัตลู อฺะลัยกะ มิน นะบะอิ มูสา วะฟิรเอฺานะ บิลฮักฺกฺิ ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อินนะ ฟิรเอฺานะ อฺะลา ฟิล อัรฎิ วะญะอฺะละ อะฮ์ละฮา ชิยะอฺัย ยัสตัฎอฺิฟุ ฏออิฟะตัม มินฮุม ยุซับบิฮุ อับนาอะฮุม วะยัสตะห์ยี นิสาอะฮุม  ^  อินนะฮู กานะ มินัล มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะนุรีดุ อัน นะมุนนะ อฺะลัล ละซีนัส ตุฎอฺิฟู ฟิล อัรฎิ วะนัจญ์อฺะละฮุม อะอิมมะเตา วะนัจญ์อฺะละฮุมุล วาริษีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะนุมักกินะ ละฮุม ฟิล อัรฎิ วะนุริยะ ฟิรเอฺานะ วะฮามานะ วะญุนูดะฮุมา มินฮุม มา กานู ยะห์ซะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะเอาฮัยนา อิลา อุมมิ มูสา อัน อัรฎิอฺีฮ์  ^  ฟะอิซา คิฟติ อฺะลัยฮิ ฟะอัลกฺีฮิ ฟิล ยัมมิ วะลา ตะคอฟี วะลา ตะห์ซะนี  ^  อินนา รอ-ดดูฮุ อิลัยกิ วะญาอฺิลูฮุ มินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ฟัลตะเกฺาะเฏาะฮู อาลุ ฟิรเอฺานะ ลิยะกูนะ ละฮุม อฺะดูว์เวา วะฮะซะนา  ^  อินนะ ฟิรเอฺานะ วะฮามานะ วะญุนูดะฮุมา กานู คอฏิอีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะกฺอละติม เราะอะตุ ฟิรเอฺานะ กฺุรเราะตุ อฺัยนิล ลี วะลัก  ^  ลา ตักฺตุลูฮุ อฺะสา อัย ยันฟะอฺะนา เอา นัตตะคิซะฮู วะละเดา วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอัศบะฮะ ฟุอาดุ อุมมิ มูสา ฟาริฆอ  ^  อิน กาดัต ละตุบดี บิฮี เลาลา อัร เราะบัฏนา อฺะลา กฺ็อลบิฮา ลิตะกูนะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะกฺอลัต ลิอุคติฮี กฺุศศีฮ์  ^  ฟะบะศุร็อต บิฮี อฺัน ญุนุบิว วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะฮัรร็อมนา อฺะลัยฮิล มะรอฎิอฺะ มิน กฺ็อบลุ ฟะกฺอลัต ฮัล อะดุลลุกุม อฺะลา อะฮ์ลิ บัยตี ยักฟุลูนะฮู ละกุม วะฮุม ละฮู นาศิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฟะเราะดัดนาฮุ อิลา อุมมิฮี กัย ตะกฺ็อรเราะ อฺัยนุฮา วะลา ตะห์ซะนะ วะลิตะอฺ์ละมะ อันนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺู วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะลัมมา บะละเฆาะ อะชุดดะฮู วัสตะวา อาตัยนาฮุ ฮุกเมา วะอฺิลมา  ^  วะกะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะดะเคาะลัล มะดีนะตะ อฺะลา ฮีนิ ฆ็อฟละติม มิน อะฮ์ลิฮา ฟะวะญะดะ ฟีฮา เราะญุลัยนิ ยักฺตะติลานิ ฮาซา มิน ชีอฺะติฮี วะฮาซา มิน อฺะดูว์วิฮ์  ^  ฟัสตะฆอษะฮุล ละซี มิน ชีอฺะติฮี อฺะลัล ละซี มิน อฺะดูว์วิฮี ฟะวะกะซะฮู มูสา ฟะเกฺาะฎอ อฺะลัยฮ์  ^  กฺอละ ฮาซา มิน อฺะมะลิช ชัยฏอน  ^  อินนะฮู อฺะดูว์วุม มุฎิลลุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ อินนี เซฺาะลัมตุ นัฟสี ฟัฆฟิร ลี ฟะเฆาะฟะเราะ ละฮ์  ^  อินนะฮู ฮุวัล เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ บิมา อันอฺัมตะ อฺะลัยยะ ฟะลัน อะกูนะ เซฺาะฮีร็อล ลิลมุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ฟะอัศบะฮะ ฟิล มะดีนะติ คออิฟัย ยะตะร็อกฺเกฺาะบุ ฟะอิซัล ละซิส ตันเศาะเราะฮู บิลอัมสิ ยัสตัศริคุฮ์  ^  กฺอละ ละฮู มูสา อินนะกะ ละเฆาะวีย์ยุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะลัมมา อัน อะรอดะ อัย ยับฏิชะ บิลละซี ฮุวะ อฺะดูว์วุล ละฮุมา กฺอละ ยามูสา อะตุรีดุ อัน ตักฺตุละนี กะมา เกฺาะตัลตะ นัฟสัม บิลอัมส์  ^  อิน ตุรีดุ อิลลา อัน ตะกูนะ ญับบาร็อน ฟิล อัรฎิ วะมา ตุรีดุ อัน ตะกูนะ มินัล มุศลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะญาอะ เราะญุลุม มิน อักฺศ็อล มะดีนะติ ยัสอฺา กฺอละ ยามูสา อินนัล มะละอะ ยะอ์ตะมิรูนะ บิกะ ลิยักฺตุลูกะ ฟัครุจญ์ อินนี ละกะ มินัน นาศิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฟะเคาะเราะญะ มินฮา คออิฟัย ยะตะร็อกฺกฺ็อบ  ^  กฺอละ ร็อบบิ นัจญ์ญินี มินัล เกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะลัมมา ตะวัจญ์ญะฮะ ติลกฺออะ มัดยะนะ กฺอละ อฺะสา ร็อบบี อัย ยะฮ์ดิยะนี สะวาอัส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะลัมมา วะเราะดะ มาอะ มัดยะนะ วะญะดะ อฺะลัยฮิ อุมมะตัม มินัน นาสิ ยัสกฺูนะ วะวะญะดะ มิน ดูนิฮิมุม เราะอะตัยนิ ตะซูดาน  ^  กฺอละ มา ค็อฏบุกุมา  ^  กฺอละตา ลา นัสกฺี ฮัตตา ยุศดิร็อร ริอฺาอ์  ^  วะอะบูนา ชัยคุน กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟะสะกฺอ ละฮุมา ษุมมะ ตะวัลลา อิลัซฺ ซฺิลลิ ฟะกฺอละ ร็อบบิ อินนี ลิมา อันซัลตะ อิลัยยะ มิน ค็อยริน ฟะกฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟะญาอัตฮุ อิห์ดาฮุมา ตัมชี อฺะลัส ติห์ยาอิน กฺอลัต อินนะ อะบี ยัดอฺูกะ ลิยัจญ์ซิยะกะ อัจญ์เราะ มา สะกฺ็อยตะ ละนา  ^  ฟะลัมมา ญาอะฮู วะกฺ็อศเศาะ อฺะลัยฮิล เกฺาะเศาะเศาะ กฺอละ ลา ตะค็อฟ  ^  นะเญาตะ มินัล เกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺอลัต อิห์ดาฮุมา ยาอะบะติส ตะอ์ญิรฮ์  ^  อินนะ ค็อยเราะ มะนิส ตะอ์ญัรตัล เกฺาะวีย์ยุล อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>กฺอละ อินนี อุรีดุ อัน อุนกิฮะกะ อิห์ดับ นะตัยยะ ฮาตัยนิ อฺะลา อัน ตะอ์ญุเราะนี ษะมานิยะ ฮิญัจญ์  ^  ฟะอิน อัตมัมตะ อฺัชร็อน ฟะมิน อฺินดิก  ^  วะมา อุรีดุ อัน อะชุกฺเกฺาะ อฺะลัยก์  ^  สะตะญิดุนี อิน ชาอัล ลอฮุ มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กฺอละ ซาลิกะ บัยนี วะบัยนัก  ^  อัยยะมัล อะญะลัยนิ เกฺาะฎ็อยตุ ฟะลา อฺุดวานะ อฺะลัยย์  ^  วัลลอฮุ อฺะลา มา นะกฺูลุ วะกีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะลัมมา เกฺาะฎอ มูสัล อะญะละ วะสาเราะ บิอะฮ์ลิฮี อานะสะ มิน ญานิบิฏ ฏูริ นารอ  ^  กฺอละ ลิอะฮ์ลิฮิม กุษู อินนี อานัสตุ นาร็อล ละอฺัลลี อาตีกุม มินฮา บิเคาะบะริน เอา ญัซวะติม มินัน นาริ ละอฺัลละกุม ตัศเฏาะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะลัมมา อะตาฮา นูดิยะ มิน ชาฏีอิล วาดิล อัยมะนิ ฟิล บุกฺอฺะติล มุบาเราะกะติ มินัช ชะญะเราะติ อัย ยามูสา อินนี อะนัล ลอฮุ ร็อบบุล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะอัน อัลกฺิ อฺะศอก  ^  ฟะลัมมา เราะอาฮา ตะฮ์ตัซซุ กะอันนะฮา ญา-นนู วัลลา มุดบิเรอ์า วะลัม ยุอฺักฺกฺิบ  ^  ยามูสา อักฺบิล วะลา ตะค็อฟ  ^  อินนะกะ มินัล อามินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อุสลุก ยะดะกะ ฟี ญัยบิกะ ตัครุจญ์ บัยฎออะ มิน ฆ็อยริ สูอิว วัฎมุม อิลัยกะ ญะนาฮะกะ มินัร เราะฮ์บ์  ^  ฟะซานิกะ บุรฮานานิ มิร ร็อบบิกะ อิลา ฟิรเอฺานะ วะมะละอิฮ์  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามัน ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ อินนี เกฺาะตัลตุ มินฮุม นัฟสัน ฟะอะคอฟุ อัย ยักฺตุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะอะคี ฮารูนุ ฮุวะ อัฟเศาะฮุ มินนี ลิสานัน ฟะอัรสิลฮุ มะอฺิยะ ริดอัย ยุศ็อดดิกฺุนี  ^  อินนี อะคอฟุ อัย ยุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>กฺอละ สะนะชุดดุ อฺะฎุดะกะ บิอะคีกะ วะนัจญ์อฺะลุ ละกุมา สุลฏอนัน ฟะลา ยะศิลูนะ อิลัยกุมา บิอายาตินา  ^  อันตุมา วะมะนิต ตะบะอฺะกุมัล ฆอลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮุม มูสา บิอายาตินา บัยยินาติน กฺอลู มา ฮาซา อิลลา สิห์รุม มุฟตะเรอ์า วะมา สะมิอฺ์นา บิฮาซา ฟี อาบาอินัล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะกฺอละ มูสา ร็อบบี อะอฺ์ละมุ บิมัน ญาอะ บิลฮุดา มิน อฺินดิฮี วะมัน ตะกูนุ ละฮู อฺากฺิบะตุด ดาร  ^  อินนะฮู ลา ยุฟลิฮุซฺ ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะกฺอละ ฟิรเอฺานุ ยาอัยยุฮัล มะละอุ มา อฺะลิมตุ ละกุม มิน อิลาฮิน ฆ็อยรี ฟะเอากฺิด ลี ยาฮามานุ อฺะลัฏ ฏีนิ ฟัจญ์อฺัล ลี ศ็อรฮัล ละอฺัลลี อัฏเฏาะลิอฺุ อิลา อิลาฮิ มูสา วะอินนี ละอะซฺุนนุฮู มินัล กาซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วัสตักบะเราะ ฮุวะ วะญุนูดุฮู ฟิล อัรฎิ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺิ วะซฺ็อนนู อันนะฮุม อิลัยนา ลา ยุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ฟะอะค็อซนาฮุ วะญุนูดะฮู ฟะนะบัซนาฮุม ฟิล ยัมม์  ^  ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะญะอฺัลนาฮุม อะอิมมะตัย ยัดอฺูนะ อิลัน นาร  ^  วะเยามัล กฺิยามะติ ลา ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะอัตบะอฺ์นาฮุม ฟี ฮาซิฮิด ดุนยา ละอฺ์นะฮ์  ^  วะเยามัล กฺิยามะติ ฮุม มินัล มักฺบูฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล กิตาบะ มิม บะอฺ์ดิ มา อะฮ์ลักนัล กฺุรูนัล อูลา บะศออิเราะ ลินนาสิ วะฮุเดา วะเราะห์มะตัล ละอฺัลละฮุม ยะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะมา กุนตะ บิญานิบิล ฆ็อรบีย์ยิ อิซ เกฺาะฎ็อยนา อิลา มูสัล อัมเราะ วะมา กุนตะ มินัช ชาฮิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะลากินนา อันชะอ์นา กฺุรูนัน ฟะตะฏอวะละ อฺะลัยฮิมุล อฺุมุร  ^  วะมา กุนตะ ษาวิยัน ฟี อะฮ์ลิ มัดยะนะ ตัตลู อฺะลัยฮิม อายาตินา วะลากินนา กุนนา มุรสิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะมา กุนตะ บิญานิบิฏ ฏูริ อิซ นาดัยนา วะลากิร เราะห์มะตัม มิร ร็อบบิกะ ลิตุนซิเราะ เกฺอ์ามัม มา อะตาฮุม มิน นะซีริม มิน กฺ็อบลิกะ ละอฺัลละฮุม ยะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะเลาลา อัน ตุศีบะฮุม มุศีบะตุม บิมา กฺ็อดดะมัต อัยดีฮิม ฟะยะกฺูลู ร็อบบะนา เลาลา อัรสัลตะ อิลัยนา เราะสูลัน ฟะนัตตะบิอฺะ อายาติกะ วะนะกูนะ มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮุมุล ฮักฺกฺุ มิน อฺินดินา กฺอลู เลาลา อูติยะ มิษละ มา อูติยะ มูสา  ^  อะวะ ลัม ยักฟุรู บิมา อูติยะ มูสา มิน กฺ็อบล์  ^  กฺอลู สิห์รอนิ ตะซฺอฮะรอ วะกฺอลู อินนา บิกุลลิน กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺุล ฟะอ์ตู บิกิตาบิม มิน อฺินดิล ลาฮิ ฮุวะ อะฮ์ดา มินฮุมา อัตตะบิอฺ์ฮุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟะอิล ลัม ยัสตะญีบู ละกะ ฟะอฺ์ลัม อันนะมา ยัตตะบิอฺูนะ อะฮ์วาอะฮุม  ^  วะมัน อะฎ็อลลุ มิมมะนิต ตะบะอฺะ ฮะวาฮุ บิฆ็อยริ ฮุดัม มินัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะละกฺ็อด วัศศ็อลนา ละฮุมุล เกฺอ์าละ ละอฺัลละฮุม ยะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>อัลละซีนะ อาตัยนาฮุมุล กิตาบะ มิน กฺ็อบลิฮี ฮุม บิฮี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะอิซา ยุตลา อฺะลัยฮิม กฺอลู อามันนา บิฮี อินนะฮุล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบินา อินนา กุนนา มิน กฺ็อบลิฮี มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อุลาอิกะ ยุอ์เตานะ อัจญ์เราะฮุม มัรเราะตัยนิ บิมา เศาะบะรู วะยัดเราะอูนะ บิลฮะสะนะติส สัยยิอะตะ วะมิมมา เราะซักฺนาฮุม ยุนฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะอิซา สะมิอฺุล ลัฆวะ อะอฺ์เราะฎู อฺันฮุ วะกฺอลู ละนา อะอฺ์มาลุนา วะละกุม อะอฺ์มาลุกุม สะลามุน อฺะลัยกุม ลา นับตะฆิล ญาฮิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>อินนะกะ ลา ตะฮ์ดี มัน อะห์บับตะ วะลากินนัล ลอฮะ ยะฮ์ดี มัย ยะชาอ์  ^  วะฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิลมุฮ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะกฺอลู อิน นัตตะบิอฺิล ฮุดา มะอฺะกะ นุตะค็อฏฏ็อฟ มิน อัรฎินา  ^  อะวะ ลัม นุมักกิล ละฮุม ฮะเราะมัน อามินัย ยุจญ์บา อิลัยฮิ ษะมะรอตุ กุลลิ ชัยอิร ริซกฺ็อม มิล ละดุนนา วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะกัม อะฮ์ลักนา มิน กฺ็อรยะติม บะฏิร็อต มะอฺีชะตะฮา  ^  ฟะติลกะ มะสากินุฮุม ลัม ตุสกัม มิม บะอฺ์ดิฮิม อิลลา เกฺาะลีลา  ^  วะกุนนา นะห์นุล วาริษีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วะมา กานะ ร็อบบุกะ มุฮ์ลิกัล กฺุรอ ฮัตตา ยับอฺะษะ ฟี อุมมิฮา เราะสูลัย ยัตลู อฺะลัยฮิม อายาตินา  ^  วะมา กุนนา มุฮ์ลิกิล กฺุรอ อิลลา วะอะฮ์ลุฮา ซฺอลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะมา อูตีตุม มิน ชัยอิน ฟะมะตาอฺุล ฮะยาติด ดุนยา วะซีนะตุฮา  ^  วะมา อฺินดัล ลอฮิ ค็อยรู วะอับกฺอ  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>อะฟะเมา วะอฺัดนาฮุ วะอฺ์ดัน ฮะสะนัน ฟะฮุวะ ลากฺีฮิ กะมัม มัตตะอฺ์นาฮุ มะตาอฺัล ฮะยาติด ดุนยา ษุมมะ ฮุวะ เยามัล กฺิยามะติ มินัล มุห์เฎาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะเยามะ ยุนาดีฮิม ฟะยะกฺูลุ อัยนะ ชุเราะกาอิยัล ละซีนะ กุนตุม ตัซอฺุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>กฺอลัล ละซีนะ ฮักฺเกฺาะ อฺะลัยฮิมุล เกฺอ์าลุ ร็อบบะนา ฮาอุลาอิล ละซีนะ อัฆวัยนา อัฆวัยนาฮุม กะมา เฆาะวัยนา  ^  ตะบัรเราะอ์นา อิลัยก์  ^  มา กานู อีย์ยานา ยะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วะกฺีลัด อฺู ชุเราะกาอะกุม ฟะดะเอฺาฮุม ฟะลัม ยัสตะญีบู ละฮุม วะเราะอะวุล อฺะซาบ  ^  เลา อันนะฮุม กานู ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>วะเยามะ ยุนาดีฮิม ฟะยะกฺูลุ มาซา อะญับตุมุล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ฟะอฺะมิยัต อฺะลัยฮิมุล อัมบาอุ เยามะอิซิน ฟะฮุม ลา ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>ฟะอัมมา มัน ตาบะ วะอามะนะ วะอฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะอฺะสา อัย ยะกูนะ มินัล มุฟลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะร็อบบุกะ ยัคลุกฺุ มา ยะชาอุ วะยัคตาร  ^  มา กานะ ละฮุมุล คิยะเราะฮ์  ^  สุบฮานัล ลอฮิ วะตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>วะร็อบบุกะ ยะอฺ์ละมุ มา ตุกินนุ ศุดูรุฮุม วะมา ยุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>วะฮุวัล ลอฮุ ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  ละฮุล ฮัมดุ ฟิล อูลา วัลอาคิเราะฮ์  ^  วะละฮุล ฮุกมุ วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน ญะอฺะลัล ลอฮุ อฺะลัยกุมุล ลัยละ สัรมะดัน อิลา เยามิล กฺิยามะติ มัน อิลาฮุน ฆ็อยรุล ลอฮิ ยะอ์ตีกุม บิฎิยาอ์  ^  อะฟะลา ตัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน ญะอฺะลัล ลอฮุ อฺะลัยกุมุน นะฮาเราะ สัรมะดัน อิลา เยามิล กฺิยามะติ มัน อิลาฮุน ฆ็อยรุล ลอฮิ ยะอ์ตีกุม บิลัยลิน ตัสกุนูนะ ฟีฮ์  ^  อะฟะลา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะมิร เราะห์มะติฮี ญะอฺะละ ละกุมุล ลัยละ วันนะฮาเราะ ลิตัสกุนู ฟีฮิ วะลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮี วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วะเยามะ ยุนาดีฮิม ฟะยะกฺูลุ อัยนะ ชุเราะกาอิยัล ละซีนะ กุนตุม ตัซอฺุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะนะซะอฺ์นา มิน กุลลิ อุมมะติน ชะฮีดัน ฟะกฺุลนา ฮาตู บุรฮานะกุม ฟะอฺะลิมู อันนัล ฮักฺเกฺาะ ลิลลาฮิ วะฎ็อลละ อฺันฮุม มา กานู ยัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>อินนะ กฺอรูนะ กานะ มิน เกฺอ์ามิ มูสา ฟะบะฆอ อฺะลัยฮิม  ^  วะอาตัยนาฮุ มินัล กุนูซิ มา อินนะ มะฟาติฮะฮู ละตะนูอุ บิลอฺุศบะติ อุลิล กฺูว์วะติ อิซ กฺอละ ละฮู เกฺอ์ามุฮู ลา ตัฟเราะห์  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุล ฟะริฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วับตะฆิ ฟีมา อาตากัล ลอฮุด ดาร็อล อาคิเราะฮ์  ^  วะลา ตันสะ นะศีบะกะ มินัด ดุนยา  ^  วะอะห์สิน กะมา อะห์สะนัล ลอฮุ อิลัยก์  ^  วะลา ตับฆิล ฟะสาดะ ฟิล อัรฎ์  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุล มุฟสิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>กฺอละ อินนะมา อูตีตุฮู อฺะลา อฺิลมิน อฺินดี  ^  อะวะ ลัม ยะอฺ์ลัม อันนัล ลอฮะ กฺ็อด อะฮ์ละกะ มิน กฺ็อบลิฮี มินัล กฺุรูนิ มัน ฮุวะ อะชัดดุ มินฮุ กฺูว์วะเตา วะอักษะรุ ญัมอฺา  ^  วะลา ยุสอะลุ อฺัน ซุนูบิฮิมุล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>ฟะเคาะเราะญะ อฺะลา เกฺอ์ามิฮี ฟี ซีนะติฮ์  ^  กฺอลัล ละซีนะ ยุรีดูนัล ฮะยาตัด ดุนยา ยาลัยตะ ละนา มิษละ มา อูติยะ กฺอรูนุ อินนะฮู ละซู ฮัซฺซฺิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ อูตุล อฺิลมะ วัยละกุม ษะวาบุล ลอฮิ ค็อยรุล ลิมัน อามะนะ วะอฺะมิละ ศอลิฮา  ^  วะลา ยุลักฺกฺอฮา อิลลัศ ศอบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>ฟะเคาะสัฟนา บิฮี วะบิดาริฮิล อัรเฎาะ ฟะมา กานะ ละฮู มิน ฟิอะตี ยันศุรูนะฮู มิน ดูนิล ลาฮิ วะมา กานะ มินัล มุนตะศิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>วะอัศบะฮัล ละซีนะ ตะมันเนา มะกานะฮู บิลอัมสิ ยะกฺูลูนะ วัยกะอันนัล ลอฮะ ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮี วะยักฺดิร  ^  เลาลา อัม มันนัล ลอฮุ อฺะลัยนา ละเคาะสะฟะ บินา  ^  วัยกะอันนะฮู ลา ยุฟลิฮุล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ติลกัด ดารุล อาคิเราะตุ นัจญ์อฺะลุฮา ลิลละซีนะ ลา ยุรีดูนะ อฺุลูว์วัน ฟิล อัรฎิ วะลา ฟะสาดา  ^  วัลอฺากฺิบะตุ ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>มัน ญาอะ บิลฮะสะนะติ ฟะละฮู ค็อยรุม มินฮา  ^  วะมัน ญาอะ บิสสัยยิอะติ ฟะลา ยุจญ์ซัล ละซีนะ อฺะมิลุส สัยยิอาติ อิลลา มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>อินนัล ละซี ฟะเราะเฎาะ อฺะลัยกัล กฺุรอานะ ละรอ-ดดุกะ อิลา มะอฺาด  ^  กฺุร ร็อบบี อะอฺ์ละมุ มัน ญาอะ บิลฮุดา วะมัน ฮุวะ ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะมา กุนตะ ตัรญู อัย ยุลกฺอ อิลัยกัล กิตาบุ อิลลา เราะห์มะตัม มิร ร็อบบิก  ^  ฟะลา ตะกูนันนะ เซฺาะฮีร็อล ลิลกาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะลา ยะศุดดุนนะกะ อฺัน อายาติล ลาฮิ บะอฺ์ดะ อิซ อุนซิลัต อิลัยก์  ^  วัดอฺุ อิลา ร็อบบิก  ^  วะลา ตะกูนันนะ มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะลา ตัดอฺุ มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาค็อร  ^  ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  กุลลุ ชัยอิน ฮาลิกุน อิลลา วัจญ์ฮะฮ์  ^  ละฮุล ฮุกมุ วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
</data>
