<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ฆุลิบะติร รูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฟี อัดนัล อัรฎิ วะฮุม มิม บะอฺ์ดิ เฆาะละบิฮิม สะยัฆลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ฟี บิฎอฺิ สินีน  ^  ลิลลาฮิล อัมรุ มิน กฺ็อบลุ วะมิม บะอฺ์ด์  ^  วะเยามะอิซี ยัฟเราะฮุล มุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>บินัศริล ลาฮ์  ^  ยันศุรุ มัย ยะชาอ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอฺ์ดัล ลอฮ์  ^  ลา ยุคลิฟุล ลอฮุ วะอฺ์ดะฮู วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ยะอฺ์ละมูนะ ซฺอฮิร็อม มินัล ฮะยาติด ดุนยา วะฮุม อฺะนิล อาคิเราะติ ฮุม ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะตะฟักกะรู ฟี อันฟุสิฮิม  ^  มา เคาะละกฺ็อล ลอฮุส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา อิลลา บิลฮักฺกฺิ วะอะญะลิม มุสัมมา  ^  วะอินนะ กะษีร็อม มินัน นาสิ บิลิกฺออิ ร็อบบิฮิม ละกาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะยันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  กานู อะชัดดะ มินฮุม กฺูว์วะเตา วะอะษารุล อัรเฎาะ วะอฺะมะรูฮา อักษะเราะ มิมมา อฺะมะรูฮา วะญาอัตฮุม รุสุลุฮุม บิลบัยยินาต  ^  ฟะมา กานัล ลอฮุ ลิยัซฺลิมะฮุม วะลากิน กานู อันฟุสะฮุม ยัซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ษุมมะ กานะ อฺากฺิบะตัล ละซีนะ อะสาอุส สูอา อัน กัซซะบู บิอายาติล ลาฮิ วะกานู บิฮา ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อัลลอฮุ ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮู ษุมมะ อิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะเยามะ ตะกฺูมุส สาอฺะตุ ยุบลิสุล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะลัม ยะกุล ละฮุม มิน ชุเราะกาอิฮิม ชุฟะอฺาอุ วะกานู บิชุเราะกาอิฮิม กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะเยามะ ตะกฺูมุส สาอฺะตุ เยามะอิซี ยะตะฟัรเราะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟะอัมมัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟะฮุม ฟี เรอ์าเฎาะตี ยุห์บะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะอัมมัล ละซีนะ กะฟะรู วะกัซซะบู บิอายาตินา วะลิกฺออิล อาคิเราะติ ฟะอุลาอิกะ ฟิล อฺะซาบิ มุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ฟะสุบฮานัล ลอฮิ ฮีนะ ตุมสูนะ วะฮีนะ ตุศบิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะละฮุล ฮัมดุ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะอฺะชีย์เยา วะฮีนะ ตุซฺฮิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ยุคริญุล ฮัยยะ มินัล มัยยิติ วะยุคริญุล มัยยิตะ มินัล ฮัยยิ วะยุห์ยิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  วะกะซาลิกะ ตุคเราะญูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี อัน เคาะละเกฺาะกุม มิน ตุรอบิน ษุมมะ อิซา อันตุม บะชะรุน ตันตะชิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี อัน เคาะละเกฺาะ ละกุม มิน อันฟุสิกุม อัซวาญัล ลิตัสกุนู อิลัยฮา วะญะอฺะละ บัยนะกุม มะวัดดะเตา วะเราะห์มะฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี ค็อลกฺุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วัคติลาฟุ อัลสินะติกุม วะอัลวานิกุม  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิลอฺาลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี มะนามุกุม บิลลัยลิ วันนะฮาริ วับติฆออุกุม มิน ฟัฎลิฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี ยุรีกุมุล บัรเกฺาะ เคอ์าเฟา วะเฏาะมะเอฺา วะยุนัซซิลุ มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะยุห์ยี บิฮิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี อัน ตะกฺูมัส สะมาอุ วัลอัรฎุ บิอัมริฮ์  ^  ษุมมะ อิซา ดะอฺากุม ดะอฺ์วะตัม มินัล อัรฎิ อิซา อันตุม ตัครุญูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะละฮู มัน ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  กุลลุล ละฮู กฺอนิตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ยับดะอุล ค็อลเกฺาะ ษุมมะ ยุอฺีดุฮู วะฮุวะ อะฮ์วะนุ อฺะลัยฮ์  ^  วะละฮุล มะษะลุล อะอฺ์ลา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>เฎาะเราะบะ ละกุม มะษะลัม มิน อันฟุสิกุม  ^  ฮัล ละกุม มิม มา มะละกัต อัยมานุกุม มิน ชุเราะกาอะ ฟี มา เราะซักฺนากุม ฟะอันตุม ฟีฮิ สะวาอุน ตะคอฟูนะฮุม กะคีฟะติกุม อันฟุสะกุม  ^  กะซาลิกะ นุฟัศศิลุล อายาติ ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>บะลิต ตะบะอฺัล ละซีนะ เซฺาะละมู อะฮ์วาอะฮุม บิฆ็อยริ อฺิลม์  ^  ฟะมัย ยะฮ์ดี มัน อะฎ็อลลัล ลอฮ์  ^  วะมา ละฮุม มิน นาศิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะอะกฺิม วัจญ์ฮะกะ ลิดดีนิ ฮะนีฟา  ^  ฟิฏเราะตัล ลอฮิล ละตี ฟะเฏาะร็อน นาสะ อฺะลัยฮา  ^  ลา ตับดีละ ลิค็อลกฺิล ลาฮ์  ^  ซาลิกัด ดีนุล กฺ็อยยิมุ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>มุนีบีนะ อิลัยฮิ วัตตะกฺูฮุ วะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะลา ตะกูนู มินัล มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>มินัล ละซีนะ ฟัรเราะกฺู ดีนะฮุม วะกานู ชิยะอฺา  ^  กุลลุ ฮิซบิม บิมา ละดัยฮิม ฟะริฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะอิซา มัสสัน นาสะ ฎุรรุน ดะเอฺา ร็อบบะฮุม มุนีบีนะ อิลัยฮิ ษุมมะ อิซา อะซาเกฺาะฮุม มินฮุ เราะห์มะตัน อิซา ฟะรีกฺุม มินฮุม บิร็อบบิฮิม ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>ลิยักฟุรู บิมา อาตัยนาฮุม  ^  ฟะตะมัตตะอฺู ฟะเสาฟะ ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อัม อันซัลนา อฺะลัยฮิม สุลฏอนัน ฟะฮุวะ ยะตะกัลละมุ บิมา กานู บิฮี ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะอิซา อะซักฺนัน นาสะ เราะห์มะตัน ฟะริฮู บิฮา  ^  วะอิน ตุศิบฮุม สัยยิอะตุม บิมา กฺ็อดดะมัต อัยดีฮิม อิซา ฮุม ยักฺนะฏูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อันนัล ลอฮะ ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ วะยักฺดิร  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>ฟะอาติ ซัล กฺุรบา ฮักฺเกฺาะฮู วัลมิสกีนะ วับนัส สะบีล  ^  ซาลิกะ ค็อยรุล ลิลละซีนะ ยุรีดูนะ วัจญ์ฮัล ลอฮ์  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะมา อาตัยตุม มิร ริบัล ลิยัรบุวะ ฟี อัมวาลิน นาสิ ฟะลา ยัรบู อฺินดัล ลอฮ์  ^  วะมา อาตัยตุม มิน ซะกาติน ตุรีดูนะ วัจญ์ฮัล ลอฮิ ฟะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฎอฺิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี เคาะละเกฺาะกุม ษุมมะ เราะซะเกฺาะกุม ษุมมะ ยุมีตุกุม ษุมมะ ยุห์ยีกุม  ^  ฮัล มิน ชุเราะกาอิกุม มัย ยัฟอฺะลุ มิน ซาลิกุม มิน ชัยอ์  ^  สุบฮานะฮู วะตะอฺาลา อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>เซฺาะฮะร็อล ฟะสาดุ ฟิล บัรริ วัลบะห์ริ บิมา กะสะบัต อัยดิน นาสิ ลิยุซีเกฺาะฮุม บะอฺ์ฎ็อล ละซี อฺะมิลู ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>กฺุล สีรู ฟิล อัรฎิ ฟันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ มิน กฺ็อบล์  ^  กานะ อักษะรุฮุม มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ฟะอะกฺิม วัจญ์ฮะกะ ลิดดีนิล กฺ็อยยิมิ มิน กฺ็อบลิ อัย ยะอ์ติยะ เยามุล ลา มะร็อดดะ ละฮู มินัล ลอฮ์  ^  เยามะอิซี ยัศศ็อดดะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>มัน กะฟะเราะ ฟะอฺะลัยฮิ กุฟรุฮ์  ^  วะมัน อฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะลิอันฟุสิฮิม ยัมฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ลิยัจญ์ซิยัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ มิน ฟัฎลิฮ์  ^  อินนะฮู ลา ยุฮิบบุล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี อัย ยุรสิลัร ริยาฮะ มุบัชชิรอติว วะลิยุซีเกฺาะกุม มิร เราะห์มะติฮี วะลิตัจญ์ริยัล ฟุลกุ บิอัมริฮี วะลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮี วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ รุสุลัน อิลา เกฺอ์ามิฮิม ฟะญาอูฮุม บิลบัยยินาติ ฟันตะกฺ็อมนา มินัล ละซีนะ อัจญ์เราะมู  ^  วะกานะ ฮักฺกฺ็อน อฺะลัยนา นัศรุล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี ยุรสิลุร ริยาฮะ ฟะตุษีรุ สะฮาบัน ฟะยับสุฏุฮู ฟิส สะมาอิ กัยฟะ ยะชาอุ วะยัจญ์อฺะลุฮู กิสะฟัน ฟะตะร็อล วัดเกฺาะ ยัครุญุ มิน คิลาลิฮ์  ^  ฟะอิซา อะศอบะ บิฮี มัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮี อิซา ฮุม ยัสตับชิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะอิน กานู มิน กฺ็อบลิ อัย ยุนัซซะละ อฺะลัยฮิม มิน กฺ็อบลิฮี ละมุบลิสีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟันซฺุร อิลา อาษาริ เราะห์มะติล ลาฮิ กัยฟะ ยุห์ยิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  อินนะ ซาลิกะ ละมุห์ยิล เมาตา  ^  วะฮุวะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะละอิน อัรสัลนา รีฮัน ฟะเราะเอาฮุ มุศฟัรร็อล ละซฺ็อลลู มิม บะอฺ์ดิฮี ยักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ฟะอินนะกะ ลา ตุสมิอฺุล เมาตา วะลา ตุสมิอฺุศ ศุมมัด ดุอฺาอะ อิซา วัลเลา มุดบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะมา อันตะ บิฮาดิล อฺุมยิ อฺัน เฎาะลาละติฮิม  ^  อิน ตุสมิอฺุ อิลลา มัย ยุอ์มินุ บิอายาตินา ฟะฮุม มุสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี เคาะละเกฺาะกุม มิน เฎาะอฺ์ฟิน ษุมมะ ญะอฺะละ มิม บะอฺ์ดิ เฎาะอฺ์ฟิน กฺูว์วะตัน ษุมมะ ญะอฺะละ มิม บะอฺ์ดิ กฺูว์วะติน เฎาะอฺ์เฟา วะชัยบะฮ์  ^  ยัคลุกฺุ มา ยะชาอ์  ^  วะฮุวัล อฺะลีมุล เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะเยามะ ตะกฺูมุส สาอฺะตุ ยุกฺสิมุล มุจญ์ริมูนะ มา ละบิษู ฆ็อยเราะ สาอฺะฮ์  ^  กะซาลิกะ กานู ยุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ อูตุล อฺิลมะ วัลอีมานะ ละกฺ็อด ละบิษตุม ฟี กิตาบิล ลาฮิ อิลา เยามิล บะอฺ์ษ์  ^  ฟะฮาซา เยามุล บะอฺ์ษิ วะลากินนะกุม กุนตุม ลา ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ฟะเยามะอิซิล ลา ยันฟะอฺุล ละซีนะ เซฺาะละมู มะอฺ์ซิเราะตุฮุม วะลา ฮุม ยุสตะอฺ์ตะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะละกฺ็อด เฎาะร็อบนา ลินนาสิ ฟี ฮาซัล กฺุรอานิ มิน กุลลิ มะษัล  ^  วะละอิน ญิอ์ตะฮุม บิอายะติล ละยะกฺูลันนัล ละซีนะ กะฟะรู อิน อันตุม อิลลา มุบฏิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>กะซาลิกะ ยัฏบะอฺุล ลอฮุ อฺะลา กฺุลูบิล ละซีนะ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ฟัศบิร อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺ์  ^  วะลา ยัสตะคิฟฟันนะกัล ละซีนะ ลา ยูกฺินูน</t>
  </row>
</data>
