<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ติลกะ อายาตุล กิตาบิล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฮุเดา วะเราะห์มะตัล ลิลมุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุกฺีมูนัศ เศาะลาตะ วะยุอ์ตูนัซ ซะกาตะ วะฮุม บิลอาคิเราะติ ฮุม ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อุลาอิกะ อฺะลา ฮุดัม มิร ร็อบบิฮิม  ^  วะอุลาอิกะ ฮุมุล มุฟลิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะมินัน นาสิ มัย ยัชตะรี ละฮ์วัล ฮะดีษิ ลิยุฎิลละ อฺัน สะบีลิล ลาฮิ บิฆ็อยริ อฺิลมิว วะยัตตะคิซะฮา ฮุซุวา  ^  อุลาอิกะ ละฮุม อฺะซาบุม มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิ อายาตุนา วัลลา มุสตักบิร็อน กะอัล ลัม ยัสมะอฺ์ฮา กะอันนะ ฟี อุซุนัยฮิ วักฺรอ  ^  ฟะบัชชิรฮุ บิอฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ละฮุม ญันนาตุน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺอ  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ บิฆ็อยริ อฺะมะดิน ตะเรอ์านะฮา  ^  วะอัลกฺอ ฟิล อัรฎิ เราะวาสิยะ อัน ตะมีดะ บิกุม วะบัษษะ ฟีฮา มิน กุลลิ ดา-บบะฮ์  ^  วะอันซัลนา มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะอัมบัตนา ฟีฮา มิน กุลลิ เซาญิน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฮาซา ค็อลกฺุล ลอฮิ ฟะอะรูนี มาซา เคาะละกฺ็อล ละซีนะ มิน ดูนิฮ์  ^  บะลิซฺ ซฺอลิมูนะ ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา ลุกฺมานัล ฮิกมะตะ อะนิช กุร ลิลลาฮ์  ^  วะมัย ยัชกุร ฟะอินนะมา ยัชกุรุ ลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน กะฟะเราะ ฟะอินนัล ลอฮะ เฆาะนีย์ยุน ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ ลุกฺมานุ ลิบนิฮี วะฮุวะ ยะอฺิซฺุฮู ยาบุนัยยะ ลา ตุชริก บิลลาฮ์  ^  อินนัช ชิรกะ ละซฺุลมุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะวัศศ็อยนัล อินสานะ บิวาลิดัยฮิ ฮะมะลัตฮุ อุมมุฮู วะฮ์นัน อฺะลา วะฮ์นิว วะฟิศอลุฮู ฟี อฺามัยนิ อะนิช กุร ลี วะลิวาลิดัยกะ อิลัยยัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะอิน ญาฮะดากะ อฺะลา อัน ตุชริกะ บี มา ลัยสะ ละกะ บิฮี อฺิลมุน ฟะลา ตุฏิอฺ์ฮุมา  ^  วะศอฮิบฮุมา ฟิด ดุนยา มะอฺ์รูฟา  ^  วัตตะบิอฺ์ สะบีละ มัน อะนาบะ อิลัยย์  ^  ษุมมะ อิลัยยะ มัรญิอฺุกุม ฟะอุนับบิอุกุม บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ยาบุนัยยะ อินนะฮา อิน ตะกุ มิษกฺอละ ฮับบะติม มิน ค็อรดะลิน ฟะตะกุน ฟี ศ็อคเราะติน เอา ฟิส สะมาวาติ เอา ฟิล อัรฎิ ยะอ์ติ บิฮัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ ละฏีฟุน เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ยาบุนัยยะ อะกฺิมิศ เศาะลาตะ วะอ์มุร บิลมะอฺ์รูฟิ วันฮะ อฺะนิล มุนกะริ วัศบิร อฺะลา มา อะศอบัก  ^  อินนะ ซาลิกะ มิน อฺัซมิล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะลา ตุเศาะอฺ์อฺิร ค็อดดะกะ ลินนาสิ วะลา ตัมชิ ฟิล อัรฎิ มะเราะฮา  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุ กุลละ มุคตาลิน ฟะคูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วักฺศิด ฟี มัชยิกะ วัฆฎุฎ มิน เศอ์าติก  ^  อินนะ อันกะร็อล อัศวาติ ละเศอ์าตุล ฮะมีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>อะลัม ตะเรอ์า อันนัล ลอฮะ สัคเคาะเราะ ละกุม มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎิ วะอัสบะเฆาะ อฺะลัยกุม นิอฺะมะฮู ซฺอฮิเราะเตา วะบาฏินะฮ์  ^  วะมินัน นาสิ มัย ยุญาดิลุ ฟิล ลาฮิ บิฆ็อยริ อฺิลมิว วะลา ฮุเดา วะลา กิตาบิม มุนีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุมุต ตะบิอฺู มา อันซะลัล ลอฮุ กฺอลู บัล นัตตะบิอฺุ มา วะญัดนา อฺะลัยฮิ อาบาอะนา  ^  อะวะเลา กานัช ชัยฏอนุ ยัดอฺูฮุม อิลา อฺะซาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมัย ยุสลิม วัจญ์ฮะฮู อิลัล ลอฮิ วะฮุวะ มุห์สินุน ฟะเกฺาะดิส ตัมสะกะ บิลอฺุรวะติล วุษกฺอ  ^  วะอิลัล ลอฮิ อฺากฺิบะตุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะมัน กะฟะเราะ ฟะลา ยะห์ซุนกะ กุฟรุฮ์  ^  อิลัยนา มัรญิอฺุฮุม ฟะนุนับบิอุฮุม บิมา อฺะมิลู  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุม บิซาติศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>นุมัตติอฺุฮุม เกฺาะลีลัน ษุมมะ นัฎฏ็อรรุฮุม อิลา อฺะซาบิน เฆาะลีซฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะละอิน สะอัลตะฮุม มัน เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ ละยะกฺูลุนนัล ลอฮ์  ^  กฺุลิล ฮัมดุ ลิลลาฮ์  ^  บัล อักษะรุฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  อินนัล ลอฮะ ฮุวัล เฆาะนีย์ยุล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะเลา อันนะมา ฟิล อัรฎิ มิน ชะญะเราะติน อักฺลามู วัลบะห์รุ ยะมุดดุฮู มิม บะอฺ์ดิฮี สับอฺะตุ อับฮุริม มา นะฟิดัต กะลิมาตุล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะซีซุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>มา ค็อลกฺุกุม วะลา บะอฺ์ษุกุม อิลลา กะนัฟสิว วาฮิดะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ สะมีอฺุม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ลอฮะ ยูลิญุล ลัยละ ฟิน นะฮาริ วะยูลิญุน นะฮาเราะ ฟิล ลัยลิ วะสัคเคาะร็อช ชัมสะ วัลเกฺาะมัร  ^  กุลลุย ยัจญ์รี อิลา อะญะลิม มุสัมเมา วะอันนัล ลอฮะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนัล ลอฮะ ฮุวัล ฮักฺกฺุ วะอันนะ มา ยัดอฺูนะ มิน ดูนิฮิล บาฏิลุ วะอันนัล ลอฮะ ฮุวัล อฺะลีย์ยุล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ฟุลกะ ตัจญ์รี ฟิล บะห์ริ บินิอฺ์มะติล ลาฮิ ลิยุริยะกุม มิน อายาติฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิกุลลิ ศ็อบบาริน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะอิซา เฆาะชิยะฮุม เมาญุน กัซฺซฺุละลิ ดะอฺะวุล ลอฮะ มุคลิศีนะ ละฮุด ดีนะ ฟะลัมมา นัจญ์ญาฮุม อิลัล บัรริ ฟะมินฮุม มุกฺตะศิด  ^  วะมา ยัจญ์ฮะดุ บิอายาตินา อิลลา กุลลุ ค็อตตาริน กะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุต ตะกฺู ร็อบบะกุม วัคเชา เยามัล ลา ยัจญ์ซี วาลิดุน เอฺา วะละดิฮี วะลา เมาลูดุน ฮุวะ ญาซิน เอฺา วาลิดิฮี ชัยอา  ^  อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺ์  ^  ฟะลา ตะฆุรร็อนนะกุมุล ฮะยาตุด ดุนยา วะลา ยะฆุรร็อนนะกุม บิลลาฮิล เฆาะรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ อฺินดะฮู อฺิลมุส สาอฺะติ วะยุนัซซิลุล ฆ็อยษะ วะยะอฺ์ละมุ มา ฟิล อัรฮาม  ^  วะมา ตัดรี นัฟสุม มาซา ตักสิบุ เฆาะดา  ^  วะมา ตัดรี นัฟสุม บิอัยยิ อัรฎิน ตะมูต  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุน เคาะบีร</t>
  </row>
</data>
