<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อะลิฟ ลา-ม มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ตันซีลุล กิตาบิ ลา ร็อยบะ ฟีฮิ มิร ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนัฟ ตะรอฮ์  ^  บัล ฮุวัล ฮักฺกฺุ มิร ร็อบบิกะ ลิตุนซิเราะ เกฺอ์ามัม มา อะตาฮุม มิน นะซีริม มิน กฺ็อบลิกะ ละอฺัลละฮุม ยะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา ฟี สิตตะติ อัยยามิน ษุมมัส ตะวา อฺะลัล อฺัรช์  ^  มา ละกุม มิน ดูนิฮี มิว วะลีย์ยิว วะลา ชะฟีอฺ์  ^  อะฟะลา ตะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ยุดับบิรุล อัมเราะ มินัส สะมาอิ อิลัล อัรฎิ ษุมมะ ยะอฺ์รุญุ อิลัยฮิ ฟี เยามิน กานะ มิกฺดารุฮู อัลฟะ สะนะติม มิมมา ตะอฺุดดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ซาลิกะ อฺาลิมุล ฆ็อยบิ วัชชะฮาดะติล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อัลละซี อะห์สะนะ กุลละ ชัยอิน เคาะละเกฺาะฮ์  ^  วะบะดะอะ ค็อลกฺ็อล อินสานิ มิน ฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ษุมมะ ญะอฺะละ นัสละฮู มิน สุลาละติม มิม มาอิม มะฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ษุมมะ เสาวาฮุ วะนะฟะเคาะ ฟีฮิ มิร รูฮิฮ์  ^  วะญะอฺะละ ละกุมุส สัมอฺะ วัลอับศอเราะ วัลอัฟอิดะฮ์  ^  เกฺาะลีลัม มา ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะกฺอลู อะอิซา เฎาะลัลนา ฟิล อัรฎิ อะอินนา ละฟี ค็อลกฺิน ญะดีด  ^  บัล ฮุม บิลิกฺออิ ร็อบบิฮิม กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>กฺุล ยะตะวัฟฟากุม มะละกุล เมาติล ละซี วุกกิละ บิกุม ษุมมะ อิลา ร็อบบิกุม ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะเลา ตะรอ อิซิล มุจญ์ริมูนะ นากิสู รุอูสิฮิม อฺินดะ ร็อบบิฮิม ร็อบบะนา อับศ็อรนา วะสะมิอฺ์นา ฟัรญิอฺ์นา นะอฺ์มัล ศอลิฮัน อินนา มูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะเลา ชิอ์นา ละอาตัยนา กุลละ นัฟสิน ฮุดาฮา วะลากิน ฮักฺกฺ็อล เกฺอ์าลุ มินนี ละอัมละอันนะ ญะฮันนะมะ มินัล ญินนะติ วันนาสิ อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ฟะซูกฺู บิมา นะสีตุม ลิกฺออะ เยามิกุม ฮาซา อินนา นะสีนากุม  ^  วะซูกฺู อฺะซาบัล คุลดิ บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อินนะมา ยุอ์มินุ บิอายาตินัล ละซีนะ อิซา ซุกกิรู บิฮา ค็อรรู สุจญ์ญะเดา วะสับบะฮู บิฮัมดิ ร็อบบิฮิม วะฮุม ลา ยัสตักบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ตะตะญาฟา ญุนูบุฮุม อฺะนิล มะฎอญิอฺิ ยัดอฺูนะ ร็อบบะฮุม เคอ์าเฟา วะเฏาะมะเอฺา วะมิมมา เราะซักฺนาฮุม ยุนฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ฟะลา ตะอฺ์ละมุ นัฟสุม มา อุคฟิยะ ละฮุม มิน กฺุรเราะติ อะอฺ์ยุนิน ญะซาอัม บิมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อะฟะมัน กานะ มุอ์มินัน กะมัน กานะ ฟาสิกฺอ  ^  ลา ยัสตะวูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อัมมัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟะละฮุม ญันนาตุล มะอ์วา นุซุลัม บิมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะอัมมัล ละซีนะ ฟะสะกฺู ฟะมะอ์วาฮุมุน นาร  ^  กุลละมา อะรอดู อัย ยัครุญู มินฮา อุอฺีดู ฟีฮา วะกฺีละ ละฮุม ซูกฺู อฺะซาบัน นาริล ละซี กุนตุม บิฮี ตุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะละนุซีกฺ็อนนะฮุม มินัล อฺะซาบิล อัดนา ดูนัล อฺะซาบิล อักบะริ ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมัน อัซฺละมุ มิมมัน ซุกกิเราะ บิอายาติ ร็อบบิฮี ษุมมะ อะอฺ์เราะเฎาะ อฺันฮา  ^  อินนา มินัล มุจญ์ริมีนะ มุนตะกฺิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล กิตาบะ ฟะลา ตะกุน ฟี มิรยะติม มิล ลิกฺออิฮ์  ^  วะญะอฺัลนาฮุ ฮุดัล ลิบะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะญะอฺัลนา มินฮุม อะอิมมะตัย ยะฮ์ดูนะ บิอัมรินา ลัมมา เศาะบะรู  ^  วะกานู บิอายาตินา ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อินนะ ร็อบบะกะ ฮุวะ ยัฟศิลุ บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กานู ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะฮ์ดิ ละฮุม กัม อะฮ์ลักนา มิน กฺ็อบลิฮิม มินัล กฺุรูนิ ยัมชูนะ ฟี มะสากินิฮิม  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาต  ^  อะฟะลา ยัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อันนา นะสูกฺุล มาอะ อิลัล อัรฎิล ญุรุซิ ฟะนุคริญุ บิฮี ซัรอฺัน ตะอ์กุลุ มินฮุ อันอฺามุฮุม วะอันฟุสุฮุม  ^  อะฟะลา ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล ฟัตฮุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺุล เยามัล ฟัตฮิ ลา ยันฟะอฺุล ละซีนะ กะฟะรู อีมานุฮุม วะลา ฮุม ยุนเซฺาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะอะอฺ์ริฎ อฺันฮุม วันตะซฺิร อินนะฮุม มุนตะซฺิรูน</t>
  </row>
</data>
