<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุต ตะกฺิล ลาฮะ วะลา ตุฏิอฺิล กาฟิรีนะ วัลมุนาฟิกฺีน  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วัตตะบิอฺ์ มา ยูฮา อิลัยกะ มิร ร็อบบิก  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะตะวักกัล อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>มา ญะอฺะลัล ลอฮุ ลิเราะญุลิม มิน กฺ็อลบัยนิ ฟี เญาฟิฮ์  ^  วะมา ญะอฺะละ อัซวาญะกุมุล ลาอี ตุซฺอฮิรูนะ มินฮุนนะ อุมมะฮาติกุม  ^  วะมา ญะอฺะละ อัดอฺิยาอะกุม อับนาอะกุม  ^  ซาลิกุม เกฺอ์าลุกุม บิอัฟวาฮิกุม  ^  วัลลอฮุ ยะกฺูลุล ฮักฺเกฺาะ วะฮุวะ ยะฮ์ดิส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อุดอฺูฮุม ลิอาบาอิฮิม ฮุวะ อักฺสะฏุ อฺินดัล ลอฮ์  ^  ฟะอิล ลัม ตะอฺ์ละมู อาบาอะฮุม ฟะอิควานุกุม ฟิด ดีนิ วะมะวาลีกุม  ^  วะลัยสะ อฺะลัยกุม ญุนาฮุน ฟีมา อัคเฏาะอ์ตุม บิฮี วะลากิม มา ตะอฺัมมะดัต กฺุลูบุกุม  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อันนะบีย์ยุ เอาลา บิลมุอ์มินีนะ มิน อันฟุสิฮิม  ^  วะอัซวาญุฮู อุมมะฮาตุฮุม  ^  วะอุลุล อัรฮามิ บะอฺ์ฎุฮุม เอาลา บิบะอฺ์ฎิน ฟี กิตาบิล ลาฮิ มินัล มุอ์มินีนะ วัลมุฮาญิรีนะ อิลลา อัน ตัฟอฺะลู อิลา เอาลิยาอิกุม มะอฺ์รูฟา  ^  กานะ ซาลิกะ ฟิล กิตาบิ มัสฏูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอิซ อะค็อซนา มินัน นะบีย์ยินะ มีษาเกฺาะฮุม วะมินกะ วะมิน นูฮิว วะอิบรอฮีมะ วะมูสา วะอฺีสับ นิ มัรยัม  ^  วะอะค็อซนา มินฮุม มีษากฺ็อน เฆาะลีซฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ลิยัสอะลัศ ศอดิกฺีนะ อฺัน ศิดกฺิฮิม  ^  วะอะอฺัดดะ ลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุซ กุรู นิอฺ์มะตัล ลอฮิ อฺะลัยกุม อิซ ญาอัตกุม ญุนูดุน ฟะอัรสัลนา อฺะลัยฮิม รีเฮา วะญุนูดัล ลัม ตะเรอ์าฮา  ^  วะกานัล ลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อิซ ญาอูกุม มิน เฟากฺิกุม วะมิน อัสฟะละ มินกุม วะอิซ ซาเฆาะติล อับศอรุ วะบะละเฆาะติล กฺุลูบุล ฮะนาญิเราะ วะตะซฺุนนูนะ บิลลาฮิซฺ ซฺุนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฮุนาลิกับ ตุลิยัล มุอ์มินูนะ วะซุลซิลู ซิลซาลัน ชะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะอิซ ยะกฺูลุล มุนาฟิกฺูนะ วัลละซีนะ ฟี กฺุลูบิฮิม มะเราะฎุม มา วะอฺะดะนัล ลอฮุ วะเราะสูลุฮู อิลลา ฆุรูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอิซ กฺอลัฏ ฏออิฟะตุม มินฮุม ยาอะฮ์ละ ยัษริบะ ลา มุกฺอมะ ละกุม ฟัรญิอฺู  ^  วะยัสตะอ์ซินุ ฟะรีกฺุม มินฮุมุน นะบีย์ยะ ยะกฺูลูนะ อินนะ บุยูตะนา เอฺาเราะตู วะมา ฮิยะ บิเอฺาเราะฮ์  ^  อี ยุรีดูนะ อิลลา ฟิรอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะเลา ดุคิลัต อฺะลัยฮิม มิน อักฺฏอริฮา ษุมมะ สุอิลุล ฟิตนะตะ ละอาเตาฮา วะมา ตะลับบะษู บิฮา อิลลา ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะละกฺ็อด กานู อฺาฮะดุล ลอฮะ มิน กฺ็อบลุ ลา ยุวัลลูนัล อัดบาร  ^  วะกานะ อฺะฮ์ดุล ลอฮิ มัสอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>กฺุล ลัย ยันฟะอฺะกุมุล ฟิรอรุ อิน ฟะร็อรตุม มินัล เมาติ อะวิล กฺ็อตลิ วะอิซัล ลา ตุมัตตะอฺูนะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>กฺุล มัน ซัล ละซี ยะอฺ์ศิมุกุม มินัล ลอฮิ อิน อะรอดะ บิกุม สูอัน เอา อะรอดะ บิกุม เราะห์มะฮ์  ^  วะลา ยะญิดูนะ ละฮุม มิน ดูนิล ลาฮิ วะลีย์เยา วะลา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>กฺ็อด ยะอฺ์ละมุล ลอฮุล มุเอฺาวิกฺีนะ มินกุม วัลกฺออิลีนะ ลิอิควานิฮิม ฮะลุมมะ อิลัยนา  ^  วะลา ยะอ์ตูนัล บะอ์สะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อะชิห์ฮะตัน อฺะลัยกุม  ^  ฟะอิซา ญาอัล เคอ์าฟุ เราะอัยตะฮุม ยันซฺุรูนะ อิลัยกะ ตะดูรุ อะอฺ์ยุนุฮุม กัลละซี ยุฆชา อฺะลัยฮิ มินัล เมาต์  ^  ฟะอิซา ซะฮะบัล เคอ์าฟุ สะละกฺูกุม บิอัลสินะติน ฮิดาดิน อะชิห์ฮะตัน อฺะลัล ค็อยร์  ^  อุลาอิกะ ลัม ยุอ์มินู ฟะอะห์บะฏ็อล ลอฮุ อะอฺ์มาละฮุม  ^  วะกานะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ยะห์สะบูนัล อะห์ซาบะ ลัม ยัซฮะบู  ^  วะอี ยะอ์ติล อะห์ซาบุ ยะวัดดู เลา อันนะฮุม บาดูนะ ฟิล อะอฺ์รอบิ ยัสอะลูนะ อฺัน อัมบาอิกุม  ^  วะเลา กานู ฟีกุม มา กฺอตะลู อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ละกฺ็อด กานะ ละกุม ฟี เราะสูลิล ลาฮิ อุสวะตุน ฮะสะนะตุล ลิมัน กานะ ยัรญุล ลอฮะ วัลเยามัล อาคิเราะ วะซะกะร็อล ลอฮะ กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะลัมมา เราะอัล มุอ์มินูนัล อะห์ซาบะ กฺอลู ฮาซา มา วะอฺะดะนัล ลอฮุ วะเราะสูลุฮู วะเศาะดะกฺ็อล ลอฮุ วะเราะสูลุฮ์  ^  วะมา ซาดะฮุม อิลลา อีมาเนา วะตัสลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>มินัล มุอ์มินีนะ ริญาลุน เศาะดะกฺู มา อฺาฮะดุล ลอฮะ อฺะลัยฮ์  ^  ฟะมินฮุม มัน เกฺาะฎอ นะห์บะฮู วะมินฮุม มัย ยันตะซฺิร  ^  วะมา บัดดะลู ตับดีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ลิยัจญ์ซิยัล ลอฮุศ ศอดิกฺีนะ บิศิดกฺิฮิม วะยุอฺัซซิบัล มุนาฟิกฺีนะ อิน ชาอะ เอา ยะตูบะ อฺะลัยฮิม  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะร็อดดัล ลอฮุล ละซีนะ กะฟะรู บิฆ็อยซฺิฮิม ลัม ยะนาลู ค็อยรอ  ^  วะกะฟัล ลอฮุล มุอ์มินีนัล กฺิตาล  ^  วะกานัล ลอฮุ เกฺาะวีย์ยัน อฺะซีซา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะอันซะลัล ละซีนะ ซฺอฮะรูฮุม มิน อะฮ์ลิล กิตาบิ มิน เศาะยาศีฮิม วะเกฺาะซะฟะ ฟี กฺุลูบิฮิมุร รุอฺ์บะ ฟะรีกฺ็อน ตักฺตุลูนะ วะตะอ์สิรูนะ ฟะรีกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะเอาเราะษะกุม อัรเฎาะฮุม วะดิยาเราะฮุม วะอัมวาละฮุม วะอัรฎ็อล ลัม ตะเฏาะอูฮา  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ กฺุล ลิอัซวาญิกะ อิน กุนตุนนะ ตุริดนัล ฮะยาตัด ดุนยา วะซีนะตะฮา ฟะตะอฺาลัยนะ อุมัตติอฺ์กุนนะ วะอุสัรริห์กุนนะ สะรอฮัน ญะมีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะอิน กุนตุนนะ ตุริดนัล ลอฮะ วะเราะสูละฮู วัดดาร็อล อาคิเราะตะ ฟะอินนัล ลอฮะ อะอฺัดดะ ลิลมุห์สินาติ มินกุนนะ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ยานิสาอัน นะบีย์ยิ มัย ยะอ์ติ มินกุนนะ บิฟาฮิชะติม มุบัยยินะตี ยุฎออฺัฟ ละฮัล อฺะซาบุ ฎิอฺ์ฟัยน์  ^  วะกานะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะมัย ยักฺนุต มินกุนนะ ลิลลาฮิ วะเราะสูลิฮี วะตะอฺ์มัล ศอลิฮัน นุอ์ติฮา อัจญ์เราะฮา มัรเราะตัยนิ วะอะอฺ์ตัดนา ละฮา ริซกฺ็อน กะรีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ยานิสาอัน นะบีย์ยิ ลัสตุนนะ กะอะฮะดิม มินัน นิสาอิ อินิต ตะกฺ็อยตุนน์  ^  ฟะลา ตัคเฎาะอฺ์นะ บิลเกฺอ์าลิ ฟะยัฏมะอฺัล ละซี ฟี กฺ็อลบิฮี มะเราะฎู วะกฺุลนะ เกฺอ์าลัม มะอฺ์รูฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะกฺ็อรนะ ฟี บุยูติกุนนะ วะลา ตะบัรร็อจญ์นะ ตะบัรรุญัล ญาฮิลีย์ยะติล อูลา  ^  วะอะกฺิมนัศ เศาะลาตะ วะอาตีนัซ ซะกาตะ วะอะฏิอฺ์นัล ลอฮะ วะเราะสูละฮ์  ^  อินนะมา ยุรีดุล ลอฮุ ลิยุซฮิบะ อฺันกุมุร ริจญ์สะ อะฮ์ลัล บัยติ วะยุเฏาะฮ์ฮิเราะกุม ตัฏฮีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วัซกุรนะ มา ยุตลา ฟี บุยูติกุนนะ มิน อายาติล ลาฮิ วัลฮิกมะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ ละฏีฟัน เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อินนัล มุสลิมีนะ วัลมุสลิมาติ วัลมุอ์มินีนะ วัลมุอ์มินาติ วัลกฺอนิตีนะ วัลกฺอนิตาติ วัศศอดิกฺีนะ วัศศอดิกฺอติ วัศศอบิรีนะ วัศศอบิรอติ วัลคอชิอฺีนะ วัลคอชิอฺาติ วัลมุตะศ็อดดิกฺีนะ วัลมุตะศ็อดดิกฺอติ วัศศออิมีนะ วัศศออิมาติ วัลฮาฟิซฺีนะ ฟุรูญะฮุม วัลฮาฟิซฺอติ วัซซากิรีนัล ลอฮะ กะษีเรอ์า วัซซากิรอติ อะอฺัดดัล ลอฮุ ละฮุม มัฆฟิเราะเตา วะอัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะมา กานะ ลิมุอ์มินิว วะลา มุอ์มินะติน อิซา เกฺาะฎ็อล ลอฮุ วะเราะสูลุฮู อัมร็อน อัย ยะกูนะ ละฮุมุล คิยะเราะตุ มิน อัมริฮิม  ^  วะมัย ยะอฺ์ศิล ลาฮะ วะเราะสูละฮู ฟะกฺ็อด ฎ็อลละ เฎาะลาลัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะอิซ ตะกฺูลุ ลิลละซี อันอฺะมัล ลอฮุ อฺะลัยฮิ วะอันอฺัมตะ อฺะลัยฮิ อัมสิก อฺะลัยกะ เซาญะกะ วัตตะกฺิล ลาฮะ วะตุคฟี ฟี นัฟสิกะ มัล ลอฮุ มุบดีฮิ วะตัคชัน นาสะ วัลลอฮุ อะฮักฺกฺุ อัน ตัคชาฮ์  ^  ฟะลัมมา เกฺาะฎอ ซัยดุม มินฮา วะเฏาะร็อน เซาวัจญ์นากะฮา ลิกัย ลา ยะกูนะ อฺะลัล มุอ์มินีนะ ฮะเราะญุน ฟี อัซวาญิ อัดอฺิยาอิฮิม อิซา เกฺาะเฎอ์า มินฮุนนะ วะเฏาะรอ  ^  วะกานะ อัมรุล ลอฮิ มัฟอฺูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>มา กานะ อฺะลัน นะบีย์ยิ มิน ฮะเราะญิน ฟีมา ฟะเราะฎ็อล ลอฮุ ละฮ์  ^  สุนนะตัล ลอฮิ ฟิล ละซีนะ เคาะเลา มิน กฺ็อบล์  ^  วะกานะ อัมรุล ลอฮิ เกฺาะดะร็อม มักฺดูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุบัลลิฆูนะ ริสาลาติล ลาฮิ วะยัคเชานะฮู วะลา ยัคเชานะ อะฮะดัน อิลลัล ลอฮ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ ฮะสีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>มา กานะ มุฮัมมะดุน อะบา อะฮะดิม มิร ริญาลิกุม วะลากิร เราะสูลัล ลอฮิ วะคอตะมัน นะบีย์ยิน  ^  วะกานัล ลอฮุ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุซ กุรุล ลอฮะ ซิกร็อน กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะสับบิฮูฮุ บุกเราะเตา วะอะศีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ยุศ็อลลี อฺะลัยกุม วะมะลาอิกะตุฮู ลิยุคริญะกุม มินัซฺ ซฺุลุมาติ อิลัน นูร  ^  วะกานะ บิลมุอ์มินีนะ เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ตะฮีย์ยะตุฮุม เยามะ ยัลเกฺอ์านะฮู สะลาม  ^  วะอะอฺัดดะ ละฮุม อัจญ์ร็อน กะรีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ อินนา อัรสัลนากะ ชาฮิเดา วะมุบัชชิเรอ์า วะนะซีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะดาอฺิยัน อิลัล ลอฮิ บิอิซนิฮี วะสิรอญัม มุนีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะบัชชิริล มุอ์มินีนะ บิอันนะ ละฮุม มินัล ลอฮิ ฟัฎลัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะลา ตุฏิอฺิล กาฟิรีนะ วัลมุนาฟิกฺีนะ วะดะอฺ์ อะซาฮุม วะตะวักกัล อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อิซา นะกะห์ตุมุล มุอ์มินาติ ษุมมะ ฏ็อลลักฺตุมูฮุนนะ มิน กฺ็อบลิ อัน ตะมัสสูฮุนนะ ฟะมา ละกุม อฺะลัยฮินนะ มิน อฺิดดะติน ตะอฺ์ตัดดูนะฮา  ^  ฟะมัตติอฺูฮุนนะ วะสัรริฮูฮุนนะ สะรอฮัน ญะมีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ อินนา อะห์ลัลนา ละกะ อัซวาญะกัล ลาตี อาตัยตะ อุญูเราะฮุนนะ วะมา มะละกัต ยะมีนุกะ มิมมา อะฟาอัล ลอฮุ อฺะลัยกะ วะบะนาติ อฺัมมิกะ วะบะนาติ อฺัมมาติกะ วะบะนาติ คอลิกะ วะบะนาติ คอลาติกัล ลาตี ฮาญัรนะ มะอฺะกะ วัมเราะอะตัม มุอ์มินะตัน อิว วะฮะบัต นัฟสะฮา ลินนะบีย์ยิ อิน อะรอดัน นะบีย์ยุ อัย ยัสตันกิฮะฮา คอลิเศาะตัล ละกะ มิน ดูนิล มุอ์มินีน  ^  กฺ็อด อฺะลิมนา มา ฟะร็อฎนา อฺะลัยฮิม ฟี อัซวาญิฮิม วะมา มะละกัต อัยมานุฮุม ลิกัยลา ยะกูนะ อฺะลัยกะ ฮะร็อจญ์  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>ตุรญี มัน ตะชาอุ มินฮุนนะ วะตุอ์วี อิลัยกะ มัน ตะชาอ์  ^  วะมะนิบ ตะฆ็อยตะ มิมมัน อฺะซัลตะ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยก์  ^  ซาลิกะ อัดนา อัน ตะกฺ็อรเราะ อะอฺ์ยุนุฮุนนะ วะลา ยะห์ซันนะ วะยัรฎ็อยนะ บิมา อาตัยตะฮุนนะ กุลลุฮุนน์  ^  วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุ มา ฟี กฺุลูบิกุม  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ลา ยะฮิลลุ ละกัน นิสาอุ มิม บะอฺ์ดุ วะลา อัน ตะบัดดะละ บิฮินนะ มิน อัซวาญิว วะเลา อะอฺ์ญะบะกะ ฮุสนุฮุนนะ อิลลา มา มะละกัต ยะมีนุก  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลา กุลลิ ชัยอิร เราะกฺีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตัดคุลู บุยูตัน นะบีย์ยิ อิลลา อัย ยุอ์ซะนะ ละกุม อิลา เฏาะอฺามิน ฆ็อยเราะ นาซฺิรีนะ อินาฮุ วะลากิน อิซา ดุอฺีตุม ฟัดคุลู ฟะอิซา เฏาะอฺิมตุม ฟันตะชิรู วะลา มุสตะอ์นิสีนะ ลิฮะดีษ  ^  อินนะ ซาลิกุม กานะ ยุอ์ซิน นะบีย์ยะ ฟะยัสตะห์ยี มินกุม  ^  วัลลอฮุ ลา ยัสตะห์ยี มินัล ฮักฺกฺ์  ^  วะอิซา สะอัลตุมูฮุนนะ มะตาอฺัน ฟัสอะลูฮุนนะ มิว วะรออิ ฮิญาบ  ^  ซาลิกุม อัฏฮะรุ ลิกฺุลูบิกุม วะกฺุลูบิฮินน์  ^  วะมา กานะ ละกุม อัน ตุอ์ซู เราะสูลัล ลอฮิ วะลา อัน ตันกิฮู อัซวาญะฮู มิม บะอฺ์ดิฮี อะบะดา  ^  อินนะ ซาลิกุม กานะ อฺินดัล ลอฮิ อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อิน ตุบดู ชัยอัน เอา ตุคฟูฮุ ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮินนะ ฟี อาบาอิฮินนะ วะลา อับนาอิฮินนะ วะลา อิควานิฮินนะ วะลา อับนาอิ อิควานิฮินนะ วะลา อับนาอิ อะเคาะวาติฮินนะ วะลา นิสาอิฮินนะ วะลา มา มะละกัต อัยมานุฮุนน์  ^  วัตตะกฺีนัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ วะมะลาอิกะตะฮู ยุศ็อลลูนะ อฺะลัน นะบีย์ย์  ^  ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ศ็อลลู อฺะลัยฮิ วะสัลลิมู ตัสลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยุอ์ซูนัล ลอฮะ วะเราะสูละฮู ละอฺะนะฮุมุล ลอฮุ ฟิด ดุนยา วัลอาคิเราะติ วะอะอฺัดดะ ละฮุม อฺะซาบัม มุฮีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุอ์ซูนัล มุอ์มินีนะ วัลมุอ์มินาติ บิฆ็อยริ มัก ตะสะบู ฟะเกฺาะดิห์ ตะมะลู บุฮ์ตาเนา วะอิษมัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ กฺุล ลิอัซวาญิกะ วะบะนาติกะ วะนิสาอิล มุอ์มินีนะ ยุดนีนะ อฺะลัยฮินนะ มิน ญะลาบีบิฮินน์  ^  ซาลิกะ อัดนา อัย ยุอฺ์ร็อฟนะ ฟะลา ยุอ์ซัยน์  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ละอิล ลัม ยันตะฮิล มุนาฟิกฺูนะ วัลละซีนะ ฟี กฺุลูบิฮิม มะเราะฎู วัลมุรญิฟูนะ ฟิล มะดีนะติ ละนุฆริยันนะกะ บิฮิม ษุมมะ ลา ยุญาวิรูนะกะ ฟีฮา อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>มัลอฺูนีน  ^  อัยนะมา ษุกฺิฟู อุคิซู วะกฺุตติลู ตักฺตีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>สุนนะตัล ลอฮิ ฟิล ละซีนะ เคาะเลา มิน กฺ็อบล์  ^  วะลัน ตะญิดะ ลิสุนนะติล ลาฮิ ตับดีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>ยัสอะลุกัน นาสุ อฺะนิส สาอฺะฮ์  ^  กฺุล อินนะมา อฺิลมุฮา อฺินดัล ลอฮ์  ^  วะมา ยุดรีกะ ละอฺัลลัส สาอฺะตะ ตะกูนุ เกฺาะรีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ละอฺะนัล กาฟิรีนะ วะอะอฺัดดะ ละฮุม สะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>คอลิดีนะ ฟีฮา อะบะดา  ^  ลา ยะญิดูนะ วะลีย์เยา วะลา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>เยามะ ตุกฺ็อลละบุ วุญูฮุฮุม ฟิน นาริ ยะกฺูลูนะ ยาลัยตะนา อะเฏาะอฺ์นัล ลอฮะ วะอะเฏาะอฺ์นัร เราะสูล</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะกฺอลู ร็อบบะนา อินนา อะเฏาะอฺ์นา สาดะตะนา วะกุบะรออะนา ฟะอะฎ็อลลูนัส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>ร็อบบะนา อาติฮิม ฎิอฺ์ฟัยนิ มินัล อฺะซาบิ วัลอฺันฮุม ละอฺ์นัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตะกูนู กัลละซีนะ อาเซา มูสา ฟะบัรเราะอะฮุล ลอฮุ มิมมา กฺอลู  ^  วะกานะ อฺินดัล ลอฮิ วะญีฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุต ตะกฺุล ลอฮะ วะกฺูลู เกฺอ์าลัน สะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>ยุศลิห์ ละกุม อะอฺ์มาละกุม วะยัฆฟิร ละกุม ซุนูบะกุม  ^  วะมัย ยุฏิอฺิล ลาฮะ วะเราะสูละฮู ฟะกฺ็อด ฟาซะ เฟาซัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>อินนา อฺะร็อฎนัล อะมานะตะ อฺะลัส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วัลญิบาลิ ฟะอะบัยนะ อัย ยะห์มิลนะฮา วะอัชฟักฺนะ มินฮา วะฮะมะละฮัล อินสาน  ^  อินนะฮู กานะ เซฺาะลูมัน ญะฮูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ลิยุอฺัซซิบัล ลอฮุล มุนาฟิกฺีนะ วัลมุนาฟิกฺอติ วัลมุชริกีนะ วัลมุชริกาติ วะยะตูบัล ลอฮุ อฺะลัล มุอ์มินีนะ วัลมุอ์มินาต  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
</data>
