<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อัลฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎิ วะละฮุล ฮัมดุ ฟิล อาคิเราะฮ์  ^  วะฮุวัล ฮะกีมุล เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ยะอฺ์ละมุ มา ยะลิญุ ฟิล อัรฎิ วะมา ยัครุญุ มินฮา วะมา ยันซิลุ มินัส สะมาอิ วะมา ยะอฺ์รุญุ ฟีฮา  ^  วะฮุวัร เราะฮีมุล เฆาะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลา ตะอ์ตีนัส สาอฺะฮ์  ^  กฺุล บะลา วะร็อบบี ละตะอ์ติยันนะกุม อฺาลิมิล ฆ็อยบ์  ^  ลา ยะอฺ์ซุบุ อฺันฮุ มิษกฺอลุ ซัรเราะติน ฟิส สะมาวาติ วะลา ฟิล อัรฎิ วะลา อัศเฆาะรุ มิน ซาลิกะ วะลา อักบะรุ อิลลา ฟี กิตาบิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ลิยัจญ์ซิยัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาต  ^  อุลาอิกะ ละฮุม มัฆฟิเราะตู วะริซกฺุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วัลละซีนะ สะเอฺา ฟี อายาตินา มุอฺาญิซีนะ อุลาอิกะ ละฮุม อฺะซาบุม มิร ริจญ์ซิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะยะร็อล ละซีนะ อูตุล อฺิลมัล ละซี อุนซิละ อิลัยกะ มิร ร็อบบิกะ ฮุวัล ฮักฺเกฺาะ วะยะฮ์ดี อิลา ศิรอฏิล อฺะซีซิล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ฮัล นะดุลลุกุม อฺะลา เราะญุลี ยุนับบิอุกุม อิซา มุซซิกฺตุม กุลละ มุมัซซะกฺิน อินนะกุม ละฟี ค็อลกฺิน ญะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อัฟตะรอ อฺะลัล ลอฮิ กะซิบัน อัม บิฮี ญินนะฮ์  ^  บะลิล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ ฟิล อฺะซาบิ วัฎเฎาะลาลิล บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อะฟะลัม ยะเรอ์า อิลา มา บัยนะ อัยดีฮิม วะมา ค็อลฟะฮุม มินัส สะมาอิ วัลอัรฎ์  ^  อิน นะชะอ์ นัคสิฟ บิฮิมุล อัรเฎาะ เอา นุสกฺิฏ อฺะลัยฮิม กิสะฟัม มินัส สะมาอ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายะตัล ลิกุลลิ อฺับดิม มุนีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา ดาวูดะ มินนา ฟัฎลา  ^  ยาญิบาลุ เอาวิบี มะอฺะฮู วัฏฏ็อยร์  ^  วะอะลันนา ละฮุล ฮะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อะนิอฺ์ มัล สาบิฆอติว วะกฺ็อดดิร ฟิส สัรด์  ^  วะอฺ์มะลู ศอลิฮา  ^  อินนี บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะลิสุลัยมานัร รีฮะ ฆุดูว์วุฮา ชะฮ์รู วะเราะวาฮุฮา ชะฮ์ร์  ^  วะอะสัลนา ละฮู อฺัยนัล กฺิฏร์  ^  วะมินัล ญินนิ มัย ยะอฺ์มะลุ บัยนะ ยะดัยฮิ บิอิซนิ ร็อบบิฮ์  ^  วะมัย ยะซิฆ มินฮุม อฺัน อัมรินา นุซิกฺฮุ มิน อฺะซาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ยะอฺ์มะลูนะ ละฮู มา ยะชาอุ มิม มะฮารีบะ วะตะมาษีละ วะญิฟานิน กัลญะวาบิ วะกฺุดูริร รอสิยาต  ^  อิอฺ์มะลู อาละ ดาวูดะ ชุกรอ  ^  วะเกฺาะลีลุม มิน อฺิบาดิยัช ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ฟะลัมมา เกฺาะฎ็อยนา อฺะลัยฮิล เมาตะ มา ดัลละฮุม อฺะลา เมาติฮี อิลลา ดา-บบะตุล อัรฎิ ตะอ์กุลุ มินสะอะตะฮ์  ^  ฟะลัมมา ค็อรเราะ ตะบัยยะนะติล ญินนุ อัล เลา กานู ยะอฺ์ละมูนัล ฆ็อยบะ มา ละบิษู ฟิล อฺะซาบิล มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ละกฺ็อด กานะ ลิสะบะอิน ฟี มัสกะนิฮิม อายะฮ์  ^  ญันนะตานิ อฺัย ยะมีนิว วะชิมาล  ^  กุลู มิร ริซกฺิ ร็อบบิกุม วัชกุรู ละฮ์  ^  บัลดะตุน ฏ็อยยิบะตู วะร็อบบุน เฆาะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>ฟะอะอฺ์เราะฎู ฟะอัรสัลนา อฺะลัยฮิม สัยลัล อฺะริมิ วะบัดดัลนาฮุม บิญันนะตัยฮิม ญันนะตัยนิ ซะวาตัย อุกุลิน ค็อมฏิว วะอัษลิว วะชัยอิม มิน สิดริน เกฺาะลีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ซาลิกะ ญะซัยนาฮุม บิมา กะฟะรู  ^  วะฮัล นุญาซี อิลลัล กะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะญะอฺัลนา บัยนะฮุม วะบัยนัล กฺุร็อล ละตี บาร็อกนา ฟีฮา กฺุร็อน ซฺอฮิเราะเตา วะกฺ็อดดัรนา ฟีฮัส สัยร์  ^  สีรู ฟีฮา ละยาลิยะ วะอัยยามัน อามินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะกฺอลู ร็อบบะนา บาอฺิด บัยนะ อัสฟารินา วะเซฺาะละมู อันฟุสะฮุม ฟะญะอฺัลนาฮุม อะฮาดีษะ วะมัซซักฺนาฮุม กุลละ มุมัซซักฺ  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิกุลลิ ศ็อบบาริน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะละกฺ็อด ศ็อดดะเกฺาะ อฺะลัยฮิม อิบลีสุ ซฺ็อนนะฮู ฟัตตะบะอฺูฮุ อิลลา ฟะรีกฺ็อม มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะมา กานะ ละฮู อฺะลัยฮิม มิน สุลฏอนิน อิลลา ลินะอฺ์ละมะ มัย ยุอ์มินุ บิลอาคิเราะติ มิมมัน ฮุวะ มินฮา ฟี ชักก์  ^  วะร็อบบุกะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ฮะฟีซฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>กฺุลิด อฺุล ละซีนะ ซะอฺัมตุม มิน ดูนิล ลาฮิ ลา ยัมลิกูนะ มิษกฺอละ ซัรเราะติน ฟิส สะมาวาติ วะลา ฟิล อัรฎิ วะมา ละฮุม ฟีฮิมา มิน ชิรกิว วะมา ละฮู มินฮุม มิน เซฺาะฮีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะลา ตันฟะอฺุช ชะฟาอฺะตุ อฺินดะฮู อิลลา ลิมัน อะซินะ ละฮ์  ^  ฮัตตา อิซา ฟุซซิอฺะ อฺัน กฺุลูบิฮิม กฺอลู มาซา กฺอละ ร็อบบุกุม  ^  กฺอลุล ฮักฺกฺ์  ^  วะฮุวัล อฺะลีย์ยุล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กฺุล มัย ยัรซุกฺุกุม มินัส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  กฺุลิล ลาฮ์  ^  วะอินนา เอา อีย์ยากุม ละอฺะลา ฮุดัน เอา ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>กฺุล ลา ตุสอะลูนะ อฺัมมา อัจญ์ร็อมนา วะลา นุสอะลุ อฺัมมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺุล ยัจญ์มะอฺุ บัยนะนา ร็อบบุนา ษุมมะ ยัฟตะฮุ บัยนะนา บิลฮักฺกฺิ วะฮุวัล ฟัตตาฮุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>กฺุล อะรูนิยัล ละซีนะ อัลฮักฺตุม บิฮี ชุเราะกาอ์  ^  กัลลา  ^  บัล ฮุวัล ลอฮุล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะมา อัรสัลนากะ อิลลา กา-ฟฟะตัล ลินนาสิ บะชีเรอ์า วะนะซีเรอ์า วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>กฺุล ละกุม มีอฺาดุ เยามิล ลา ตัสตะอ์คิรูนะ อฺันฮุ สาอฺะเตา วะลา ตัสตักฺดิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลัน นุอ์มินะ บิฮาซัล กฺุรอานิ วะลา บิลละซี บัยนะ ยะดัยฮ์  ^  วะเลา ตะรอ อิซิซฺ ซฺอลิมูนะ เมากฺูฟูนะ อฺินดะ ร็อบบิฮิม ยัรญิอฺุ บะอฺ์ฎุฮุม อิลา บะอฺ์ฎินิล เกฺอ์าละ ยะกฺูลุล ละซีนัส ตุฎอฺิฟู ลิลละซีนัส ตักบะรู เลาลา อันตุม ละกุนนา มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>กฺอลัล ละซีนัส ตักบะรู ลิลละซีนัส ตุฎอฺิฟู อะนะห์นุ เศาะดัดนากุม อฺะนิล ฮุดา บะอฺ์ดะ อิซ ญาอะกุม  ^  บัล กุนตุม มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนัส ตุฎอฺิฟู ลิลละซีนัส ตักบะรู บัล มักรุล ลัยลิ วันนะฮาริ อิซ ตะอ์มุรูนะนา อัน นักฟุเราะ บิลลาฮิ วะนัจญ์อฺะละ ละฮู อันดาดา  ^  วะอะสัรรุน นะดามะตะ ลัมมา เราะอะวุล อฺะซาบ  ^  วะญะอฺัลนัล อัฆลาละ ฟี อะอฺ์นากฺิล ละซีนะ กะฟะรู  ^  ฮัล ยุจญ์เซานะ อิลลา มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา ฟี กฺ็อรยะติม มิน นะซีริน อิลลา กฺอละ มุตเราะฟูฮา อินนา บิมา อุรสิลตุม บิฮี กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะกฺอลู นะห์นุ อักษะรุ อัมวาเลา วะเอาลาเดา วะมา นะห์นุ บิมุอฺัซซะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>กฺุล อินนะ ร็อบบี ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ วะยักฺดิรุ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะมา อัมวาลุกุม วะลา เอาลาดุกุม บิลละตี ตุกฺ็อรริบุกุม อฺินดะนา ซุลฟา อิลลา มัน อามะนะ วะอฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะอุลาอิกะ ละฮุม ญะซาอุฎ ฎิอฺ์ฟิ บิมา อฺะมิลู วะฮุม ฟิล ฆุรุฟาติ อามินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วัลละซีนะ ยัสเอฺานะ ฟี อายาตินา มุอฺาญิซีนะ อุลาอิกะ ฟิล อฺะซาบิ มุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>กฺุล อินนะ ร็อบบี ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮี วะยักฺดิรุ ละฮ์  ^  วะมา อันฟักฺตุม มิน ชัยอิน ฟะฮุวะ ยุคลิฟุฮ์  ^  วะฮุวะ ค็อยรุร รอซิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะเยามะ ยะห์ชุรุฮุม ญะมีอฺัน ษุมมะ ยะกฺูลุ ลิลมะลาอิกะติ อะฮาอุลาอิ อีย์ยากุม กานู ยะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>กฺอลู สุบฮานะกะ อันตะ วะลีย์ยุนา มิน ดูนิฮิม  ^  บัล กานู ยะอฺ์บุดูนัล ญินน์  ^  อักษะรุฮุม บิฮิม มุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ฟัลเยามะ ลา ยัมลิกุ บะอฺ์ฎุกุม ลิบะอฺ์ฎิน นัฟเอฺา วะลา ฎ็อรเรอ์า วะนะกฺูลุ ลิลละซีนะ เซฺาะละมู ซูกฺู อฺะซาบัน นาริล ละตี กุนตุม บิฮา ตุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิม อายาตุนา บัยยินาติน กฺอลู มา ฮาซา อิลลา เราะญุลุย ยุรีดุ อัย ยะศุดดะกุม อฺัมมา กานะ ยะอฺ์บุดุ อาบาอุกุม วะกฺอลู มา ฮาซา อิลลา อิฟกุม มุฟตะรอ  ^  วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลิลฮักฺกฺิ ลัมมา ญาอะฮุม อิน ฮาซา อิลลา สิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะมา อาตัยนาฮุม มิน กุตุบี ยัดรุสูนะฮา  ^  วะมา อัรสัลนา อิลัยฮิม กฺ็อบละกะ มิน นะซีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะกัซซะบัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม วะมา บะละฆู มิอฺ์ชาเราะ มา อาตัยนาฮุม ฟะกัซซะบู รุสุลี  ^  ฟะกัยฟะ กานะ นะกีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>กฺุล อินนะมา อะอฺิซฺุกุม บิวาฮิดะฮ์  ^  อัน ตะกฺูมู ลิลลาฮิ มัษนา วะฟุรอดา ษุมมะ ตะตะฟักกะรู  ^  มา บิศอฮิบิกุม มิน ญินนะฮ์  ^  อิน ฮุวะ อิลลา นะซีรุล ละกุม บัยนะ ยะดัย อฺะซาบิน ชะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>กฺุล มา สะอัลตุกุม มิน อัจญ์ริน ฟะฮุวะ ละกุม  ^  อิน อัจญ์ริยะ อิลลา อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะฮุวะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ชะฮีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>กฺุล อินนะ ร็อบบี ยักฺซิฟุ บิลฮักฺกฺิ อฺัลลามุล ฆุยูบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กฺุล ญาอัล ฮักฺกฺุ วะมา ยุบดิอุล บาฏิลุ วะมา ยุอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>กฺุล อิน เฎาะลัลตุ ฟะอินนะมา อะฎิลลุ อฺะลา นัฟสี  ^  วะอินิฮ์ ตะดัยตุ ฟะบิมา ยูฮี อิลัยยะ ร็อบบี  ^  อินนะฮู สะมีอฺุน เกฺาะรีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะเลา ตะรอ อิซ ฟะซิอฺู ฟะลา เฟาตะ วะอุคิซู มิม มะกานิน เกฺาะรีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะกฺอลู อามันนา บิฮี วะอันนา ละฮุมุต ตะนาวุชุ มิม มะกานิม บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะกฺ็อด กะฟะรู บิฮี มิน กฺ็อบล์  ^  วะยักฺซิฟูนะ บิลฆ็อยบิ มิม มะกานิม บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>วะฮีละ บัยนะฮุม วะบัยนะ มา ยัชตะฮูนะ กะมา ฟุอฺิละ บิอัชยาอฺิฮิม มิน กฺ็อบล์  ^  อินนะฮุม กานู ฟี ชักกิม มุรีบ</t>
  </row>
</data>
