<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อัลฮัมดุ ลิลลาฮิ ฟาฏิริส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ญาอฺิลิล มะลาอิกะติ รุสุลัน อุลี อัจญ์นิฮะติม มัษนา วะษุลาษะ วะรุบาอฺ์  ^  ยะซีดุ ฟิล ค็อลกฺิ มา ยะชาอ์  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>มา ยัฟตะฮิล ลาฮุ ลินนาสิ มิร เราะห์มะติน ฟะลา มุมสิกะ ละฮา  ^  วะมา ยุมสิก ฟะลา มุรสิละ ละฮู มิม บะอฺ์ดิฮ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุซ กุรู นิอฺ์มะตัล ลอฮิ อฺะลัยกุม  ^  ฮัล มิน คอลิกฺิน ฆ็อยรุล ลอฮิ ยัรซุกฺุกุม มินัส สะมาอิ วัลอัรฎ์  ^  ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  ฟะอันนา ตุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอี ยุกัซซิบูกะ ฟะกฺ็อด กุซซิบัต รุสุลุม มิน กฺ็อบลิก  ^  วะอิลัล ลอฮิ ตุรญะอฺุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺ์  ^  ฟะลา ตะฆุรร็อนนะกุมุล ฮะยาตุด ดุนยา วะลา ยะฆุรร็อนนะกุม บิลลาฮิล เฆาะรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อินนัช ชัยฏอนะ ละกุม อฺะดูว์วุน ฟัตตะคิซูฮุ อฺะดูว์วา  ^  อินนะมา ยัดอฺู ฮิซบะฮู ลิยะกูนู มิน อัศฮาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อัลละซีนะ กะฟะรู ละฮุม อฺะซาบุน ชะดีด  ^  วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ละฮุม มัฆฟิเราะตู วะอัจญ์รุน กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อะฟะมัน ซุยยินะ ละฮู สูอุ อฺะมะลิฮี ฟะเราะอาฮุ ฮะสะนา  ^  ฟะอินนัล ลอฮะ ยุฎิลลุ มัย ยะชาอุ วะยะฮ์ดี มัย ยะชาอ์  ^  ฟะลา ตัซฮับ นัฟสุกะ อฺะลัยฮิม ฮะสะรอต  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะลีมุม บิมา ยัศนะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วัลลอฮุล ละซี อัรสะลัร ริยาฮะ ฟะตุษีรุ สะฮาบัน ฟะสุกฺนาฮุ อิลา บะละดิม มัยยิติน ฟะอะห์ยัยนา บิฮิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  กะซาลิกัน นุชูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>มัน กานะ ยุรีดุล อฺิซซะตะ ฟะลิลลาฮิล อฺิซซะตุ ญะมีอฺา  ^  อิลัยฮิ ยัศอฺะดุล กะลิมุฏ ฏ็อยยิบุ วัลอฺะมะลุศ ศอลิฮุ ยัรฟะอฺุฮ์  ^  วัลละซีนะ ยัมกุรูนัส สัยยิอาติ ละฮุม อฺะซาบุน ชะดีด  ^  วะมักรุ อุลาอิกะ ฮุวะ ยะบูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วัลลอฮุ เคาะละเกฺาะกุม มิน ตุรอบิน ษุมมะ มิน นุฏฟะติน ษุมมะ ญะอฺะละกุม อัซวาญา  ^  วะมา ตะห์มิลุ มิน อุนษา วะลา ตะเฎาะอฺุ อิลลา บิอฺิลมิฮ์  ^  วะมา ยุอฺัมมะรุ มิม มุอฺัมมะริว วะลา ยุนเกฺาะศุ มิน อฺุมุริฮี อิลลา ฟี กิตาบ  ^  อินนะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะมา ยัสตะวิล บะห์รอนิ ฮาซา อฺัซบุน ฟุรอตุน สาอิฆุน ชะรอบุฮู วะฮาซา มิลฮุน อุญาจญ์  ^  วะมิน กุลลิน ตะอ์กุลูนะ ละห์มัน เฏาะรีย์เยา วะตัสตัคริญูนะ ฮิลยะตัน ตัลบะสูนะฮา  ^  วะตะร็อล ฟุลกะ ฟีฮิ มะวาคิเราะ ลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮี วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ยูลิญุล ลัยละ ฟิน นะฮาริ วะยูลิญุน นะฮาเราะ ฟิล ลัยลิ วะสัคเคาะร็อช ชัมสะ วัลเกฺาะมัร  ^  กุลลุย ยัจญ์รี ลิอะญะลิม มุสัมมา  ^  ซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบุกุม ละฮุล มุลก์  ^  วัลละซีนะ ตัดอฺูนะ มิน ดูนิฮี มา ยัมลิกูนะ มิน กฺิฏมีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อิน ตัดอฺูฮุม ลา ยัสมะอฺู ดุอฺาอะกุม วะเลา สะมิอฺู มัส ตะญาบู ละกุม  ^  วะเยามัล กฺิยามะติ ยักฟุรูนะ บิชิรกิกุม  ^  วะลา ยุนับบิอุกะ มิษลุ เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ อันตุมุล ฟุเกฺาะรออุ อิลัล ลอฮ์  ^  วัลลอฮุ ฮุวัล เฆาะนีย์ยุล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อี ยะชะอ์ ยุซฮิบกุม วะยะอ์ติ บิค็อลกฺิน ญะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะมา ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ บิอฺะซีซ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะลา ตะซิรุ วาซิเราะตู วิซเราะ อุครอ  ^  วะอิน ตัดอฺุ มุษเกฺาะละตุน อิลา ฮิมลิฮา ลา ยุห์มัล มินฮุ ชัยอู วะเลา กานะ ซา กฺุรบา  ^  อินนะมา ตุนซิรุล ละซีนะ ยัคเชานะ ร็อบบะฮุม บิลฆ็อยบิ วะอะกฺอมุศ เศาะลาฮ์  ^  วะมัน ตะซักกา ฟะอินนะมา ยะตะซักกา ลินัฟสิฮ์  ^  วะอิลัล ลอฮิล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะมา ยัสตะวิล อะอฺ์มา วัลบะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะลัซฺ ซฺุลุมาตุ วะลัน นูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะลัซฺ ซฺิลลุ วะลัล ฮะรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมา ยัสตะวิล อะห์ยาอุ วะลัล อัมวาต  ^  อินนัล ลอฮะ ยุสมิอฺุ มัย ยะชาอ์  ^  วะมา อันตะ บิมุสมิอฺิม มัน ฟิล กฺุบูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อิน อันตะ อิลลา นะซีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อินนา อัรสัลนากะ บิลฮักฺกฺิ บะชีเรอ์า วะนะซีรอ  ^  วะอิม มิน อุมมะติน อิลลา เคาะลา ฟีฮา นะซีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะอี ยุกัซซิบูกะ ฟะกฺ็อด กัซซะบัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม ญาอัตฮุม รุสุลุฮุม บิลบัยยินาติ วะบิซซุบุริ วะบิลกิตาบิล มุนีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ษุมมะ อะค็อซตุล ละซีนะ กะฟะรู  ^  ฟะกัยฟะ กานะ นะกีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อันนัล ลอฮะ อันซะละ มินัส สะมาอิ มาอัน ฟะอัคร็อจญ์นา บิฮี ษะมะรอติม มุคตะลิฟัน อัลวานุฮา  ^  วะมินัล ญิบาลิ ญุดะดุม บีฎู วะฮุมรุม มุคตะลิฟุน อัลวานุฮา วะเฆาะรอบีบุ สูด</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะมินัน นาสิ วัดดะวา-บบิ วัลอันอฺามิ มุคตะลิฟุน อัลวานุฮู กะซาลิก  ^  อินนะมา ยัคชัล ลอฮะ มิน อฺิบาดิฮิล อฺุละมาอ์  ^  อินนัล ลอฮะ อฺะซีซุน เฆาะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยัตลูนะ กิตาบัล ลอฮิ วะอะกฺอมุศ เศาะลาตะ วะอันฟะกฺู มิมมา เราะซักฺนาฮุม สิรเรอ์า วะอฺะลานิยะตัย ยัรญูนะ ติญาเราะตัล ลัน ตะบูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ลิยุวัฟฟิยะฮุม อุญูเราะฮุม วะยะซีดะฮุม มิน ฟัฎลิฮ์  ^  อินนะฮู เฆาะฟูรุน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วัลละซี เอาฮัยนา อิลัยกะ มินัล กิตาบิ ฮุวัล ฮักฺกฺุ มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา บัยนะ ยะดัยฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ บิอฺิบาดิฮี ละเคาะบีรุม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ษุมมะ เอาร็อษนัล กิตาบัล ละซีนัศ เฏาะฟัยนา มิน อฺิบาดินา  ^  ฟะมินฮุม ซฺอลิมุล ลินัฟสิฮี วะมินฮุม มุกฺตะศิดู วะมินฮุม สาบิกฺุม บิลค็อยรอติ บิอิซนิล ลาฮ์  ^  ซาลิกะ ฮุวัล ฟัฎลุล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ญันนาตุ อฺัดนี ยัดคุลูนะฮา ยุฮัลเลานะ ฟีฮา มิน อะสาวิเราะ มิน ซะฮะบิว วะลุอ์ลุอา  ^  วะลิบาสุฮุม ฟีฮา ฮะรีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะกฺอลุล ฮัมดุ ลิลลาฮิล ละซี อัซฮะบะ อฺันนัล ฮะซัน  ^  อินนะ ร็อบบะนา ละเฆาะฟูรุน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อัลละซี อะฮัลละนา ดาร็อล มุกฺอมะติ มิน ฟัฎลิฮี ลา ยะมัสสุนา ฟีฮา นะเศาะบู วะลา ยะมัสสุนา ฟีฮา ลุฆูบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วัลละซีนะ กะฟะรู ละฮุม นารุ ญะฮันนะมะ ลา ยุกฺฎอ อฺะลัยฮิม ฟะยะมูตู วะลา ยุค็อฟฟะฟุ อฺันฮุม มิน อฺะซาบิฮา  ^  กะซาลิกะ นัจญ์ซี กุลละ กะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะฮุม ยัศเฏาะริคูนะ ฟีฮา ร็อบบะนา อัคริจญ์นา นะอฺ์มัล ศอลิฮัน ฆ็อยร็อล ละซี กุนนา นะอฺ์มัล  ^  อะวะ ลัม นุอฺัมมิรกุม มา ยะตะซักกะรุ ฟีฮิ มัน ตะซักกะเราะ วะญาอะกุมุน นะซีร  ^  ฟะซูกฺู ฟะมา ลิซฺซฺอลิมีนะ มิน นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ อฺาลิมุ ฆ็อยบิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  อินนะฮู อฺะลีมุม บิซาติศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ญะอฺะละกุม เคาะลาอิฟะ ฟิล อัรฎ์  ^  ฟะมัน กะฟะเราะ ฟะอฺะลัยฮิ กุฟรุฮ์  ^  วะลา ยะซีดุล กาฟิรีนะ กุฟรุฮุม อฺินดะ ร็อบบิฮิม อิลลา มักฺตา  ^  วะลา ยะซีดุล กาฟิรีนะ กุฟรุฮุม อิลลา เคาะสารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม ชุเราะกาอะกุมุล ละซีนะ ตัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ อะรูนี มาซา เคาะละกฺู มินัล อัรฎิ อัม ละฮุม ชิรกุน ฟิส สะมาวาติ อัม อาตัยนาฮุม กิตาบัน ฟะฮุม อฺะลา บัยยินะติม มินฮ์  ^  บัล อี ยะอฺิดุซฺ ซฺอลิมูนะ บะอฺ์ฎุฮุม บะอฺ์ฎ็อน อิลลา ฆุรูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยุมสิกุส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ อัน ตะซูลา  ^  วะละอิน ซาละตา อิน อัมสะกะฮุมา มิน อะฮะดิม มิม บะอฺ์ดิฮ์  ^  อินนะฮู กานะ ฮะลีมัน เฆาะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะอักฺสะมู บิลลาฮิ ญะฮ์ดะ อัยมานิฮิม ละอิน ญาอะฮุม นะซีรุล ละยะกูนุนนะ อะฮ์ดา มิน อิห์ดัล อุมัม  ^  ฟะลัมมา ญาอะฮุม นะซีรุม มา ซาดะฮุม อิลลา นุฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>อิสติกบาร็อน ฟิล อัรฎิ วะมักร็อส สัยยีอ์  ^  วะลา ยะฮีกฺุล มักรุส สัยยิอุ อิลลา บิอะฮ์ลิฮ์  ^  ฟะฮัล ยันซฺุรูนะ อิลลา สุนนะตัล เอาวะลีน  ^  ฟะลัน ตะญิดะ ลิสุนนะติล ลาฮิ ตับดีลา  ^  วะลัน ตะญิดะ ลิสุนนะติล ลาฮิ ตะห์วีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะยันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม วะกานู อะชัดดะ มินฮุม กฺูว์วะฮ์  ^  วะมา กานัล ลอฮุ ลิยุอฺ์ญิซะฮู มิน ชัยอิน ฟิส สะมาวาติ วะลา ฟิล อัรฎ์  ^  อินนะฮู กานะ อฺะลีมัน เกฺาะดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะเลา ยุอาคิซุล ลอฮุน นาสะ บิมา กะสะบู มา ตะเราะกะ อฺะลา เซฺาะฮ์ริฮา มิน ดา-บบะติว วะลากี ยุอัคคิรุฮุม อิลา อะญะลิม มุสัมมา  ^  ฟะอิซา ญาอะ อะญะลุฮุม ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ บิอฺิบาดิฮี บะศีรอ</t>
  </row>
</data>
