<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ยา สี-น</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วัลกฺุรอานิล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนะกะ ละมินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อฺะลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ตันซีลัล อฺะซีซิร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ลิตุนซิเราะ เกฺอ์ามัม มา อุนซิเราะ อาบาอุฮุม ฟะฮุม ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ละกฺ็อด ฮักฺกฺ็อล เกฺอ์าลุ อฺะลา อักษะริฮิม ฟะฮุม ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อินนา ญะอฺัลนา ฟี อะอฺ์นากฺิฮิม อัฆลาลัน ฟะฮิยะ อิลัล อัซกฺอนิ ฟะฮุม มุกฺมะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะญะอฺัลนา มิม บัยนิ อัยดีฮิม สัดเดา วะมิน ค็อลฟิฮิม สัดดัน ฟะอัฆชัยนาฮุม ฟะฮุม ลา ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะสะวาอุน อฺะลัยฮิม อะอันซัรตะฮุม อัม ลัม ตุนซิรฮุม ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อินนะมา ตุนซิรุ มะนิต ตะบะอฺัซ ซิกเราะ วะเคาะชิยัร เราะห์มานะ บิลฆ็อยบ์  ^  ฟะบัชชิรฮุ บิมัฆฟิเราะติว วะอัจญ์ริน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อินนา นะห์นุ นุห์ยิล เมาตา วะนักตุบุ มา กฺ็อดดะมู วะอาษาเราะฮุม  ^  วะกุลละ ชัยอิน อะห์ศ็อยนาฮุ ฟี อิมามิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วัฎริบ ละฮุม มะษะลัน อัศฮาบัล กฺ็อรยะติ อิซ ญาอะฮัล มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อิซ อัรสัลนา อิลัยฮิมุษ นัยนิ ฟะกัซซะบูฮุมา ฟะอฺัซซัซนา บิษาลิษิน ฟะกฺอลู อินนา อิลัยกุม มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>กฺอลู มา อันตุม อิลลา บะชะรุม มิษลุนา วะมา อันซะลัร เราะห์มานุ มิน ชัยอิน อิน อันตุม อิลลา ตักซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>กฺอลู ร็อบบุนา ยะอฺ์ละมุ อินนา อิลัยกุม ละมุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะมา อฺะลัยนา อิลลัล บะลาฆุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>กฺอลู อินนา ตะฏ็อยยัรนา บิกุม  ^  ละอิล ลัม ตันตะฮู ละนัรญุมันนะกุม วะละยะมัสสันนะกุม มินนา อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>กฺอลู ฏออิรุกุม มะอฺะกุม อะอิน ซุกกิรตุม  ^  บัล อันตุม เกฺอ์ามุม มุสริฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะญาอะ มิน อักฺศ็อล มะดีนะติ เราะญุลุย ยัสอฺา กฺอละ ยาเกฺอ์ามิต ตะบิอฺุล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อิตตะบิอฺู มัล ลา ยัสอะลุกุม อัจญ์เรอ์า วะฮุม มุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมา ลิยะ ลา อะอฺ์บุดุล ละซี ฟะเฏาะเราะนี วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อะอัตตะคิซุ มิน ดูนิฮี อาลิฮะตัน อี ยุริดนิร เราะห์มานุ บิฎุรริล ลา ตุฆนิ อฺันนี ชะฟาอฺะตุฮุม ชัยเอา วะลา ยุนกฺิซูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อินนี อิซัล ละฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อินนี อามันตุ บิร็อบบิกุม ฟัสมะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺีลัด คุลิล ญันนะฮ์  ^  กฺอละ ยาลัยตะ เกฺอ์ามี ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>บิมา เฆาะฟะเราะ ลี ร็อบบี วะญะอฺะละนี มินัล มุกเราะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะมา อันซัลนา อฺะลา เกฺอ์ามิฮี มิม บะอฺ์ดิฮี มิน ญุนดิม มินัส สะมาอิ วะมา กุนนา มุนซิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>อิน กานัต อิลลา ศ็อยฮะเตา วาฮิดะตัน ฟะอิซา ฮุม คอมิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ยาฮัสเราะตัน อฺะลัล อฺิบาด  ^  มา ยะอ์ตีฮิม มิร เราะสูลิน อิลลา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อะลัม ยะเรอ์า กัม อะฮ์ลักนา กฺ็อบละฮุม มินัล กฺุรูนิ อันนะฮุม อิลัยฮิม ลา ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะอิน กุลลุล ลัมมา ญะมีอฺุล ละดัยนา มุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะอายะตุล ละฮุมุล อัรฎุล มัยตะตุ อะห์ยัยนาฮา วะอัคร็อจญ์นา มินฮา ฮับบัน ฟะมินฮุ ยะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะญะอฺัลนา ฟีฮา ญันนาติม มิน นะคีลิว วะอะอฺ์นาบิว วะฟัจญ์ญัรนา ฟีฮา มินัล อฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ลิยะอ์กุลู มิน ษะมะริฮี วะมา อฺะมิลัตฮุ อัยดีฮิม  ^  อะฟะลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>สุบฮานัล ละซี เคาะละกฺ็อล อัซวาญะ กุลละฮา มิมมา ตุมบิตุล อัรฎุ วะมิน อันฟุสิฮิม วะมิมมา ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะอายะตุล ละฮุมุล ลัยลุ นัสละคุ มินฮุน นะฮาเราะ ฟะอิซา ฮุม มุซฺลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วัชชัมสุ ตัจญ์รี ลิมุสตะกฺ็อรริล ละฮา  ^  ซาลิกะ ตักฺดีรุล อฺะซีซิล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วัลเกฺาะมะเราะ กฺ็อดดัรนาฮุ มะนาซิละ ฮัตตา อฺาดะ กัลอฺุรญูนิล เกฺาะดีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ลัช ชัมสุ ยัมบะฆี ละฮา อัน ตุดริกัล เกฺาะมะเราะ วะลัล ลัยลุ สาบิกฺุน นะฮาร  ^  วะกุลลุน ฟี ฟะละกี ยัสบะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะอายะตุล ละฮุม อันนา ฮะมัลนา ซุรรีย์ยะตะฮุม ฟิล ฟุลกิล มัชฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะเคาะลักฺนา ละฮุม มิม มิษลิฮี มา ยัรกะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะอิน นะชะอ์ นุฆริกฺฮุม ฟะลา เศาะรีเคาะ ละฮุม วะลา ฮุม ยุนเกฺาะซูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อิลลา เราะห์มะตัม มินนา วะมะตาอฺัน อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุมุต ตะกฺู มา บัยนะ อัยดีกุม วะมา ค็อลฟะกุม ละอฺัลละกุม ตุรฮะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะมา ตะอ์ตีฮิม มิน อายะติม มิน อายาติ ร็อบบิฮิม อิลลา กานู อฺันฮา มุอฺ์ริฎีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม อันฟิกฺู มิมมา เราะซะเกฺาะกุมุล ลอฮุ กฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลิลละซีนะ อามะนู อะนุฏอฺิมุ มัล เลา ยะชาอุล ลอฮุ อัฏอฺะมะฮู อิน อันตุม อิลลา ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>มา ยันซฺุรูนะ อิลลา ศ็อยฮะเตา วาฮิดะตัน ตะอ์คุซุฮุม วะฮุม ยะคิศศิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟะลา ยัสตะฏีอฺูนะ เตาศิยะเตา วะลา อิลา อะฮ์ลิฮิม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะนุฟิเคาะ ฟิศ ศูริ ฟะอิซา ฮุม มินัล อัจญ์ดาษิ อิลา ร็อบบิฮิม ยันสิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>กฺอลู ยาวัยละนา มัม บะอฺะษะนา มิม มัรเกฺาะดินา  ^  ฮาซา มา วะอฺะดัร เราะห์มานุ วะเศาะดะกฺ็อล มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>อิน กานัต อิลลา ศ็อยฮะเตา วาฮิดะตัน ฟะอิซา ฮุม ญะมีอฺุล ละดัยนา มุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฟัลเยามะ ลา ตุซฺละมุ นัฟสุน ชัยเอา วะลา ตุจญ์เซานะ อิลลา มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>อินนะ อัศฮาบัล ญันนะติล เยามะ ฟี ชุฆุลิน ฟากิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ฮุม วะอัซวาญุฮุม ฟี ซฺิลาลิน อฺะลัล อะรออิกิ มุตตะกิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ละฮุม ฟีฮา ฟากิฮะตู วะละฮุม มา ยัดดะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>สะลามุน เกฺอ์าลัม มิร ร็อบบิร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>วัมตาซุล เยามะ อัยยุฮัล มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>อะลัม อะอฺ์ฮัด อิลัยกุม ยาบะนี อาดะมะ อัล ลา ตะอฺ์บุดุช ชัยฏอน  ^  อินนะฮู ละกุม อฺะดูว์วุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอะนิอฺ์ บุดูนี  ^  ฮาซา ศิรอฏุม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะละกฺ็อด อะฎ็อลละ มินกุม ญิบิลลัน กะษีรอ  ^  อะฟะลัม ตะกูนู ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>ฮาซิฮี ญะฮันนะมุล ละตี กุนตุม ตูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อิศเลาฮัล เยามะ บิมา กุนตุม ตักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>อัลเยามะ นัคติมุ อฺะลา อัฟวาฮิฮิม วะตุกัลลิมุนา อัยดีฮิม วะตัชฮะดุ อัรญุลุฮุม บิมา กานู ยักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>วะเลา นะชาอุ ละเฏาะมัสนา อฺะลา อะอฺ์ยุนิฮิม ฟัสตะบะกฺุศ ศิรอเฏาะ ฟะอันนา ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะเลา นะชาอุ ละมะสัคนาฮุม อฺะลา มะกานะติฮิม ฟะมัส ตะฏออฺู มุฎีย์เยา วะลา ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะมัน นุอฺัมมิรฮุ นุนักกิสฮุ ฟิล ค็อลกฺ์  ^  อะฟะลา ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>วะมา อฺัลลัมนาฮุช ชิอฺ์เราะ วะมา ยัมบะฆี ละฮ์  ^  อิน ฮุวะ อิลลา ซิกรู วะกฺุรอานุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>ลิยุนซิเราะ มัน กานะ ฮัยเยา วะยะฮิกฺกฺ็อล เกฺอ์าลุ อฺะลัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อันนา เคาะลักฺนา ละฮุม มิมมา อฺะมิลัต อัยดีนา อันอฺามัน ฟะฮุม ละฮา มาลิกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะซัลลัลนาฮา ละฮุม ฟะมินฮา เราะกูบุฮุม วะมินฮา ยะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะละฮุม ฟีฮา มะนาฟิอฺุ วะมะชาริบ  ^  อะฟะลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>วัตตะเคาะซู มิน ดูนิล ลาฮิ อาลิฮะตัล ละอฺัลละฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>ลา ยัสตะฏีอฺูนะ นัศเราะฮุม วะฮุม ละฮุม ญุนดุม มุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>ฟะลา ยะห์ซุนกะ เกฺอ์าลุฮุม  ^  อินนา นะอฺ์ละมุ มา ยุสิรรูนะ วะมา ยุอฺ์ลินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะร็อล อินสานุ อันนา เคาะลักฺนาฮุ มิน นุฏฟะติน ฟะอิซา ฮุวะ เคาะศีมุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะเฎาะเราะบะ ละนา มะษะเลา วะนะสิยะ ค็อลเกฺาะฮ์  ^  กฺอละ มัย ยุห์ยิล อฺิซฺอมะ วะฮิยะ เราะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>กฺุล ยุห์ยีฮัล ละซี อันชะอะฮา เอาวะละ มัรเราะฮ์  ^  วะฮุวะ บิกุลลิ ค็อลกฺิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>อัลละซี ญะอฺะละ ละกุม มินัช ชะญะริล อัคเฎาะริ นาร็อน ฟะอิซา อันตุม มินฮุ ตูกฺิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>อะวะ ลัยสัล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ บิกฺอดิริน อฺะลา อัย ยัคลุเกฺาะ มิษละฮุม  ^  บะลา วะฮุวัล ค็อลลากฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>อินนะมา อัมรุฮู อิซา อะรอดะ ชัยอัน อัย ยะกฺูละ ละฮู กุน ฟะยะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ฟะสุบฮานัล ละซี บิยะดิฮี มะละกูตุ กุลลิ ชัยอิว วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
</data>
