<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>วัศศอ-ฟฟาติ ศ็อฟฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ฟัซซาญิรอติ ซัจญ์รอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฟัตตาลิยาติ ซิกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อินนะ อิลาฮะกุม ละวาฮิด</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมา วะร็อบบุล มะชาริกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อินนา ซัยยันนัส สะมาอัด ดุนยา บิซีนะตินิล กะวากิบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะฮิฟซฺ็อม มิน กุลลิ ชัยฏอนิม มาริด</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ลา ยัสสัมมะอฺูนะ อิลัล มะละอิล อะอฺ์ลา วะยุกฺซะฟูนะ มิน กุลลิ ญานิบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ดุฮูรอ  ^  วะละฮุม อฺะซาบู วาศิบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อิลลา มัน เคาะฏิฟัล ค็อฏฟะตะ ฟะอัตบะอฺะฮู ชิฮาบุน ษากฺิบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟัสตัฟติฮิม อะฮุม อะชัดดุ ค็อลกฺ็อน อัม มัน เคาะลักฺนา  ^  อินนา เคาะลักฺนาฮุม มิน ฏีนิล ลาซิบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>บัล อฺะญิบตะ วะยัสเคาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอิซา ซุกกิรู ลา ยัซกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะอิซา เราะเอา อายะตัย ยัสตัสคิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะกฺอลู อิน ฮาซา อิลลา สิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อะอิซา มิตนา วะกุนนา ตุรอเบา วะอฺิซฺอมัน อะอินนา ละมับอฺูษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อะวะ อาบาอุนัล เอาวะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>กฺุล นะอฺัม วะอันตุม ดาคิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะอินนะมา ฮิยะ ซัจญ์เราะตู วาฮิดะตุน ฟะอิซา ฮุม ยันซฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะกฺอลู ยาวัยละนา ฮาซา เยามุด ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฮาซา เยามุล ฟัศลิล ละซี กุนตุม บิฮี ตุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อุห์ชุรุล ละซีนะ เซฺาะละมู วะอัซวาญะฮุม วะมา กานู ยะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>มิน ดูนิล ลาฮิ ฟะฮ์ดูฮุม อิลา ศิรอฏิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะกฺิฟูฮุม  ^  อินนะฮุม มัสอูลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>มา ละกุม ลา ตะนาเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>บัล ฮุมุล เยามะ มุสตัสลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะอักฺบะละ บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎี ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กฺอลู อินนะกุม กุนตุม ตะอ์ตูนะนา อฺะนิล ยะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺอลู บัล ลัม ตะกูนู มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะมา กานะ ละนา อฺะลัยกุม มิน สุลฏอน  ^  บัล กุนตุม เกฺอ์ามัน ฏอฆีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ฟะฮักฺเกฺาะ อฺะลัยนา เกฺอ์าลุ ร็อบบินา  ^  อินนา ละซาอิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฟะอัฆวัยนากุม อินนา กุนนา ฆอวีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ฟะอินนะฮุม เยามะอิซิน ฟิล อฺะซาบิ มุชตะริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อินนา กะซาลิกะ นัฟอฺะลุ บิลมุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อินนะฮุม กานู อิซา กฺีละ ละฮุม ลา อิลาฮะ อิลลัล ลอฮุ ยัสตักบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ อะอินนา ละตาริกู อาลิฮะตินา ลิชาอฺิริม มัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>บัล ญาอะ บิลฮักฺกฺิ วะศ็อดดะกฺ็อล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อินนะกุม ละซาอิกฺุล อฺะซาบิล อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะมา ตุจญ์เซานะ อิลลา มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อิลลา อฺิบาดัล ลอฮิล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>อุลาอิกะ ละฮุม ริซกฺุม มะอฺ์ลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ฟะวากิฮุ วะฮุม มุกเราะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ฟี ญันนาติน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อฺะลา สุรุริม มุตะกฺอบิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ยุฏอฟุ อฺะลัยฮิม บิกะอ์สิม มิม มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>บัยฎออะ ลัซซะติล ลิชชาริบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ลา ฟีฮา เฆอ์าลู วะลา ฮุม อฺันฮา ยุนซะฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะอฺินดะฮุม กฺอศิรอตุฏ ฏ็อรฟิ อฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>กะอันนะฮุนนะ บัยฎุม มักนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟะอักฺบะละ บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎี ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>กฺอละ กฺออิลุม มินฮุม อินนี กานะ ลี เกฺาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ยะกฺูลุ อะอินนะกะ ละมินัล มุศ็อดดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>อะอิซา มิตนา วะกุนนา ตุรอเบา วะอฺิซฺอมัน อะอินนา ละมะดีนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>กฺอละ ฮัล อันตุม มุฏเฏาะลิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฟัฏเฏาะละอฺะ ฟะเราะอาฮุ ฟี สะวาอิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>กฺอละ ตัลลอฮิ อิน กิตตะ ละตุรดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะเลาลา นิอฺ์มะตุ ร็อบบี ละกุนตุ มินัล มุห์เฎาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>อะฟะมา นะห์นุ บิมัยยิตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>อิลลา เมาตะตะนัล อูลา วะมา นะห์นุ บิมุอฺัซซะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>อินนะ ฮาซา ละฮุวัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>ลิมิษลิ ฮาซา ฟัลยะอฺ์มะลิล อฺามิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>อะซาลิกะ ค็อยรุน นุซุลัน อัม ชะญะเราะตุซ ซักฺกฺูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อินนา ญะอฺัลนาฮา ฟิตนะตัล ลิซฺซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อินนะฮา ชะญะเราะตุน ตัครุญุ ฟี อัศลิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ฏ็อลอฺุฮา กะอันนะฮู รุอูสุช ชะยาฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ฟะอินนะฮุม ละอากิลูนะ มินฮา ฟะมาลิอูนะ มินฮัล บุฏูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>ษุมมะ อินนะ ละฮุม อฺะลัยฮา ละเชาบัม มิน ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>ษุมมะ อินนะ มัรญิอฺะฮุม ละอิลัล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อินนะฮุม อัลเฟา อาบาอะฮุม ฎอ-ลลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>ฟะฮุม อฺะลา อาษาริฮิม ยุฮ์เราะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>วะละกฺ็อด ฎ็อลละ กฺ็อบละฮุม อักษะรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา ฟีฮิม มุนซิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุนซะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>อิลลา อฺิบาดัล ลอฮิล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะละกฺ็อด นาดานา นูฮุน ฟะละนิอฺ์มัล มุญีบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะนัจญ์ญัยนาฮุ วะอะฮ์ละฮู มินัล กัรบิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วะญะอฺัลนา ซุรรีย์ยะตะฮู ฮุมุล บากฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะตะร็อกนา อฺะลัยฮิ ฟิล อาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>สะลามุน อฺะลา นูฮิน ฟิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>อินนา กะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>อินนะฮู มิน อฺิบาดินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>ษุมมะ อัฆร็อกฺนัล อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะอินนะ มิน ชีอฺะติฮี ละอิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>อิซ ญาอะ ร็อบบะฮู บิกฺ็อลบิน สะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>อิซ กฺอละ ลิอะบีฮิ วะเกฺอ์ามิฮี มาซา ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>อะอิฟกัน อาลิฮะตัน ดูนัล ลอฮิ ตุรีดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>ฟะมา ซฺ็อนนุกุม บิร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>ฟะนะเซฺาะเราะ นัซฺเราะตัน ฟิน นุญูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>ฟะกฺอละ อินนี สะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>ฟะตะวัลเลา อฺันฮุ มุดบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>ฟะรอเฆาะ อิลา อาลิฮะติฮิม ฟะกฺอละ อะลา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>มา ละกุม ลา ตันฏิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>ฟะรอเฆาะ อฺะลัยฮิม ฎ็อรบัม บิลยะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ฟะอักฺบะลู อิลัยฮิ ยะซิฟฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>กฺอละ อะตะอฺ์บุดูนะ มา ตันฮิตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>วัลลอฮุ เคาะละเกฺาะกุม วะมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>กฺอลุบ นู ละฮู บุนยานัน ฟะอัลกฺูฮุ ฟิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>ฟะอะรอดู บิฮี กัยดัน ฟะญะอฺัลนาฮุมุล อัสฟะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>วะกฺอละ อินนี ซาฮิบุน อิลา ร็อบบี สะยะฮ์ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>ร็อบบิ ฮับ ลี มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>ฟะบัชชัรนาฮุ บิฆุลามิน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>ฟะลัมมา บะละเฆาะ มะอฺะฮุส สะอฺ์ยะ กฺอละ ยาบุนัยยะ อินนี อะรอ ฟิล มะนามิ อันนี อัซบะฮุกะ ฟันซฺุร มาซา ตะรอ  ^  กฺอละ ยาอะบะติฟ อฺัล มา ตุอ์มัร  ^  สะตะญิดุนี อิน ชาอัล ลอฮุ มินัศ ศอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>ฟะลัมมา อัสละมา วะตัลละฮู ลิลญะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>วะนาดัยนาฮุ อัย ยาอิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>กฺ็อด ศ็อดดักฺตัร รุอ์ยา  ^  อินนา กะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>อินนะ ฮาซา ละฮุวัล บะลาอุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>วะฟะดัยนาฮุ บิซิบฮิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>วะตะร็อกนา อฺะลัยฮิ ฟิล อาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>สะลามุน อฺะลา อิบรอฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>กะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>อินนะฮู มิน อฺิบาดินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>วะบัชชัรนาฮุ บิอิสฮาเกฺาะ นะบีย์ยัม มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>วะบาร็อกนา อฺะลัยฮิ วะอฺะลา อิสฮากฺ  ^  วะมิน ซุรรีย์ยะติฮิมา มุห์สินู วะซฺอลิมุล ลินัฟสิฮี มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>วะละกฺ็อด มะนันนา อฺะลา มูสา วะฮารูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>วะนัจญ์ญัยนาฮุมา วะเกฺอ์ามะฮุมา มินัล กัรบิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>วะนะศ็อรนาฮุม ฟะกานู ฮุมุล ฆอลิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>วะอาตัยนาฮุมัล กิตาบัล มุสตะบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>วะฮะดัยนาฮุมัศ ศิรอฏ็อล มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>119</id>
    <t>วะตะร็อกนา อฺะลัยฮิมา ฟิล อาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>120</id>
    <t>สะลามุน อฺะลา มูสา วะฮารูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>121</id>
    <t>อินนา กะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>122</id>
    <t>อินนะฮุมา มิน อฺิบาดินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>123</id>
    <t>วะอินนะ อิลยาสะ ละมินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>124</id>
    <t>อิซ กฺอละ ลิเกฺอ์ามิฮี อะลา ตัตตะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>125</id>
    <t>อะตัดอฺูนะ บะอฺ์เลา วะตะซะรูนะ อะห์สะนัล คอลิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>126</id>
    <t>อัลลอฮะ ร็อบบะกุม วะร็อบบะ อาบาอิกุมุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>127</id>
    <t>ฟะกัซซะบูฮุ ฟะอินนะฮุม ละมุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>128</id>
    <t>อิลลา อฺิบาดัล ลอฮิล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>129</id>
    <t>วะตะร็อกนา อฺะลัยฮิ ฟิล อาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>130</id>
    <t>สะลามุน อฺะลา อิล ยาสีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>131</id>
    <t>อินนา กะซาลิกะ นัจญ์ซิล มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>132</id>
    <t>อินนะฮู มิน อฺิบาดินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>133</id>
    <t>วะอินนะ ลูฏ็อล ละมินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>134</id>
    <t>อิซ นัจญ์ญัยนาฮุ วะอะฮ์ละฮู อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>135</id>
    <t>อิลลา อฺะญูซัน ฟิล ฆอบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>136</id>
    <t>ษุมมะ ดัมมัรนัล อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>137</id>
    <t>วะอินนะกุม ละตะมุรรูนะ อฺะลัยฮิม มุศบิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>138</id>
    <t>วะบิลลัยล์  ^  อะฟะลา ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>139</id>
    <t>วะอินนะ ยูนุสะ ละมินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>140</id>
    <t>อิซ อะบะเกฺาะ อิลัล ฟุลกิล มัชฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>141</id>
    <t>ฟะสาฮะมะ ฟะกานะ มินัล มุดฮะฎีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>142</id>
    <t>ฟัลตะเกฺาะมะฮุล ฮูตุ วะฮุวะ มุลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>143</id>
    <t>ฟะเลาลา อันนะฮู กานะ มินัล มุสับบิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>144</id>
    <t>ละละบิษะ ฟี บัฏนิฮี อิลา เยามิ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>145</id>
    <t>ฟะนะบัซนาฮุ บิลอฺะรออิ วะฮุวะ สะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>146</id>
    <t>วะอัมบัตนา อฺะลัยฮิ ชะญะเราะตัม มี ยักฺฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>147</id>
    <t>วะอัรสัลนาฮุ อิลา มิอะติ อัลฟิน เอา ยะซีดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>148</id>
    <t>ฟะอามะนู ฟะมัตตะอฺ์นาฮุม อิลา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>149</id>
    <t>ฟัสตัฟติฮิม อะลิร็อบบิกัล บะนาตุ วะละฮุมุล บะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>150</id>
    <t>อัม เคาะลักฺนัล มะลาอิกะตะ อินาเษา วะฮุม ชาฮิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>151</id>
    <t>อะลา อินนะฮุม มิน อิฟกิฮิม ละยะกฺูลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>152</id>
    <t>วะละดัล ลอฮุ วะอินนะฮุม ละกาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>153</id>
    <t>อัศเฏาะฟัล บะนาติ อฺะลัล บะนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>154</id>
    <t>มา ละกุม กัยฟะ ตะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>155</id>
    <t>อะฟะลา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>156</id>
    <t>อัม ละกุม สุลฏอนุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>157</id>
    <t>ฟะอ์ตู บิกิตาบิกุม อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>158</id>
    <t>วะญะอฺะลู บัยนะฮู วะบัยนัล ญินนะติ นะสะบา  ^  วะละกฺ็อด อฺะลิมะติล ญินนะตุ อินนะฮุม ละมุห์เฎาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>159</id>
    <t>สุบฮานัล ลอฮิ อฺัมมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>160</id>
    <t>อิลลา อฺิบาดัล ลอฮิล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>161</id>
    <t>ฟะอินนะกุม วะมา ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>162</id>
    <t>มา อันตุม อฺะลัยฮิ บิฟาตินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>163</id>
    <t>อิลลา มัน ฮุวะ ศอลิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>164</id>
    <t>วะมา มินนา อิลลา ละฮู มะกฺอมุม มะอฺ์ลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>165</id>
    <t>วะอินนา ละนะห์นุศ ศอ-ฟฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>166</id>
    <t>วะอินนา ละนะห์นุล มุสับบิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>167</id>
    <t>วะอิน กานู ละยะกฺูลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>168</id>
    <t>เลา อันนะ อฺินดะนา ซิกร็อม มินัล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>169</id>
    <t>ละกุนนา อฺิบาดัล ลอฮิล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>170</id>
    <t>ฟะกะฟะรู บิฮ์  ^  ฟะเสาฟะ ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>171</id>
    <t>วะละกฺ็อด สะบะกฺ็อต กะลิมะตุนา ลิอฺิบาดินัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>172</id>
    <t>อินนะฮุม ละฮุมุล มันศูรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>173</id>
    <t>วะอินนะ ญุนดะนา ละฮุมุล ฆอลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>174</id>
    <t>ฟะตะวัลละ อฺันฮุม ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>175</id>
    <t>วะอับศิรฮุม ฟะเสาฟะ ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>176</id>
    <t>อะฟะบิอฺะซาบินา ยัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>177</id>
    <t>ฟะอิซา นะซะละ บิสาฮะติฮิม ฟะสาอะ เศาะบาฮุล มุนซะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>178</id>
    <t>วะตะวัลละ อฺันฮุม ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>179</id>
    <t>วะอับศิร ฟะเสาฟะ ยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>180</id>
    <t>สุบฮานะ ร็อบบิกะ ร็อบบิล อฺิซซะติ อฺัมมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>181</id>
    <t>วะสะลามุน อฺะลัล มุรสะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>182</id>
    <t>วัลฮัมดุ ลิลลาฮิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
</data>
