<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ศอ-ด  ^  วัลกฺุรอานิ ซิซ ซิกร์</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>บะลิล ละซีนะ กะฟะรู ฟี อฺิซซะติว วะชิกฺอกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>กัม อะฮ์ลักนา มิน กฺ็อบลิฮิม มิน กฺ็อรนิน ฟะนาเดา วะลาตะ ฮีนะ มะนาศ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอฺะญิบู อัน ญาอะฮุม มุนซิรุม มินฮุม  ^  วะกฺอลัล กาฟิรูนะ ฮาซา สาฮิรุน กัซซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อะญะอฺะลัล อาลิฮะตะ อิลาเฮา วาฮิดา  ^  อินนะ ฮาซา ละชัยอุน อฺุญาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วันเฏาะละกฺ็อล มะละอุ มินฮุม อะนิม ชู วัศบิรู อฺะลา อาลิฮะติกุม  ^  อินนะ ฮาซา ละชัยอุย ยุรอด</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>มา สะมิอฺ์นา บิฮาซา ฟิล มิลละติล อาคิเราะติ อิน ฮาซา อิลลัค ติลากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อะอุนซิละ อฺะลัยฮิซ ซิกรุ มิม บัยนินา  ^  บัล ฮุม ฟี ชักกิม มิน ซิกรี  ^  บัล ลัมมา ยะซูกฺู อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อัม อฺินดะฮุม เคาะซาอินุ เราะห์มะติ ร็อบบิกัล อฺะซีซิล วะฮ์ฮาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อัม ละฮุม มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมา  ^  ฟัลยัรตะกฺู ฟิล อัสบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ญุนดุม มา ฮุนาลิกะ มะฮ์ซูมุม มินัล อะห์ซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>กัซซะบัต กฺ็อบละฮุม เกฺอ์ามุ นูฮิว วะอฺาดู วะฟิรเอฺานุ ซุล เอาตาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะษะมูดุ วะเกฺอ์ามุ ลูฏิว วะอัศฮาบุล อัยกะฮ์  ^  อุลาอิกัล อะห์ซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อิน กุลลุน อิลลา กัซซะบัร รุสุละ ฟะฮักฺเกฺาะ อฺิกฺอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะมา ยันซฺุรุ ฮาอุลาอิ อิลลา ศ็อยฮะเตา วาฮิดะตัม มา ละฮา มิน ฟะวากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะกฺอลู ร็อบบะนา อฺัจญ์ญิล ละนา กฺิฏเฏาะนา กฺ็อบละ เยามิล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อิศบิร อฺะลา มา ยะกฺูลูนะ วัซกุร อฺับดะนา ดาวูดะ ซัล อัยด์  ^  อินนะฮู เอาวาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อินนา สัคค็อรนัล ญิบาละ มะอฺะฮู ยุสับบิห์นะ บิลอฺะชีย์ยิ วัลอิชรอกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วัฏฏ็อยเราะ มะห์ชูเราะฮ์  ^  กุลลุล ละฮู เอาวาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะชะดัดนา มุลกะฮู วะอาตัยนาฮุล ฮิกมะตะ วะฟัศลัล คิฏอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะฮัล อะตากะ นะบะอุล ค็อศมิ อิซ ตะเสาวะรุล มิห์รอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อิซ ดะเคาะลู อฺะลา ดาวูดะ ฟะฟะซิอฺะ มินฮุม  ^  กฺอลู ลา ตะค็อฟ  ^  ค็อศมานิ บะฆอ บะอฺ์ฎุนา อฺะลา บะอฺ์ฎิน ฟะห์กุม บัยนะนา บิลฮักฺกฺิ วะลา ตุชฏิฏ วะฮ์ดินา อิลา สะวาอิศ ศิรอฏ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อินนะ ฮาซา อะคี ละฮู ติสอฺู วะติสอฺูนะ นะอฺ์ญะเตา วะลิยะ นะอฺ์ญะตู วาฮิดะตุน ฟะกฺอละ อักฟิลนีฮา วะอฺัซซะนี ฟิล คิฏอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กฺอละ ละกฺ็อด เซฺาะละมะกะ บิสุอาลิ นะอฺ์ญะติกะ อิลา นิอฺาญิฮ์  ^  วะอินนะ กะษีร็อม มินัล คุละฏออิ ละยับฆี บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎิน อิลลัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ วะเกฺาะลีลุม มา ฮุม  ^  วะซฺ็อนนะ ดาวูดุ อันนะมา ฟะตันนาฮุ ฟัสตัฆฟะเราะ ร็อบบะฮู วะค็อรเราะ รอกิเอฺา วะอะนาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟะเฆาะฟัรนา ละฮู ซาลิก  ^  วะอินนะ ละฮู อฺินดะนา ละซุลฟา วะฮุสนะ มะอาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ยาดาวูดุ อินนา ญะอฺัลนากะ เคาะลีฟะตัน ฟิล อัรฎิ ฟะห์กุม บัยนัน นาสิ บิลฮักฺกฺิ วะลา ตัตตะบิอฺิล ฮะวา ฟะยุฎิลละกะ อฺัน สะบีลิล ลาฮ์  ^  อินนัล ละซีนะ ยะฎิลลูนะ อฺัน สะบีลิล ลาฮิ ละฮุม อฺะซาบุน ชะดีดุม บิมา นะสู เยามัล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะมา เคาะลักฺนัส สะมาอะ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา บาฏิลา  ^  ซาลิกะ ซฺ็อนนุล ละซีนะ กะฟะรู  ^  ฟะวัยลุล ลิลละซีนะ กะฟะรู มินัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>อัม นัจญ์อฺะลุล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ กัลมุฟสิดีนะ ฟิล อัรฎิ อัม นัจญ์อฺะลุล มุตตะกฺีนะ กัลฟุจญ์ญาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กิตาบุน อันซัลนาฮุ อิลัยกะ มุบาเราะกุล ลิยัดดับบะรู อายาติฮี วะลิยะตะซักกะเราะ อุลุล อัลบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะวะฮับนา ลิดาวูดะ สุลัยมาน  ^  นิอฺ์มัล อฺับดุ อินนะฮู เอาวาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อิซ อฺุริเฎาะ อฺะลัยฮิ บิลอฺะชีย์ยิศ ศอฟินาตุล ญิยาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฟะกฺอละ อินนี อะห์บับตุ ฮุบบัล ค็อยริ อฺัน ซิกริ ร็อบบี ฮัตตา ตะวาร็อต บิลฮิญาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>รุดดูฮา อฺะลัยย์  ^  ฟะเฏาะฟิเกฺาะ มัสฮัม บิสสูกฺิ วัลอะอฺ์นากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะละกฺ็อด ฟะตันนา สุลัยมานะ วะอัลกฺ็อยนา อฺะลา กุรสีย์ยิฮี ญะสะดัน ษุมมะ อะนาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิฆ ฟิร ลี วะฮับ ลี มุลกัล ลา ยัมบะฆี ลิอะฮะดิม มิม บะอฺ์ดี  ^  อินนะกะ อันตัล วะฮ์ฮาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะสัคค็อรนา ละฮุร รีฮะ ตัจญ์รี บิอัมริฮี รุคออัน ฮัยษุ อะศอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วัชชะยาฏีนะ กุลละ บันนาอิว วะเฆอ์าวาศ</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะอาเคาะรีนะ มุกฺ็อรเราะนีนะ ฟิล อัศฟาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ฮาซา อฺะฏออุนา ฟัมนุน เอา อัมสิก บิฆ็อยริ ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะอินนะ ละฮู อฺินดะนา ละซุลฟา วะฮุสนะ มะอาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วัซกุร อฺับดะนา อัยยูบะ อิซ นาดา ร็อบบะฮู อันนี มัสสะนิยัช ชัยฏอนุ บินุศบิว วะอฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อุรกุฎ บิริจญ์ลิก  ^  ฮาซา มุฆตะสะลุม บาริดู วะชะรอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะวะฮับนา ละฮู อะฮ์ละฮู วะมิษละฮุม มะอฺะฮุม เราะห์มะตัม มินนา วะซิกรอ ลิอุลิล อัลบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะคุซ บิยะดิกะ ฎิฆษัน ฟัฎริบ บิฮี วะลา ตะห์นัษ  ^  อินนา วะญัดนาฮุ ศอบิรอ  ^  นิอฺ์มัล อฺับดุ อินนะฮู เอาวาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วัซกุร อฺิบาดะนา อิบรอฮีมะ วะอิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบะ อุลิล อัยดี วัลอับศอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อินนา อัคลัศนาฮุม บิคอลิเศาะติน ซิกร็อด ดาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะอินนะฮุม อฺินดะนา ละมินัล มุศเฏาะฟัยนัล อัคยาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วัซกุร อิสมาอฺีละ วัลยะสะอฺะ วะซัล กิฟล์  ^  วะกุลลุม มินัล อัคยาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ฮาซา ซิกร์  ^  วะอินนะ ลิลมุตตะกฺีนะ ละฮุสนะ มะอาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ญันนาติ อฺัดนิม มุฟัตตะฮะตัล ละฮุมุล อับวาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>มุตตะกิอีนะ ฟีฮา ยัดอฺูนะ ฟีฮา บิฟากิฮะติน กะษีเราะติว วะชะรอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะอฺินดะฮุม กฺอศิรอตุฏ ฏ็อรฟิ อัตรอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ฮาซา มา ตูอฺะดูนะ ลิเยามิล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อินนะ ฮาซา ละริซกฺุนา มา ละฮู มิน นะฟาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฮาซา  ^  วะอินนะ ลิฏฏอฆีนะ ละชัรเราะ มะอาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ญะฮันนะมะ ยัศเลานะฮา ฟะบิอ์สัล มิฮาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ฮาซา ฟัลยะซูกฺูฮุ ฮะมีมู วะฆ็อสสากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะอาเคาะรุ มิน ชักลิฮี อัซวาจญ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ฮาซา เฟาญุม มุกฺตะฮิมุม มะอฺะกุม ลา มัรฮะบัม บิฮิม  ^  อินนะฮุม ศอลุน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>กฺอลู บัล อันตุม ลา มัรฮะบัม บิกุม  ^  อันตุม กฺ็อดดัมตุมูฮุ ละนา  ^  ฟะบิอ์สัล เกฺาะรอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>กฺอลู ร็อบบะนา มัน กฺ็อดดะมะ ละนา ฮาซา ฟะซิดฮุ อฺะซาบัน ฎิอฺ์ฟัน ฟิน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะกฺอลู มา ละนา ลา นะรอ ริญาลัน กุนนา นะอฺุดดุฮุม มินัล อัชรอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อัตตะค็อซนาฮุม สิครีย์ยัน อัม ซาฆ็อต อฺันฮุมุล อับศอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อินนะ ซาลิกะ ละฮักฺกฺุน ตะคอศุมุ อะฮ์ลิน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>กฺุล อินนะมา อะนะ มุนซิร  ^  วะมา มิน อิลาฮิน อิลลัล ลอฮุล วาฮิดุล เกฺาะฮ์ฮาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ร็อบบุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมัล อฺะซีซุล ฆ็อฟฟาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>กฺุล ฮุวะ นะบะอุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>อันตุม อฺันฮุ มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>มา กานะ ลิยะ มิน อฺิลมิม บิลมะละอิล อะอฺ์ลา อิซ ยัคตะศิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อี ยูฮา อิลัยยะ อิลลา อันนะมา อะนะ นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>อิซ กฺอละ ร็อบบุกะ ลิลมะลาอิกะติ อินนี คอลิกฺุม บะชะร็อม มิน ฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>ฟะอิซา เสาวัยตุฮู วะนะฟัคตุ ฟีฮิ มิร รูฮี ฟะเกฺาะอฺู ละฮู สาญิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ฟะสะญะดัล มะลาอิกะตุ กุลลุฮุม อัจญ์มะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>อิลลา อิบลีสัส ตักบะเราะ วะกานะ มินัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>กฺอละ ยาอิบลีสุ มา มะนะอฺะกะ อัน ตัสญุดะ ลิมา เคาะลักฺตุ บิยะดัยย์  ^  อัสตักบัรตะ อัม กุนตะ มินัล อฺาลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>กฺอละ อะนะ ค็อยรุม มินฮุ เคาะลักฺตะนี มิน นาริว วะเคาะลักฺตะฮู มิน ฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>กฺอละ ฟัครุจญ์ มินฮา ฟะอินนะกะ เราะญีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะอินนะ อฺะลัยกะ ละอฺ์นะตี อิลา เยามิด ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ ฟะอันซฺิรนี อิลา เยามิ ยุบอฺะษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>กฺอละ ฟะอินนะกะ มินัล มุนเซฺาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>อิลา เยามิล วักฺติล มะอฺ์ลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>กฺอละ ฟะบิอฺิซซะติกะ ละอุฆวิยันนะฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>อิลลา อฺิบาดะกะ มินฮุมุล มุคละศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>กฺอละ ฟัลฮักฺกฺุ วัลฮักฺเกฺาะ อะกฺูล</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>ละอัมละอันนะ ญะฮันนะมะ มินกะ วะมิมมัน ตะบิอฺะกะ มินฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>กฺุล มา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ มิน อัจญ์ริว วะมา อะนะ มินัล มุตะกัลลิฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>อิน ฮุวะ อิลลา ซิกรุล ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะละตะอฺ์ละมุนนะ นะบะอะฮู บะอฺ์ดะ ฮีน</t>
  </row>
</data>
