<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุต ตะกฺู ร็อบบะกุมุล ละซี เคาะละเกฺาะกุม มิน นัฟสิว วาฮิดะติว วะเคาะละเกฺาะ มินฮา เซาญะฮา วะบัษษะ มินฮุมา ริญาลัน กะษีเรอ์า วะนิสาอา  ^  วัตตะกฺุล ลอฮัล ละซี ตะสาอะลูนะ บิฮี วัลอัรฮาม  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลัยกุม เราะกฺีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วะอาตุล ยะตามา อัมวาละฮุม  ^  วะลา ตะตะบัดดะลุล เคาะบีษะ บิฏฏ็อยยิบ  ^  วะลา ตะอ์กุลู อัมวาละฮุม อิลา อัมวาลิกุม  ^  อินนะฮู กานะ ฮูบัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะอิน คิฟตุม อัลลา ตุกฺสิฏู ฟิล ยะตามา ฟันกิฮู มา ฏอบะ ละกุม มินัน นิสาอิ มัษนา วะษุลาษะ วะรุบาอฺ์  ^  ฟะอิน คิฟตุม อัลลา ตะอฺ์ดิลู ฟะวาฮิดะตัน เอา มา มะละกัต อัยมานุกุม  ^  ซาลิกะ อัดนา อัลลา ตะอฺูลู</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอาตุน นิสาอะ เศาะดุกฺอติฮินนะ นิห์ละฮ์  ^  ฟะอิน ฏิบนะ ละกุม อฺัน ชัยอิม มินฮุ นัฟสัน ฟะกุลูฮุ ฮะนีอัม มะรีอา</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะลา ตุอ์ตุส สุฟะฮาอะ อัมวาละกุมุล ละตี ญะอฺะลัล ลอฮุ ละกุม กฺิยาเมา วัรซุกฺูฮุม ฟีฮา วักสูฮุม วะกฺูลู ละฮุม เกฺอ์าลัม มะอฺ์รูฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วับตะลุล ยะตามา ฮัตตา อิซา บะละฆุน นิกาฮะ ฟะอิน อานัสตุม มินฮุม รุชดัน ฟัดฟะอฺู อิลัยฮิม อัมวาละฮุม  ^  วะลา ตะอ์กุลูฮา อิสรอเฟา วะบิดาร็อน อัย ยักบะรู  ^  วะมัน กานะ เฆาะนีย์ยัน ฟัลยัสตะอฺ์ฟิฟ  ^  วะมัน กานะ ฟะกฺีร็อน ฟัลยะอ์กุล บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ฟะอิซา ดะฟะอฺ์ตุม อิลัยฮิม อัมวาละฮุม ฟะอัชฮิดู อฺะลัยฮิม  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ ฮะสีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ลิรริญาลิ นะศีบุม มิมมา ตะเราะกัล วาลิดานิ วัลอักฺเราะบูนะ วะลินนิสาอิ นะศีบุม มิมมา ตะเราะกัล วาลิดานิ วัลอักฺเราะบูนะ มิมมา กฺ็อลละ มินฮุ เอา กะษุร  ^  นะศีบัม มัฟรูฎอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะอิซา ฮะเฎาะร็อล กฺิสมะตะ อุลุล กฺุรบา วัลยะตามา วัลมะสากีนุ ฟัรซุกฺูฮุม มินฮุ วะกฺูลู ละฮุม เกฺอ์าลัม มะอฺ์รูฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วัลยัคชัล ละซีนะ เลา ตะเราะกู มิน ค็อลฟิฮิม ซุรรีย์ยะตัน ฎิอฺาฟัน คอฟู อฺะลัยฮิม ฟัลยัตตะกฺุล ลอฮะ วัลยะกฺูลู เกฺอ์าลัน สะดีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยะอ์กุลูนะ อัมวาลัล ยะตามา ซฺุลมัน อินนะมา ยะอ์กุลูนะ ฟี บุฏูนิฮิม นารอ  ^  วะสะยัศเลานะ สะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ยูศีกุมุล ลอฮุ ฟี เอาลาดิกุม  ^  ลิซซะกะริ มิษลุ ฮัซฺซฺิล อุนษะยัยน์  ^  ฟะอิน กุนนะ นิสาอัน เฟากฺ็อษ นะตัยนิ ฟะละฮุนนะ ษุลุษา มา ตะร็อก  ^  วะอิน กานัต วาฮิดะตัน ฟะละฮัน นิศฟ์  ^  วะลิอะบะวัยฮิ ลิกุลลิ วาฮิดิม มินฮุมัส สุดุสุ มิมมา ตะเราะกะ อิน กานะ ละฮู วะลัด  ^  ฟะอิล ลัม ยะกุล ละฮู วะละดู วะวะริษะฮู อะบะวาฮุ ฟะลิอุมมิฮิษ ษุลุษ  ^  ฟะอิน กานะ ละฮู อิควะตุน ฟะลิอุมมิฮิส สุดุส  ^  มิม บะอฺ์ดิ วะศีย์ยะตี ยูศี บิฮา เอา ดัยน์  ^  อาบาอุกุม วะอับนาอุกุม ลา ตัดรูนะ อัยยุฮุม อักฺเราะบุ ละกุม นัฟอฺา  ^  ฟะรีเฎาะตัม มินัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะละกุม นิศฟุ มา ตะเราะกะ อัซวาญุกุม อิล ลัม ยะกุล ละฮุนนะ วะลัด  ^  ฟะอิน กานะ ละฮุนนะ วะละดุน ฟะละกุมุร รุบุอฺุ มิมมา ตะร็อกน์  ^  มิม บะอฺ์ดิ วะศีย์ยะตี ยูศีนะ บิฮา เอา ดัยน์  ^  วะละฮุนนัร รุบุอฺุ มิมมา ตะร็อกตุม อิล ลัม ยะกุล ละกุม วะลัด  ^  ฟะอิน กานะ ละกุม วะละดุน ฟะละฮุนนัษ ษุมุนุ มิมมา ตะร็อกตุม  ^  มิม บะอฺ์ดิ วะศีย์ยะติน ตูศูนะ บิฮา เอา ดัยน์  ^  วะอิน กานะ เราะญุลุย ยูเราะษุ กะลาละตัน อะวิม เราะอะตู วะละฮู อะคุน เอา อุคตุน ฟะลิกุลลิ วาฮิดิม มินฮุมัส สุดุส  ^  ฟะอิน กานู อักษะเราะ มิน ซาลิกะ ฟะฮุม ชุเราะกาอุ ฟิษ ษุลุษ  ^  มิม บะอฺ์ดิ วะศีย์ยะตี ยูศอ บิฮา เอา ดัยนิน ฆ็อยเราะ มุฎอ-รร์  ^  วะศีย์ยะตัม มินัล ลอฮ์  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุน ฮะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ติลกะ ฮุดูดุล ลอฮ์  ^  วะมัย ยุฏิอฺิล ลาฮะ วะเราะสูละฮู ยุดคิลฮุ ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  วะซาลิกัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะมัย ยะอฺ์ศิล ลาฮะ วะเราะสูละฮู วะยะตะอฺัดดะ ฮุดูดะฮู ยุดคิลฮุ นาร็อน คอลิดัน ฟีฮา วะละฮู อฺะซาบุม มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วัลลาตี ยะอ์ตีนัล ฟาฮิชะตะ มิน นิสาอิกุม ฟัสตัชฮิดู อฺะลัยฮินนะ อัรบะอฺะตัม มินกุม  ^  ฟะอิน ชะฮิดู ฟะอัมสิกูฮุนนะ ฟิล บุยูติ ฮัตตา ยะตะวัฟฟาฮุนนัล เมาตุ เอา ยัจญ์อฺะลัล ลอฮุ ละฮุนนะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วัลละซานิ ยะอ์ติยานิฮา มินกุม ฟะอาซูฮุมา  ^  ฟะอิน ตาบา วะอัศละฮา ฟะอะอฺ์ริฎู อฺันฮุมา  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ เตาวาบัร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อินนะมัต เตาบะตุ อฺะลัล ลอฮิ ลิลละซีนะ ยะอฺ์มะลูนัส สูอะ บิญะฮาละติน ษุมมะ ยะตูบูนะ มิน เกฺาะรีบิน ฟะอุลาอิกะ ยะตูบุล ลอฮุ อฺะลัยฮิม  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะลัยสะติต เตาบะตุ ลิลละซีนะ ยะอฺ์มะลูนัส สัยยิอาติ ฮัตตา อิซา ฮะเฎาะเราะ อะฮะดะฮุมุล เมาตุ กฺอละ อินนี ตุบตุล อานะ วะลัล ละซีนะ ยะมูตูนะ วะฮุม กุฟฟาร  ^  อุลาอิกะ อะอฺ์ตัดนา ละฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ยะฮิลลุ ละกุม อัน ตะริษุน นิสาอะ กัรฮา  ^  วะลา ตะอฺ์ฎุลูฮุนนะ ลิตัซฮะบู บิบะอฺ์ฎิ มา อาตัยตุมูฮุนนะ อิลลา อัย ยะอ์ตีนะ บิฟาฮิชะติม มุบัยยินะฮ์  ^  วะอฺาชิรูฮุนนะ บิลมะอฺ์รูฟ  ^  ฟะอิน กะริฮ์ตุมูฮุนนะ ฟะอฺะสา อัน ตักเราะฮู ชัยเอา วะยัจญ์อฺะลัล ลอฮุ ฟีฮิ ค็อยร็อน กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะอิน อะร็อตตุมุส ติบดาละ เซาญิม มะกานะ เซาญิว วะอาตัยตุม อิห์ดาฮุนนะ กฺินฏอร็อน ฟะลา ตะอ์คุซู มินฮุ ชัยอา  ^  อะตะอ์คุซูนะฮู บุฮ์ตาเนา วะอิษมัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะกัยฟะ ตะอ์คุซูนะฮู วะกฺ็อด อัฟฎอ บะอฺ์ฎุกุม อิลา บะอฺ์ฎิว วะอะค็อซนะ มินกุม มีษากฺ็อน เฆาะลีซฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะลา ตันกิฮู มา นะกะฮะ อาบาอุกุม มินัน นิสาอิ อิลลา มา กฺ็อด สะลัฟ  ^  อินนะฮู กานะ ฟาฮิชะเตา วะมักฺเตา วะสาอะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฮุรริมัต อฺะลัยกุม อุมมะฮาตุกุม วะบะนาตุกุม วะอะเคาะวาตุกุม วะอฺัมมาตุกุม วะคอลาตุกุม วะบะนาตุล อะคิ วะบะนาตุล อุคติ วะอุมมะฮาตุกุมุล ลาตี อัรเฎาะอฺ์นะกุม วะอะเคาะวาตุกุม มินัร เราะฎออฺะติ วะอุมมะฮาตุ นิสาอิกุม วะเราะบาอิบุกุมุล ลาตี ฟี ฮุญูริกุม มิน นิสาอิกุมุล ลาตี ดะค็อลตุม บิฮินนะ ฟะอิล ลัม ตะกูนู ดะค็อลตุม บิฮินนะ ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม วะฮะลาอิลุ อับนาอิกุมุล ละซีนะ มิน อัศลาบิกุม วะอัน ตัจญ์มะอฺู บัยนัล อุคตัยนิ อิลลา มา กฺ็อด สะลัฟ  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วัลมุห์เศาะนาตุ มินัน นิสาอิ อิลลา มา มะละกัต อัยมานุกุม  ^  กิตาบัล ลอฮิ อฺะลัยกุม  ^  วะอุฮิลละ ละกุม มา วะรออะ ซาลิกุม อัน ตับตะฆู บิอัมวาลิกุม มุห์ศินีนะ ฆ็อยเราะ มุสาฟิฮีน  ^  ฟะมัส ตัมตะอฺ์ตุม บิฮี มินฮุนนะ ฟะอาตูฮุนนะ อุญูเราะฮุนนะ ฟะรีเฎาะฮ์  ^  วะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม ฟีมา ตะรอฎ็อยตุม บิฮี มิม บะอฺ์ดิล ฟะรีเฎาะฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะมัล ลัม ยัสตะฏิอฺ์ มินกุม เฏอ์าลัน อัย ยันกิฮัล มุห์เศาะนาติล มุอ์มินาติ ฟะมิม มา มะละกัต อัยมานุกุม มิน ฟะตะยาติกุมุล มุอ์มินาต  ^  วัลลอฮุ อะอฺ์ละมุ บิอีมานิกุม  ^  บะอฺ์ฎุกุม มิม บะอฺ์ฎ์  ^  ฟันกิฮูฮุนนะ บิอิซนิ อะฮ์ลิฮินนะ วะอาตูฮุนนะ อุญูเราะฮุนนะ บิลมะอฺ์รูฟิ มุห์เศาะนาติน ฆ็อยเราะ มุสาฟิฮาติว วะลา มุตตะคิซาติ อัคดาน  ^  ฟะอิซา อุห์ศินนะ ฟะอิน อะตัยนะ บิฟาฮิชะติน ฟะอฺะลัยฮินนะ นิศฟุ มา อฺะลัล มุห์เศาะนาติ มินัล อฺะซาบ  ^  ซาลิกะ ลิมัน เคาะชิยัล อฺะนะตะ มินกุม  ^  วะอัน ตัศบิรู ค็อยรุล ละกุม  ^  วัลลอฮุ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ยุรีดุล ลอฮุ ลิยุบัยยินะ ละกุม วะยะฮ์ดิยะกุม สุนะนัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิกุม วะยะตูบะ อฺะลัยกุม  ^  วัลลอฮุ อฺะลีมุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วัลลอฮุ ยุรีดุ อัย ยะตูบะ อฺะลัยกุม วะยุรีดุล ละซีนะ ยัตตะบิอฺูนัช ชะฮะวาติ อัน ตะมีลู มัยลัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ยุรีดุล ลอฮุ อัย ยุค็อฟฟิฟะ อฺันกุม  ^  วะคุลิกฺ็อล อินสานุ เฎาะอฺีฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตะอ์กุลู อัมวาละกุม บัยนะกุม บิลบาฏิลิ อิลลา อัน ตะกูนะ ติญาเราะตัน อฺัน ตะรอฎิม มินกุม  ^  วะลา ตักฺตุลู อันฟุสะกุม  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ บิกุม เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะมัย ยัฟอฺัล ซาลิกะ อฺุดวาเนา วะซฺุลมัน ฟะเสาฟะ นุศลีฮิ นารอ  ^  วะกานะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อิน ตัจญ์ตะนิบู กะบาอิเราะ มา ตุนเฮานะ อฺันฮุ นุกัฟฟิร อฺันกุม สัยยิอาติกุม วะนุดคิลกุม มุดเคาะลัน กะรีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะลา ตะตะมันเนา มา ฟัฎเฎาะลัล ลอฮุ บิฮี บะอฺ์เฎาะกุม อฺะลา บะอฺ์ฎ์  ^  ลิรริญาลิ นะศีบุม มิมมัก ตะสะบู  ^  วะลินนิสาอิ นะศีบุม มิมมัก ตะสับน์  ^  วัสอะลุล ลอฮะ มิน ฟัฎลิฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะลิกุลลิน ญะอฺัลนา มะวาลิยะ มิมมา ตะเราะกัล วาลิดานิ วัลอักฺเราะบูน  ^  วัลละซีนะ อฺะเกฺาะดัต อัยมานุกุม ฟะอาตูฮุม นะศีบะฮุม  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อัรริญาลุ เกฺอ์าวามูนะ อฺะลัน นิสาอิ บิมา ฟัฎเฎาะลัล ลอฮุ บะอฺ์เฎาะฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎิว วะบิมา อันฟะกฺู มิน อัมวาลิฮิม  ^  ฟัศศอลิฮาตุ กฺอนิตาตุน ฮาฟิซฺอตุล ลิลฆ็อยบิ บิมา ฮะฟิซฺ็อล ลอฮ์  ^  วัลลาตี ตะคอฟูนะ นุชูซะฮุนนะ ฟะอฺิซฺูฮุนนะ วะฮ์ญุรูฮุนนะ ฟิล มะฎอญิอฺิ วัฎริบูฮุนน์  ^  ฟะอิน อะเฏาะอฺ์นะกุม ฟะลา ตับฆู อฺะลัยฮินนะ สะบีลา  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีย์ยัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะอิน คิฟตุม ชิกฺอเกฺาะ บัยนิฮิมา ฟับอฺะษู ฮะกะมัม มิน อะฮ์ลิฮี วะฮะกะมัม มิน อะฮ์ลิฮา อี ยุรีดา อิศลาฮัย ยุวัฟฟิกฺิล ลาฮุ บัยนะฮุมา  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีมัน เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะอฺ์บุดุล ลอฮะ วะลา ตุชริกู บิฮี ชัยอา  ^  วะบิลวาลิดัยนิ อิห์สาเนา วะบิซิล กฺุรบา วัลยะตามา วัลมะสากีนิ วัลญาริ ซิล กฺุรบา วัลญาริล ญุนุบิ วัศศอฮิบิ บิลญัมบิ วับนิส สะบีลิ วะมา มะละกัต อัยมานุกุม  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุ มัน กานะ มุคตาลัน ฟะคูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อัลละซีนะ ยับเคาะลูนะ วะยะอ์มุรูนัน นาสะ บิลบุคลิ วะยักตุมูนะ มา อาตาฮุมุล ลอฮุ มิน ฟัฎลิฮ์  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบัม มุฮีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุนฟิกฺูนะ อัมวาละฮุม ริอาอัน นาสิ วะลา ยุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วะลา บิลเยามิล อาคิร  ^  วะมัย ยะกุนิช ชัยฏอนุ ละฮู เกฺาะรีนัน ฟะสาอะ เกฺาะรีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะมาซา อฺะลัยฮิม เลา อามะนู บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิริ วะอันฟะกฺู มิมมา เราะซะเกฺาะฮุมุล ลอฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ บิฮิม อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ลา ยัซฺลิมุ มิษกฺอละ ซัรเราะฮ์  ^  วะอิน ตะกุ ฮะสะนะตัย ยุฎออฺิฟฮา วะยุอ์ติ มิล ละดุนฮุ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ฟะกัยฟะ อิซา ญิอ์นา มิน กุลลิ อุมมะติม บิชะฮีดิว วะญิอ์นา บิกะ อฺะลา ฮาอุลาอิ ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>เยามะอิซี ยะวัดดุล ละซีนะ กะฟะรู วะอฺะเศาะวุร เราะสูละ เลา ตุเสาวา บิฮิมุล อัรฎุ วะลา ยักตุมูนัล ลอฮะ ฮะดีษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตักฺเราะบุศ เศาะลาตะ วะอันตุม สุการอ ฮัตตา ตะอฺ์ละมู มา ตะกฺูลูนะ วะลา ญุนุบัน อิลลา อฺาบิรี สะบีลิน ฮัตตา ตัฆตะสิลู  ^  วะอิน กุนตุม มัรฎอ เอา อฺะลา สะฟะริน เอา ญาอะ อะฮะดุม มินกุม มินัล ฆออิฏิ เอา ลามัสตุมุน นิสาอะ ฟะลัม ตะญิดู มาอัน ฟะตะยัมมะมู เศาะอฺีดัน ฏ็อยยิบัน ฟัมสะฮู บิวุญูฮิกุม วะอัยดีกุม  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะฟูว์วัน เฆาะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ อูตู นะศีบัม มินัล กิตาบิ ยัชตะรูนัฎ เฎาะลาละตะ วะยุรีดูนะ อัน ตะฎิลลุส สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วัลลอฮุ อะอฺ์ละมุ บิอะอฺ์ดาอิกุม  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะลีย์เยา วะกะฟา บิลลาฮิ นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>มินัล ละซีนะ ฮาดู ยุฮัรริฟูนัล กะลิมะ อฺัม มะวาฎิอฺิฮี วะยะกฺูลูนะ สะมิอฺ์นา วะอฺะศ็อยนา วัสมะอฺ์ ฆ็อยเราะ มุสมะอฺิว วะรออฺินา ลัยยัม บิอัลสินะติฮิม วะเฏาะอฺ์นัน ฟิด ดีน  ^  วะเลา อันนะฮุม กฺอลู สะมิอฺ์นา วะอะเฏาะอฺ์นา วัสมะอฺ์ วันซฺุรนา ละกานะ ค็อยร็อล ละฮุม วะอักฺวะมะ วะลากิล ละอฺะนะฮุมุล ลอฮุ บิกุฟริฮิม ฟะลา ยุอ์มินูนะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อูตุล กิตาบะ อามินู บิมา นัซซัลนา มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา มะอฺะกุม มิน กฺ็อบลิ อัน นัฏมิสะ วุญูฮัน ฟะนะรุดดะฮา อฺะลา อัดบาริฮา เอา นัลอฺะนะฮุม กะมา ละอฺันนา อัศฮาบัส สับต์  ^  วะกานะ อัมรุล ลอฮิ มัฟอฺูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ลา ยัฆฟิรุ อัย ยุชเราะกะ บิฮี วะยัฆฟิรุ มา ดูนะ ซาลิกะ ลิมัย ยะชาอ์  ^  วะมัย ยุชริก บิลลาฮิ ฟะเกฺาะดิฟ ตะรอ อิษมัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ ยุซักกูนะ อันฟุสะฮุม  ^  บะลิล ลาฮุ ยุซักกี มัย ยะชาอุ วะลา ยุซฺละมูนะ ฟะตีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>อินซฺุร กัยฟะ ยัฟตะรูนะ อฺะลัล ลอฮิล กะซิบ  ^  วะกะฟา บิฮี อิษมัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ อูตู นะศีบัม มินัล กิตาบิ ยุอ์มินูนะ บิลญิบติ วัฏฏอฆูติ วะยะกฺูลูนะ ลิลละซีนะ กะฟะรู ฮาอุลาอิ อะฮ์ดา มินัล ละซีนะ อามะนู สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ ละอฺะนะฮุมุล ลอฮ์  ^  วะมัย ยัลอฺะนิล ลาฮุ ฟะลัน ตะญิดะ ละฮู นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>อัม ละฮุม นะศีบุม มินัล มุลกิ ฟะอิซัล ลา ยุอ์ตูนัน นาสะ นะกฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>อัม ยะห์สุดูนัน นาสะ อฺะลา มา อาตาฮุมุล ลอฮุ มิน ฟัฎลิฮ์  ^  ฟะกฺ็อด อาตัยนา อาละ อิบรอฮีมัล กิตาบะ วัลฮิกมะตะ วะอาตัยนาฮุม มุลกัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฟะมินฮุม มัน อามะนะ บิฮี วะมินฮุม มัน ศ็อดดะ อฺันฮ์  ^  วะกะฟา บิญะฮันนะมะ สะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู บิอายาตินา เสาฟะ นุศลีฮิม นาร็อน กุลละมา นะฎิญัต ญุลูดุฮุม บัดดัลนาฮุม ญุลูดัน ฆ็อยเราะฮา ลิยะซูกฺุล อฺะซาบ  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะซีซัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ สะนุดคิลุฮุม ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ คอลิดีนะ ฟีฮา อะบะดา  ^  ละฮุม ฟีฮา อัซวาญุม มุเฏาะฮ์ฮะเราะฮ์  ^  วะนุดคิลุฮุม ซฺิลลัน เซฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยะอ์มุรุกุม อัน ตุอัดดุล อะมานาติ อิลา อะฮ์ลิฮา วะอิซา ฮะกัมตุม บัยนัน นาสิ อัน ตะห์กุมู บิลอฺัดล์  ^  อินนัล ลอฮะ นิอฺิมมา ยะอฺิซฺุกุม บิฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ สะมีอฺัม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อะฏีอฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺุร เราะสูละ วะอุลิล อัมริ มินกุม  ^  ฟะอิน ตะนาซะอฺ์ตุม ฟี ชัยอิน ฟะรุดดูฮุ อิลัล ลอฮิ วัรเราะสูลิ อิน กุนตุม ตุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิร  ^  ซาลิกะ ค็อยรู วะอะห์สะนุ ตะอ์วีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ ยัซอฺุมูนะ อันนะฮุม อามะนู บิมา อุนซิละ อิลัยกะ วะมา อุนซิละ มิน กฺ็อบลิกะ ยุรีดูนะ อัย ยะตะฮากะมู อิลัฏ ฏอฆูติ วะกฺ็อด อุมิรู อัย ยักฟุรู บิฮ์  ^  วะยุรีดุช ชัยฏอนุ อัย ยุฎิลละฮุม เฎาะลาลัม บะอฺีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม ตะอฺาเลา อิลา มา อันซะลัล ลอฮุ วะอิลัร เราะสูลิ เราะอัยตัล มุนาฟิกฺีนะ ยะศุดดูนะ อฺันกะ ศุดูดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>ฟะกัยฟะ อิซา อะศอบัตฮุม มุศีบะตุม บิมา กฺ็อดดะมัต อัยดีฮิม ษุมมะ ญาอูกะ ยะห์ลิฟูนะ บิลลาฮิ อิน อะร็อดนา อิลลา อิห์สาเนา วะเตาฟีกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ ยะอฺ์ละมุล ลอฮุ มา ฟี กฺุลูบิฮิม ฟะอะอฺ์ริฎ อฺันฮุม วะอฺิซฺฮุม วะกฺุล ละฮุม ฟี อันฟุสิฮิม เกฺอ์าลัม บะลีฆอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>วะมา อัรสัลนา มิร เราะสูลิน อิลลา ลิยุฏออฺะ บิอิซนิล ลาฮ์  ^  วะเลา อันนะฮุม อิซฺ เซฺาะละมู อันฟุสะฮุม ญาอูกะ ฟัสตัฆฟะรุล ลอฮะ วัสตัฆฟะเราะ ละฮุมุร เราะสูลุ ละวะญะดุล ลอฮะ เตาวาบัร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ฟะลา วะร็อบบิกะ ลา ยุอ์มินูนะ ฮัตตา ยุฮักกิมูกะ ฟีมา ชะญะเราะ บัยนะฮุม ษุมมะ ลา ยะญิดู ฟี อันฟุสิฮิม ฮะเราะญัม มิมมา เกฺาะฎ็อยตะ วะยุสัลลิมู ตัสลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>วะเลา อันนา กะตับนา อฺะลัยฮิม อะนิกฺ ตุลู อันฟุสะกุม อะวิค รุญู มิน ดิยาริกุม มา ฟะอฺะลูฮุ อิลลา เกฺาะลีลุม มินฮุม  ^  วะเลา อันนะฮุม ฟะอฺะลู มา ยูอฺะซฺูนะ บิฮี ละกานะ ค็อยร็อล ละฮุม วะอะชัดดะ ตัษบีตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>วะอิซัล ละอาตัยนาฮุม มิล ละดุนนา อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>วะละฮะดัยนาฮุม ศิรอฏ็อม มุสตะกฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>วะมัย ยุฏิอฺิล ลาฮะ วัรเราะสูละ ฟะอุลาอิกะ มะอฺัล ละซีนะ อันอฺะมัล ลอฮุ อฺะลัยฮิม มินัน นะบีย์ยินะ วัศศิดดีกฺีนะ วัชชุฮะดาอิ วัศศอลิฮีน  ^  วะฮะสุนะ อุลาอิกะ เราะฟีกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>ซาลิกัล ฟัฎลุ มินัล ลอฮ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู คุซู ฮิซเราะกุม ฟันฟิรู ษุบาติน อะวิน ฟิรู ญะมีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะอินนะ มินกุม ละมัล ละยุบัฏฏิอันนะ ฟะอิน อะศอบัตกุม มุศีบะตุน กฺอละ กฺ็อด อันอฺะมัล ลอฮุ อฺะลัยยะ อิซ ลัม อะกุม มะอฺะฮุม ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>วะละอิน อะศอบะกุม ฟัฎลุม มินัล ลอฮิ ละยะกฺูลันนะ กะอัล ลัม ตะกุม บัยนะกุม วะบัยนะฮู มะวัดดะตุย ยาลัยตะนี กุนตุ มะอฺะฮุม ฟะอะฟูซะ เฟาซัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>ฟัลยุกฺอติล ฟี สะบีลิล ลาฮิล ละซีนะ ยัชรูนัล ฮะยาตัด ดุนยา บิลอาคิเราะฮ์  ^  วะมัย ยุกฺอติล ฟี สะบีลิล ลาฮิ ฟะยุกฺตัล เอา ยัฆลิบ ฟะเสาฟะ นุอ์ตีฮิ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>วะมา ละกุม ลา ตุกฺอติลูนะ ฟี สะบีลิล ลาฮิ วัลมุสตัฎอฺะฟีนะ มินัร ริญาลิ วันนิสาอิ วัลวิลดานิล ละซีนะ ยะกฺูลูนะ ร็อบบะนา อัคริจญ์นา มิน ฮาซิฮิล กฺ็อรยะติซฺ ซฺอลิมิ อะฮ์ลุฮา วัจญ์อฺัล ละนา มิล ละดุนกะ วะลีย์เยา วัจญ์อฺัล ละนา มิล ละดุนกะ นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>อัลละซีนะ อามะนู ยุกฺอติลูนะ ฟี สะบีลิล ลาฮ์  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู ยุกฺอติลูนะ ฟี สะบีลิฏ ฏอฆูติ ฟะกฺอติลู เอาลิยาอัช ชัยฏอน  ^  อินนะ กัยดัช ชัยฏอนิ กานะ เฎาะอฺีฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ กฺีละ ละฮุม กุฟฟู อัยดิยะกุม วะอะกฺีมุศ เศาะลาตะ วะอาตุซ ซะกาตะ ฟะลัมมา กุติบะ อฺะลัยฮิมุล กฺิตาลุ อิซา ฟะรีกฺุม มินฮุม ยัคเชานัน นาสะ กะค็อชยะติล ลาฮิ เอา อะชัดดะ ค็อชยะฮ์  ^  วะกฺอลู ร็อบบะนา ลิมะ กะตับตะ อฺะลัยนัล กฺิตาละ เลาลา อัคค็อรตะนา อิลา อะญะลิน เกฺาะรีบ  ^  กฺุล มะตาอฺุด ดุนยา เกฺาะลีลู วัลอาคิเราะตุ ค็อยรุล ลิมะนิต ตะกฺอ วะลา ตุซฺละมูนะ ฟะตีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>อัยนะมา ตะกูนู ยุดริกกุมุล เมาตุ วะเลา กุนตุม ฟี บุรูญิม มุชัยยะดะฮ์  ^  วะอิน ตุศิบฮุม ฮะสะนะตุย ยะกฺูลู ฮาซิฮี มิน อฺินดิล ลาฮ์  ^  วะอิน ตุศิบฮุม สัยยิอะตุย ยะกฺูลู ฮาซิฮี มิน อฺินดิก  ^  กฺุล กุลลุม มิน อฺินดิล ลาฮ์  ^  ฟะมาลิ ฮาอุลาอิล เกฺอ์ามิ ลา ยะกาดูนะ ยัฟเกฺาะฮูนะ ฮะดีษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>มา อะศอบะกะ มิน ฮะสะนะติน ฟะมินัล ลอฮ์  ^  วะมา อะศอบะกะ มิน สัยยิอะติน ฟะมิน นัฟสิก  ^  วะอัรสัลนากะ ลินนาสิ เราะสูลา  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>มัย ยุฏิอฺิร เราะสูละ ฟะกฺ็อด อะฏออฺัล ลอฮ์  ^  วะมัน ตะวัลลา ฟะมา อัรสัลนากะ อฺะลัยฮิม ฮะฟีซฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ ฏออฺะตุน ฟะอิซา บะเราะซู มิน อฺินดิกะ บัยยะตะ ฏออิฟะตุม มินฮุม ฆ็อยร็อล ละซี ตะกฺูล  ^  วัลลอฮุ ยักตุบุ มา ยุบัยยิตูน  ^  ฟะอะอฺ์ริฎ อฺันฮุม วะตะวักกัล อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>อะฟะลา ยะตะดับบะรูนัล กฺุรอาน  ^  วะเลา กานะ มิน อฺินดิ ฆ็อยริล ลาฮิ ละวะญะดู ฟีฮิค ติลาฟัน กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>วะอิซา ญาอะฮุม อัมรุม มินัล อัมนิ อะวิล เคอ์าฟิ อะซาอฺู บิฮ์  ^  วะเลา ร็อดดูฮุ อิลัร เราะสูลิ วะอิลา อุลิล อัมริ มินฮุม ละอฺะลิมะฮุล ละซีนะ ยัสตัมบิฏูนะฮู มินฮุม  ^  วะเลาลา ฟัฎลุล ลอฮิ อฺะลัยกุม วะเราะห์มะตุฮู ลัตตะบะอฺ์ตุมุช ชัยฏอนะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>ฟะกฺอติล ฟี สะบีลิล ลาฮิ ลา ตุกัลละฟุ อิลลา นัฟสัก  ^  วะฮัรริฎิล มุอ์มินีน  ^  อฺะสัล ลอฮุ อัย ยะกุฟฟะ บะอ์สัล ละซีนะ กะฟะรู  ^  วัลลอฮุ อะชัดดุ บะอ์เสา วะอะชัดดุ ตันกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>มัย ยัชฟะอฺ์ ชะฟาอฺะตัน ฮะสะนะตัย ยะกุล ละฮู นะศีบุม มินฮา  ^  วะมัย ยัชฟะอฺ์ ชะฟาอฺะตัน สัยยิอะตัย ยะกุล ละฮู กิฟลุม มินฮา  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลา กุลลิ ชัยอิม มุกฺีตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะอิซา ฮุยยีตุม บิตะฮีย์ยะติน ฟะฮัยยู บิอะห์สะนะ มินฮา เอา รุดดูฮา  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน ฮะสีบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>อัลลอฮุ ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  ละยัจญ์มะอฺันนะกุม อิลา เยามิล กฺิยามะติ ลา ร็อยบะ ฟีฮ์  ^  วะมัน อัศดะกฺุ มินัล ลอฮิ ฮะดีษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>ฟะมา ละกุม ฟิล มุนาฟิกฺีนะ ฟิอะตัยนิ วัลลอฮุ อัรกะสะฮุม บิมา กะสะบู  ^  อะตุรีดูนะ อัน ตะฮ์ดู มัน อะฎ็อลลัล ลอฮ์  ^  วะมัย ยุฎลิลิล ลาฮุ ฟะลัน ตะญิดะ ละฮู สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>วัดดู เลา ตักฟุรูนะ กะมา กะฟะรู ฟะตะกูนูนะ สะวาอา  ^  ฟะลา ตัตตะคิซู มินฮุม เอาลิยาอะ ฮัตตา ยุฮาญิรู ฟี สะบีลิล ลาฮ์  ^  ฟะอิน ตะวัลเลา ฟะคุซูฮุม วักฺตุลูฮุม ฮัยษุ วะญัตตุมูฮุม  ^  วะลา ตัตตะคิซู มินฮุม วะลีย์เยา วะลา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>90</id>
    <t>อิลลัล ละซีนะ ยะศิลูนะ อิลา เกฺอ์ามิม บัยนะกุม วะบัยนะฮุม มีษากฺุน เอา ญาอูกุม ฮะศิร็อต ศุดูรุฮุม อัย ยุกฺอติลูกุม เอา ยุกฺอติลู เกฺอ์ามะฮุม  ^  วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละสัลละเฏาะฮุม อฺะลัยกุม ฟะละกฺอตะลูกุม  ^  ฟะอินิอฺ์ ตะซะลูกุม ฟะลัม ยุกฺอติลูกุม วะอัลเกฺอ์า อิลัยกุมุส สะละมะ ฟะมา ญะอฺะลัล ลอฮุ ละกุม อฺะลัยฮิม สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>91</id>
    <t>สะตะญิดูนะ อาเคาะรีนะ ยุรีดูนะ อัย ยะอ์มะนูกุม วะยะอ์มะนู เกฺอ์ามะฮุม กุลละ มา รุดดู อิลัล ฟิตนะติ อุรกิสู ฟีฮา  ^  ฟะอิล ลัม ยะอฺ์ตะซิลูกุม วะยุลกฺู อิลัยกุมุส สะละมะ วะยะกุฟฟู อัยดิยะฮุม ฟะคุซูฮุม วักฺตุลูฮุม ฮัยษุ ษะกฺิฟตุมูฮุม  ^  วะอุลาอิกุม ญะอฺัลนา ละกุม อฺะลัยฮิม สุลฏอนัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>92</id>
    <t>วะมา กานะ ลิมุอ์มินิน อัย ยักฺตุละ มุอ์มินัน อิลลา เคาะเฏาะอา  ^  วะมัน เกฺาะตะละ มุอ์มินัน เคาะเฏาะอัน ฟะตะห์รีรุ เราะเกฺาะบะติม มุอ์มินะติว วะดิยะตุม มุสัลละมะตุน อิลา อะฮ์ลิฮี อิลลา อัย ยัศศ็อดดะกฺู  ^  ฟะอิน กานะ มิน เกฺอ์ามิน อฺะดูว์วิล ละกุม วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะตะห์รีรุ เราะเกฺาะบะติม มุอ์มินะฮ์  ^  วะอิน กานะ มิน เกฺอ์ามิม บัยนะกุม วะบัยนะฮุม มีษากฺุน ฟะดิยะตุม มุสัลละมะตุน อิลา อะฮ์ลิฮี วะตะห์รีรุ เราะเกฺาะบะติม มุอ์มินะฮ์  ^  ฟะมัล ลัม ยะญิด ฟะศิยามุ ชะฮ์ร็อยนิ มุตะตาบิอฺัยนิ เตาบะตัม มินัล ลอฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>93</id>
    <t>วะมัย ยักฺตุล มุอ์มินัม มุตะอฺัมมิดัน ฟะญะซาอุฮู ญะฮันนะมุ คอลิดัน ฟีฮา วะเฆาะฎิบัล ลอฮุ อฺะลัยฮิ วะละอฺะนะฮู วะอะอฺัดดะ ละฮู อฺะซาบัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>94</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อิซา เฎาะร็อบตุม ฟี สะบีลิล ลาฮิ ฟะตะบัยยะนู วะลา ตะกฺูลู ลิมัน อัลกฺอ อิลัยกุมุส สะลามะ ลัสตะ มุอ์มินัน ตับตะฆูนะ อฺะเราะฎ็อล ฮะยาติด ดุนยา ฟะอฺินดัล ลอฮิ มะฆอนิมุ กะษีเราะฮ์  ^  กะซาลิกะ กุนตุม มิน กฺ็อบลุ ฟะมันนัล ลอฮุ อฺะลัยกุม ฟะตะบัยยะนู  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>95</id>
    <t>ลา ยัสตะวิล กฺออฺิดูนะ มินัล มุอ์มินีนะ ฆ็อยรุ อุลิฎ เฎาะเราะริ วัลมุญาฮิดูนะ ฟี สะบีลิล ลาฮิ บิอัมวาลิฮิม วะอันฟุสิฮิม  ^  ฟัฎเฎาะลัล ลอฮุล มุญาฮิดีนะ บิอัมวาลิฮิม วะอันฟุสิฮิม อฺะลัล กฺออฺิดีนะ ดะเราะญะฮ์  ^  วะกุลเลา วะอฺะดัล ลอฮุล ฮุสนา  ^  วะฟัฎเฎาะลัล ลอฮุล มุญาฮิดีนะ อฺะลัล กฺออฺิดีนะ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>96</id>
    <t>ดะเราะญาติม มินฮุ วะมัฆฟิเราะเตา วะเราะห์มะฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>97</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ตะวัฟฟาฮุมุล มะลาอิกะตุ ซฺอลิมี อันฟุสิฮิม กฺอลู ฟีมะ กุนตุม  ^  กฺอลู กุนนา มุสตัฎอฺะฟีนะ ฟิล อัรฎ์  ^  กฺอลู อะลัม ตะกุน อัรฎุล ลอฮิ วาสิอฺะตัน ฟะตุฮาญิรู ฟีฮา  ^  ฟะอุลาอิกะ มะอ์วาฮุม ญะฮันนัม  ^  วะสาอัต มะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>98</id>
    <t>อิลลัล มุสตัฎอฺะฟีนะ มินัร ริญาลิ วันนิสาอิ วัลวิลดานิ ลา ยัสตะฏีอฺูนะ ฮีละเตา วะลา ยะฮ์ตะดูนะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>99</id>
    <t>ฟะอุลาอิกะ อฺะสัล ลอฮุ อัย ยะอฺ์ฟุวะ อฺันฮุม  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะฟูว์วัน เฆาะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>100</id>
    <t>วะมัย ยุฮาญิร ฟี สะบีลิล ลาฮิ ยะญิด ฟิล อัรฎิ มุรอเฆาะมัน กะษีเรอ์า วะสะอฺะฮ์  ^  วะมัย ยัครุจญ์ มิม บัยติฮี มุฮาญิร็อน อิลัล ลอฮิ วะเราะสูลิฮี ษุมมะ ยุดริกฮุล เมาตุ ฟะกฺ็อด วะเกฺาะอฺะ อัจญ์รุฮู อฺะลัล ลอฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>101</id>
    <t>วะอิซา เฎาะร็อบตุม ฟิล อัรฎิ ฟะลัยสะ อฺะลัยกุม ญุนาฮุน อัน ตักฺศุรู มินัศ เศาะลาติ อิน คิฟตุม อัย ยัฟตินะกุมุล ละซีนะ กะฟะรู  ^  อินนัล กาฟิรีนะ กานู ละกุม อฺะดูว์วัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>102</id>
    <t>วะอิซา กุนตะ ฟีฮิม ฟะอะกฺ็อมตะ ละฮุมุศ เศาะลาตะ ฟัลตะกฺุม ฏออิฟะตุม มินฮุม มะอฺะกะ วัลยะอ์คุซู อัสลิฮะตะฮุม  ^  ฟะอิซา สะญะดู ฟัลยะกูนู มิว วะรออิกุม วัลตะอ์ติ ฏออิฟะตุน อุครอ ลัม ยุศ็อลลู ฟัลยุศ็อลลู มะอฺะกะ วัลยะอ์คุซู ฮิซเราะฮุม วะอัสลิฮะตะฮุม  ^  วัดดัล ละซีนะ กะฟะรู เลา ตัฆฟุลูนะ อฺัน อัสลิฮะติกุม วะอัมติอฺะติกุม ฟะยะมีลูนะ อฺะลัยกุม มัยละเตา วาฮิดะฮ์  ^  วะลา ญุนาฮะ อฺะลัยกุม อิน กานะ บิกุม อะซัม มิม มะเฏาะริน เอา กุนตุม มัรฎอ อัน ตะเฎาะอฺู อัสลิฮะตะกุม  ^  วะคุซู ฮิซเราะกุม  ^  อินนัล ลอฮะ อะอฺัดดะ ลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบัม มุฮีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>103</id>
    <t>ฟะอิซา เกฺาะฎ็อยตุมุศ เศาะลาตะ ฟัซกุรุล ลอฮะ กฺิยาเมา วะกฺุอฺูเดา วะอฺะลา ญุนูบิกุม  ^  ฟะอิซัฏ มะอ์นันตุม ฟะอะกฺีมุศ เศาะลาฮ์  ^  อินนัศ เศาะลาตะ กานัต อฺะลัล มุอ์มินีนะ กิตาบัม เมากฺูตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>104</id>
    <t>วะลา ตะฮินู ฟิบ ติฆออิล เกฺอ์าม์  ^  อิน ตะกูนู ตะอ์ละมูนะ ฟะอินนะฮุม ยะอ์ละมูนะ กะมา ตะอ์ละมูน  ^  วะตัรญูนะ มินัล ลอฮิ มา ลา ยัรญูน  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>105</id>
    <t>อินนา อันซัลนา อิลัยกัล กิตาบะ บิลฮักฺกฺิ ลิตะห์กุมะ บัยนัน นาสิ บิมา อะรอกัล ลอฮ์  ^  วะลา ตะกุล ลิลคออินีนะ เคาะศีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>106</id>
    <t>วัสตัฆฟิริล ลาฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>107</id>
    <t>วะลา ตุญาดิล อฺะนิล ละซีนะ ยัคตานูนะ อันฟุสะฮุม  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยุฮิบบุ มัน กานะ เคอ์าวานัน อะษีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>108</id>
    <t>ยัสตัคฟูนะ มินัน นาสิ วะลา ยัสตัคฟูนะ มินัล ลอฮิ วะฮุวะ มะอฺะฮุม อิซ ยุบัยยิตูนะ มา ลา ยัรฎอ มินัล เกฺอ์าล์  ^  วะกานัล ลอฮุ บิมา ยะอฺ์มะลูนะ มุฮีฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>109</id>
    <t>ฮาอันตุม ฮาอุลาอิ ญาดัลตุม อฺันฮุม ฟิล ฮะยาติด ดุนยา ฟะมัย ยุญาดิลุล ลอฮะ อฺันฮุม เยามัล กฺิยามะติ อัม มัย ยะกูนุ อฺะลัยฮิม วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>110</id>
    <t>วะมัย ยะอฺ์มัล สูอัน เอา ยัซฺลิม นัฟสะฮู ษุมมะ ยัสตัฆฟิริล ลาฮะ ยะญิดิล ลาฮะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>111</id>
    <t>วะมัย ยักสิบ อิษมัน ฟะอินนะมา ยักสิบุฮู อฺะลา นัฟสิฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>112</id>
    <t>วะมัย ยักสิบ เคาะฏีอะตัน เอา อิษมัน ษุมมะ ยัรมิ บิฮี บะรีอัน ฟะเกฺาะดิห์ ตะมะละ บุฮ์ตาเนา วะอิษมัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>113</id>
    <t>วะเลาลา ฟัฎลุล ลอฮิ อฺะลัยกะ วะเราะห์มะตุฮู ละฮัมมัฏ ฏออิฟะตุม มินฮุม อัย ยุฎิลลูกะ วะมา ยุฎิลลูนะ อิลลา อันฟุสะฮุม  ^  วะมา ยะฎุรรูนะกะ มิน ชัยอ์  ^  วะอันซะลัล ลอฮุ อฺะลัยกัล กิตาบะ วัลฮิกมะตะ วะอฺัลละมะกะ มา ลัม ตะกุน ตะอฺ์ลัม  ^  วะกานะ ฟัฎลุล ลอฮิ อฺะลัยกะ อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>114</id>
    <t>ลา ค็อยเราะ ฟี กะษีริม มิน นัจญ์วาฮุม อิลลา มัน อะมะเราะ บิเศาะดะเกฺาะติน เอา มะอฺ์รูฟิน เอา อิศลาฮิม บัยนัน นาส  ^  วะมัย ยัฟอฺัล ซาลิกับ ติฆออะ มัรฎอติล ลาฮิ ฟะเสาฟะ นุอ์ตีฮิ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>115</id>
    <t>วะมัย ยุชากฺิกฺิร เราะสูละ มิม บะอฺ์ดิ มา ตะบัยยะนะ ละฮุล ฮุดา วะยัตตะบิอฺ์ ฆ็อยเราะ สะบีลิล มุอ์มินีนะ นุวัลลิฮี มา ตะวัลลา วะนุศลิฮี ญะฮันนัม  ^  วะสาอัต มะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>116</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ลา ยัฆฟิรุ อัย ยุชเราะกะ บิฮี วะยัฆฟิรุ มา ดูนะ ซาลิกะ ลิมัย ยะชาอ์  ^  วะมัย ยุชริก บิลลาฮิ ฟะกฺ็อด ฎ็อลละ เฎาะลาลัม บะอฺีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>117</id>
    <t>อี ยัดอฺูนะ มิน ดูนิฮี อิลลา อินาเษา วะอี ยัดอฺูนะ อิลลา ชัยฏอนัม มะรีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>118</id>
    <t>ละอฺะนะฮุล ลอฮ์  ^  วะกฺอละ ละอัตตะคิซันนะ มิน อฺิบาดิกะ นะศีบัม มัฟรูฎอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>119</id>
    <t>วะละอุฎิลลันนะฮุม วะละอุมันนิยันนะฮุม วะละอามุร็อนนะฮุม ฟะละยุบัตติกุนนะ อาซานัล อันอฺามิ วะละอามุร็อนนะฮุม ฟะละยุฆ็อยยิรุนนะ ค็อลกฺ็อล ลอฮ์  ^  วะมัย ยัตตะคิซิช ชัยฏอนะ วะลีย์ยัม มิน ดูนิล ลาฮิ ฟะกฺ็อด เคาะสิเราะ คุสรอนัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>120</id>
    <t>ยะอฺิดุฮุม วะยุมันนีฮิม  ^  วะมา ยะอฺิดุฮุมุช ชัยฏอนุ อิลลา ฆุรูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>121</id>
    <t>อุลาอิกะ มะอ์วาฮุม ญะฮันนะมุ วะลา ยะญิดูนะ อฺันฮา มะฮีศอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>122</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ สะนุดคิลุฮุม ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ คอลิดีนะ ฟีฮา อะบะดา  ^  วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺอ  ^  วะมัน อัศดะกฺุ มินัล ลอฮิ กฺีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>123</id>
    <t>ลัยสะ บิอะมานีย์ยิกุม วะลา อะมานีย์ยิ อะฮ์ลิล กิตาบ  ^  มัย ยะอฺ์มัล สูอัย ยุจญ์ซะ บิฮี วะลา ยะญิด ละฮู มิน ดูนิล ลาฮิ วะลีย์เยา วะลา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>124</id>
    <t>วะมัย ยะอฺ์มัล มินัศ ศอลิฮาติ มิน ซะกะริน เอา อุนษา วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะอุลาอิกะ ยัดคุลูนัล ญันนะตะ วะลา ยุซฺละมูนะ นะกฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>125</id>
    <t>วะมัน อะห์สะนุ ดีนัม มิมมัน อัสละมะ วัจญ์ฮะฮู ลิลลาฮิ วะฮุวะ มุห์สินู วัตตะบะอฺะ มิลละตะ อิบรอฮีมะ ฮะนีฟา  ^  วัตตะเคาะซัล ลอฮุ อิบรอฮีมะ เคาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>126</id>
    <t>วะลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะกานัล ลอฮุ บิกุลลิ ชัยอิม มุฮีฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>127</id>
    <t>วะยัสตัฟตูนะกะ ฟิน นิสาอ์  ^  กฺุลิล ลาฮุ ยุฟตีกุม ฟีฮินนะ วะมา ยุตลา อฺะลัยกุม ฟิล กิตาบิ ฟี ยะตามัน นิสาอิล ลาตี ลา ตุอ์ตูนะฮุนนะ มา กุติบะ ละฮุนนะ วะตัรเฆาะบูนะ อัน ตันกิฮูฮุนนะ วัลมุสตัฎอฺะฟีนะ มินัล วิลดานิ วะอัน ตะกฺูมู ลิลยะตามา บิลกฺิสฏ์  ^  วะมา ตัฟอฺะลู มิน ค็อยริน ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ บิฮี อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>128</id>
    <t>วะอินิม เราะอะตุน คอฟัต มิม บะอฺ์ลิฮา นุชูซัน เอา อิอฺ์รอฎ็อน ฟะลา ญุนาฮะ อฺะลัยฮิมา อัย ยุศลิฮา บัยนะฮุมา ศุลฮา  ^  วัศศุลฮุ ค็อยร์  ^  วะอุห์ฎิเราะติล อันฟุสุช ชุห์ฮ์  ^  วะอิน ตุห์สินู วะตัตตะกฺู ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>129</id>
    <t>วะลัน ตัสตะฏีอฺู อัน ตะอฺ์ดิลู บัยนัน นิสาอิ วะเลา ฮะร็อศตุม  ^  ฟะลา ตะมีลู กุลลัล มัยลิ ฟะตะซะรูฮา กัลมุอฺัลละเกฺาะฮ์  ^  วะอิน ตุศลิฮู วะตัตตะกฺู ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>130</id>
    <t>วะอี ยะตะฟัรเราะกฺอ ยุฆนิล ลาฮุ กุลลัม มิน สะอฺะติฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ วาสิอฺัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>131</id>
    <t>วะลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะละกฺ็อด วัศศ็อยนัล ละซีนะ อูตุล กิตาบะ มิน กฺ็อบลิกุม วะอีย์ยากุม อะนิต ตะกฺุล ลอฮ์  ^  วะอิน ตักฟุรู ฟะอินนะ ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะนีย์ยัน ฮะมีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>132</id>
    <t>วะลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>133</id>
    <t>อี ยะชะอ์ ยุซฮิบกุม อัยยุฮัน นาสุ วะยะอ์ติ บิอาเคาะรีน  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลา ซาลิกะ เกฺาะดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>134</id>
    <t>มัน กานะ ยุรีดุ ษะวาบัด ดุนยา ฟะอฺินดัล ลอฮิ ษะวาบุด ดุนยา วัลอาคิเราะฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ สะมีอฺัม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>135</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กูนู เกฺอ์าวามีนะ บิลกฺิสฏิ ชุฮะดาอะ ลิลลาฮิ วะเลา อฺะลา อันฟุสิกุม อะวิล วาลิดัยนิ วัลอักฺเราะบีน  ^  อี ยะกุน เฆาะนีย์ยัน เอา ฟะกฺีร็อน ฟัลลอฮุ เอาลา บิฮิมา  ^  ฟะลา ตัตตะบิอฺุล ฮะวา อัน ตะอฺ์ดิลู  ^  วะอิน ตัลวู เอา ตุอฺ์ริฎู ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>136</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู อามินู บิลลาฮิ วะเราะสูลิฮี วัลกิตาบิล ละซี นัซซะละ อฺะลา เราะสูลิฮี วัลกิตาบิล ละซี อันซะละ มิน กฺ็อบล์  ^  วะมัย ยักฟุร บิลลาฮิ วะมะลาอิกะติฮี วะกุตุบิฮี วะรุสุลิฮี วัลเยามิล อาคิริ ฟะกฺ็อด ฎ็อลละ เฎาะลาลัม บะอฺีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>137</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ อามะนู ษุมมะ กะฟะรู ษุมมะ อามะนู ษุมมะ กะฟะรู ษุมมัซ ดาดู กุฟร็อล ลัม ยะกุนิล ลาฮุ ลิยัฆฟิเราะ ละฮุม วะลา ลิยะฮ์ดิยะฮุม สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>138</id>
    <t>บัชชิริล มุนาฟิกฺีนะ บิอันนะ ละฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>139</id>
    <t>อัลละซีนะ ยัตตะคิซูนัล กาฟิรีนะ เอาลิยาอะ มิน ดูนิล มุอ์มินีน  ^  อะยับตะฆูนะ อฺินดะฮุมุล อฺิซซะตะ ฟะอินนัล อฺิซซะตะ ลิลลาฮิ ญะมีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>140</id>
    <t>วะกฺ็อด นัซซะละ อฺะลัยกุม ฟิล กิตาบิ อัน อิซา สะมิอฺ์ตุม อายาติล ลาฮิ ยุกฟะรุ บิฮา วะยุสตะฮ์ซะอุ บิฮา ฟะลา ตักฺอฺุดู มะอฺะฮุม ฮัตตา ยะคูฎู ฟี ฮะดีษิน ฆ็อยริฮี อินนะกุม อิซัม มิษลุฮุม  ^  อินนัล ลอฮะ ญามิอฺุล มุนาฟิกฺีนะ วัลกาฟิรีนะ ฟี ญะฮันนะมะ ญะมีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>141</id>
    <t>อัลละซีนะ ยะตะร็อบบะศูนะ บิกุม ฟะอิน กานะ ละกุม ฟัตฮุม มินัล ลอฮิ กฺอลู อะลัม นะกุม มะอฺะกุม วะอิน กานะ ลิลกาฟิรีนะ นะศีบุน กฺอลู อะลัม นัสตะห์วิซ อฺะลัยกุม วะนัมนะอฺ์กุม มินัล มุอ์มินีน  ^  ฟัลลอฮุ ยะห์กุมุ บัยนะกุม เยามัล กฺิยามะฮ์  ^  วะลัย ยัจญ์อฺะลัล ลอฮุ ลิลกาฟิรีนะ อฺะลัล มุอ์มินีนะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>142</id>
    <t>อินนัล มุนาฟิกฺีนะ ยุคอดิอฺูนัล ลอฮะ วะฮุวะ คอดิอฺุฮุม วะอิซา กฺอมู อิลัศ เศาะลาติ กฺอมู กุสาลา ยุรออูนัน นาสะ วะลา ยัซกุรูนัล ลอฮะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>143</id>
    <t>มุซับซะบีนะ บัยนะ ซาลิกะ ลา อิลา ฮาอุลาอิ วะลา อิลา ฮาอุลาอ์  ^  วะมัย ยุฎลิลิล ลาฮุ ฟะลัน ตะญิดะ ละฮู สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>144</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตัตตะคิซุล กาฟิรีนะ เอาลิยาอะ มิน ดูนิล มุอ์มินีน  ^  อะตุรีดูนะ อัน ตัจญ์อฺะลู ลิลลาฮิ อฺะลัยกุม สุลฏอนัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>145</id>
    <t>อินนัล มุนาฟิกฺีนะ ฟิด ดัรกิล อัสฟะลิ มินัน นาริ วะลัน ตะญิดะ ละฮุม นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>146</id>
    <t>อิลลัล ละซีนะ ตาบู วะอัศละฮู วะอฺ์ตะเศาะมู บิลลาฮิ วะอัคละศู ดีนะฮุม ลิลลาฮิ ฟะอุลาอิกะ มะอฺัล มุอ์มินีน  ^  วะเสาฟะ ยุอ์ติล ลาฮุล มุอ์มินีนะ อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>147</id>
    <t>มา ยัฟอฺะลุล ลอฮุ บิอฺะซาบิกุม อิน ชะกัรตุม วะอามันตุม  ^  วะกานัล ลอฮุ ชากิร็อน อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>148</id>
    <t>ลา ยุฮิบบุล ลอฮุล ญะฮ์เราะ บิสสูอิ มินัล เกฺอ์าลิ อิลลา มัน ซฺุลิม  ^  วะกานัล ลอฮุ สะมีอฺัน อฺะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>149</id>
    <t>อิน ตุบดู ค็อยร็อน เอา ตุคฟูฮุ เอา ตะอฺ์ฟู อฺัน สูอิน ฟะอินนัล ลอฮะ กานะ อฺะฟูว์วัน เกฺาะดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>150</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยักฟุรูนะ บิลลาฮิ วะรุสุลิฮี วะยุรีดูนะ อัย ยุฟัรริกฺู บัยนัล ลอฮิ วะรุสุลิฮี วะยะกฺูลูนะ นุอ์มินุ บิบะอฺ์ฎิว วะนักฟุรุ บิบะอฺ์ฎิว วะยุรีดูนะ อัย ยัตตะคิซู บัยนะ ซาลิกะ สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>151</id>
    <t>อุลาอิกะ ฮุมุล กาฟิรูนะ ฮักฺกฺอ  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ลิลกาฟิรีนะ อฺะซาบัม มุฮีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>152</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู บิลลาฮิ วะรุสุลิฮี วะลัม ยุฟัรริกฺู บัยนะ อะฮะดิม มินฮุม อุลาอิกะ เสาฟะ ยุอ์ตีฮิม อุญูเราะฮุม  ^  วะกานัล ลอฮุ เฆาะฟูร็อร เราะฮีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>153</id>
    <t>ยัสอะลุกะ อะฮ์ลุล กิตาบิ อัน ตุนัซซิละ อฺะลัยฮิม กิตาบัม มินัส สะมาอ์  ^  ฟะกฺ็อด สะอะลู มูสา อักบะเราะ มิน ซาลิกะ ฟะกฺอลู อะรินัล ลอฮะ ญะฮ์เราะตัน ฟะอะเคาะซัตฮุมุศ ศออฺิเกฺาะตุ บิซฺุลมิฮิม  ^  ษุมมัต ตะเคาะซุล อฺิจญ์ละ มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอัตฮุมุล บัยยินาตุ ฟะอฺะเฟานา อฺัน ซาลิก  ^  วะอาตัยนา มูสา สุลฏอนัม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>154</id>
    <t>วะเราะฟะอฺ์นา เฟาเกฺาะฮุมุฏ ฏูเราะ บิมีษากฺิฮิม วะกฺุลนา ละฮุมุด คุลุล บาบะ สุจญ์ญะเดา วะกฺุลนา ละฮุม ลา ตะอฺ์ดู ฟิส สับติ วะอะค็อซนา มินฮุม มีษากฺ็อน เฆาะลีซฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>155</id>
    <t>ฟะบิมา นักฺฎิฮิม มีษาเกฺาะฮุม วะกุฟริฮิม บิอายาติล ลาฮิ วะกฺ็อตลิฮิมุล อัมบิยาอะ บิฆ็อยริ ฮักฺกฺิว วะเกฺอ์าลิฮิม กฺุลูบุนา ฆุลฟ์  ^  บัล เฏาะบะอฺัล ลอฮุ อฺะลัยฮา บิกุฟริฮิม ฟะลา ยุอ์มินูนะ อิลลา เกฺาะลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>156</id>
    <t>วะบิกุฟริฮิม วะเกฺอ์าลิฮิม อฺะลา มัรยะมะ บุฮ์ตานัน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>157</id>
    <t>วะเกฺอ์าลิฮิม อินนา เกฺาะตัลนัล มะสีฮะ อฺีสับ นะ มัรยะมะ เราะสูลัล ลอฮิ วะมา เกฺาะตะลูฮุ วะมา เศาะละบูฮุ วะลากิน ชุบบิฮะ ละฮุม  ^  วะอินนัล ละซีนัค ตะละฟู ฟีฮิ ละฟี ชักกิม มินฮ์  ^  มา ละฮุม บิฮี มิน อฺิลมิน อิลลัต ติบาอฺัซฺ ซฺ็อนน์  ^  วะมา เกฺาะตะลูฮุ ยะกฺีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>158</id>
    <t>บัร เราะฟะอฺะฮุล ลอฮุ อิลัยฮ์  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะซีซัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>159</id>
    <t>วะอิม มิน อะฮ์ลิล กิตาบิ อิลลา ละยุอ์มินันนะ บิฮี กฺ็อบละ เมาติฮ์  ^  วะเยามัล กฺิยามะติ ยะกูนุ อฺะลัยฮิม ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>160</id>
    <t>ฟะบิซฺุลมิม มินัล ละซีนะ ฮาดู ฮัรร็อมนา อฺะลัยฮิม ฏ็อยยิบาติน อุฮิลลัต ละฮุม วะบิศ็อดดิฮิม อฺัน สะบีลิล ลาฮิ กะษีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>161</id>
    <t>วะอัคซิฮิมุร ริบา วะกฺ็อด นุฮู อฺันฮุ วะอักลิฮิม อัมวาลัน นาสิ บิลบาฏิล  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ลิลกาฟิรีนะ มินฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>162</id>
    <t>ลากินิร รอสิคูนะ ฟิล อฺิลมิ มินฮุม วัลมุอ์มินูนะ ยุอ์มินูนะ บิมา อุนซิละ อิลัยกะ วะมา อุนซิละ มิน กฺ็อบลิก  ^  วัลมุกฺีมีนัศ เศาะลาฮ์  ^  วัลมุอ์ตูนัซ ซะกาตะ วัลมุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วัลเยามิล อาคิริ อุลาอิกะ สะนุอ์ตีฮิม อัจญ์ร็อน อฺะซฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>163</id>
    <t>อินนา เอาฮัยนา อิลัยกะ กะมา เอาฮัยนา อิลา นูฮิว วันนะบีย์ยินะ มิม บะอฺ์ดิฮ์  ^  วะเอาฮัยนา อิลา อิบรอฮีมะ วะอิสมาอฺีละ วะอิสฮาเกฺาะ วะยะอฺ์กฺูบะ วัลอัสบาฏิ วะอฺีสา วะอัยยูบะ วะยูนุสะ วะฮารูนะ วะสุลัยมาน  ^  วะอาตัยนา ดาวูดะ ซะบูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>164</id>
    <t>วะรุสุลัน กฺ็อด เกฺาะศ็อศนาฮุม อฺะลัยกะ มิน กฺ็อบลุ วะรุสุลัล ลัม นักฺศุศฮุม อฺะลัยก์  ^  วะกัลละมัล ลอฮุ มูสา ตักลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>165</id>
    <t>รุสุลัม มุบัชชิรีนะ วะมุนซิรีนะ ลิอัลลา ยะกูนะ ลินนาสิ อฺะลัล ลอฮิ ฮุจญ์ญะตุม บะอฺ์ดัร รุสุล  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะซีซัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>166</id>
    <t>ลากินิล ลาฮุ ยัชฮะดุ บิมา อันซะละ อิลัยก์  ^  อันซะละฮู บิอฺิลมิฮ์  ^  วัลมะลาอิกะตุ ยัชฮะดูน  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ ชะฮีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>167</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู วะศ็อดดู อฺัน สะบีลิล ลาฮิ กฺ็อด ฎ็อลลู เฎาะลาลัม บะอฺีดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>168</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู วะเซฺาะละมู ลัม ยะกุนิล ลาฮุ ลิยัฆฟิเราะ ละฮุม วะลา ลิยะฮ์ดิยะฮุม เฏาะรีกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>169</id>
    <t>อิลลา เฏาะรีเกฺาะ ญะฮันนะมะ คอลิดีนะ ฟีฮา อะบะดา  ^  วะกานะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>170</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ กฺ็อด ญาอะกุมุร เราะสูลุ บิลฮักฺกฺิ มิร ร็อบบิกุม ฟะอามินู ค็อยร็อล ละกุม  ^  วะอิน ตักฟุรู ฟะอินนะ ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะกานัล ลอฮุ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>171</id>
    <t>ยาอะฮ์ลัล กิตาบิ ลา ตัฆลู ฟี ดีนิกุม วะลา ตะกฺูลู อฺะลัล ลอฮิ อิลลัล ฮักฺกฺ์  ^  อินนะมัล มะสีฮุ อฺีสับ นุ มัรยะมะ เราะสูลุล ลอฮิ วะกะลิมะตุฮู อัลกฺอฮา อิลา มัรยะมะ วะรูฮุม มินฮ์  ^  ฟะอามินู บิลลาฮิ วะรุสุลิฮ์  ^  วะลา ตะกฺูลู ษะลาษะฮ์  ^  อินตะฮู ค็อยร็อล ละกุม  ^  อินนะมัล ลอฮุ อิลาฮู วาฮิด  ^  สุบฮานะฮู อัย ยะกูนะ ละฮู วะลัด  ^  ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะกะฟา บิลลาฮิ วะกีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>172</id>
    <t>ลัย ยัสตันกิฟัล มะสีฮุ อัย ยะกูนะ อฺับดัล ลิลลาฮิ วะลัล มะลาอิกะตุล มุกฺ็อรเราะบูน  ^  วะมัย ยัสตันกิฟ อฺัน อฺิบาดะติฮี วะยัสตักบิร ฟะสะยะห์ชุรุฮุม อิลัยฮิ ญะมีอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>173</id>
    <t>ฟะอัมมัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟะยุวัฟฟีฮิม อุญูเราะฮุม วะยะซีดุฮุม มิน ฟัฎลิฮ์  ^  วะอัมมัล ละซีนัส ตันกะฟู วัสตักบะรู ฟะยุอฺัซซิบุฮุม อฺะซาบัน อะลีเมา วะลา ยะญิดูนะ ละฮุม มิน ดูนิล ลาฮิ วะลีย์เยา วะลา นะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>174</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นาสุ กฺ็อด ญาอะกุม บุรฮานุม มิร ร็อบบิกุม วะอันซัลนา อิลัยกุม นูร็อม มุบีนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>175</id>
    <t>ฟะอัมมัล ละซีนะ อามะนู บิลลาฮิ วะอฺ์ตะเศาะมู บิฮี ฟะสะยุดคิลุฮุม ฟี เราะห์มะติม มินฮุ วะฟัฎลิว วะยะฮ์ดีฮิม อิลัยฮิ ศิรอฏ็อม มุสตะกฺีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>176</id>
    <t>ยัสตัฟตูนะกะ กฺุลิล ลาฮุ ยุฟตีกุม ฟิล กะลาละฮ์  ^  อินิม รุอุน ฮะละกะ ลัยสะ ละฮู วะละดู วะละฮู อุคตุน ฟะละฮา นิศฟุ มา ตะร็อก  ^  วะฮุวะ ยะริษุฮา อิล ลัม ยะกุล ละฮา วะลัด  ^  ฟะอิน กานะตัษ นะตัยนิ ฟะละฮุมัษ ษุลุษานิ มิมมา ตะร็อก  ^  วะอิน กานู อิควะตัร ริญาเลา วะนิสาอัน ฟะลิซซะกะริ มิษลุ ฮัซฺซฺิล อุนษะยัยน์  ^  ยุบัยยินุล ลอฮุ ละกุม อัน ตะฎิลลู  ^  วัลลอฮุ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
</data>
