<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ตันซีลุล กิตาบิ มินัล ลอฮิล อฺะซีซิล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฆอฟิริซ ซัมบิ วะกฺอบิลิต เตาบิ ชะดีดิล อฺิกฺอบิ ซิฏ เฏอ์าล์  ^  ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  อิลัยฮิล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>มา ยุญาดิลุ ฟี อายาติล ลาฮิ อิลลัล ละซีนะ กะฟะรู ฟะลา ยัฆรุรกะ ตะกฺ็อลลุบุฮุม ฟิล บิลาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>กัซซะบัต กฺ็อบละฮุม เกฺอ์ามุ นูฮิว วัลอะห์ซาบุ มิม บะอฺ์ดิฮิม  ^  วะฮัมมัต กุลลุ อุมมะติม บิเราะสูลิฮิม ลิยะอ์คุซูฮ์  ^  วะญาดะลู บิลบาฏิลิ ลิยุดฮิฎู บิฮิล ฮักฺเกฺาะ ฟะอะค็อซตุฮุม  ^  ฟะกัยฟะ กานะ อฺิกฺอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะกะซาลิกะ ฮักฺกฺ็อต กะลิมะตุ ร็อบบิกะ อฺะลัล ละซีนะ กะฟะรู อันนะฮุม อัศฮาบุน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อัลละซีนะ ยะห์มิลูนัล อฺัรชะ วะมัน เฮาละฮู ยุสับบิฮูนะ บิฮัมดิ ร็อบบิฮิม วะยุอ์มินูนะ บิฮี วะยัสตัฆฟิรูนะ ลิลละซีนะ อามะนู  ^  ร็อบบะนา วะสิอฺ์ตะ กุลละ ชัยอิร เราะห์มะเตา วะอฺิลมัน ฟัฆฟิร ลิลละซีนะ ตาบู วัตตะบะอฺู สะบีละกะ วะกฺิฮิม อฺะซาบัล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ร็อบบะนา วะอัดคิลฮุม ญันนาติ อฺัดนินิล ละตี วะอฺัตตะฮุม วะมัน เศาะละฮะ มิน อาบาอิฮิม วะอัซวาญิฮิม วะซุรรีย์ยาติฮิม  ^  อินนะกะ อันตัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะกฺิฮิมุส สัยยิอาต  ^  วะมัน ตะกฺิส สัยยิอาติ เยามะอิซิน ฟะกฺ็อด เราะฮิมตะฮ์  ^  วะซาลิกะ ฮุวัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กะฟะรู ยุนาเดานะ ละมักฺตุล ลอฮิ อักบะรุ มิม มักฺติกุม อันฟุสะกุม อิซ ตุดเอฺานะ อิลัล อีมานิ ฟะตักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>กฺอลู ร็อบบะนา อะมัตตะนัษ นะตัยนิ วะอะห์ยัยตะนัษ นะตัยนิ ฟะอฺ์ตะร็อฟนา บิซุนูบินา ฟะฮัล อิลา คุรูญิม มิน สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ซาลิกุม บิอันนะฮู อิซา ดุอฺิยัล ลอฮุ วะห์ดะฮู กะฟัรตุม วะอี ยุชร็อก บิฮี ตุอ์มินู  ^  ฟัลฮุกมุ ลิลลาฮิล อฺะลีย์ยิล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ยุรีกุม อายาติฮี วะยุนัซซิลุ ละกุม มินัส สะมาอิ ริซกฺอ  ^  วะมา ยะตะซักกะรุ อิลลา มัย ยุนีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ฟัดอฺุล ลอฮะ มุคลิศีนะ ละฮุด ดีนะ วะเลา กะริฮัล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>เราะฟีอฺุด ดะเราะญาติ ซุล อฺัรชิ ยุลกฺิร รูฮะ มิน อัมริฮี อฺะลา มัย ยะชาอุ มิน อฺิบาดิฮี ลิยุนซิเราะ เยามัต ตะลากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>เยามะ ฮุม บาริซูน  ^  ลา ยัคฟา อฺะลัล ลอฮิ มินฮุม ชัยอ์  ^  ลิมะนิล มุลกุล เยาม์  ^  ลิลลาฮิล วาฮิดิล เกฺาะฮ์ฮาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อัลเยามะ ตุจญ์ซา กุลลุ นัฟสิม บิมา กะสะบัต  ^  ลา ซฺุลมัล เยาม์  ^  อินนัล ลอฮะ สะรีอฺุล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะอันซิรฮุม เยามัล อาซิฟะติ อิซิล กฺุลูบุ ละดัล ฮะนาญิริ กาซฺิมีน  ^  มา ลิซฺซฺอลิมีนะ มิน ฮะมีมิว วะลา ชะฟีอฺี ยุฏออฺ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ยะอฺ์ละมุ คออินะตัล อะอฺ์ยุนิ วะมา ตุคฟิศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วัลลอฮุ ยักฺฎี บิลฮักฺกฺ์  ^  วัลละซีนะ ยัดอฺูนะ มิน ดูนิฮี ลา ยักฺฎูนะ บิชัยอ์  ^  อินนัล ลอฮะ ฮุวัส สะมีอฺุล บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อะวะลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะยันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ กานู มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  กานู ฮุม อะชัดดะ มินฮุม กฺูว์วะเตา วะอาษาร็อน ฟิล อัรฎิ ฟะอะเคาะซะฮุมุล ลอฮุ บิซุนูบิฮิม วะมา กานะ ละฮุม มินัล ลอฮิ มิว วากฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนะฮุม กานัต ตะอ์ตีฮิม รุสุลุฮุม บิลบัยยินาติ ฟะกะฟะรู ฟะอะเคาะซะฮุมุล ลอฮ์  ^  อินนะฮู เกฺาะวีย์ยุน ชะดีดุล อฺิกฺอบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา มูสา บิอายาตินา วะสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อิลา ฟิรเอฺานะ วะฮามานะ วะกฺอรูนะ ฟะกฺอลู สาฮิรุน กัซซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮุม บิลฮักฺกฺิ มิน อฺินดินา กฺอลุกฺ ตุลู อับนาอัล ละซีนะ อามะนู มะอฺะฮู วัสตะห์ยู นิสาอะฮุม  ^  วะมา กัยดุล กาฟิรีนะ อิลลา ฟี เฎาะลาล</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะกฺอละ ฟิรเอฺานุ ซะรูนี อักฺตุล มูสา วัลยัดอฺุ ร็อบบะฮ์  ^  อินนี อะคอฟุ อัย ยุบัดดิละ ดีนะกุม เอา อัย ยุซฺฮิเราะ ฟิล อัรฎิล ฟะสาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะกฺอละ มูสา อินนี อฺุซตุ บิร็อบบี วะร็อบบิกุม มิน กุลลิ มุตะกับบิริล ลา ยุอ์มินุ บิเยามิล ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะกฺอละ เราะญุลุม มุอ์มินุม มิน อาลิ ฟิรเอฺานะ ยักตุมุ อีมานะฮู อะตักฺตุลูนะ เราะญุลัน อัย ยะกฺูละ ร็อบบิยัล ลอฮุ วะกฺ็อด ญาอะกุม บิลบัยยินาติ มิร ร็อบบิกุม  ^  วะอี ยะกุ กาซิบัน ฟะอฺะลัยฮิ กะซิบุฮ์  ^  วะอี ยะกุ ศอดิกฺ็อย ยุศิบกุม บะอฺ์ฎุล ละซี ยะอฺิดุกุม  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดี มัน ฮุวะ มุสริฟุน กัซซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ยาเกฺอ์ามิ ละกุมุล มุลกุล เยามะ ซฺอฮิรีนะ ฟิล อัรฎิ ฟะมัย ยันศุรุนา มิม บะอ์สิล ลาฮิ อิน ญาอะนา  ^  กฺอละ ฟิรเอฺานุ มา อุรีกุม อิลลา มา อะรอ วะมา อะฮ์ดีกุม อิลลา สะบีลัร เราะชาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซี อามะนะ ยาเกฺอ์ามิ อินนี อะคอฟุ อฺะลัยกุม มิษละ เยามิล อะห์ซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>มิษละ ดะอ์บิ เกฺอ์ามิ นูฮิว วะอฺาดิว วะษะมูดะ วัลละซีนะ มิม บะอฺ์ดิฮิม  ^  วะมัล ลอฮุ ยุรีดุ ซฺุลมัล ลิลอฺิบาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะยาเกฺอ์ามิ อินนี อะคอฟุ อฺะลัยกุม เยามัต ตะนาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>เยามะ ตุวัลลูนะ มุดบิรีนะ มา ละกุม มินัล ลอฮิ มิน อฺาศิม  ^  วะมัย ยุฎลิลิล ลาฮุ ฟะมา ละฮู มิน ฮาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะละกฺ็อด ญาอะกุม ยูสุฟุ มิน กฺ็อบลุ บิลบัยยินาติ ฟะมา ซิลตุม ฟี ชักกิม มิมมา ญาอะกุม บิฮ์  ^  ฮัตตา อิซา ฮะละกะ กฺุลตุม ลัย ยับอฺะษัล ลอฮุ มิม บะอฺ์ดิฮี เราะสูลา  ^  กะซาลิกะ ยุฎิลลุล ลอฮุ มัน ฮุวะ มุสริฟุม มุรตาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อัลละซีนะ ยุญาดิลูนะ ฟี อายาติล ลาฮิ บิฆ็อยริ สุลฏอนิน อะตาฮุม  ^  กะบุเราะ มักฺตัน อฺินดัล ลอฮิ วะอฺินดัล ละซีนะ อามะนู  ^  กะซาลิกะ ยัฏบะอฺุล ลอฮุ อฺะลา กุลลิ กฺ็อลบิ มุตะกับบิริน ญับบาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะกฺอละ ฟิรเอฺานุ ยาฮามานุบ นิ ลี ศ็อรฮัล ละอฺัลลี อับลุฆุล อัสบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อัสบาบัส สะมาวาติ ฟะอัฏเฏาะลิอฺะ อิลา อิลาฮิ มูสา วะอินนี ละอะซฺุนนุฮู กาซิบา  ^  วะกะซาลิกะ ซุยยินะ ลิฟิรเอฺานะ สูอุ อฺะมะลิฮี วะศุดดะ อฺะนิส สะบีล  ^  วะมา กัยดุ ฟิรเอฺานะ อิลลา ฟี ตะบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซี อามะนะ ยาเกฺอ์ามิต ตะบิอฺูนิ อะฮ์ดิกุม สะบีลัร เราะชาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ยาเกฺอ์ามิ อินนะมา ฮาซิฮิล ฮะยาตุด ดุนยา มะตาอฺู วะอินนัล อาคิเราะตะ ฮิยะ ดารุล เกฺาะรอร</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>มัน อฺะมิละ สัยยิอะตัน ฟะลา ยุจญ์ซา อิลลา มิษละฮา  ^  วะมัน อฺะมิละ ศอลิฮัม มิน ซะกะริน เอา อุนษา วะฮุวะ มุอ์มินุน ฟะอุลาอิกะ ยัดคุลูนัล ญันนะตะ ยุรซะกฺูนะ ฟีฮา บิฆ็อยริ ฮิสาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะยาเกฺอ์ามิ มา ลี อัดอฺูกุม อิลัน นะญาติ วะตัดอฺูนะนี อิลัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ตัดอฺูนะนี ลิอักฟุเราะ บิลลาฮิ วะอุชริกะ บิฮี มา ลัยสะ ลี บิฮี อฺิลมู วะอะนะ อัดอฺูกุม อิลัล อฺะซีซิล ฆ็อฟฟาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ลา ญะเราะมะ อันนะมา ตัดอฺูนะนี อิลัยฮิ ลัยสะ ละฮู ดะอฺ์วะตุน ฟิด ดุนยา วะลา ฟิล อาคิเราะติ วะอันนะ มะร็อดดะนา อิลัล ลอฮิ วะอันนัล มุสริฟีนะ ฮุม อัศฮาบุน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ฟะสะตัซกุรูนะ มา อะกฺูลุ ละกุม  ^  วะอุเฟาวิฎุ อัมรี อิลัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ บะศีรุม บิลอฺิบาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ฟะวะกฺอฮุล ลอฮุ สัยยิอาติ มา มะกะรู  ^  วะฮาเกฺาะ บิอาลิ ฟิรเอฺานะ สูอุล อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อันนารุ ยุอฺ์เราะฎูนะ อฺะลัยฮา ฆุดูว์เวา วะอฺะชีย์ยา  ^  วะเยามะ ตะกฺูมุส สาอฺะตุ อัดคิลู อาละ ฟิรเอฺานะ อะชัดดัล อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะอิซ ยะตะฮา-จญ์ญูนะ ฟิน นาริ ฟะยะกฺูลุฎ ฎุอฺะฟาอุ ลิลละซีนัส ตักบะรู อินนา กุนนา ละกุม ตะบะอฺัน ฟะฮัล อันตุม มุฆนูนะ อฺันนา นะศีบัม มินัน นาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>กฺอลัล ละซีนัส ตักบะรู อินนา กุลลุน ฟีฮา อินนัล ลอฮะ กฺ็อด ฮะกะมะ บัยนัล อฺิบาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ ฟิน นาริ ลิเคาะซะนะติ ญะฮันนะมัด อฺู ร็อบบะกุม ยุค็อฟฟิฟ อฺันนา เยามัม มินัล อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>กฺอลู อะวะ ลัม ตะกุ ตะอ์ตีกุม รุสุลุกุม บิลบัยยินาต  ^  กฺอลู บะลา  ^  กฺอลู ฟัดอฺู  ^  วะมา ดุอฺาอุล กาฟิรีนะ อิลลา ฟี เฎาะลาล</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>อินนา ละนันศุรุ รุสุละนา วัลละซีนะ อามะนู ฟิล ฮะยาติด ดุนยา วะเยามะ ยะกฺูมุล อัชฮาด</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>เยามะ ลา ยันฟะอฺุซฺ ซฺอลิมีนะ มะอฺ์ซิเราะตุฮุม  ^  วะละฮุมุล ละอฺ์นะตุ วะละฮุม สูอุด ดาร</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา มูสัล ฮุดา วะเอาร็อษนา บะนี อิสรออีลัล กิตาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฮุเดา วะซิกรอ ลิอุลิล อัลบาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฟัศบิร อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺู วัสตัฆฟิร ลิซัมบิกะ วะสับบิห์ บิฮัมดิ ร็อบบิกะ บิลอฺะชีย์ยิ วัลอิบการ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยุญาดิลูนะ ฟี อายาติล ลาฮิ บิฆ็อยริ สุลฏอนิน อะตาฮุม อิน ฟี ศุดูริฮิม อิลลา กิบรุม มา ฮุม บิบาลิฆีฮ์  ^  ฟัสตะอฺิซ บิลลาฮ์  ^  อินนะฮู ฮุวัส สะมีอฺุล บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ละค็อลกฺุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ อักบะรุ มิน ค็อลกฺิน นาสิ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะมา ยัสตะวิล อะอฺ์มา วัลบะศีรุ วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ วะลัล มุสีอ์  ^  เกฺาะลีลัม มา ตะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>อินนัส สาอฺะตะ ละอาติยะตุล ลา ร็อยบะ ฟีฮา วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะกฺอละ ร็อบบุกุมุด อฺูนี อัสตะญิบ ละกุม  ^  อินนัล ละซีนะ ยัสตักบิรูนะ อฺัน อฺิบาดะตี สะยัดคุลูนะ ญะฮันนะมะ ดาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล ลัยละ ลิตัสกุนู ฟีฮิ วันนะฮาเราะ มุบศิรอ  ^  อินนัล ลอฮะ ละซู ฟัฎลิน อฺะลัน นาสิ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>ซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบุกุม คอลิกฺุ กุลลิ ชัยอิล ลา อิลาฮะ อิลลา ฮู  ^  ฟะอันนา ตุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>กะซาลิกะ ยุอ์ฟะกุล ละซีนะ กานู บิอายาติล ลาฮิ ยัจญ์ฮะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล อัรเฎาะ เกฺาะรอเรอ์า วัสสะมาอะ บินาเอา วะเศอ์าวะเราะกุม ฟะอะห์สะนะ ศุวะเราะกุม วะเราะซะเกฺาะกุม มินัฏ ฏ็อยยิบาต  ^  ซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบุกุม  ^  ฟะตะบาเราะกัล ลอฮุ ร็อบบุล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ฮุวัล ฮัยยุ ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวะ ฟัดอฺูฮุ มุคลิศีนะ ละฮุด ดีน  ^  อัลฮัมดุ ลิลลาฮิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>กฺุล อินนี นุฮีตุ อัน อะอฺ์บุดัล ละซีนะ ตัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ ลัมมา ญาอะนิยัล บัยยินาตุ มิร ร็อบบี วะอุมิรตุ อัน อุสลิมะ ลิร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>ฮุวัล ละซี เคาะละเกฺาะกุม มิน ตุรอบิน ษุมมะ มิน นุฏฟะติน ษุมมะ มิน อฺะละเกฺาะติน ษุมมะ ยุคริญุกุม ฏิฟลัน ษุมมะ ลิตับลุฆู อะชุดดะกุม ษุมมะ ลิตะกูนู ชุยูคอ  ^  วะมินกุม มัย ยุตะวัฟฟา มิน กฺ็อบล์  ^  วะลิตับลุฆู อะญะลัม มุสัมเมา วะละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ยุห์ยี วะยุมีต  ^  ฟะอิซา เกฺาะฎอ อัมร็อน ฟะอินนะมา ยะกฺูลุ ละฮู กุน ฟะยะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อะลัม ตะเราะ อิลัล ละซีนะ ยุญาดิลูนะ ฟี อายาติล ลาฮิ อันนา ยุศเราะฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อัลละซีนะ กัซซะบู บิลกิตาบิ วะบิมา อัรสัลนา บิฮี รุสุละนา  ^  ฟะเสาฟะ ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>อิซิล อัฆลาลุ ฟี อะอฺ์นากฺิฮิม วัสสะลาสิลุ ยุสฮะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>ฟิล ฮะมีมิ ษุมมะ ฟิน นาริ ยุสญะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ษุมมะ กฺีละ ละฮุม อัยนะ มา กุนตุม ตุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>มิน ดูนิล ลาฮ์  ^  กฺอลู ฎ็อลลู อฺันนา บัล ลัม นะกุน นัดอฺู มิน กฺ็อบลุ ชัยอา  ^  กะซาลิกะ ยุฎิลลุล ลอฮุล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>ซาลิกุม บิมา กุนตุม ตัฟเราะฮูนะ ฟิล อัรฎิ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺิ วะบิมา กุนตุม ตัมเราะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>อุดคุลู อับวาบะ ญะฮันนะมะ คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  ฟะบิอ์สะ มัษวัล มุตะกับบิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>ฟัศบิร อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺ์  ^  ฟะอิมมา นุริยันนะกะ บะอฺ์ฎ็อล ละซี นะอฺิดุฮุม เอา นะตะวัฟฟะยันนะกะ ฟะอิลัยนา ยุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา รุสุลัม มิน กฺ็อบลิกะ มินฮุม มัน เกฺาะศ็อศนา อฺะลัยกะ วะมินฮุม มัล ลัม นักฺศุศ อฺะลัยก์  ^  วะมา กานะ ลิเราะสูลิน อัย ยะอ์ติยะ บิอายะติน อิลลา บิอิซนิล ลาฮ์  ^  ฟะอิซา ญาอะ อัมรุล ลอฮิ กฺุฎิยะ บิลฮักฺกฺิ วะเคาะสิเราะ ฮุนาลิกัล มุบฏิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล อันอฺามะ ลิตัรกะบู มินฮา วะมินฮา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>วะละกุม ฟีฮา มะนาฟิอฺุ วะลิตับลุฆู อฺะลัยฮา ฮาญะตัน ฟี ศุดูริกุม วะอฺะลัยฮา วะอฺะลัล ฟุลกิ ตุห์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>วะยุรีกุม อายาติฮี ฟะอัยยะ อายาติล ลาฮิ ตุนกิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>อะฟะลัม ยะสีรู ฟิล อัรฎิ ฟะยันซฺุรู กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม  ^  กานู อักษะเราะ มินฮุม วะอะชัดดะ กฺูว์วะเตา วะอาษาร็อน ฟิล อัรฎิ ฟะมา อัฆนา อฺันฮุม มา กานู ยักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอัตฮุม รุสุลุฮุม บิลบัยยินาติ ฟะริฮู บิมา อฺินดะฮุม มินัล อฺิลมิ วะฮาเกฺาะ บิฮิม มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะเอา บะอ์สะนา กฺอลู อามันนา บิลลาฮิ วะห์ดะฮู วะกะฟัรนา บิมา กุนนา บิฮี มุชริกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>ฟะลัม ยะกุ ยันฟะอฺุฮุม อีมานุฮุม ลัมมา เราะเอา บะอ์สะนา  ^  สุนนะตัล ลอฮิล ละตี กฺ็อด เคาะลัต ฟี อฺิบาดิฮ์  ^  วะเคาะสิเราะ ฮุนาลิกัล กาฟิรูน</t>
  </row>
</data>
