<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อัย-น์ ซี-น กอ-ฟกอ-ฟ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>กะซาลิกะ ยูฮี อิลัยกะ วะอิลัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิกัล ลอฮุล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะฮุวัล อฺะลีย์ยุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ตะกาดุส สะมาวาตุ ยะตะฟัฏฏ็อรนะ มิน เฟากฺิฮินน์  ^  วัลมะลาอิกะตุ ยุสับบิฮูนะ บิฮัมดิ ร็อบบิฮิม วะยัสตัฆฟิรูนะ ลิมัน ฟิล อัรฎ์  ^  อะลา อินนัล ลอฮะ ฮุวัล เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วัลละซีนัต ตะเคาะซู มิน ดูนิฮี เอาลิยาอัล ลอฮุ ฮะฟีซฺุน อฺะลัยฮิม วะมา อันตะ อฺะลัยฮิม บิวะกีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะกะซาลิกะ เอาฮัยนา อิลัยกะ กฺุรอานัน อฺะเราะบีย์ยัล ลิตุนซิเราะ อุมมัล กฺุรอ วะมัน เฮาละฮา วะตุนซิเราะ เยามัล ญัมอฺิ ลา ร็อยบะ ฟีฮ์  ^  ฟะรีกฺุน ฟิล ญันนะติ วะฟะรีกฺุน ฟิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะเลา ชาอัล ลอฮุ ละญะอฺะละฮุม อุมมะเตา วาฮิดะเตา วะลากี ยุดคิลุ มัย ยะชาอุ ฟี เราะห์มะติฮ์  ^  วัซฺซฺอลิมูนะ มา ละฮุม มิว วะลีย์ยิว วะลา นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อะมิต ตะเคาะซู มิน ดูนิฮี เอาลิยาอ์  ^  ฟัลลอฮุ ฮุวัล วะลีย์ยุ วะฮุวะ ยุห์ยิล เมาตา วะฮุวะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะมัค ตะลัฟตุม ฟีฮิ มิน ชัยอิน ฟะฮุกมุฮู อิลัล ลอฮ์  ^  ซาลิกุมุล ลอฮุ ร็อบบี อฺะลัยฮิ ตะวักกัลตุ วะอิลัยฮิ อุนีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟาฏิรุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  ญะอฺะละ ละกุม มิน อันฟุสิกุม อัซวาเญา วะมินัล อันอฺามิ อัซวาญัย ยัซเราะอุกุม ฟีฮ์  ^  ลัยสะ กะมิษลิฮี ชัยอ์  ^  วะฮุวัส สะมีอฺุล บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ละฮู มะกฺอลีดุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  ยับสุฏุร ริซเกฺาะ ลิมัย ยะชาอุ วะยักฺดิร  ^  อินนะฮู บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ชะเราะอฺะ ละกุม มินัด ดีนิ มา วัศศอ บิฮี นูเฮา วัลละซี เอาฮัยนา อิลัยกะ วะมา วัศศ็อยนา บิฮี อิบรอฮีมะ วะมูสา วะอฺีสา  ^  อัน อะกฺีมุด ดีนะ วะลา ตะตะฟัรเราะกฺู ฟีฮ์  ^  กะบุเราะ อฺะลัล มุชริกีนะ มา ตัดอฺูฮุม อิลัยฮ์  ^  อัลลอฮุ ยัจญ์ตะบี อิลัยฮิ มัย ยะชาอุ วะยะฮ์ดี อิลัยฮิ มัย ยุนีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะมา ตะฟัรเราะกฺู อิลลา มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอะฮุมุล อฺิลมุ บัฆยัม บัยนะฮุม  ^  วะเลาลา กะลิมะตุน สะบะกฺ็อต มิร ร็อบบิกะ อิลา อะญะลิม มุสัมมัล ละกฺุฎิยะ บัยนะฮุม  ^  วะอินนัล ละซีนะ อูริษุล กิตาบะ มิม บะอฺ์ดิฮิม ละฟี ชักกิม มินฮุ มุรีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟะลิซาลิกะ ฟัดอฺ์  ^  วัสตะกฺิม กะมา อุมิรต์  ^  วะลา ตัตตะบิอฺ์ อะฮ์วาอะฮุม  ^  วะกฺุล อามันตุ บิมา อันซะลัล ลอฮุ มิน กิตาบ  ^  วะอุมิรตุ ลิอะอฺ์ดิละ บัยนะกุม  ^  อัลลอฮุ ร็อบบุนา วะร็อบบุกุม  ^  ละนา อะอฺ์มาลุนา วะละกุม อะอฺ์มาลุกุม  ^  ลา ฮุจญ์ญะตะ บัยนะนา วะบัยนะกุม  ^  อัลลอฮุ ยัจญ์มะอฺุ บัยนะนา  ^  วะอิลัยฮิล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วัลละซีนะ ยุฮา-จญ์ญูนะ ฟิล ลาฮิ มิม บะอฺ์ดิ มัส ตุญีบะ ละฮู ฮุจญ์ญะตุฮุม ดาฮิเฎาะตุน อฺินดะ ร็อบบิฮิม วะอฺะลัยฮิม เฆาะเฎาะบู วะละฮุม อฺะซาบุน ชะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี อันซะลัล กิตาบะ บิลฮักฺกฺิ วัลมีซาน  ^  วะมา ยุดรีกะ ละอฺัลลัส สาอฺะตะ เกฺาะรีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ยัสตะอฺ์ญิลุ บิฮัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิฮา  ^  วัลละซีนะ อามะนู มุชฟิกฺูนะ มินฮา วะยะอฺ์ละมูนะ อันนะฮัล ฮักฺกฺ์  ^  อะลา อินนัล ละซีนะ ยุมารูนะ ฟิส สาอฺะติ ละฟี เฎาะลาลิม บะอฺีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อัลลอฮุ ละฏีฟุม บิอฺิบาดิฮี ยัรซุกฺุ มัย ยะชาอ์  ^  วะฮุวัล เกฺาะวีย์ยุล อฺะซีซ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>มัน กานะ ยุรีดุ ฮัรษัล อาคิเราะติ นะซิด ละฮู ฟี ฮัรษิฮ์  ^  วะมัน กานะ ยุรีดุ ฮัรษัด ดุนยา นุอ์ติฮี มินฮา วะมา ละฮู ฟิล อาคิเราะติ มิน นะศีบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อัม ละฮุม ชุเราะกาอุ ชะเราะอฺู ละฮุม มินัด ดีนิ มา ลัม ยะอ์ซัม บิฮิล ลาฮ์  ^  วะเลาลา กะลิมะตุล ฟัศลิ ละกฺุฎิยะ บัยนะฮุม  ^  วะอินนัซฺ ซฺอลิมีนะ ละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ตะร็อซฺ ซฺอลิมีนะ มุชฟิกฺีนะ มิมมา กะสะบู วะฮุวะ วากฺิอฺุม บิฮิม  ^  วัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟี เรอ์าฎอติล ญันนาต  ^  ละฮุม มา ยะชาอูนะ อฺินดะ ร็อบบิฮิม  ^  ซาลิกะ ฮุวัล ฟัฎลุล กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ซาลิกัล ละซี ยุบัชชิรุล ลอฮุ อฺิบาดะฮุล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาต  ^  กฺุล ลา อัสอะลุกุม อฺะลัยฮิ อัจญ์ร็อน อิลลัล มะวัดดะตะ ฟิล กฺุรบา  ^  วะมัย ยักฺตะริฟ ฮะสะนะตัน นะซิด ละฮู ฟีฮา ฮุสนา  ^  อินนัล ลอฮะ เฆาะฟูรุน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนัฟ ตะรอ อฺะลัล ลอฮิ กะซิบา  ^  ฟะอี ยะชะอิล ลาฮุ ยัคติม อฺะลา กฺ็อลบิก  ^  วะยัมฮุล ลอฮุล บาฏิละ วะยุฮิกฺกฺุล ฮักฺเกฺาะ บิกะลิมาติฮ์  ^  อินนะฮู อฺะลีมุม บิซาติศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ยักฺบะลุต เตาบะตะ อฺัน อฺิบาดิฮี วะยะอฺ์ฟู อฺะนิส สัยยิอาติ วะยะอฺ์ละมุ มา ตัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะยัสตะญีบุล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ วะยะซีดุฮุม มิน ฟัฎลิฮ์  ^  วัลกาฟิรูนะ ละฮุม อฺะซาบุน ชะดีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะเลา บะสะฏ็อล ลอฮุร ริซเกฺาะ ลิอฺิบาดิฮี ละบะเฆอ์า ฟิล อัรฎิ วะลากี ยุนัซซิลุ บิเกฺาะดะริม มา ยะชาอ์  ^  อินนะฮู บิอฺิบาดิฮี เคาะบีรุม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ยุนัซซิลุล ฆ็อยษะ มิม บะอฺ์ดิ มา เกฺาะนะฏู วะยันชุรุ เราะห์มะตะฮ์  ^  วะฮุวัล วะลีย์ยุล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะมิน อายาติฮี ค็อลกฺุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัษษะ ฟีฮิมา มิน ดา-บบะฮ์  ^  วะฮุวะ อฺะลา ญัมอฺิฮิม อิซา ยะชาอุ เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะมา อะศอบะกุม มิม มุศีบะติน ฟะบิมา กะสะบัต อัยดีกุม วะยะอฺ์ฟู อฺัน กะษีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะมา อันตุม บิมุอฺ์ญิซีนะ ฟิล อัรฎ์  ^  วะมา ละกุม มิน ดูนิล ลาฮิ มิว วะลีย์ยิว วะลา นะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะมิน อายาติฮิล ญะวาริ ฟิล บะห์ริ กัลอะอฺ์ลาม</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>อี ยะชะอ์ ยุสกินิร รีฮะ ฟะยัซฺลัลนะ เราะวากิดะ อฺะลา เซฺาะฮ์ริฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิกุลลิ ศ็อบบาริน ชะกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>เอา ยูบิกฺฮุนนะ บิมา กะสะบู วะยะอฺ์ฟุ อฺัน กะษีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะยะอฺ์ละมัล ละซีนะ ยุญาดิลูนะ ฟี อายาตินา มา ละฮุม มิม มะฮีศ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะมา อูตีตุม มิน ชัยอิน ฟะมะตาอฺุล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วะมา อฺินดัล ลอฮิ ค็อยรู วะอับกฺอ ลิลละซีนะ อามะนู วะอฺะลา ร็อบบิฮิม ยะตะวักกะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วัลละซีนะ ยัจญ์ตะนิบูนะ กะบาอิร็อล อิษมิ วัลฟะวาฮิชะ วะอิซา มา เฆาะฎิบู ฮุม ยัฆฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วัลละซีนัส ตะญาบู ลิร็อบบิฮิม วะอะกฺอมุศ เศาะลาตะ วะอัมรุฮุม ชูรอ บัยนะฮุม วะมิมมา เราะซักฺนาฮุม ยุนฟิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วัลละซีนะ อิซา อะศอบะฮุมุล บัฆยุ ฮุม ยันตะศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะญะซาอุ สัยยิอะติน สัยยิอะตุม มิษลุฮา  ^  ฟะมัน อฺะฟา วะอัศละฮะ ฟะอัจญ์รุฮู อฺะลัล ลอฮ์  ^  อินนะฮู ลา ยุฮิบบุซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะละมะนิน ตะเศาะเราะ บะอฺ์ดะ ซฺุลมิฮี ฟะอุลาอิกะ มา อฺะลัยฮิม มิน สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อินนะมัส สะบีลุ อฺะลัล ละซีนะ ยัซฺลิมูนัน นาสะ วะยับฆูนะ ฟิล อัรฎิ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺ์  ^  อุลาอิกะ ละฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะละมัน เศาะบะเราะ วะเฆาะฟะเราะ อินนะ ซาลิกะ ละมิน อฺัซมิล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะมัย ยุฎลิลิล ลาฮุ ฟะมา ละฮู มิว วะลีย์ยิม มิม บะอฺ์ดิฮ์  ^  วะตะร็อซฺ ซฺอลิมีนะ ลัมมา เราะอะวุล อฺะซาบะ ยะกฺูลูนะ ฮัล อิลา มะร็อดดิม มิน สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะตะรอฮุม ยุอฺ์เราะฎูนะ อฺะลัยฮา คอชิอฺีนะ มินัซ ซุลลิ ยันซฺุรูนะ มิน ฏ็อรฟิน เคาะฟีย์ย์  ^  วะกฺอลัล ละซีนะ อามะนู อินนัล คอสิรีนัล ละซีนะ เคาะสิรู อันฟุสะฮุม วะอะฮ์ลีฮิม เยามัล กฺิยามะฮ์  ^  อะลา อินนัซฺ ซฺอลิมีนะ ฟี อฺะซาบิม มุกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะมา กานะ ละฮุม มิน เอาลิยาอะ ยันศุรูนะฮุม มิน ดูนิล ลาฮ์  ^  วะมัย ยุฎลิลิล ลาฮุ ฟะมา ละฮู มิน สะบีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>อิสตะญีบู ลิร็อบบิกุม มิน กฺ็อบลิ อัย ยะอ์ติยะ เยามุล ลา มะร็อดดะ ละฮู มินัล ลอฮ์  ^  มา ละกุม มิม มัลญะอี เยามะอิซิว วะมา ละกุม มิน นะกีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ฟะอิน อะอฺ์เราะฎู ฟะมา อัรสัลนากะ อฺะลัยฮิม ฮะฟีซฺอ  ^  อิน อฺะลัยกะ อิลลัล บะลาฆ  ^  วะอินนา อิซา อะซักฺนัล อินสานะ มินนา เราะห์มะตัน ฟะริฮะ บิฮา  ^  วะอิน ตุศิบฮุม สัยยิอะตุม บิมา กฺ็อดดะมัต อัยดีฮิม ฟะอินนัล อินสานะ กะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ลิลลาฮิ มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  ยัคลุกฺุ มา ยะชาอ์  ^  ยะฮะบุ ลิมัย ยะชาอุ อินาเษา วะยะฮะบุ ลิมัย ยะชาอุซ ซุกูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>เอา ยุเซาวิญุฮุม ซุกรอเนา วะอินาษา  ^  วะยัจญ์อฺะลุ มัย ยะชาอุ อฺะกฺีมา  ^  อินนะฮู อฺะลีมุน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะมา กานะ ลิบะชะริน อัย ยุกัลลิมะฮุล ลอฮุ อิลลา วะห์ยัน เอา มิว วะรออิ ฮิญาบิน เอา ยุรสิละ เราะสูลัน ฟะยูฮิยะ บิอิซนิฮี มา ยะชาอ์  ^  อินนะฮู อฺะลีย์ยุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะกะซาลิกะ เอาฮัยนา อิลัยกะ รูฮัม มิน อัมรินา  ^  มา กุนตะ ตัดรี มัล กิตาบุ วะลัล อีมานุ วะลากิน ญะอฺัลนาฮุ นูร็อน นะฮ์ดี บิฮี มัน นะชาอุ มิน อฺิบาดินา  ^  วะอินนะกะ ละตะฮ์ดี อิลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ศิรอฏิล ลาฮิล ละซี ละฮู มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  อะลา อิลัล ลอฮิ ตะศีรุล อุมูร</t>
  </row>
</data>
