<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วัลกิตาบิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนา ญะอฺัลนาฮุ กฺุรอานัน อฺะเราะบีย์ยัล ละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอินนะฮู ฟี อุมมิล กิตาบิ ละดัยนา ละอฺะลีย์ยุน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อะฟะนัฎริบุ อฺันกุมุซ ซิกเราะ ศ็อฟฮัน อัน กุนตุม เกฺอ์ามัม มุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะกัม อัรสัลนา มิน นะบีย์ยิน ฟิล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะมา ยะอ์ตีฮิม มิน นะบีย์ยิน อิลลา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ฟะอะฮ์ลักนา อะชัดดะ มินฮุม บัฏเชา วะมะฎอ มะษะลุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะละอิน สะอัลตะฮุม มัน เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ ละยะกฺูลุนนะ เคาะละเกฺาะฮุนนัล อฺะซีซุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อัลละซี ญะอฺะละ ละกุมุล อัรเฎาะ มะฮ์เดา วะญะอฺะละ ละกุม ฟีฮา สุบุลัล ละอฺัลละกุม ตะฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วัลละซี นัซซะละ มินัส สะมาอิ มาอัม บิเกฺาะดะริน ฟะอันชัรนา บิฮี บัลดะตัม มัยตา  ^  กะซาลิกะ ตุคเราะญูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วัลละซี เคาะละกฺ็อล อัซวาญะ กุลละฮา วะญะอฺะละ ละกุม มินัล ฟุลกิ วัลอันอฺามิ มา ตัรกะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ลิตัสตะวู อฺะลา ซฺุฮูริฮี ษุมมะ ตัซกุรู นิอฺ์มะตะ ร็อบบิกุม อิซัส ตะวัยตุม อฺะลัยฮิ วะตะกฺูลู สุบฮานัล ละซี สัคเคาะเราะ ละนา ฮาซา วะมา กุนนา ละฮู มุกฺรินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะอินนา อิลา ร็อบบินา ละมุนเกฺาะลิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะญะอฺะลู ละฮู มิน อฺิบาดิฮี ญุซอา  ^  อินนัล อินสานะ ละกะฟูรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อะมิต ตะเคาะซะ มิมมา ยัคลุกฺุ บะนาติว วะอัศฟากุม บิลบะนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะอิซา บุชชิเราะ อะฮะดุฮุม บิมา เฎาะเราะบะ ลิรเราะห์มานิ มะษะลัน ซฺ็อลละ วัจญ์ฮุฮู มุสวัดเดา วะฮุวะ กะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อะวะ มัย ยุนัชชะอุ ฟิล ฮิลยะติ วะฮุวะ ฟิล คิศอมิ ฆ็อยรุ มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะญะอฺะลุล มะลาอิกะตัล ละซีนะ ฮุม อฺิบาดุร เราะห์มานิ อินาษา  ^  อะชะฮิดู ค็อลเกฺาะฮุม  ^  สะตุกตะบุ ชะฮาดะตุฮุม วะยุสอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะกฺอลู เลา ชาอัร เราะห์มานุ มา อฺะบัดนาฮุม  ^  มา ละฮุม บิซาลิกะ มิน อฺิลม์  ^  อิน ฮุม อิลลา ยัครุศูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อัม อาตัยนาฮุม กิตาบัม มิน กฺ็อบลิฮี ฟะฮุม บิฮี มุสตัมสิกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>บัล กฺอลู อินนา วะญัดนา อาบาอะนา อฺะลา อุมมะติว วะอินนา อฺะลา อาษาริฮิม มุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะกะซาลิกะ มา อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ ฟี กฺ็อรยะติม มิน นะซีริน อิลลา กฺอละ มุตเราะฟูฮา อินนา วะญัดนา อาบาอะนา อฺะลา อุมมะติว วะอินนา อฺะลา อาษาริฮิม มุกฺตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กฺอละ อะวะเลา ญิอ์ตุกุม บิอะฮ์ดา มิมมา วะญัตตุม อฺะลัยฮิ อาบาอะกุม  ^  กฺอลู อินนา บิมา อุรสิลตุม บิฮี กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟันตะกฺ็อมนา มินฮุม  ^  ฟันซฺุร กัยฟะ กานะ อฺากฺิบะตุล มุกัซซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ อิบรอฮีมุ ลิอะบีฮิ วะเกฺอ์ามิฮี อินนะนี บะรออุม มิมมา ตะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อิลลัล ละซี ฟะเฏาะเราะนี ฟะอินนะฮู สะยะฮ์ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะญะอฺะละฮา กะลิมะตัม บากฺิยะตัน ฟี อฺะกฺิบิฮี ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>บัล มัตตะอฺ์ตุ ฮาอุลาอิ วะอาบาอะฮุม ฮัตตา ญาอะฮุมุล ฮักฺกฺุ วะเราะสูลุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะลัมมา ญาอะฮุมุล ฮักฺกฺุ กฺอลู ฮาซา สิห์รู วะอินนา บิฮี กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะกฺอลู เลาลา นุซซิละ ฮาซัล กฺุรอานุ อฺะลา เราะญุลิม มินัล กฺ็อรยะตัยนิ อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อะฮุม ยักฺสิมูนะ เราะห์มะตะ ร็อบบิก  ^  นะห์นุ เกฺาะสัมนา บัยนะฮุม มะอฺีชะตะฮุม ฟิล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วะเราะฟะอฺ์นา บะอฺ์เฎาะฮุม เฟาเกฺาะ บะอฺ์ฎิน ดะเราะญาติล ลิยัตตะคิซะ บะอฺ์ฎุฮุม บะอฺ์ฎ็อน สุครีย์ยา  ^  วะเราะห์มะตุ ร็อบบิกะ ค็อยรุม มิมมา ยัจญ์มะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะเลาลา อัย ยะกูนัน นาสุ อุมมะเตา วาฮิดะตัล ละญะอฺัลนา ลิมัย ยักฟุรุ บิรเราะห์มานิ ลิบุยูติฮิม สุกฺุฟัม มิน ฟิฎเฎาะติว วะมะอฺาริญะ อฺะลัยฮา ยัซฺฮะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะลิบุยูติฮิม อับวาเบา วะสุรุร็อน อฺะลัยฮา ยัตตะกิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะซุครุฟา  ^  วะอิน กุลลุ ซาลิกะ ลัมมา มะตาอฺุล ฮะยาติด ดุนยา  ^  วัลอาคิเราะตุ อฺินดะ ร็อบบิกะ ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะมัย ยะอฺ์ชุ อฺัน ซิกริร เราะห์มานิ นุกฺ็อยยิฎ ละฮู ชัยฏอนัน ฟะฮุวะ ละฮู เกฺาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะอินนะฮุม ละยะศุดดูนะฮุม อฺะนิส สะบีลิ วะยะห์สะบูนะ อันนะฮุม มุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>ฮัตตา อิซา ญาอะนา กฺอละ ยาลัยตะ บัยนี วะบัยนะกะ บุอฺ์ดัล มัชริกฺ็อยนิ ฟะบิอ์สัล เกฺาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะลัย ยันฟะอฺะกุมุล เยามะ อิซฺ เซฺาะลัมตุม อันนะกุม ฟิล อฺะซาบิ มุชตะริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อะฟะอันตะ ตุสมิอฺุศ ศุมมะ เอา ตะฮ์ดิล อฺุมยะ วะมัน กานะ ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ฟะอิมมา นัซฮะบันนะ บิกะ ฟะอินนา มินฮุม มุนตะกฺิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>เอา นุริยันนะกัล ละซี วะอฺัดนาฮุม ฟะอินนา อฺะลัยฮิม มุกฺตะดิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ฟัสตัมสิก บิลละซี อูฮิยะ อิลัยก์  ^  อินนะกะ อฺะลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะอินนะฮู ละซิกรุล ละกะ วะลิเกฺอ์ามิก  ^  วะเสาฟะ ตุสอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วัสอัล มัน อัรสัลนา มิน กฺ็อบลิกะ มิร รุสุลินา อะญะอฺัลนา มิน ดูนิร เราะห์มานิ อาลิฮะตัย ยุอฺ์บะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา มูสา บิอายาตินา อิลา ฟิรเอฺานะ วะมะละอิฮี ฟะกฺอละ อินนี เราะสูลุ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ฟะลัมมา ญาอะฮุม บิอายาตินา อิซา ฮุม มินฮา ยัฎฮะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะมา นุรีฮิม มิน อายะติน อิลลา ฮิยะ อักบะรุ มิน อุคติฮา  ^  วะอะค็อซนาฮุม บิลอฺะซาบิ ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะกฺอลู ยาอัยยุฮัส สาฮิรุด อฺุ ละนา ร็อบบะกะ บิมา อฺะฮิดะ อฺินดะกะ อินนะนา ละมุฮ์ตะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟะลัมมา กะชัฟนา อฺันฮุมุล อฺะซาบะ อิซา ฮุม ยันกุษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะนาดา ฟิรเอฺานุ ฟี เกฺอ์ามิฮี กฺอละ ยาเกฺอ์ามิ อะลัยสะ ลี มุลกุ มิศเราะ วะฮาซิฮิล อันฮารุ ตัจญ์รี มิน ตะห์ตี  ^  อะฟะลา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>อัม อะนะ ค็อยรุม มิน ฮาซัล ละซี ฮุวะ มะฮีนู วะลา ยะกาดุ ยุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ฟะเลาลา อุลกฺิยะ อฺะลัยฮิ อัสวิเราะตุม มิน ซะฮะบิน เอา ญาอะ มะอฺะฮุล มะลาอิกะตุ มุกฺตะรินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฟัสตะค็อฟฟะ เกฺอ์ามะฮู ฟะอะฏออฺูฮ์  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามัน ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฟะลัมมา อาสะฟูนัน ตะกฺ็อมนา มินฮุม ฟะอัฆร็อกฺนาฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ฟะญะอฺัลนาฮุม สะละเฟา วะมะษะลัล ลิลอาคิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>วะลัมมา ฎุริบับ นุ มัรยะมะ มะษะลัน อิซา เกฺอ์ามุกะ มินฮุ ยะศิดดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>วะกฺอลู อะอาลิฮะตุนา ค็อยรุน อัม ฮู  ^  มา เฎาะเราะบูฮุ ละกะ อิลลา ญะดะลา  ^  บัล ฮุม เกฺอ์ามุน เคาะศิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>อิน ฮุวะ อิลลา อฺับดุน อันอฺัมนา อฺะลัยฮิ วะญะอฺัลนาฮุ มะษะลัล ลิบะนี อิสรออีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะเลา นะชาอุ ละญะอฺัลนา มินกุม มะลาอิกะตัน ฟิล อัรฎิ ยัคลุฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอินนะฮู ละอฺิลมุล ลิสสาอฺะติ ฟะลา ตัมตะรุนนะ บิฮา วัตตะบิอฺูน  ^  ฮาซา ศิรอฏุม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>วะลา ยะศุดดันนะกุมุช ชัยฏอน  ^  อินนะฮู ละกุม อฺะดูว์วุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>63</id>
    <t>วะลัมมา ญาอะ อฺีสา บิลบัยยินาติ กฺอละ กฺ็อด ญิอ์ตุกุม บิลฮิกมะติ วะลิอุบัยยินะ ละกุม บะอฺ์ฎ็อล ละซี ตัคตะลิฟูนะ ฟีฮ์  ^  ฟัตตะกฺุล ลอฮะ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>64</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ฮุวะ ร็อบบี วะร็อบบุกุม ฟะอฺ์บุดูฮ์  ^  ฮาซา ศิรอฏุม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>65</id>
    <t>ฟัคตะละฟัล อะห์ซาบุ มิม บัยนิฮิม  ^  ฟะวัยลุล ลิลละซีนะ เซฺาะละมู มิน อฺะซาบิ เยามิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>66</id>
    <t>ฮัล ยันซฺุรูนะ อิลลัส สาอฺะตะ อัน ตะอ์ติยะฮุม บัฆตะเตา วะฮุม ลา ยัชอฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>67</id>
    <t>อัลอะคิลลาอุ เยามะอิซิม บะอฺ์ฎุฮุม ลิบะอฺ์ฎิน อฺะดูว์วุน อิลลัล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>68</id>
    <t>ยาอฺิบาดิ ลา เคอ์าฟุน อฺะลัยกุมุล เยามะ วะลา อันตุม ตะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>69</id>
    <t>อัลละซีนะ อามะนู บิอายาตินา วะกานู มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>70</id>
    <t>อุดคุลุล ญันนะตะ อันตุม วะอัซวาญุกุม ตุห์บะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>71</id>
    <t>ยุฏอฟุ อฺะลัยฮิม บิศิฮาฟิม มิน ซะฮะบิว วะอักวาบ  ^  วะฟีฮา มา ตัชตะฮีฮิล อันฟุสุ วะตะลัซซุล อะอฺ์ยุน  ^  วะอันตุม ฟีฮา คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>72</id>
    <t>วะติลกัล ญันนะตุล ละตี อูริษตุมูฮา บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>73</id>
    <t>ละกุม ฟีฮา ฟากิฮะตุน กะษีเราะตุม มินฮา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>74</id>
    <t>อินนัล มุจญ์ริมีนะ ฟี อฺะซาบิ ญะฮันนะมะ คอลิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>75</id>
    <t>ลา ยุฟัตตะรุ อฺันฮุม วะฮุม ฟีฮิ มุบลิสูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>76</id>
    <t>วะมา เซฺาะลัมนาฮุม วะลากิน กานู ฮุมุซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>77</id>
    <t>วะนาเดา ยามาลิกุ ลิยักฺฎิ อฺะลัยนา ร็อบบุก  ^  กฺอละ อินนะกุม มากิษูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>78</id>
    <t>ละกฺ็อด ญิอ์นากุม บิลฮักฺกฺิ วะลากินนะ อักษะเราะกุม ลิลฮักฺกฺิ การิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>79</id>
    <t>อัม อับเราะมู อัมร็อน ฟะอินนา มุบริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>80</id>
    <t>อัม ยะห์สะบูนะ อันนา ลา นัสมะอฺุ สิรเราะฮุม วะนัจญ์วาฮุม  ^  บะลา วะรุสุลุนา ละดัยฮิม ยักตุบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>81</id>
    <t>กฺุล อิน กานะ ลิรเราะห์มานิ วะละดุน ฟะอะนะ เอาวะลุล อฺาบิดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>82</id>
    <t>สุบฮานะ ร็อบบิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ร็อบบิล อฺัรชิ อฺัมมา ยะศิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>83</id>
    <t>ฟะซัรฮุม ยะคูฎู วะยัลอฺะบู ฮัตตา ยุลากฺู เยามะฮุมุล ละซี ยูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>84</id>
    <t>วะฮุวัล ละซี ฟิส สะมาอิ อิลาฮู วะฟิล อัรฎิ อิลาฮ์  ^  วะฮุวัล ฮะกีมุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>85</id>
    <t>วะตะบาเราะกัล ละซี ละฮู มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมา วะอฺินดะฮู อฺิลมุส สาอฺะติ วะอิลัยฮิ ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>86</id>
    <t>วะลา ยัมลิกุล ละซีนะ ยัดอฺูนะ มิน ดูนิฮิช ชะฟาอฺะตะ อิลลา มัน ชะฮิดะ บิลฮักฺกฺิ วะฮุม ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>87</id>
    <t>วะละอิน สะอัลตะฮุม มัน เคาะละเกฺาะฮุม ละยะกฺูลุนนัล ลอฮ์  ^  ฟะอันนา ยุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>88</id>
    <t>วะกฺีลิฮี ยาร็อบบิ อินนะ ฮาอุลาอิ เกฺอ์ามุล ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>89</id>
    <t>ฟัศฟะห์ อฺันฮุม วะกฺุล สะลาม  ^  ฟะเสาฟะ ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
</data>
