<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วัลกิตาบิล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนา อันซัลนาฮุ ฟี ลัยละติม มุบาเราะกะฮ์  ^  อินนา กุนนา มุนซิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ฟีฮา ยุฟเราะกฺุ กุลลุ อัมริน ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อัมร็อม มิน อฺินดินา  ^  อินนา กุนนา มุรสิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>เราะห์มะตัม มิร ร็อบบิก  ^  อินนะฮู ฮุวัส สะมีอฺุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ร็อบบิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมา  ^  อิน กุนตุม มูกฺินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ลา อิลาฮะ อิลลา ฮุวะ ยุห์ยี วะยุมีต  ^  ร็อบบุกุม วะร็อบบุ อาบาอิกุมุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>บัล ฮุม ฟี ชักกี ยัลอฺะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟัรตะกฺิบ เยามะ ตะอ์ติส สะมาอุ บิดุคอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ยัฆชัน นาส  ^  ฮาซา อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ร็อบบะนัก ชิฟ อฺันนัล อฺะซาบะ อินนา มุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>อันนา ละฮุมุซ ซิกรอ วะกฺ็อด ญาอะฮุม เราะสูลุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ษุมมะ ตะวัลเลา อฺันฮุ วะกฺอลู มุอฺัลละมุม มัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อินนา กาชิฟุล อฺะซาบิ เกฺาะลีลา  ^  อินนะกุม อฺาอิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>เยามะ นับฏิชุล บัฏชะตัล กุบรอ อินนา มุนตะกฺิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะละกฺ็อด ฟะตันนา กฺ็อบละฮุม เกฺอ์ามะ ฟิรเอฺานะ วะญาอะฮุม เราะสูลุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อัน อัดดู อิลัยยะ อฺิบาดัล ลอฮ์  ^  อินนี ละกุม เราะสูลุน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะอัล ลา ตะอฺ์ลู อฺะลัล ลอฮ์  ^  อินนี อาตีกุม บิสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะอินนี อฺุซตุ บิร็อบบี วะร็อบบิกุม อัน ตัรญุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะอิล ลัม ตุอ์มินู ลี ฟะอฺ์ตะซิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ฟะดะอฺา ร็อบบะฮู อันนะ ฮาอุลาอิ เกฺอ์ามุม มุจญ์ริมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฟะอัสริ บิอฺิบาดี ลัยลัน อินนะกุม มุตตะบะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วัตรุกิล บะห์เราะ เราะฮ์วา  ^  อินนะฮุม ญุนดุม มุฆเราะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>กัม ตะเราะกู มิน ญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะซุรูอฺิว วะมะกฺอมิน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะนะอฺ์มะติน กานู ฟีฮา ฟากิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กะซาลิก  ^  วะเอาร็อษนาฮา เกฺอ์ามัน อาเคาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะมา บะกัต อฺะลัยฮิมุส สะมาอุ วัลอัรฎุ วะมา กานู มุนเซฺาะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะละกฺ็อด นัจญ์ญัยนา บะนี อิสรออีละ มินัล อฺะซาบิล มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>มิน ฟิรเอฺาน์  ^  อินนะฮู กานะ อฺาลิยัม มินัล มุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะละเกฺาะดิค ตัรนาฮุม อฺะลา อฺิลมิน อฺะลัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะอาตัยนาฮุม มินัล อายาติ มา ฟีฮิ บะลาอุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อินนะ ฮาอุลาอิ ละยะกฺูลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อิน ฮิยะ อิลลา เมาตะตุนัล อูลา วะมา นะห์นุ บิมุนชะรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะอ์ตู บิอาบาอินา อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อะฮุม ค็อยรุน อัม เกฺอ์ามุ ตุบบะอฺิว วัลละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม อะฮ์ลักนาฮุม  ^  อินนะฮุม กานู มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะมา เคาะลักฺนัส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา ลาอฺิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>มา เคาะลักฺนาฮุมา อิลลา บิลฮักฺกฺิ วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อินนะ เยามัล ฟัศลิ มีกฺอตุฮุม อัจญ์มะอฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>เยามะ ลา ยุฆนี เมาลัน อฺัม เมาลัน ชัยเอา วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อิลลา มัร เราะฮิมัล ลอฮ์  ^  อินนะฮู ฮุวัล อฺะซีซุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>อินนะ ชะญะเราะตัซ ซักฺกฺูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>เฏาะอฺามุล อะษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>กัลมุฮ์ลิ ยัฆลี ฟิล บุฏูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>กะฆ็อลยิล ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>คุซูฮุ ฟะอฺ์ติลูฮุ อิลา สะวาอิล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ษุมมะ ศุบบู เฟาเกฺาะ เราะอ์สิฮี มิน อฺะซาบิล ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>ซุกฺ อินนะกะ อันตัล อฺะซีซุล กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>อินนะ ฮาซา มา กุนตุม บิฮี ตัมตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>อินนัล มุตตะกฺีนะ ฟี มะกฺอมิน อะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ฟี ญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>ยัลบะสูนะ มิน สุนดุสิว วะอิสตับเราะกฺิม มุตะกฺอบิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>กะซาลิกะ วะเซาวัจญ์นาฮุม บิฮูริน อฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ยัดอฺูนะ ฟีฮา บิกุลลิ ฟากิฮะติน อามินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ลา ยะซูกฺูนะ ฟีฮัล เมาตะ อิลลัล เมาตะตัล อูลา  ^  วะวะกฺอฮุม อฺะซาบัล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>ฟัฎลัม มิร ร็อบบิก  ^  ซาลิกะ ฮุวัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>ฟะอินนะมา ยัสสัรนาฮุ บิลิสานิกะ ละอฺัลละฮุม ยะตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ฟัรตะกฺิบ อินนะฮุม มุรตะกฺิบูน</t>
  </row>
</data>
