<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ตันซีลุล กิตาบิ มินัล ลอฮิล อฺะซีซิล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนะ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ ละอายาติล ลิลมุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะฟี ค็อลกฺิกุม วะมา ยะบุษษุ มิน ดา-บบะติน อายาตุล ลิเกฺอ์ามี ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วัคติลาฟิล ลัยลิ วันนะฮาริ วะมา อันซะลัล ลอฮุ มินัส สะมาอิ มิร ริซกฺิน ฟะอะห์ยา บิฮิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา วะตัศรีฟิร ริยาฮิ อายาตุล ลิเกฺอ์ามี ยะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ติลกะ อายาตุล ลอฮิ นัตลูฮา อฺะลัยกะ บิลฮักฺกฺ์  ^  ฟะบิอัยยิ ฮะดีษิม บะอฺ์ดัล ลอฮิ วะอายาติฮี ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วัยลุล ลิกุลลิ อัฟฟากิน อะษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ยัสมะอฺุ อายาติล ลาฮิ ตุตลา อฺะลัยฮิ ษุมมะ ยุศิรรุ มุสตักบิร็อน กะอัล ลัม ยัสมะอฺ์ฮา  ^  ฟะบัชชิรฮุ บิอฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะอิซา อฺะลิมะ มิน อายาตินา ชัยอะนิต ตะเคาะซะฮา ฮุซุวา  ^  อุลาอิกะ ละฮุม อฺะซาบุม มุฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>มิว วะรออิฮิม ญะฮันนัม  ^  วะลา ยุฆนี อฺันฮุม มา กะสะบู ชัยเอา วะลา มัต ตะเคาะซู มิน ดูนิล ลาฮิ เอาลิยาอ์  ^  วะละฮุม อฺะซาบุน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฮาซา ฮุดา  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู บิอายาติ ร็อบบิฮิม ละฮุม อฺะซาบุม มิร ริจญ์ซิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อัลลอฮุล ละซี สัคเคาะเราะ ละกุมุล บะห์เราะ ลิตัจญ์ริยัล ฟุลกุ ฟีฮิ บิอัมริฮี วะลิตับตะฆู มิน ฟัฎลิฮี วะละอฺัลละกุม ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะสัคเคาะเราะ ละกุม มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎิ ญะมีอฺัม มินฮ์  ^  อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอายาติล ลิเกฺอ์ามี ยะตะฟักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>กฺุล ลิลละซีนะ อามะนู ยัฆฟิรู ลิลละซีนะ ลา ยัรญูนะ อัยยามัล ลอฮิ ลิยัจญ์ซิยะ เกฺอ์ามัม บิมา กานู ยักสิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>มัน อฺะมิละ ศอลิฮัน ฟะลินัฟสิฮ์  ^  วะมัน อะสาอะ ฟะอฺะลัยฮา  ^  ษุมมะ อิลา ร็อบบิกุม ตุรญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะละกฺ็อด อาตัยนา บะนี อิสรออีลัล กิตาบะ วัลฮุกมะ วันนุบูว์วะตะ วะเราะซักฺนาฮุม มินัฏ ฏ็อยยิบาติ วะฟัฎฎ็อลนาฮุม อฺะลัล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะอาตัยนาฮุม บัยยินาติม มินัล อัมร์  ^  ฟะมัค ตะละฟู อิลลา มิม บะอฺ์ดิ มา ญาอะฮุมุล อฺิลมุ บัฆยัม บัยนะฮุม  ^  อินนะ ร็อบบะกะ ยักฺฎี บัยนะฮุม เยามัล กฺิยามะติ ฟีมา กานู ฟีฮิ ยัคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ษุมมะ ญะอฺัลนากะ อฺะลา ชะรีอฺะติม มินัล อัมริ ฟัตตะบิอฺ์ฮา วะลา ตัตตะบิอฺ์ อะฮ์วาอัล ละซีนะ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อินนะฮุม ลัย ยุฆนู อฺันกะ มินัล ลอฮิ ชัยอา  ^  วะอินนัซฺ ซฺอลิมีนะ บะอฺ์ฎุฮุม เอาลิยาอุ บะอฺ์ฎ์  ^  วัลลอฮุ วะลีย์ยุล มุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ฮาซา บะศออิรุ ลินนาสิ วะฮุเดา วะเราะห์มะตุล ลิเกฺอ์ามี ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อัม ฮะสิบัล ละซีนัจญ์ ตะเราะฮุส สัยยิอาติ อัน นัจญ์อฺะละฮุม กัลละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ สะวาอัม มะห์ยาฮุม วะมะมาตุฮุม  ^  สาอะ มา ยะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะเคาะละกฺ็อล ลอฮุส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ บิลฮักฺกฺิ วะลิตุจญ์ซา กุลลุ นัฟสิม บิมา กะสะบัต วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อะฟะเราะอัยตะ มะนิต ตะเคาะซะ อิลาฮะฮู ฮะวาฮุ วะอะฎ็อลละฮุล ลอฮุ อฺะลา อฺิลมิว วะเคาะตะมะ อฺะลา สัมอฺิฮี วะกฺ็อลบิฮี วะญะอฺะละ อฺะลา บะเศาะริฮี ฆิชาวะตัน ฟะมัย ยะฮ์ดีฮิ มิม บะอฺ์ดิล ลาฮ์  ^  อะฟะลา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะกฺอลู มา ฮิยะ อิลลา ฮะยาตุนัด ดุนยา นะมูตุ วะนะห์ยา วะมา ยุฮ์ลิกุนา อิลลัด ดะฮ์ร์  ^  วะมา ละฮุม บิซาลิกะ มิน อฺิลม์  ^  อิน ฮุม อิลลา ยะซฺุนนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิม อายาตุนา บัยยินาติม มา กานะ ฮุจญ์ญะตะฮุม อิลลา อัน กฺอลุอ์ ตู บิอาบาอินา อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺุลิล ลาฮุ ยุห์ยีกุม ษุมมะ ยุมีตุกุม ษุมมะ ยัจญ์มะอฺุกุม อิลา เยามิล กฺิยามะติ ลา ร็อยบะ ฟีฮิ วะลากินนะ อักษะร็อน นาสิ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะลิลลาฮิ มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะเยามะ ตะกฺูมุส สาอฺะตุ เยามะอิซี ยัคสะรุล มุบฏิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะตะรอ กุลละ อุมมะติน ญาษิยะฮ์  ^  กุลลุ อุมมะติน ตุดอฺา อิลา กิตาบิฮัล เยามะ ตุจญ์เซานะ มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฮาซา กิตาบุนา ยันฏิกฺุ อฺะลัยกุม บิลฮักฺกฺ์  ^  อินนา กุนนา นัสตันสิคุ มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะอัมมัล ละซีนะ อามะนู วะอฺะมิลุศ ศอลิฮาติ ฟะยุดคิลุฮุม ร็อบบุฮุม ฟี เราะห์มะติฮ์  ^  ซาลิกะ ฮุวัล เฟาซุล มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะอัมมัล ละซีนะ กะฟะรู อะฟะลัม ตะกุน อายาตี ตุตลา อฺะลัยกุม ฟัสตักบัรตุม วะกุนตุม เกฺอ์ามัม มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺู วัสสาอฺะตุ ลา ร็อยบะ ฟีฮา กฺุลตุม มา นัดรี มัส สาอฺะตุ อิน นะซฺุนนุ อิลลา ซฺ็อนเนา วะมา นะห์นุ บิมุสตัยกฺินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะบะดา ละฮุม สัยยิอาตุ มา อฺะมิลู วะฮาเกฺาะ บิฮิม มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะกฺีลัล เยามะ นันสากุม กะมา นะสีตุม ลิกฺออะ เยามิกุม ฮาซา วะมะอ์วากุมุน นารุ วะมา ละกุม มิน นาศิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ซาลิกุม บิอันนะกุมุต ตะค็อซตุม อายาติล ลาฮิ ฮุซุเวา วะฆ็อรร็อตกุมุล ฮะยาตุด ดุนยา  ^  ฟัลเยามะ ลา ยุคเราะญูนะ มินฮา วะลา ฮุม ยุสตะอฺ์ตะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะลิลลาฮิล ฮัมดุ ร็อบบิส สะมาวาติ วะร็อบบิล อัรฎิ ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะละฮุล กิบริยาอุ ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
</data>
