<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮา มี-ม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ตันซีลุล กิตาบิ มินัล ลอฮิล อฺะซีซิล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>มา เคาะลักฺนัส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะมา บัยนะฮุมา อิลลา บิลฮักฺกฺิ วะอะญะลิม มุสัมมา  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู อฺัมมา อุนซิรู มุอฺ์ริฎูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม มา ตัดอฺูนะ มิน ดูนิล ลาฮิ อะรูนี มาซา เคาะละกฺู มินัล อัรฎิ อัม ละฮุม ชิรกุน ฟิส สะมาวาต  ^  อุอ์ตูนี บิกิตาบิม มิน กฺ็อบลิ ฮาซา เอา อะษาเราะติม มิน อฺิลมิน อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะมัน อะฎ็อลลุ มิมมัย ยัดอฺู มิน ดูนิล ลาฮิ มัล ลา ยัสตะญีบุ ละฮู อิลา เยามิล กฺิยามะติ วะฮุม อฺัน ดุอฺาอิฮิม ฆอฟิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอิซา ฮุชิร็อน นาสุ กานู ละฮุม อะอฺ์ดาเอา วะกานู บิอฺิบาดะติฮิม กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอิซา ตุตลา อฺะลัยฮิม อายาตุนา บัยยินาติน กฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลิลฮักฺกฺิ ลัมมา ญาอะฮุม ฮาซา สิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนัฟ ตะรอฮ์  ^  กฺุล อินิฟ ตะร็อยตุฮู ฟะลา ตัมลิกูนะ ลี มินัล ลอฮิ ชัยอา  ^  ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมา ตุฟีฎูนะ ฟีฮ์  ^  กะฟา บิฮี ชะฮีดัม บัยนี วะบัยนะกุม  ^  วะฮุวัล เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>กฺุล มา กุนตุ บิดอฺัม มินัร รุสุลิ วะมา อัดรี มา ยุฟอฺะลุ บี วะลา บิกุม  ^  อิน อัตตะบิอฺุ อิลลา มา ยูฮา อิลัยยะ วะมา อะนะ อิลลา นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน กานะ มิน อฺินดิล ลาฮิ วะกะฟัรตุม บิฮี วะชะฮิดะ ชาฮิดุม มิม บะนี อิสรออีละ อฺะลา มิษลิฮี ฟะอามะนะ วัสตักบัรตุม  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะกฺอลัล ละซีนะ กะฟะรู ลิลละซีนะ อามะนู เลา กานะ ค็อยร็อม มา สะบะกฺูนา อิลัยฮ์  ^  วะอิซ ลัม ยะฮ์ตะดู บิฮี ฟะสะยะกฺูลูนะ ฮาซา อิฟกุน เกฺาะดีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะมิน กฺ็อบลิฮี กิตาบุ มูสา อิมาเมา วะเราะห์มะฮ์  ^  วะฮาซา กิตาบุม มุศ็อดดิกฺุล ลิสานัน อฺะเราะบีย์ยัล ลิยุนซิร็อล ละซีนะ เซฺาะละมู วะบุชรอ ลิลมุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ กฺอลู ร็อบบุนัล ลอฮุ ษุมมัส ตะกฺอมู ฟะลา เคอ์าฟุน อฺะลัยฮิม วะลา ฮุม ยะห์ซะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อุลาอิกะ อัศฮาบุล ญันนะติ คอลิดีนะ ฟีฮา ญะซาอัม บิมา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะวัศศ็อยนัล อินสานะ บิวาลิดัยฮิ อิห์สานา  ^  ฮะมะลัตฮุ อุมมุฮู กุรเฮา วะวะเฎาะอฺัตฮุ กุรฮา  ^  วะฮัมลุฮู วะฟิศอลุฮู ษะลาษูนะ ชะฮ์รอ  ^  ฮัตตา อิซา บะละเฆาะ อะชุดดะฮู วะบะละเฆาะ อัรบะอฺีนะ สะนะตัน กฺอละ ร็อบบิ เอาซิอฺ์นี อัน อัชกุเราะ นิอฺ์มะตะกัล ละตี อันอฺัมตะ อฺะลัยยะ วะอฺะลา วาลิดัยยะ วะอัน อะอฺ์มะละ ศอลิฮัน ตัรฎอฮุ วะอัศลิห์ ลี ฟี ซุรรีย์ยะตี  ^  อินนี ตุบตุ อิลัยกะ วะอินนี มินัล มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ นะตะกฺ็อบบะลุ อฺันฮุม อะห์สะนะ มา อฺะมิลู วะนะตะญาวะซุ อฺัน สัยยิอาติฮิม ฟี อัศฮาบิล ญันนะฮ์  ^  วะอฺ์ดัศ ศิดกฺิล ละซี กานู ยูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วัลละซี กฺอละ ลิวาลิดัยฮิ อุฟฟิล ละกุมา อะตะอฺิดานินี อัน อุคเราะญะ วะกฺ็อด เคาะละติล กฺุรูนุ มิน กฺ็อบลี วะฮุมา ยัสตะฆีษานิล ลาฮะ วัยละกะ อามิน อินนะ วะอฺ์ดัล ลอฮิ ฮักฺกฺุน ฟะยะกฺูลุ มา ฮาซา อิลลา อะสาฏีรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อุลาอิกัล ละซีนะ ฮักฺเกฺาะ อฺะลัยฮิมุล เกฺอ์าลุ ฟี อุมะมิน กฺ็อด เคาะลัต มิน กฺ็อบลิฮิม มินัล ญินนิ วัลอินส์  ^  อินนะฮุม กานู คอสิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะลิกุลลิน ดะเราะญาตุม มิมมา อฺะมิลู  ^  วะลิยุวัฟฟิยะฮุม อะอฺ์มาละฮุม วะฮุม ลา ยุซฺละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะเยามะ ยุอฺ์เราะฎุล ละซีนะ กะฟะรู อฺะลัน นาริ อัซฮับตุม ฏ็อยยิบาติกุม ฟี ฮะยาติกุมุด ดุนยา วัสตัมตะอฺ์ตุม บิฮา ฟัลเยามะ ตุจญ์เซานะ อฺะซาบัล ฮูนิ บิมา กุนตุม ตัสตักบิรูนะ ฟิล อัรฎิ บิฆ็อยริล ฮักฺกฺิ วะบิมา กุนตุม ตัฟสุกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วัซกุร อะคอ อฺาดิน อิซ อันซะเราะ เกฺอ์ามะฮู บิลอะห์กฺอฟิ วะกฺ็อด เคาะละติน นุซุรุ มิม บัยนิ ยะดัยฮิ วะมิน ค็อลฟิฮี อัลลา ตะอฺ์บุดู อิลลัล ลอฮะ อินนี อะคอฟุ อฺะลัยกุม อฺะซาบะ เยามิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>กฺอลู อะญิอ์ตะนา ลิตะอ์ฟิกะนา อฺัน อาลิฮะตินา ฟะอ์ตินา บิมา ตะอฺิดุนา อิน กุนตะ มินัศ ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>กฺอละ อินนะมัล อฺิลมุ อฺินดัล ลอฮิ วะอุบัลลิฆุกุม มา อุรสิลตุ บิฮี วะลากินนี อะรอกุม เกฺอ์ามัน ตัจญ์ฮะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะเอาฮุ อฺาริฎ็อม มุสตักฺบิละ เอาดิยะติฮิม กฺอลู ฮาซา อฺาริฎุม มุมฏิรุนา  ^  บัล ฮุวะ มัส ตะอฺ์ญัลตุม บิฮ์  ^  รีฮุน ฟีฮา อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ตุดัมมิรุ กุลละ ชัยอิม บิอัมริ ร็อบบิฮา ฟะอัศบะฮู ลา ยุรอ อิลลา มะสากินุฮุม  ^  กะซาลิกะ นัจญ์ซิล เกฺอ์ามัล มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะละกฺ็อด มักกันนาฮุม ฟีมา อิม มักกันนากุม ฟีฮิ วะญะอฺัลนา ละฮุม สัมเอฺา วะอับศอเรอ์า วะอัฟอิดะตัน ฟะมา อัฆนา อฺันฮุม สัมอฺุฮุม วะลา อับศอรุฮุม วะลา อัฟอิดะตุฮุม มิน ชัยอิน อิซ กานู ยัจญ์ฮะดูนะ บิอายาติล ลาฮิ วะฮาเกฺาะ บิฮิม มา กานู บิฮี ยัสตะฮ์ซิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>วะละกฺ็อด อะฮ์ลักนา มา เฮาละกุม มินัล กฺุรอ วะศ็อรร็อฟนัล อายาติ ละอฺัลละฮุม ยัรญิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ฟะเลาลา นะเศาะเราะฮุมุล ละซีนัต ตะเคาะซู มิน ดูนิล ลาฮิ กฺุรบานัน อาลิฮะฮ์  ^  บัล ฎ็อลลู อฺันฮุม  ^  วะซาลิกะ อิฟกุฮุม วะมา กานู ยัฟตะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะอิซ เศาะร็อฟนา อิลัยกะ นะฟะร็อม มินัล ญินนิ ยัสตะมิอฺูนัล กฺุรอานะ ฟะลัมมา ฮะเฎาะรูฮุ กฺอลู อันศิตู  ^  ฟะลัมมา กฺุฎิยะ วัลเลา อิลา เกฺอ์ามิฮิม มุนซิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>กฺอลู ยาเกฺอ์ามะนา อินนา สะมิอฺ์นา กิตาบัน อุนซิละ มิม บะอฺ์ดิ มูสา มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา บัยนะ ยะดัยฮิ ยะฮ์ดี อิลัล ฮักฺกฺิ วะอิลา เฏาะรีกฺิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ยาเกฺอ์ามะนา อะญีบู ดาอฺิยัล ลอฮิ วะอามินู บิฮี ยัฆฟิร ละกุม มิน ซุนูบิกุม วะยุญิรกุม มิน อฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วะมัล ลา ยุญิบ ดาอฺิยัล ลอฮิ ฟะลัยสะ บิมุอฺ์ญิซิน ฟิล อัรฎิ วะลัยสะ ละฮู มิน ดูนิฮี เอาลิยาอ์  ^  อุลาอิกะ ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อันนัล ลอฮัล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ วะลัม ยะอฺ์ยะ บิค็อลกฺิฮินนะ บิกฺอดิริน อฺะลา อัย ยุห์ยิยัล เมาตา  ^  บะลา  ^  อินนะฮู อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะเยามะ ยุอฺ์เราะฎุล ละซีนะ กะฟะรู อฺะลัน นาริ อะลัยสะ ฮาซา บิลฮักฺกฺ์  ^  กฺอลู บะลา วะร็อบบินา  ^  กฺอละ ฟะซูกฺุล อฺะซาบะ บิมา กุนตุม ตักฟุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ฟัศบิร กะมา เศาะบะเราะ อุลุล อฺัซมิ มินัร รุสุลิ วะลา ตัสตะอฺ์ญิล ละฮุม  ^  กะอันนะฮุม เยามะ ยะเรอ์านะ มา ยูอฺะดูนะ ลัม ยัลบะษู อิลลา สาอฺะตัม มิน นะฮาร  ^  บะลาฆ  ^  ฟะฮัล ยุฮ์ละกุ อิลลัล เกฺอ์ามุล ฟาสิกฺูน</t>
  </row>
</data>
