<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>วัซซาริยาติ ซัรวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ฟัลฮามิลาติ วิกฺรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฟัลญาริยาติ ยุสรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ฟัลมุกฺ็อสสิมาติ อัมรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อินนะมา ตูอฺะดูนะ ละศอดิกฺ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอินนัด ดีนะ ละวากฺิอฺ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วัสสะมาอิ ซาติล ฮุบุก</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>อินนะกุม ละฟี เกฺอ์าลิม มุคตะลิฟ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยุอ์ฟะกุ อฺันฮุ มัน อุฟิก</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>กฺุติลัล ค็อรรอศูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อัลละซีนะ ฮุม ฟี ฆ็อมเราะติน สาฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ยัสอะลูนะ อัยยานะ เยามุด ดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>เยามะ ฮุม อฺะลัน นาริ ยุฟตะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ซูกฺู ฟิตนะตะกุม ฮาซัล ละซี กุนตุม บิฮี ตัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อินนัล มุตตะกฺีนะ ฟี ญันนาติว วะอฺุยูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อาคิซีนะ มา อาตาฮุม ร็อบบุฮุม  ^  อินนะฮุม กานู กฺ็อบละ ซาลิกะ มุห์สินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>กานู เกฺาะลีลัม มินัล ลัยลิ มา ยะฮ์ญะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะบิลอัสฮาริ ฮุม ยัสตัฆฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะฟี อัมวาลิฮิม ฮักฺกฺุล ลิสสาอิลิ วัลมะห์รูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะฟิล อัรฎิ อายาตุล ลิลมูกฺินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วะฟี อันฟุสิกุม  ^  อะฟะลา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะฟิส สะมาอิ ริซกฺุกุม วะมา ตูอฺะดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฟะวะร็อบบิส สะมาอิ วัลอัรฎิ อินนะฮู ละฮักฺกฺุม มิษละ มา อันนะกุม ตันฏิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฮัล อะตากะ ฮะดีษุ ฎ็อยฟิ อิบรอฮีมัล มุกเราะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อิซ ดะเคาะลู อฺะลัยฮิ ฟะกฺอลู สะลามา  ^  กฺอละ สะลามุน เกฺอ์ามุม มุนกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ฟะรอเฆาะ อิลา อะฮ์ลิฮี ฟะญาอะ บิอฺิจญ์ลิน สะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ฟะกฺ็อรเราะบะฮู อิลัยฮิม กฺอละ อะลา ตะอ์กุลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ฟะเอาญะสะ มินฮุม คีฟะฮ์  ^  กฺอลู ลา ตะค็อฟ  ^  วะบัชชะรูฮุ บิฆุลามิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะอักฺบะละติม เราะอะตุฮู ฟี ศ็อรเราะติน ฟะศ็อกกัต วัจญ์ฮะฮา วะกฺอลัต อฺะญูซุน อฺะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>กฺอลู กะซาลิกิ กฺอละ ร็อบบุก  ^  อินนะฮู ฮุวัล ฮะกีมุล อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>กฺอละ ฟะมา ค็อฏบุกุม อัยยุฮัล มุรสะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>กฺอลู อินนา อุรสิลนา อิลา เกฺอ์ามิม มุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ลินุรสิละ อฺะลัยฮิม ฮิญาเราะตัม มิน ฏีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>มุเสาวะมะตัน อฺินดะ ร็อบบิกะ ลิลมุสริฟีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ฟะอัคร็อจญ์นา มัน กานะ ฟีฮา มินัล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ฟะมา วะญัดนา ฟีฮา ฆ็อยเราะ บัยติม มินัล มุสลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะตะร็อกนา ฟีฮา อายะตัล ลิลละซีนะ ยะคอฟูนัล อฺะซาบัล อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะฟี มูสา อิซ อัรสัลนาฮุ อิลา ฟิรเอฺานะ บิสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ฟะตะวัลลา บิรุกนิฮี วะกฺอละ สาฮิรุน เอา มัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>ฟะอะค็อซนาฮุ วะญุนูดะฮู ฟะนะบัซนาฮุม ฟิล ยัมมิ วะฮุวะ มุลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะฟี อฺาดิน อิซ อัรสัลนา อฺะลัยฮิมุร รีฮัล อฺะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>มา ตะซะรุ มิน ชัยอิน อะตัต อฺะลัยฮิ อิลลา ญะอฺะลัตฮุ กัรเราะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะฟี ษะมูดะ อิซ กฺีละ ละฮุม ตะมัตตะอฺู ฮัตตา ฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ฟะอฺะเตา อฺัน อัมริ ร็อบบิฮิม ฟะอะเคาะซัตฮุมุศ ศออฺิเกฺาะตุ วะฮุม ยันซฺุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ฟะมัส ตะฏออฺู มิน กฺิยามิว วะมา กานู มุนตะศิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>วะเกฺอ์ามะ นูฮิม มิน กฺ็อบล์  ^  อินนะฮุม กานู เกฺอ์ามัน ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วัสสะมาอะ บะนัยนาฮา บิอัยดิว วะอินนา ละมูสิอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วัลอัรเฎาะ ฟะร็อชนาฮา ฟะนิอฺ์มัล มาฮิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะมิน กุลลิ ชัยอิน เคาะลักฺนา เซาญัยนิ ละอฺัลละกุม ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟะฟิรรู อิลัล ลอฮ์  ^  อินนี ละกุม มินฮุ นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะลา ตัจญ์อฺะลู มะอฺัล ลอฮิ อิลาฮัน อาค็อร  ^  อินนี ละกุม มินฮุ นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>กะซาลิกะ มา อะตัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม มิร เราะสูลิน อิลลา กฺอลู สาฮิรุน เอา มัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>อะตะวาเศอ์า บิฮ์  ^  บัล ฮุม เกฺอ์ามุน ฏอฆูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฟะตะวัลละ อฺันฮุม ฟะมา อันตะ บิมะลูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>วะซักกิร ฟะอินนัซ ซิกรอ ตันฟะอฺุล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>วะมา เคาะลักฺตุล ญินนะ วัลอินสะ อิลลา ลิยะอฺ์บุดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>มา อุรีดุ มินฮุม มิร ริซกฺิว วะมา อุรีดุ อัย ยุฏอฺิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ฮุวัร ร็อซซากฺุ ซุล กฺูว์วะติล มะตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>ฟะอินนะ ลิลละซีนะ เซฺาะละมู ซะนูบัม มิษละ ซะนูบิ อัศฮาบิฮิม ฟะลา ยัสตะอฺ์ญิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>ฟะวัยลุล ลิลละซีนะ กะฟะรู มี เยามิฮิมุล ละซี ยูอฺะดูน</t>
  </row>
</data>
