<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>วัฏฏูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วะกิตาบิม มัสฏูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฟี ร็อกฺกฺิม มันชูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วัลบัยติล มะอฺ์มูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วัสสักฺฟิล มัรฟูอฺ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วัลบะห์ริล มัสญูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อินนะ อฺะซาบะ ร็อบบิกะ ละวากฺิอฺ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>มา ละฮู มิน ดาฟิอฺ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>เยามะ ตะมูรุส สะมาอุ เมารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะตะสีรุล ญิบาลุ สัยรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟะวัยลุย เยามะอิซิล ลิลมุกัซซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อัลละซีนะ ฮุม ฟี เคอ์าฎี ยัลอฺะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>เยามะ ยุดะอฺ์อฺูนะ อิลา นาริ ญะฮันนะมะ ดะอฺ์อฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ฮาซิฮิน นารุล ละตี กุนตุม บิฮา ตุกัซซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อะฟะสิห์รุน ฮาซา อัม อันตุม ลา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อิศเลาฮา ฟัศบิรู เอา ลา ตัศบิรู สะวาอุน อฺะลัยกุม  ^  อินนะมา ตุจญ์เซานะ มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อินนัล มุตตะกฺีนะ ฟี ญันนาติว วะนะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ฟากิฮีนะ บิมา อาตาฮุม ร็อบบุฮุม วะวะกฺอฮุม ร็อบบุฮุม อฺะซาบัล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>กุลู วัชเราะบู ฮะนีอัม บิมา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>มุตตะกิอีนะ อฺะลา สุรุริม มัศฟูฟะฮ์  ^  วะเซาวัจญ์นาฮุม บิฮูริน อฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู วัตตะบะอฺัตฮุม ซุรรีย์ยะตุฮุม บิอีมานิน อัลฮักฺนา บิฮิม ซุรรีย์ยะตะฮุม วะมา อะลัตนาฮุม มิน อฺะมะลิฮิม มิน ชัยอ์  ^  กุลลุม รีอิม บิมา กะสะบะ เราะฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะอัมดัดนาฮุม บิฟากิฮะติว วะละห์มิม มิมมา ยัชตะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ยะตะนาซะอฺูนะ ฟีฮา กะอ์สัล ลา ลัฆวุน ฟีฮา วะลา ตะอ์ษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะยะฏูฟุ อฺะลัยฮิม ฆิลมานุล ละฮุม กะอันนะฮุม ลุอ์ลุอุม มักนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะอักฺบะละ บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎี ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺอลู อินนา กุนนา กฺ็อบลุ ฟี อะฮ์ลินา มุชฟิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ฟะมันนัล ลอฮุ อฺะลัยนา วะวะกฺอนา อฺะซาบัส สะมูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>อินนา กุนนา มิน กฺ็อบลุ นัดอฺูฮ์  ^  อินนะฮู ฮุวัล บัรรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะซักกิร ฟะมา อันตะ บินิอฺ์มะติ ร็อบบิกะ บิกาฮินิว วะลา มัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนะ ชาอฺิรุน นะตะร็อบบะศุ บิฮี ร็อยบัล มะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>กฺุล ตะร็อบบะศู ฟะอินนี มะอฺะกุม มินัล มุตะร็อบบิศีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อัม ตะอ์มุรุฮุม อะห์ลามุฮุม บิฮาซา  ^  อัม ฮุม เกฺอ์ามุน ฏอฆูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>อัม ยะกฺูลูนะ ตะเกฺอ์าวะละฮ์  ^  บัล ลา ยุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>ฟัลยะอ์ตู บิฮะดีษิม มิษลิฮี อิน กานู ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อัม คุลิกฺู มิน ฆ็อยริ ชัยอิน อัม ฮุมุล คอลิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>อัม เคาะละกฺุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  บัล ลา ยูกฺินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อัม อฺินดะฮุม เคาะซาอินุ ร็อบบิกะ อัม ฮุมุล มุศ็อยฏิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อัม ละฮุม สุลละมุย ยัสตะมิอฺูนะ ฟีฮ์  ^  ฟัลยะอ์ติ มุสตะมิอฺุฮุม บิสุลฏอนิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>อัม ละฮุล บะนาตุ วะละกุมุล บะนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อัม ตัสอะลุฮุม อัจญ์ร็อน ฟะฮุม มิม มัฆเราะมิม มุษเกฺาะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>อัม อฺินดะฮุมุล ฆ็อยบุ ฟะฮุม ยักตุบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อัม ยุรีดูนะ กัยดา  ^  ฟัลละซีนะ กะฟะรู ฮุมุล มะกีดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>อัม ละฮุม อิลาฮุน ฆ็อยรุล ลอฮ์  ^  สุบฮานัล ลอฮิ อฺัมมา ยุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะอี ยะเรอ์า กิสฟัม มินัส สะมาอิ สากฺิฏ็อย ยะกฺูลู สะฮาบุม มัรกูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ฟะซัรฮุม ฮัตตา ยุลากฺู เยามะฮุมุล ละซี ฟีฮิ ยุศอฺะกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>เยามะ ลา ยุฆนี อฺันฮุม กัยดุฮุม ชัยเอา วะลา ฮุม ยุนเศาะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะอินนะ ลิลละซีนะ เซฺาะละมู อฺะซาบัน ดูนะ ซาลิกะ วะลากินนะ อักษะเราะฮุม ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วัศบิร ลิฮุกมิ ร็อบบิกะ ฟะอินนะกะ บิอะอฺ์ยุนินา  ^  วะสับบิห์ บิฮัมดิ ร็อบบิกะ ฮีนะ ตะกฺูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะมินัล ลัยลิ ฟะสับบิห์ฮุ วะอิดบาร็อน นุญูม</t>
  </row>
</data>
