<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>วันนัจญ์มิ อิซา ฮะวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>มา ฎ็อลละ ศอฮิบุกุม วะมา เฆาะวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะมา ยันฏิกฺุ อฺะนิล ฮะวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อิน ฮุวะ อิลลา วะห์ยุย ยูฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อฺัลละมะฮู ชะดีดุล กฺุวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ซู มิรเราะติน ฟัสตะวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะฮุวะ บิลอุฟุกฺิล อะอฺ์ลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ษุมมะ ดะนา ฟะตะดัลลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ฟะกานะ กฺอบะ เกฺอ์าสัยนิ เอา อัดนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟะเอาฮา อิลา อฺับดิฮี มา เอาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>มา กะซะบัล ฟุอาดุ มา เราะอา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อะฟะตุมารูนะฮู อฺะลา มา ยะรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะละกฺ็อด เราะอาฮุ นัซละตัน อุครอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อฺินดะ สิดเราะติล มุนตะฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อฺินดะฮา ญันนะตุล มะอ์วา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อิซ ยัฆชัส สิดเราะตะ มา ยัฆชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>มา ซาฆ็อล บะเศาะรุ วะมา เฏาะฆอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ละกฺ็อด เราะอา มิน อายาติ ร็อบบิฮิล กุบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อะฟะเราะอัยตุมุล ลาตะ วัลอฺุซซา</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะมะนาตัษ ษาลิษะตัล อุครอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อะละกุมุซ ซะกะรุ วะละฮุล อุนษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ติลกะ อิซัน กฺิสมะตุน ฎีซา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อิน ฮิยะ อิลลา อัสมาอุน สัมมัยตุมูฮา อันตุม วะอาบาอุกุม มา อันซะลัล ลอฮุ บิฮา มิน สุลฏอน  ^  อี ยัตตะบิอฺูนะ อิลลัซฺ ซฺ็อนนะ วะมา ตะฮ์วัล อันฟุส  ^  วะละกฺ็อด ญาอะฮุม มิร ร็อบบิฮิมุล ฮุดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อัม ลิลอินสานิ มา ตะมันนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟะลิลลาฮิล อาคิเราะตุ วัลอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะกัม มิม มะละกิน ฟิส สะมาวาติ ลา ตุฆนี ชะฟาอฺะตุฮุม ชัยอัน อิลลา มิม บะอฺ์ดิ อัย ยะอ์ซะนัล ลอฮุ ลิมัย ยะชาอุ วะยัรฎอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ลา ยุอ์มินูนะ บิลอาคิเราะติ ละยุสัมมูนัล มะลาอิกะตะ ตัสมิยะตัล อุนษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะมา ละฮุม บิฮี มิน อฺิลม์  ^  อี ยัตตะบิอฺูนะ อิลลัซฺ ซฺ็อนน์  ^  วะอินนัซฺ ซฺ็อนนะ ลา ยุฆนี มินัล ฮักฺกฺิ ชัยอา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฟะอะอฺ์ริฎ อฺัม มัน ตะวัลลา อฺัน ซิกรินา วะลัม ยุริด อิลลัล ฮะยาตัด ดุนยา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ซาลิกะ มับละฆุฮุม มินัล อฺิลม์  ^  อินนะ ร็อบบะกะ ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมัน ฎ็อลละ อฺัน สะบีลิฮี วะฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมะนิฮ์ ตะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎิ ลิยัจญ์ซิยัล ละซีนะ อะสาอู บิมา อฺะมิลู วะยัจญ์ซิยัล ละซีนะ อะห์สะนู บิลฮุสน์</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อัลละซีนะ ยัจญ์ตะนิบูนะ กะบาอิร็อล อิษมิ วัลฟะวาฮิชะ อิลลัล ละมัม  ^  อินนะ ร็อบบะกะ วาสิอฺุล มัฆฟิเราะฮ์  ^  ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิกุม อิซ อันชะอะกุม มินัล อัรฎิ วะอิซ อันตุม อะญินนะตุน ฟี บุฏูนิ อุมมะฮาติกุม  ^  ฟะลา ตุซักกู อันฟุสะกุม  ^  ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมะนิต ตะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>อะฟะเราะอัยตัล ละซี ตะวัลลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะอะอฺ์ฏอ เกฺาะลีเลา วะอักดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อะอฺินดะฮู อฺิลมุล ฆ็อยบิ ฟะฮุวะ ยะรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>อัม ลัม ยุนับบะอ์ บิมา ฟี ศุฮุฟิ มูสา</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>วะอิบรอฮีมัล ละซี วัฟฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อัลลา ตะซิรุ วาซิเราะตู วิซเราะ อุครอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะอัล ลัยสะ ลิลอินสานิ อิลลา มา สะอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะอันนะ สะอฺ์ยะฮู เสาฟะ ยุรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ษุมมะ ยุจญ์ซาฮุล ญะซาอัล เอาฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะอันนะ อิลา ร็อบบิกัล มุนตะฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>วะอันนะฮู ฮุวะ อัฎฮะกะ วะอับกา</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะอันนะฮู ฮุวะ อะมาตะ วะอะห์ยา</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะอันนะฮู เคาะละกฺ็อซ เซาญัยนิซ ซะกะเราะ วัลอุนษา</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>มิน นุฏฟะติน อิซา ตุมนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>วะอันนะ อฺะลัยฮิน นัชอะตัล อุครอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะอันนะฮู ฮุวะ อัฆนา วะอักฺนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะอันนะฮู ฮุวะ ร็อบบุช ชิอฺ์รอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะอันนะฮู อะฮ์ละกะ อฺาดะนิล อูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะษะมูดะ ฟะมา อับกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะเกฺอ์ามะ นูฮิม มิน กฺ็อบล์  ^  อินนะฮุม กานู ฮุม อัซฺละมะ วะอัฏฆอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>53</id>
    <t>วัลมุอ์ตะฟิกะตะ อะฮ์วา</t>
  </row>
  <row>
    <id>54</id>
    <t>ฟะฆ็อชชาฮา มา ฆ็อชชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>55</id>
    <t>ฟะบิอัยยิ อาลาอิ ร็อบบิกะ ตะตะมารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>56</id>
    <t>ฮาซา นะซีรุม มินัน นุซุริล อูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>57</id>
    <t>อะซิฟะติล อาซิฟะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>58</id>
    <t>ลัยสะ ละฮา มิน ดูนิล ลาฮิ กาชิฟะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>59</id>
    <t>อะฟะมิน ฮาซัล ฮะดีษิ ตะอฺ์ญะบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>60</id>
    <t>วะตัฎฮะกูนะ วะลา ตับกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>61</id>
    <t>วะอันตุม สามิดูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>62</id>
    <t>ฟัสญุดู ลิลละฮิ วะอฺ์บุดู</t>
  </row>
</data>
