<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>สับบะฮะ ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ละฮู มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  ยุห์ยี วะยุมีต  ^  วะฮุวะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ฮุวัล เอาวะลุ วัลอาคิรุ วัซฺซฺอฮิรุ วัลบาฏิน  ^  วะฮุวะ บิกุลลิ ชัยอิน อฺะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ฮุวัล ละซี เคาะละกฺ็อส สะมาวาติ วัลอัรเฎาะ ฟี สิตตะติ อัยยามิน ษุมมัส ตะวา อฺะลัล อฺัรช์  ^  ยะอฺ์ละมุ มา ยะลิญุ ฟิล อัรฎิ วะมา ยัครุญุ มินฮา วะมา ยันซิลุ มินัส สะมาอิ วะมา ยะอฺ์รุญุ ฟีฮา  ^  วะฮุวะ มะอฺะกุม อัยนะ มา กุนตุม  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ละฮู มุลกุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  วะอิลัล ลอฮิ ตุรญะอฺุล อุมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ยูลิญุล ลัยละ ฟิน นะฮาริ วะยูลิญุน นะฮาเราะ ฟิล ลัยล์  ^  วะฮุวะ อฺะลีมุม บิซาติศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อามินู บิลลาฮิ วะเราะสูลิฮี วะอันฟิกฺู มิมมา ญะอฺะละกุม มุสตัคละฟีนะ ฟีฮ์  ^  ฟัลละซีนะ อามะนู มินกุม วะอันฟะกฺู ละฮุม อัจญ์รุน กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะมา ละกุม ลา ตุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วัรเราะสูลุ ยัดอฺูกุม ลิตุอ์มินู บิร็อบบิกุม วะกฺ็อด อะเคาะซะ มีษาเกฺาะกุม อิน กุนตุม มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ยุนัซซิลุ อฺะลา อฺับดิฮี อายาติม บัยยินาติล ลิยุคริญะกุม มินัซฺ ซฺุลุมาติ อิลัน นูร  ^  วะอินนัล ลอฮะ บิกุม ละเราะอูฟุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะมา ละกุม อัลลา ตุนฟิกฺู ฟี สะบีลิล ลาฮิ วะลิลลาฮิ มีรอษุส สะมาวาติ วัลอัรฎ์  ^  ลา ยัสตะวี มินกุม มัน อันฟะเกฺาะ มิน กฺ็อบลิล ฟัตฮิ วะกฺอตัล  ^  อุลาอิกะ อะอฺ์เซฺาะมุ ดะเราะญะตัม มินัล ละซีนะ อันฟะกฺู มิม บะอฺ์ดุ วะกฺอตะลู  ^  วะกุลเลา วะอฺะดัล ลอฮุล ฮุสนา  ^  วัลลอฮุ บิมา ตะอฺ์มะลูนะ เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>มัน ซัล ละซี ยุกฺริฎุล ลอฮะ กฺ็อรฎ็อน ฮะสะนัน ฟะยุฎออฺิฟะฮู ละฮู วะละฮู อัจญ์รุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>เยามะ ตะร็อล มุอ์มินีนะ วัลมุอ์มินาติ ยัสอฺา นูรุฮุม บัยนะ อัยดีฮิม วะบิอัยมานิฮิม  ^  บุชรอกุมุล เยามะ ญันนาตุน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ คอลิดีนะ ฟีฮา  ^  ซาลิกะ ฮุวัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>เยามะ ยะกฺูลุล มุนาฟิกฺูนะ วัลมุนาฟิกฺอตุ ลิลละซีนะ อามะนุน ซฺุรูนา นักฺตะบิส มิน นูริกุม กฺีลัร ญิอฺู วะรออะกุม ฟัลตะมิสู นูรอ  ^  ฟะฎุริบะ บัยนะฮุม บิสูริล ละฮู บาบุม บาฏินุฮู ฟีฮิร เราะห์มะตุ วะซฺอฮิรุฮู มิน กฺิบะลิฮิล อฺะซาบ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ยุนาดูนะฮุม อะลัม นะกุม มะอฺะกุม  ^  กฺอลู บะลา วะลากินนะกุม ฟะตันตุม อันฟุสะกุม วะตะร็อบบัศตุม วัรตับตุม วะฆ็อรร็อตกุมุล อะมานีย์ยุ ฮัตตา ญาอะ อัมรุล ลอฮิ วะฆ็อรเราะกุม บิลลาฮิล เฆาะรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟัลเยามะ ลา ยุอ์เคาะซุ มินกุม ฟิดยะตู วะลา มินัล ละซีนะ กะฟะรู  ^  มะอ์วากุมุน นาร  ^  ฮิยะ เมาลากุม  ^  วะบิอ์สัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อะลัม ยะอ์นิ ลิลละซีนะ อามะนู อัน ตัคชะอฺะ กฺุลูบุฮุม ลิซิกริล ลาฮิ วะมา นะซะละ มินัล ฮักฺกฺิ วะลา ยะกูนู กัลละซีนะ อูตุล กิตาบะ มิน กฺ็อบลุ ฟะฏอละ อฺะลัยฮิมุล อะมะดุ ฟะเกฺาะสัต กฺุลูบุฮุม  ^  วะกะษีรุม มินฮุม ฟาสิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อิอฺ์ละมู อันนัล ลอฮะ ยุห์ยิล อัรเฎาะ บะอฺ์ดะ เมาติฮา  ^  กฺ็อด บัยยันนา ละกุมุล อายาติ ละอฺัลละกุม ตะอฺ์กฺิลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อินนัล มุศศ็อดดิกฺีนะ วัลมุศศ็อดดิกฺอติ วะอักฺเราะฎุล ลอฮะ กฺ็อรฎ็อน ฮะสะนัย ยุฎออฺะฟุ ละฮุม วะละฮุม อัจญ์รุน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วัลละซีนะ อามะนู บิลลาฮิ วะรุสุลิฮี อุลาอิกะ ฮุมุศ ศิดดีกฺูน  ^  วัชชุฮะดาอุ อฺินดะ ร็อบบิฮิม ละฮุม อัจญ์รุฮุม วะนูรุฮุม  ^  วัลละซีนะ กะฟะรู วะกัซซะบู บิอายาตินา อุลาอิกะ อัศฮาบุล ญะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>อิอฺ์ละมู อันนะมัล ฮะยาตุด ดุนยา ละอฺิบู วะละฮ์วู วะซีนะตู วะตะฟาคุรุม บัยนะกุม วะตะกาษุรุน ฟิล อัมวาลิ วัลเอาลาด  ^  กะมะษะลิ ฆ็อยษิน อะอฺ์ญะบัล กุฟฟาเราะ นะบาตุฮู ษุมมะ ยะฮีญุ ฟะตะรอฮุ มุศฟัรร็อน ษุมมะ ยะกูนุ ฮุฏอมา  ^  วะฟิล อาคิเราะติ อฺะซาบุน ชะดีดู วะมัฆฟิเราะตุม มินัล ลอฮิ วะริฎวาน  ^  วะมัล ฮะยาตุด ดุนยา อิลลา มะตาอฺุล ฆุรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>สาบิกฺู อิลา มัฆฟิเราะติม มิร ร็อบบิกุม วะญันนะติน อฺัรฎุฮา กะอฺัรฎิส สะมาอิ วัลอัรฎิ อุอฺิดดัต ลิลละซีนะ อามะนู บิลลาฮิ วะรุสุลิฮ์  ^  ซาลิกะ ฟัฎลุล ลอฮิ ยุอ์ตีฮิ มัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ ซุล ฟัฎลิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>มา อะศอบะ มิม มุศีบะติน ฟิล อัรฎิ วะลา ฟี อันฟุสิกุม อิลลา ฟี กิตาบิม มิน กฺ็อบลิ อัน นับเราะอะฮา  ^  อินนะ ซาลิกะ อฺะลัล ลอฮิ ยะสีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ลิกัยลา ตะอ์เสา อฺะลา มา ฟาตะกุม วะลา ตัฟเราะฮู บิมา อาตากุม  ^  วัลลอฮุ ลา ยุฮิบบุ กุลละ มุคตาลิน ฟะคูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อัลละซีนะ ยับเคาะลูนะ วะยะอ์มุรูนัน นาสะ บิลบุคล์  ^  วะมัย ยะตะวัลละ ฟะอินนัล ลอฮะ ฮุวัล เฆาะนีย์ยุล ฮะมีด</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ละกฺ็อด อัรสัลนา รุสุละนา บิลบัยยินาติ วะอันซัลนา มะอฺะฮุมุล กิตาบะ วัลมีซานะ ลิยะกฺูมัน นาสุ บิลกฺิสฏ์  ^  วะอันซัลนัล ฮะดีดะ ฟีฮิ บะอ์สุน ชะดีดู วะมะนาฟิอฺุ ลินนาสิ วะลิยะอฺ์ละมัล ลอฮุ มัย ยันศุรุฮู วะรุสุละฮู บิลฆ็อยบ์  ^  อินนัล ลอฮะ เกฺาะวีย์ยุน อฺะซีซ</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะละกฺ็อด อัรสัลนา นูเฮา วะอิบรอฮีมะ วะญะอฺัลนา ฟี ซุรรีย์ยะติฮิมัน นุบูว์วะตะ วัลกิตาบ  ^  ฟะมินฮุม มุฮ์ตัด  ^  วะกะษีรุม มินฮุม ฟาสิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ษุมมะ กฺ็อฟฟัยนา อฺะลา อาษาริฮิม บิรุสุลินา วะกฺ็อฟฟัยนา บิอฺีสับ นิ มัรยะมะ วะอาตัยนาฮุล อินญีล  ^  วะญะอฺัลนา ฟี กฺุลูบิล ละซีนัต ตะบะอฺูฮุ เราะอ์ฟะเตา วะเราะห์มะฮ์  ^  วะเราะฮ์บานีย์ยะตะนิบ ตะดะอฺูฮา มา กะตับนาฮา อฺะลัยฮิม อิลลับ ติฆออะ ริฎวานิล ลาฮิ ฟะมา เราะเอฺาฮา ฮักฺเกฺาะ ริอฺายะติฮา  ^  ฟะอาตัยนัล ละซีนะ อามะนู มินฮุม อัจญ์เราะฮุม  ^  วะกะษีรุม มินฮุม ฟาสิกฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนุต ตะกฺุล ลอฮะ วะอามินู บิเราะสูลิฮี ยุอ์ติกุม กิฟลัยนิ มิร เราะห์มะติฮี วะยัจญ์อฺัล ละกุม นูร็อน ตัมชูนะ บิฮี วะยัฆฟิร ละกุม  ^  วัลลอฮุ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ลิอัลลา ยะอฺ์ละมะ อะฮ์ลุล กิตาบิ อัลลา ยักฺดิรูนะ อฺะลา ชัยอิม มิน ฟัฎลิล ลาฮิ วะอันนัล ฟัฎละ บิยะดิล ลาฮิ ยุอ์ตีฮิ มัย ยะชาอ์  ^  วัลลอฮุ ซุล ฟัฎลิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
</data>
