<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>สับบะฮะ ลิลลาฮิ มา ฟิส สะมาวาติ วะมา ฟิล อัรฎ์  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลิมะ ตะกฺูลูนะ มา ลา ตัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>กะบุเราะ มักฺตัน อฺินดัล ลอฮิ อัน ตะกฺูลู มา ลา ตัฟอฺะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อินนัล ลอฮะ ยุฮิบบุล ละซีนะ ยุกฺอติลูนะ ฟี สะบีลิฮี ศ็อฟฟัน กะอันนะฮุม บุนยานุม มัรศูศ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ มูสา ลิเกฺอ์ามิฮี ยาเกฺอ์ามิ ลิมะ ตุอ์ซูนะนี วะกฺ็อต ตะอฺ์ละมูนะ อันนี เราะสูลุล ลอฮิ อิลัยกุม  ^  ฟะลัมมา ซาฆู อะซาฆ็อล ลอฮุ กฺุลูบะฮุม  ^  วัลลอฮุ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัล ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอิซ กฺอละ อฺีสับ นุ มัรยะมะ ยาบะนี อิสรออีละ อินนี เราะสูลุล ลอฮิ อิลัยกุม มุศ็อดดิกฺ็อล ลิมา บัยนะ ยะดัยยะ มินัต เตารอติ วะมุบัชชิร็อม บิเราะสูลี ยะอ์ตี มิม บะอฺ์ดิส มุฮู อะห์มัด  ^  ฟะลัมมา ญาอะฮุม บิลบัยยินาติ กฺอลู ฮาซา สิห์รุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะมัน อัซฺละมุ มิมมะนิฟ ตะรอ อฺะลัล ลอฮิล กะซิบะ วะฮุวะ ยุดอฺา อิลัล อิสลาม  ^  วัลลอฮุ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ยุรีดูนะ ลิยุฏฟิอู นูร็อล ลอฮิ บิอัฟวาฮิฮิม วัลลอฮุ มุติมมุ นูริฮี วะเลา กะริฮัล กาฟิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ฮุวัล ละซี อัรสะละ เราะสูละฮู บิลฮุดา วะดีนิล ฮักฺกฺิ ลิยุซฺฮิเราะฮู อฺะลัด ดีนิ กุลลิฮี วะเลา กะริฮัล มุชริกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ฮัล อะดุลลุกุม อฺะลา ติญาเราะติน ตุนญีกุม มิน อฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ตุอ์มินูนะ บิลลาฮิ วะเราะสูลิฮี วะตุญาฮิดูนะ ฟี สะบีลิล ลาฮิ บิอัมวาลิกุม วะอันฟุสิกุม  ^  ซาลิกุม ค็อยรุล ละกุม อิน กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ยัฆฟิร ละกุม ซุนูบะกุม วะยุดคิลกุม ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ วะมะสากินะ ฏ็อยยิบะตัน ฟี ญันนาติ อฺัดน์  ^  ซาลิกัล เฟาซุล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอุครอ ตุฮิบบูนะฮา  ^  นัศรุม มินัล ลอฮิ วะฟัตฮุน เกฺาะรีบ  ^  วะบัชชิริล มุอ์มินีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กูนู อันศอร็อล ลอฮิ กะมา กฺอละ อฺีสับ นุ มัรยะมะ ลิลฮะวารีย์ยินะ มัน อันศอรี อิลัล ลอฮ์  ^  กฺอลัล ฮะวารีย์ยูนะ นะห์นุ อันศอรุล ลอฮ์  ^  ฟะอามะนัฏ ฏออิฟะตุม มิม บะนี อิสรออีละ วะกะฟะร็อฏ ฏออิฟะฮ์  ^  ฟะอัยยัดนัล ละซีนะ อามะนู อฺะลา อฺะดูว์วิฮิม ฟะอัศบะฮู ซฺอฮิรีน</t>
  </row>
</data>
