<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อิซา ญาอะกัล มุนาฟิกฺูนะ กฺอลู นัชฮะดุ อินนะกะ ละเราะสูลุล ลอฮ์  ^  วัลลอฮุ ยะอฺ์ละมุ อินนะกะ ละเราะสูลุฮู วัลลอฮุ ยัชฮะดุ อินนัล มุนาฟิกฺีนะ ละกาซิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อิตตะเคาะซู อัยมานะฮุม ญุนนะตัน ฟะศ็อดดู อฺัน สะบีลิล ลาฮ์  ^  อินนะฮุม สาอะ มา กานู ยะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>ซาลิกะ บิอันนะฮุม อามะนู ษุมมะ กะฟะรู ฟะฏุบิอฺะ อฺะลา กฺุลูบิฮิม ฟะฮุม ลา ยัฟเกฺาะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอิซา เราะอัยตะฮุม ตุอฺ์ญิบุกะ อัจญ์สามุฮุม  ^  วะอี ยะกฺูลู ตัสมะอฺ์ ลิเกฺอ์าลิฮิม  ^  กะอันนะฮุม คุชุบุม มุสันนะดะฮ์  ^  ยะห์สะบูนะ กุลละ ศ็อยฮะติน อฺะลัยฮิม  ^  ฮุมุล อฺะดูว์วุ ฟะห์ซัรฮุม  ^  กฺอตะละฮุมุล ลอฮ์  ^  อันนา ยุอ์ฟะกูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะอิซา กฺีละ ละฮุม ตะอฺาเลา ยัสตัฆฟิร ละกุม เราะสูลุล ลอฮิ เลาเวา รุอูสะฮุม วะเราะอัยตะฮุม ยะศุดดูนะ วะฮุม มุสตักบิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>สะวาอุน อฺะลัยฮิม อัสตัฆฟัรตะ ละฮุม อัม ลัม ตัสตัฆฟิร ละฮุม ลัย ยัฆฟิร็อล ลอฮุ ละฮุม  ^  อินนัล ลอฮะ ลา ยะฮ์ดิล เกฺอ์ามัล ฟาสิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ฮุมุล ละซีนะ ยะกฺูลูนะ ลา ตุนฟิกฺู อฺะลา มัน อฺินดะ เราะสูลิล ลาฮิ ฮัตตา ยันฟัฎฎู  ^  วะลิลลาฮิ เคาะซาอินุส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะลากินนัล มุนาฟิกฺีนะ ลา ยัฟเกฺาะฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ยะกฺูลูนะ ละอิร เราะญะอฺ์นา อิลัล มะดีนะติ ละยุคริญันนัล อะอฺัซซุ มินฮัล อะซัลล์  ^  วะลิลลาฮิล อฺิซซะตุ วะลิเราะสูลิฮี วะลิลมุอ์มินีนะ วะลากินนัล มุนาฟิกฺีนะ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ลา ตุลฮิกุม อัมวาลุกุม วะลา เอาลาดุกุม อฺัน ซิกริล ลาฮ์  ^  วะมัย ยัฟอฺัล ซาลิกะ ฟะอุลาอิกะ ฮุมุล คอสิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอันฟิกฺู มิม มา เราะซักฺนากุม มิน กฺ็อบลิ อัย ยะอ์ติยะ อะฮะดะกุมุล เมาตุ ฟะยะกฺูละ ร็อบบิ เลาลา อัคค็อรตะนี อิลา อะญะลิน เกฺาะรีบิน ฟะอัศศ็อดดะเกฺาะ วะอะกุม มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะลัย ยุอัคคิร็อล ลอฮุ นัฟสัน อิซา ญาอะ อะญะลุฮา  ^  วัลลอฮุ เคาะบีรุม บิมา ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
</data>
