<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ ลิมะ ตุฮัรริมุ มา อะฮัลลัล ลอฮุ ลัก  ^  ตับตะฆี มัรฎอตะ อัซวาญิก  ^  วัลลอฮุ เฆาะฟูรุร เราะฮีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>กฺ็อด ฟะเราะฎ็อล ลอฮุ ละกุม ตะฮิลละตะ อัยมานิกุม  ^  วัลลอฮุ เมาลากุม  ^  วะฮุวัล อฺะลีมุล ฮะกีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะอิซ อะสัรร็อน นะบีย์ยุ อิลา บะอฺ์ฎิ อัซวาญิฮี ฮะดีษัน ฟะลัมมา นับบะอัต บิฮี วะอัซฺฮะเราะฮุล ลอฮุ อฺะลัยฮิ อฺัรเราะฟะ บะอฺ์เฎาะฮู วะอะอฺ์เราะเฎาะ อฺัม บะอฺ์ฎ์  ^  ฟะลัมมา นับบะอะฮา บิฮี กฺอลัต มัน อัมบะอะกะ ฮาซา  ^  กฺอละ นับบะอะนิยัล อฺะลีมุล เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อิน ตะตูบา อิลัล ลอฮิ ฟะกฺ็อด เศาะฆ็อต กฺุลูบุกุมา  ^  วะอิน ตะซฺอฮะรอ อฺะลัยฮิ ฟะอินนัล ลอฮะ ฮุวะ เมาลาฮุ วะญิบรีลุ วะศอลิฮุล มุอ์มินีน  ^  วัลมะลาอิกะตุ บะอฺ์ดะ ซาลิกะ เซฺาะฮีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อฺะสา ร็อบบุฮู อิน ฏ็อลละเกฺาะกุนนะ อัย ยุบดิละฮู อัซวาญัน ค็อยร็อม มินกุนนะ มุสลิมาติม มุอ์มินาติน กฺอนิตาติน ตาอิบาติน อฺาบิดาติน สาอิฮาติน ษัยยิบาติว วะอับการอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู กฺู อันฟุสะกุม วะอะฮ์ลีกุม นาเรอ์า วะกฺูดุฮัน นาสุ วัลฮิญาเราะตุ อฺะลัยฮา มะลาอิกะตุน ฆิลาซฺุน ชิดาดุล ลา ยะอฺ์ศูนัล ลอฮะ มา อะมะเราะฮุม วะยัฟอฺะลูนะ มา ยุอ์มะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ กะฟะรู ลา ตะอฺ์ตะซิรุล เยาม์  ^  อินนะมา ตุจญ์เซานะ มา กุนตุม ตะอฺ์มะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ยาอัยยุฮัล ละซีนะ อามะนู ตูบู อิลัล ลอฮิ เตาบะตัน นะศูฮัน อฺะสา ร็อบบุกุม อัย ยุกัฟฟิเราะ อฺันกุม สัยยิอาติกุม วะยุดคิละกุม ญันนาติน ตัจญ์รี มิน ตะห์ติฮัล อันฮารุ เยามะ ลา ยุคซิล ลาฮุน นะบีย์ยะ วัลละซีนะ อามะนู มะอฺะฮ์  ^  นูรุฮุม ยัสอฺา บัยนะ อัยดีฮิม วะบิอัยมานิฮิม ยะกฺูลูนะ ร็อบบะนา อัตมิม ละนา นูเราะนา วัฆฟิร ละนา  ^  อินนะกะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ยาอัยยุฮัน นะบีย์ยุ ญาฮิดิล กุฟฟาเราะ วัลมุนาฟิกฺีนะ วัฆลุซฺ อฺะลัยฮิม  ^  วะมะอ์วาฮุม ญะฮันนัม  ^  วะบิอ์สัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>เฎาะเราะบัล ลอฮุ มะษะลัล ลิลละซีนะ กะฟะรุม เราะอะตะ นูฮิว วัมเราะอะตะ ลูฏ  ^  กานะตา ตะห์ตะ อฺับดัยนิ มิน อฺิบาดินา ศอลิฮัยนิ ฟะคอนะตาฮุมา ฟะลัม ยุฆนิยา อฺันฮุมา มินัล ลอฮิ ชัยเอา วะกฺีลัด คุลัน นาเราะ มะอฺัด ดาคิลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะเฎาะเราะบัล ลอฮุ มะษะลัล ลิลละซีนะ อามะนุม เราะอะตะ ฟิรเอฺานะ อิซ กฺอลัต ร็อบบิบ นิ ลี อฺินดะกะ บัยตัน ฟิล ญันนะติ วะนัจญ์ญินี มิน ฟิรเอฺานะ วะอฺะมะลิฮี วะนัจญ์ญินี มินัล เกฺอ์ามิซฺ ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะมัรยะมับ นะตะ อฺิมรอนัล ละตี อะห์เศาะนัต ฟัรญะฮา ฟะนะฟัคนา ฟีฮิ มิร รูฮินา วะศ็อดดะกฺ็อต บิกะลิมาติ ร็อบบิฮา วะกุตุบิฮี วะกานัต มินัล กฺอนิตีน</t>
  </row>
</data>
