<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ตะบาเราะกัล ละซี บิยะดิฮิล มุลกุ วะฮุวะ อฺะลา กุลลิ ชัยอิน เกฺาะดีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อัลละซี เคาะละกฺ็อล เมาตะ วัลฮะยาตะ ลิยับลุวะกุม อัยยุกุม อะห์สะนุ อฺะมะลา  ^  วะฮุวัล อฺะซีซุล เฆาะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อัลละซี เคาะละเกฺาะ สับอฺะ สะมาวาติน ฏิบากฺอ  ^  มา ตะรอ ฟี ค็อลกฺิร เราะห์มานิ มิน ตะฟาวุต  ^  ฟัรญิอฺิล บะเศาะเราะ ฮัล ตะรอ มิน ฟุฏูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ษุมมัร ญิอฺิล บะเศาะเราะ กัรเราะตัยนิ ยันเกฺาะลิบ อิลัยกัล บะเศาะรุ คอสิเอา วะฮุวะ ฮะสีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะละกฺ็อด ซัยยันนัส สะมาอัด ดุนยา บิมะศอบีฮะ วะญะอฺัลนาฮา รุญูมัล ลิชชะยาฏีน  ^  วะอะอฺ์ตัดนา ละฮุม อฺะซาบัส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะลิลละซีนะ กะฟะรู บิร็อบบิฮิม อฺะซาบุ ญะฮันนัม  ^  วะบิอ์สัล มะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อิซา อุลกฺู ฟีฮา สะมิอฺู ละฮา ชะฮีเกฺอ์า วะฮิยะ ตะฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ตะกาดุ ตะมัยยะซุ มินัล ฆ็อยซฺ์  ^  กุลละมา อุลกฺิยะ ฟีฮา เฟาญุน สะอะละฮุม เคาะซะนะตุฮา อะลัม ยะอ์ติกุม นะซีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>กฺอลู บะลา กฺ็อด ญาอะนา นะซีรุน ฟะกัซซับนา วะกฺุลนา มา นัซซะลัล ลอฮุ มิน ชัยอิน อิน อันตุม อิลลา ฟี เฎาะลาลิน กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะกฺอลู เลา กุนนา นัสมะอฺุ เอา นะอฺ์กฺิลุ มา กุนนา ฟี อัศฮาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟะอฺ์ตะเราะฟู บิซัมบิฮิม ฟะสุห์กฺ็อล ลิอัศฮาบิส สะอฺีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>อินนัล ละซีนะ ยัคเชานะ ร็อบบะฮุม บิลฆ็อยบิ ละฮุม มัฆฟิเราะตู วะอัจญ์รุน กะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอะสิรรู เกฺอ์าละกุม อะวิจญ์ ฮะรู บิฮ์  ^  อินนะฮู อฺะลีมุม บิซาติศ ศุดูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อะลา ยะอฺ์ละมุ มัน เคาะละเกฺาะ วะฮุวัล ละฏีฟุล เคาะบีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฮุวัล ละซี ญะอฺะละ ละกุมุล อัรเฎาะ ซะลูลัน ฟัมชู ฟี มะนากิบิฮา วะกุลู มิร ริซกฺิฮ์  ^  วะอิลัยฮิน นุชูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อะอะมินตุม มัน ฟิส สะมาอิ อัย ยัคสิฟะ บิกุมุล อัรเฎาะ ฟะอิซา ฮิยะ ตะมูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อัม อะมินตุม มัน ฟิส สะมาอิ อัย ยุรสิละ อฺะลัยกุม ฮาศิบา  ^  ฟะสะตะอฺ์ละมูนะ กัยฟะ นะซีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะละกฺ็อด กัซซะบัล ละซีนะ มิน กฺ็อบลิฮิม ฟะกัยฟะ กานะ นะกีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>อะวะ ลัม ยะเรอ์า อิลัฏ ฏ็อยริ เฟาเกฺาะฮุม ศอ-ฟฟาติว วะยักฺบิฎน์  ^  มา ยุมสิกุฮุนนะ อิลลัร เราะห์มาน  ^  อินนะฮู บิกุลลิ ชัยอิม บะศีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>อัมมัน ฮาซัล ละซี ฮุวะ ญุนดุล ละกุม ยันศุรุกุม มิน ดูนิร เราะห์มาน  ^  อินิล กาฟิรูนะ อิลลา ฟี ฆุรูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อัมมัน ฮาซัล ละซี ยัรซุกฺุกุม อิน อัมสะกะ ริซเกฺาะฮ์  ^  บัล ลัจญ์ญู ฟี อฺุตูว์วิว วะนุฟูร</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อะฟะมัย ยัมชี มุกิบบัน อฺะลา วัจญ์ฮิฮี อะฮ์ดา อัมมัย ยัมชี สะวีย์ยัน อฺะลา ศิรอฏิม มุสตะกฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>กฺุล ฮุวัล ละซี อันชะอะกุม วะญะอฺะละ ละกุมุส สัมอฺะ วัลอับศอเราะ วัลอัฟอิดะฮ์  ^  เกฺาะลีลัม มา ตัชกุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กฺุล ฮุวัล ละซี ซะเราะอะกุม ฟิล อัรฎิ วะอิลัยฮิ ตุห์ชะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะยะกฺูลูนะ มะตา ฮาซัล วะอฺ์ดุ อิน กุนตุม ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>กฺุล อินนะมัล อฺิลมุ อฺินดัล ลอฮิ วะอินนะมา อะนะ นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะเอาฮุ ซุลฟะตัน สีอัต วุญูฮุล ละซีนะ กะฟะรู วะกฺีละ ฮาซัล ละซี กุนตุม บิฮี ตัดดะอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน อะฮ์ละกะนิยัล ลอฮุ วะมัม มะอฺิยะ เอา เราะฮิมะนา ฟะมัย ยุญีรุล กาฟิรีนะ มิน อฺะซาบิน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺุล ฮุวัร เราะห์มานุ อามันนา บิฮี วะอฺะลัยฮิ ตะวักกัลนา  ^  ฟะสะตะอฺ์ละมูนะ มัน ฮุวะ ฟี เฎาะลาลิม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>กฺุล อะเราะอัยตุม อิน อัศบะฮะ มาอุกุม เฆอ์าร็อน ฟะมัย ยะอ์ตีกุม บิมาอิม มะอฺีน</t>
  </row>
</data>
