<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>นู-น  ^  วัลเกฺาะละมิ วะมา ยัสฏุรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>มา อันตะ บินิอฺ์มะติ ร็อบบิกะ บิมัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะอินนะ ละกะ ละอัจญ์ร็อน ฆ็อยเราะ มัมนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอินนะกะ ละอฺะลา คุลุกฺิน อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ฟะสะตุบศิรุ วะยุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>บิอัยยิกุมุล มัฟตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>อินนะ ร็อบบะกะ ฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิมัน ฎ็อลละ อฺัน สะบีลิฮี วะฮุวะ อะอฺ์ละมุ บิลมุฮ์ตะดีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ฟะลา ตุฏิอฺิล มุกัซซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วัดดู เลา ตุดฮินุ ฟะยุดฮินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะลา ตุฏิอฺ์ กุลละ ฮัลลาฟิม มะฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฮัมมาซิม มัชชาอิม บินะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>มันนาอฺิล ลิลค็อยริ มุอฺ์ตะดิน อะษีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>อฺุตุลลิม บะอฺ์ดะ ซาลิกะ ซะนีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>อัน กานะ ซา มาลิว วะบะนีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อิซา ตุตลา อฺะลัยฮิ อายาตุนา กฺอละ อะสาฏีรุล เอาวะลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>สะนะสิมุฮู อฺะลัล คุรฏูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อินนา บะเลานาฮุม กะมา บะเลานา อัศฮาบัล ญันนะติ อิซ อักฺสะมู ละยัศริมุนนะฮา มุศบิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะลา ยัสตัษนูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะฏอฟะ อฺะลัยฮา ฏออิฟุม มิร ร็อบบิกะ วะฮุม นาอิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ฟะอัศบะฮัต กัศเศาะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฟะตะนาเดา มุศบิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อะนิฆ ดู อฺะลา ฮัรษิกุม อิน กุนตุม ศอริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฟันเฏาะละกฺู วะฮุม ยะตะคอฟะตูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>อัล ลา ยัดคุลันนะฮัล เยามะ อฺะลัยกุม มิสกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะเฆาะเดา อฺะลา ฮัรดิน กฺอดิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ฟะลัมมา เราะเอาฮา กฺอลู อินนา ละฎอ-ลลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>บัล นะห์นุ มะห์รูมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>กฺอละ เอาสะฏุฮุม อะลัม อะกฺุล ละกุม เลาลา ตุสับบิฮูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>กฺอลู สุบฮานะ ร็อบบินา อินนา กุนนา ซฺอลิมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะอักฺบะละ บะอฺ์ฎุฮุม อฺะลา บะอฺ์ฎี ยะตะลาวะมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>กฺอลู ยาวัยละนา อินนา กุนนา ฏอฆีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>อฺะสา ร็อบบุนา อัย ยุบดิละนา ค็อยร็อม มินฮา อินนา อิลา ร็อบบินา รอฆิบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>กะซาลิกัล อฺะซาบ  ^  วะละอฺะซาบุล อาคิเราะติ อักบัร  ^  เลา กานู ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>อินนะ ลิลมุตตะกฺีนะ อฺินดะ ร็อบบิฮิม ญันนาติน นะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>อะฟะนัจญ์อฺะลุล มุสลิมีนะ กัลมุจญ์ริมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>มา ละกุม กัยฟะ ตะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>อัม ละกุม กิตาบุน ฟีฮิ ตัดรุสูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>อินนะ ละกุม ฟีฮิ ละมา ตะค็อยยะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>อัม ละกุม อัยมานุน อฺะลัยนา บาลิเฆาะตุน อิลา เยามิล กฺิยามะติ อินนะ ละกุม ละมา ตะห์กุมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>สัลฮุม อัยยุฮุม บิซาลิกะ ซะอฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>อัม ละฮุม ชุเราะกาอุ ฟัลยะอ์ตู บิชุเราะกาอิฮิม อิน กานู ศอดิกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>เยามะ ยุกชะฟุ อฺัน สากฺิว วะยุดเอฺานะ อิลัส สุญูดิ ฟะลา ยัสตะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>คอชิอฺะตัน อับศอรุฮุม ตัรฮะกฺุฮุม ซิลละฮ์  ^  วะกฺ็อด กานู ยุดเอฺานะ อิลัส สุญูดิ วะฮุม สาลิมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>ฟะซัรนี วะมัย ยุกัซซิบุ บิฮาซัล ฮะดีษ  ^  สะนัสตัดริญุฮุม มิน ฮัยษุ ลา ยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>วะอุมลี ละฮุม  ^  อินนะ กัยดี มะตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>อัม ตัสอะลุฮุม อัจญ์ร็อน ฟะฮุม มิม มัฆเราะมิม มุษเกฺาะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>อัม อฺินดะฮุมุล ฆ็อยบุ ฟะฮุม ยักตุบูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>ฟัศบิร ลิฮุกมิ ร็อบบิกะ วะลา ตะกุน กะศอฮิบิล ฮูติ อิซ นาดา วะฮุวะ มักซฺูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>เลาลา อัน ตะดาเราะกะฮู นิอฺ์มะตุม มิร ร็อบบิฮี ละนุบิซะ บิลอฺะรออิ วะฮุวะ มัซมูม</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>ฟัจญ์ตะบาฮุ ร็อบบุฮู ฟะญะอฺะละฮู มินัศ ศอลิฮีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะอี ยะกาดุล ละซีนะ กะฟะรู ละยุซลิกฺูนะกะ บิอับศอริฮิม ลัมมา สะมิอฺุซ ซิกเราะ วะยะกฺูลูนะ อินนะฮู ละมัจญ์นูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>วะมา ฮุวะ อิลลา ซิกรุล ลิลอฺาละมีน</t>
  </row>
</data>
