<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อัลฮา-กฺเกฺาะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>มัล ฮา-กฺเกฺาะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะมา อัดรอกะ มัล ฮา-กฺเกฺาะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>กัซซะบัต ษะมูดุ วะอฺาดุม บิลกฺอริอฺะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ฟะอัมมา ษะมูดุ ฟะอุฮ์ลิกู บิฏฏอฆิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอัมมา อฺาดุน ฟะอุฮ์ลิกู บิรีฮิน ศ็อรเศาะริน อฺาติยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>สัคเคาะเราะฮา อฺะลัยฮิม สับอฺะ ละยาลิว วะษะมานิยะตะ อัยยามิน ฮุสูมา  ^  ฟะตะร็อล เกฺอ์ามะ ฟีฮา ศ็อรอฺา กะอันนะฮุม อะอฺ์ญาซุ นัคลิน คอวิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ฟะฮัล ตะรอ ละฮุม มิม บากฺิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะญาอะ ฟิรเอฺานุ วะมัน กฺ็อบละฮู วัลมุอ์ตะฟิกาตุ บิลคอฏิอะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟะอฺะเศอ์า เราะสูละ ร็อบบิฮิม ฟะอะเคาะซะฮุม อัคซะตัร รอบิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อินนา ลัมมา เฏาะฆ็อล มาอุ ฮะมัลนากุม ฟิล ญาริยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ลินัจญ์อฺะละฮา ละกุม ตัซกิเราะเตา วะตะอฺิยะฮา อุซุนู วาอฺิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฟะอิซา นุฟิเคาะ ฟิศ ศูริ นัฟเคาะตู วาฮิดะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะฮุมิละติล อัรฎุ วัลญิบาลุ ฟะดุกกะตา ดักกะเตา วาฮิดะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฟะเยามะอิซิว วะเกฺาะอฺะติล วากฺิอฺะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วันชักฺเกฺาะติส สะมาอุ ฟะฮิยะ เยามะอิซิว วาฮิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วัลมะละกุ อฺะลา อัรญาอิฮา  ^  วะยะห์มิลุ อฺัรชะ ร็อบบิกะ เฟาเกฺาะฮุม เยามะอิซิน ษะมานิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>เยามะอิซิน ตุอฺ์เราะฎูนะ ลา ตัคฟา มินกุม คอฟิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>ฟะอัมมา มัน อูติยะ กิตาบะฮู บิยะมีนิฮี ฟะยะกฺูลุ ฮาอุมุกฺ เราะอู กิตาบิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>อินนี เซฺาะนันตุ อันนี มุลากฺิน ฮิสาบิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฟะฮุวะ ฟี อฺีชะติร รอฎิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ฟี ญันนะติน อฺาลิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>กฺุฏูฟุฮา ดานิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>กุลู วัชเราะบู ฮะนีอัม บิมา อัสลัฟตุม ฟิล อัยยามิล คอลิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วะอัมมา มัน อูติยะ กิตาบะฮู บิชิมาลิฮี ฟะยะกฺูลุ ยาลัยตะนี ลัม อูตะ กิตาบิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะลัม อัดริ มา ฮิสาบิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ยาลัยตะฮา กานะติล กฺอฎิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>มา อัฆนา อฺันนี มาลิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>ฮะละกะ อฺันนี สุลฏอนิยะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>คุซูฮุ ฟะฆุลลูฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ษุมมัล ญะฮีมะ ศ็อลลูฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ษุมมะ ฟี สิลสิละติน ซัรอฺุฮา สับอฺูนะ ซิรออฺัน ฟัสลุกูฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>อินนะฮู กานะ ลา ยุอ์มินุ บิลลาฮิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะลา ยะฮุฎฎุ อฺะลา เฏาะอฺามิล มิสกีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ฟะลัยสะ ละฮุล เยามะ ฮาฮุนา ฮะมีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะลา เฏาะอฺามุน อิลลา มิน ฆิสลีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ลา ยะอ์กุลุฮู อิลลัล คอฏิอูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>ฟะลา อุกฺสิมุ บิมา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>วะมา ลา ตุบศิรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อินนะฮู ละเกฺอ์าลุ เราะสูลิน กะรีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>วะมา ฮุวะ บิเกฺอ์าลิ ชาอฺิร  ^  เกฺาะลีลัม มา ตุอ์มินูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>วะลา บิเกฺอ์าลิ กาฮิน  ^  เกฺาะลีลัม มา ตะซักกะรูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ตันซีลุม มิร ร็อบบิล อฺาละมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>วะเลา ตะเกฺอ์าวะละ อฺะลัยนา บะอฺ์ฎ็อล อะกฺอวีล</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>ละอะค็อซนา มินฮุ บิลยะมีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>ษุมมะ ละเกฺาะเฏาะอฺ์นา มินฮุล วะตีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>47</id>
    <t>ฟะมา มินกุม มิน อะฮะดิน อฺันฮุ ฮาญิซีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>48</id>
    <t>วะอินนะฮู ละตัซกิเราะตุล ลิลมุตตะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>49</id>
    <t>วะอินนา ละนะอฺ์ละมุ อันนะ มินกุม มุกัซซิบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>50</id>
    <t>วะอินนะฮู ละฮัสเราะตุน อฺะลัล กาฟิรีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>51</id>
    <t>วะอินนะฮู ละฮักฺกฺุล ยะกฺีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>52</id>
    <t>ฟะสับบิห์ บิสมิ ร็อบบิกัล อฺะซฺีม</t>
  </row>
</data>
