<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อินนา อัรสัลนา นูฮัน อิลา เกฺอ์ามิฮี อัน อันซิร เกฺอ์ามะกะ มิน กฺ็อบลิ อัย ยะอ์ติยะฮุม อฺะซาบุน อะลีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>กฺอละ ยาเกฺอ์ามิ อินนี ละกุม นะซีรุม มุบีน</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อะนิอฺ์ บุดุล ลอฮะ วัตตะกฺูฮุ วะอะฏีอฺูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ยัฆฟิร ละกุม มิน ซุนูบิกุม วะยุอัคคิรกุม อิลา อะญะลิม มุสัมมา  ^  อินนะ อะญะลัล ลอฮิ อิซา ญาอะ ลา ยุอัคค็อร  ^  เลา กุนตุม ตะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>กฺอละ ร็อบบิ อินนี ดะเอฺาตุ เกฺอ์ามี ลัยเลา วะนะฮารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ฟะลัม ยะซิดฮุม ดุอฺาอี อิลลา ฟิรอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอินนี กุลละมา ดะเอฺาตุฮุม ลิตัฆฟิเราะ ละฮุม ญะอฺะลู อะศอบิอฺะฮุม ฟี อาซานิฮิม วัสตัฆเชา ษิยาบะฮุม วะอะศ็อรรู วัสตักบะรุส ติกบารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>ษุมมะ อินนี ดะเอฺาตุฮุม ญิฮารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>ษุมมะ อินนี อะอฺ์ลันตุ ละฮุม วะอัสร็อรตุ ละฮุม อิสรอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟะกฺุลตุส ตัฆฟิรู ร็อบบะกุม อินนะฮู กานะ ฆ็อฟฟารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ยุรสิลิส สะมาอะ อฺะลัยกุม มิดรอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะยุมดิดกุม บิอัมวาลิว วะบะนีนะ วะยัจญ์อฺัล ละกุม ญันนาติว วะยัจญ์อฺัล ละกุม อันฮารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>มา ละกุม ลา ตัรญูนะ ลิลลาฮิ วะกฺอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะกฺ็อด เคาะละเกฺาะกุม อัฏวารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>อะลัม ตะเรอ์า กัยฟะ เคาะละกฺ็อล ลอฮุ สับอฺะ สะมาวาติน ฏิบากฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะญะอฺะลัล เกฺาะมะเราะ ฟีฮินนะ นูเรอ์า วะญะอฺะลัช ชัมสะ สิรอญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วัลลอฮุ อัมบะตะกุม มินัล อัรฎิ นะบาตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ษุมมะ ยุอฺีดุกุม ฟีฮา วะยุคริญุกุม อิครอญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วัลลอฮุ ญะอฺะละ ละกุมุล อัรเฎาะ บิสาฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ลิตัสลุกู มินฮา สุบุลัน ฟิญาญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>กฺอละ นูฮุร ร็อบบิ อินนะฮุม อฺะเศอ์านี วัตตะบะอฺู มัล ลัม ยะซิดฮุ มาลุฮู วะวะละดุฮู อิลลา เคาะสารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>วะมะกะรู มักร็อน กุบบารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>วะกฺอลู ลา ตะซะรุนนะ อาลิฮะตะกุม วะลา ตะซะรุนนะ วัดเดา วะลา สุวาเอฺา วะลา ยะฆูษะ วะยะอฺูเกฺาะ วะนัสรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>วะกฺ็อด อะฎ็อลลู กะษีรอ  ^  วะลา ตะซิดิซฺ ซฺอลิมีนะ อิลลา เฎาะลาลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>มิมมา เคาะฏีอาติฮิม อุฆริกฺู ฟะอุดคิลู นาร็อน ฟะลัม ยะญิดู ละฮุม มิน ดูนิล ลาฮิ อันศอรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะกฺอละ นูฮุร ร็อบบิ ลา ตะซัร อฺะลัล อัรฎิ มินัล กาฟิรีนะ ดัยยารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อินนะกะ อิน ตะซัรฮุม ยุฎิลลู อฺิบาดะกะ วะลา ยะลิดู อิลลา ฟาญิร็อน กัฟฟารอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ร็อบบิฆ ฟิร ลี วะลิวาลิดัยยะ วะลิมัน ดะเคาะละ บัยติยะ มุอ์มิเนา วะลิลมุอ์มินีนะ วัลมุอ์มินาต  ^  วะลา ตะซิดิซฺ ซฺอลิมีนะ อิลลา ตะบารอ</t>
  </row>
</data>
