<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>กฺุล อูฮิยะ อิลัยยะ อันนะฮุส ตะมะอฺะ นะฟะรุม มินัล ญินนิ ฟะกฺอลู อินนา สะมิอฺ์นา กฺุรอานัน อฺะญะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>ยะฮ์ดี อิลัร รุชดิ ฟะอามันนา บิฮ์  ^  วะลัน นุชริกะ บิร็อบบินา อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะอันนะฮู ตะอฺาลา ญัดดุ ร็อบบินา มัต ตะเคาะซะ ศอฮิบะเตา วะลา วะละดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>วะอันนะฮู กานะ ยะกฺูลุ สะฟีฮุนา อฺะลัล ลอฮิ ชะเฏาะฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>วะอันนา เซฺาะนันนา อัล ลัน ตะกฺูลัล อินสุ วัลญินนุ อฺะลัล ลอฮิ กะซิบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>วะอันนะฮู กานะ ริญาลุม มินัล อินสิ ยะอฺูซูนะ บิริญาลิม มินัล ญินนิ ฟะซาดูฮุม เราะฮะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะอันนะฮุม ซฺ็อนนู กะมา เซฺาะนันตุม อัล ลัย ยับอฺะษัล ลอฮุ อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะอันนา ละมัสนัส สะมาอะ ฟะวะญัดนาฮา มุลิอัต ฮะเราะสัน ชะดีเดา วะชุฮุบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะอันนา กุนนา นักฺอฺุดุ มินฮา มะกฺออฺิดะ ลิสสัมอฺ์  ^  ฟะมัย ยัสตะมิอฺิล อานะ ยะญิด ละฮู ชิฮาบัร เราะเศาะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะอันนา ลา นัดรี อะชัรรุน อุรีดะ บิมัน ฟิล อัรฎิ อัม อะรอดะ บิฮิม ร็อบบุฮุม เราะชะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะอันนา มินนัศ ศอลิฮูนะ วะมินนา ดูนะ ซาลิก  ^  กุนนา เฏาะรออิเกฺาะ กฺิดะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะอันนา เซฺาะนันนา อัล ลัน นุอฺ์ญิซัล ลอฮะ ฟิล อัรฎิ วะลัน นุอฺ์ญิซะฮู ฮะเราะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะอันนา ลัมมา สะมิอฺ์นัล ฮุดา อามันนา บิฮ์  ^  ฟะมัย ยุอ์มิม บิร็อบบิฮี ฟะลา ยะคอฟุ บัคเสา วะลา เราะฮะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะอันนา มินนัล มุสลิมูนะ วะมินนัล กฺอสิฏูน  ^  ฟะมัน อัสละมะ ฟะอุลาอิกะ ตะฮัรเรอ์า เราะชะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะอัมมัล กฺอสิฏูนะ ฟะกานู ลิญะฮันนะมะ ฮะเฏาะบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะอัลละวิส ตะกฺอมู อฺะลัฏ เฏาะรีเกฺาะติ ละอัสกฺ็อยนาฮุม มาอัน เฆาะดะกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>ลินัฟตินะฮุม ฟีฮ์  ^  วะมัย ยุอฺ์ริฎ อฺัน ซิกริ ร็อบบิฮี ยัสลุกฮุ อฺะซาบัน เศาะอฺะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>วะอันนัล มะสาญิดะ ลิลลาฮิ ฟะลา ตัดอฺู มะอฺัล ลอฮิ อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะอันนะฮู ลัมมา กฺอมะ อฺับดุล ลอฮิ ยัดอฺูฮุ กาดู ยะกูนูนะ อฺะลัยฮิ ลิบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>กฺุล อินนะมา อัดอฺู ร็อบบี วะลา อุชริกุ บิฮี อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>กฺุล อินนี ลา อัมลิกุ ละกุม ฎ็อรเรอ์า วะลา เราะชะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>กฺุล อินนี ลัย ยุญีเราะนี มินัล ลอฮิ อะฮะดู วะลัน อะญิดะ มิน ดูนิฮี มุลตะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อิลลา บะลาฆ็อม มินัล ลอฮิ วะริสาลาติฮ์  ^  วะมัย ยะอฺ์ศิล ลาฮะ วะเราะสูละฮู ฟะอินนะ ละฮู นาเราะ ญะฮันนะมะ คอลิดีนะ ฟีฮา อะบะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฮัตตา อิซา เราะเอา มา ยูอฺะดูนะ ฟะสะยะอฺ์ละมูนะ มัน อัฎอฺะฟุ นาศิเรอ์า วะอะกฺ็อลลุ อฺะดะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>กฺุล อิน อัดรี อะเกฺาะรีบุม มา ตูอฺะดูนะ อัม ยัจญ์อฺะลุ ละฮู ร็อบบี อะมะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อฺาลิมุล ฆ็อยบิ ฟะลา ยุซฺฮิรุ อฺะลา ฆ็อยบิฮี อะฮะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อิลลา มะนิร ตะฎอ มิร เราะสูลิน ฟะอินนะฮู ยัสลุกุ มิม บัยนิ ยะดัยฮิ วะมิน ค็อลฟิฮี เราะเศาะดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>ลิยะอฺ์ละมะ อัน กฺ็อด อับละฆู ริสาลาติ ร็อบบิฮิม วะอะฮาเฏาะ บิมา ละดัยฮิม วะอะห์ศอ กุลละ ชัยอิน อฺะดะดา</t>
  </row>
</data>
