<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>ฮัล อะตา อฺะลัล อินสานิ ฮีนุม มินัด ดะฮ์ริ ลัม ยะกุน ชัยอัม มัซกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อินนา เคาะลักฺนัล อินสานะ มิน นุฏฟะติน อัมชาญิน นับตะลีฮิ ฟะญะอฺัลนาฮุ สะมีอฺัม บะศีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อินนา ฮะดัยนาฮุส สะบีละ อิมมา ชากิเรอ์า วะอิมมา กะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>อินนา อะอฺ์ตัดนา ลิลกาฟิรีนะ สะลาสิละ วะอัฆลาเลา วะสะอฺีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อินนัล อับรอเราะ ยัชเราะบูนะ มิน กะอ์สิน กานะ มิซาญุฮา กาฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อฺัยนัย ยัชเราะบุ บิฮา อฺิบาดุล ลอฮิ ยุฟัจญ์ญิรูนะฮา ตัฟญีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ยูฟูนะ บินนัซริ วะยะคอฟูนะ เยามัน กานะ ชัรรุฮู มุสตะฏีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะยุฏอฺิมูนัฏ เฏาะอฺามะ อฺะลา ฮุบบิฮี มิสกีเนา วะยะตีเมา วะอะสีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อินนะมา นุฏอฺิมุกุม ลิวัจญ์ฮิล ลาฮิ ลา นุรีดุ มินกุม ญะซาเอา วะลา ชุกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>อินนา นะคอฟุ มิร ร็อบบินา เยามัน อฺะบูสัน กฺ็อมเฏาะรีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>ฟะวะกฺอฮุมุล ลอฮุ ชัรเราะ ซาลิกัล เยามิ วะลักฺกฺอฮุม นัฎเราะเตา วะสุรูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะญะซาฮุม บิมา เศาะบะรู ญันนะเตา วะฮะรีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>มุตตะกิอีนะ ฟีฮา อฺะลัล อะรออิก  ^  ลา ยะเรอ์านะ ฟีฮา ชัมเสา วะลา ซัมฮะรีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะดานิยะตัน อฺะลัยฮิม ซฺิลาลุฮา วะซุลลิลัต กฺุฏูฟุฮา ตัซลีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>วะยุฏอฟุ อฺะลัยฮิม บิอานิยะติม มิน ฟิฎเฎาะติว วะอักวาบิน กานัต เกฺาะวารีร</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>เกฺาะวารีเราะ มิน ฟิฎเฎาะติน กฺ็อดดะรูฮา ตักฺดีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>วะยุสเกฺอ์านะ ฟีฮา กะอ์สัน กานะ มิซาญุฮา ซันญะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>อฺัยนัน ฟีฮา ตุสัมมา สัลสะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะยะฏูฟุ อฺะลัยฮิม วิลดานุม มุค็อลละดูนะ อิซา เราะอัยตะฮุม ฮะสิบตะฮุม ลุอ์ลุอัม มันษูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะอิซา เราะอัยตะ ษัมมะ เราะอัยตะ นะอฺีเมา วะมุลกัน กะบีรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อฺาลิยะฮุม ษิยาบุ สุนดุสิน คุฎรู วะอิสตับร็อกฺ  ^  วะฮุลลู อะสาวิเราะ มิน ฟิฎเฎาะติว วะสะกฺอฮุม ร็อบบุฮุม ชะรอบัน เฏาะฮูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>อินนะ ฮาซา กานะ ละกุม ญะซาเอา วะกานะ สะอฺ์ยุกุม มัชกูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>อินนา นะห์นุ นัซซัลนา อฺะลัยกัล กฺุรอานะ ตันซีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟัศบิร ลิฮุกมิ ร็อบบิกะ วะลา ตุฏิอฺ์ มินฮุม อาษิมัน เอา กะฟูรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>วัซกุริส มะ ร็อบบิกะ บุกเราะเตา วะอะศีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>วะมินัล ลัยลิ ฟัสญุด ละฮู วะสับบิห์ฮุ ลัยลัน เฏาะวีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อินนะ ฮาอุลาอิ ยุฮิบบูนัล อฺาญิละตะ วะยะซะรูนะ วะรออะฮุม เยามัน ษะกฺีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>นะห์นุ เคาะลักฺนาฮุม วะชะดัดนา อัสเราะฮุม  ^  วะอิซา ชิอ์นา บัดดัลนา อัมษาละฮุม ตับดีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>อินนะ ฮาซิฮี ตัซกิเราะฮ์  ^  ฟะมัน ชาอัต ตะเคาะซะ อิลา ร็อบบิฮี สะบีลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะมา ตะชาอูนะ อิลลา อัย ยะชาอัล ลอฮ์  ^  อินนัล ลอฮะ กานะ อฺะลีมัน ฮะกีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>ยุดคิลุ มัย ยะชาอุ ฟี เราะห์มะติฮ์  ^  วัซฺซฺอลิมีนะ อะอฺัดดะ ละฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ยุดคิลุ มัย ยะชาอุ ฟี เราะห์มะติฮ์  ^  วัซฺซฺอลิมีนะ อะอฺัดดะ ละฮุม อฺะซาบัน อะลีมา</t>
  </row>
</data>
