<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อฺัมมะ ยะตะสาอะลูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อฺะนิน นะบะอิล อฺะซฺีม</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>อัลละซี ฮุม ฟีฮิ มุคตะลิฟูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>กัลลา สะยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ษุมมะ กัลลา สะยะอฺ์ละมูน</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>อะลัม นัจญ์อฺะลิล อัรเฎาะ มิฮาดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วัลญิบาละ เอาตาดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะเคาะลักฺนากุม อัซวาญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะญะอฺัลนา เนามะกุม สุบาตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>วะญะอฺัลนัล ลัยละ ลิบาสา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>วะญะอฺัลนัน นะฮาเราะ มะอฺาชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>วะบะนัยนา เฟาเกฺาะกุม สับอฺัน ชิดาดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>วะญะอฺัลนา สิรอเญา วะฮ์ฮาญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>วะอันซัลนา มินัล มุอฺ์ศิรอติ มาอัน ษัจญ์ญาญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ลินุคริญะ บิฮี ฮับเบา วะนะบาตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>วะญันนาติน อัลฟาฟา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อินนะ เยามัล ฟัศลิ กานะ มีกฺอตา</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>เยามะ ยุนฟะคุ ฟิศ ศูริ ฟะตะอ์ตูนะ อัฟวาญา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะฟุติฮะติส สะมาอุ ฟะกานัต อับวาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>วะสุยยิเราะติล ญิบาลุ ฟะกานัต สะรอบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>อินนะ ญะฮันนะมะ กานัต มิรศอดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ลิฏฏอฆีนะ มะอาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ลาบิษีนะ ฟีฮา อะห์กฺอบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ลา ยะซูกฺูนะ ฟีฮา บัรเดา วะลา ชะรอบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อิลลา ฮะมีเมา วะฆ็อสสากฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ญะซาเอา วิฟากฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อินนะฮุม กานู ลา ยัรญูนะ ฮิสาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะกัซซะบู บิอายาตินา กิซซาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะกุลละ ชัยอิน อะห์ศ็อยนาฮุ กิตาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>ฟะซูกฺู ฟะลัน นะซีดะกุม อิลลา อฺะซาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อินนะ ลิลมุตตะกฺีนะ มะฟาซา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>ฮะดาอิเกฺาะ วะอะอฺ์นาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>วะกะวาอฺิบะ อัตรอบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>วะกะอ์สัน ดิฮากฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>ลา ยัสมะอฺูนะ ฟีฮา ลัฆเวา วะลา กิซซาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>ญะซาอัม มิร ร็อบบิกะ อฺะฏออัน ฮิสาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ร็อบบิส สะมาวาติ วัลอัรฎิ วะมา บัยนะฮุมัร เราะห์มาน  ^  ลา ยัมลิกูนะ มินฮุ คิฏอบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>เยามะ ยะกฺูมุร รูฮุ วัลมะลาอิกะตุ ศ็อฟฟา  ^  ลา ยะตะกัลละมูนะ อิลลา มัน อะซินะ ละฮุร เราะห์มานุ วะกฺอละ เศาะวาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ซาลิกัล เยามุล ฮักฺกฺ์  ^  ฟะมัน ชาอัต ตะเคาะซะ อิลา ร็อบบิฮี มะอาบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>อินนา อันซัรนากุม อฺะซาบัน เกฺาะรีบัย เยามะ ยันซฺุรุล มัรอุ มา กฺ็อดดะมัต ยะดาฮุ วะยะกฺูลุล กาฟิรุ ยาลัยตะนี กุนตุ ตุรอบา</t>
  </row>
</data>
