<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>วันนาซิอฺาติ ฆ็อรกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>วันนาชิฏอติ นัชฏอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วัสสาบิฮาติ สับฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>ฟัสสาบิกฺอติ สับกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>ฟัลมุดับบิรอติ อัมรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>เยามะ ตัรญุฟุร รอญิฟะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>ตัตบะอฺุฮัร รอดิฟะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>กฺุลูบุย เยามะอิซิว วาญิฟะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>อับศอรุฮา คอชิอฺะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ยะกฺูลูนะ อะอินนา ละมัรดูดูนะ ฟิล ฮาฟิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>อะอิซา กุนนา อฺิซฺอมัน นะคิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>กฺอลู ติลกะ อิซัน กัรเราะตุน คอสิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฟะอินนะมา ฮิยะ ซัจญ์เราะตู วาฮิดะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>ฟะอิซา ฮุม บิสสาฮิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>ฮัล อะตากะ ฮะดีษุ มูสา</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>อิซ นาดาฮุ ร็อบบุฮู บิลวาดิล มุกฺ็อดดะสิ ฏุวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>อิซฮับ อิลา ฟิรเอฺานะ อินนะฮู เฏาะฆอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>ฟะกฺุล ฮัล ละกะ อิลา อัน ตะซักกา</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>วะอะฮ์ดิยะกะ อิลา ร็อบบิกะ ฟะตัคชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ฟะอะรอฮุล อายะตัล กุบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ฟะกัซซะบะ วะอฺะศอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ษุมมะ อัดบะเราะ ยัสอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>ฟะฮะชะเราะ ฟะนาดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟะกฺอละ อะนะ ร็อบบุกุมุล อะอฺ์ลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>ฟะอะเคาะซะฮุล ลอฮุ นะกาลัล อาคิเราะติ วัลอูลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>อินนะ ฟี ซาลิกะ ละอฺิบเราะตัล ลิมัย ยัคชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>อะอันตุม อะชัดดุ ค็อลกฺ็อน อะมิส สะมาอ์  ^  บะนาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>เราะฟะอฺะ สัมกะฮา ฟะเสาวาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะอัฆเฏาะชะ ลัยละฮา วะอัคเราะญะ ฎุฮาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วัลอัรเฎาะ บะอฺ์ดะ ซาลิกะ ดะฮาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>อัคเราะญะ มินฮา มาอะฮา วะมัรอฺาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>วัลญิบาละ อัรสาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>มะตาอฺัล ละกุม วะ ลิอันอฺามิกุม</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>ฟะอิซา ญาอะติฏ ฏอ-มมะตุล กุบรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>เยามะ ยะตะซักกะรุล อินสานุ มา สะอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะบุรริซะติล ญะฮีมุ ลิมัย ยะรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ฟะอัมมา มัน เฏาะฆอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วะอาษะร็อล ฮะยาตัด ดุนยา</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ฟะอินนัล ญะฮีมะ ฮิยัล มะอ์วา</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะอัมมา มัน คอฟะ มะกฺอมะ ร็อบบิฮี วะนะฮัน นัฟสะ อฺะนิล ฮะวา</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ฟะอินนัล ญันนะตะ ฮิยัล มะอ์วา</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>ยัสอะลูนะกะ อฺะนิส สาอฺะติ อัยยานะ มุรสาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>43</id>
    <t>ฟีมะ อันตะ มิน ซิกรอฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>44</id>
    <t>อิลา ร็อบบิกะ มุนตะฮาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>45</id>
    <t>อินนะมา อันตะ มุนซิรุ มัย ยัคชาฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>46</id>
    <t>กะอันนะฮุม เยามะ ยะเรอ์านะฮา ลัม ยัลบะษู อิลลา อฺะชีย์ยะตัน เอา ฎุฮาฮา</t>
  </row>
</data>
