<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<data>
  <row>
    <id>1</id>
    <t>อฺะบะสะ วะตะวัลลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>2</id>
    <t>อัน ญาอะฮุล อะอฺ์มา</t>
  </row>
  <row>
    <id>3</id>
    <t>วะมา ยุดรีกะ ละอฺัลละฮู ยัซซักกา</t>
  </row>
  <row>
    <id>4</id>
    <t>เอา ยัซซักกะรุ ฟะตันฟะอฺะฮุซ ซิกรอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>5</id>
    <t>อัมมา มะนิส ตัฆนา</t>
  </row>
  <row>
    <id>6</id>
    <t>ฟะอันตะ ละฮู ตะศ็อดดา</t>
  </row>
  <row>
    <id>7</id>
    <t>วะมา อฺะลัยกะ อัลลา ยัซซักกา</t>
  </row>
  <row>
    <id>8</id>
    <t>วะอัมมา มัน ญาอะกะ ยัสอฺา</t>
  </row>
  <row>
    <id>9</id>
    <t>วะฮุวะ ยัคชา</t>
  </row>
  <row>
    <id>10</id>
    <t>ฟะอันตะ อฺันฮุ ตะละฮ์ฮา</t>
  </row>
  <row>
    <id>11</id>
    <t>กัลลา อินนะฮา ตัซกิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>12</id>
    <t>ฟะมัน ชาอะ ซะกะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>13</id>
    <t>ฟี ศุฮุฟิม มุกัรเราะมะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>14</id>
    <t>มัรฟูอฺะติม มุเฏาะฮ์ฮะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>15</id>
    <t>บิอัยดี สะฟะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>16</id>
    <t>กิรอมิม บะเราะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>17</id>
    <t>กฺุติลัล อินสานุ มา อักฟะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>18</id>
    <t>มิน อัยยิ ชัยอิน เคาะละเกฺาะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>19</id>
    <t>มิน นุฏฟะติน เคาะละเกฺาะฮู ฟะกฺ็อดดะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>20</id>
    <t>ษุมมัส สะบีละ ยัสสะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>21</id>
    <t>ษุมมะ อะมาตะฮู ฟะอักฺบะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>22</id>
    <t>ษุมมะ อิซา ชาอะ อันชะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>23</id>
    <t>กัลลา ลัมมา ยักฺฎิ มา อะมะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>24</id>
    <t>ฟัลยันซฺุริล อินสานุ อิลา เฏาะอฺามิฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>25</id>
    <t>อันนา เศาะบับนัล มาอะ ศ็อบบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>26</id>
    <t>ษุมมะ ชะกฺ็อกฺนัล อัรเฎาะ ชักฺกฺอ</t>
  </row>
  <row>
    <id>27</id>
    <t>ฟะอัมบัตนา ฟีฮา ฮับบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>28</id>
    <t>วะอฺินะเบา วะกฺ็อฎบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>29</id>
    <t>วะซัยตูเนา วะนัคลา</t>
  </row>
  <row>
    <id>30</id>
    <t>วะฮะดาอิเกฺาะ ฆุลบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>31</id>
    <t>วะฟากิฮะเตา วะอับบา</t>
  </row>
  <row>
    <id>32</id>
    <t>มะตาอฺัล ละกุม วะลิอันอฺามิกุม</t>
  </row>
  <row>
    <id>33</id>
    <t>ฟะอิซา ญาอะติศ ศอ-คเคาะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>34</id>
    <t>เยามะ ยะฟิรรุล มัรอุ มิน อะคีฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>35</id>
    <t>วะอุมมิฮี วะอะบีฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>36</id>
    <t>วะศอฮิบะติฮี วะบะนีฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>37</id>
    <t>ลิกุลลิม รีอิม มินฮุม เยามะอิซิน ชะอ์นุย ยุฆนีฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>38</id>
    <t>วุญูฮุย เยามะอิซิม มุสฟิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>39</id>
    <t>ฎอฮิกะตุม มุสตับชิเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>40</id>
    <t>วะวุญูฮุย เยามะอิซิน อฺะลัยฮา เฆาะบะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>41</id>
    <t>ตัรฮะกฺุฮา เกฺาะตะเราะฮ์</t>
  </row>
  <row>
    <id>42</id>
    <t>อุลาอิกะ ฮุมุล กะฟะเราะตุล ฟะญะเราะฮ์</t>
  </row>
</data>
